[
    {
        "id": "18005273918369940",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 15,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/77434A186BF697227A002A1AE17B3187_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=109&vs=7254017348022342_3328074798&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC83NzQzNEExODZCRjY5NzIyN0EwMDJBMUFFMTdCMzE4N192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dJRnhoaGxBRHU1d1dEVURBSGthbUlobjNXRW9icV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJsbs7NfV5P0%2FFQIoAkMzLBdAVZAxJul41RgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCHbLb3GirqXOYTaogsDgVc9RDovGHjfkw7b4L87uXpyw&oe=6652CAE1&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um briefing? \ud83d\udcdd\n\n\ud83c\udfa5 Assista ao v\u00eddeo e entenda o porque do briefing ser considerado a b\u00fassola para alcan\u00e7armos resultados incr\u00edveis!\ud83c\udf1f\n\n#briefing #Estrat\u00e9giaCriativa #Comunica\u00e7\u00e3oEfetiva #MarketingDigital #SocialMediaTips #InstaMarketing #Criatividade #Publicidade #gestaoderedessociais #PlanejamentoEstrat\u00e9gico",
        "timestamp": "2024-02-20T21:19:22+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3lW1XkOcfL/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/429155078_1178568790117983_6088325001832244653_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF9AUKKB5xhG37XNc_d_9ss1oxP5k0BqjjWjE_mTQGqONpI7z3x8-nwJZGBaPBt69FWP5WtaTo5UzWf8GIu94tW&_nc_ohc=gK1fPOGzIhoQ7kNvgHjolhA&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCLq_xYGHaptFyAfbUKAeU7TynTIvLw_KJ1pUdJ5DEl3w&oe=6656D289",
        "shortcode": "C3lW1XkOcfL",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17846370906157882",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 13,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/97466ABB522CB69D1369DE825800A7B9_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=101&vs=330227993348149_2112656366&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC85NzQ2NkFCQjUyMkNCNjlEMTM2OURFODI1ODAwQTdCOV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dCVVZ2QmlIRkNDUjFCc0JBQlVqOHdudkFrNTJicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJpjOmK3ZvsE%2FFQIoAkMzLBdATIAgxJul4xgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYAlF3UIBsWwkYhO1WaFmmnDFqeJUmSn9ak7PnAZcyel4w&oe=6652CB69&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Uma grande d\u00favida que voc\u00eas me perguntam: SOCIAL M\u00c9DIA FAZ OU N\u00c3O FAZ ARTE? \n\nAssista ao v\u00eddeo e descubra o que faz parte do papel do social media e o que n\u00e3o! \n\nGostou desse conte\u00fado? Me siga para mais! \n\n#socialmedia #estrategia #marketingdigital #mkt #socialmediamarketing #socialmediamanager #criativo #design",
        "timestamp": "2024-02-16T21:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3bDRy3uifD/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/427892904_1343049969693873_8205423496314248542_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE46hoPvgN2VYnWt9a3Unky-izRdSi7U3v6LNF1KLtTe_VimO_GtvfmaNrPbfI1w1fDTHDVYd7X0XxdVVUjHpUo&_nc_ohc=WGYqu2pTWOcQ7kNvgGsq5Ci&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCbqcE9GVlsUEiBM2GzsqcKV_lElQ3a9hN-kMLsxOvy6w&oe=6656DCB6",
        "shortcode": "C3bDRy3uifD",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18002752616172667",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/E74540E2E8C5526F99D64207A160E88D_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNTQ0LmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=107&vs=374275141979181_3990205957&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9FNzQ1NDBFMkU4QzU1MjZGOTlENjQyMDdBMTYwRTg4RF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dPamZlaGxzYk5OLXZiZ0RBSTNHY1dIeE4zc19icV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJojSrL2nnbZBFQIoAkMzLBdAMQAAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYDHt4FMQU8HqiRVVErfrrO-nW3lfrUFM0d9gG1BtejTLw&oe=6652D935&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "\u201cO maior instrumento da globaliza\u00e7\u00e3o cultural na\nsociedade tem sido certamente o conjunto das redes\nde comunica\u00e7\u00e3o de massa. A abrang\u00eancia, extens\u00e3o\ne efic\u00e1cia dessas redes est\u00e3o na raiz das maiores\ntransforma\u00e7\u00f5es na virada do s\u00e9culo.\u201d \n\u2014 SOARES | 1997\n\n#marketing #marketingdigital #marketingestrategico #marketingstrategy #socialmediamarketing #socialmediabr #socialmedia #socialmediamanager #estrategia #estrategiadigital",
        "timestamp": "2024-02-10T20:05:55+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3Lf9wLOhpf/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425874101_1609792766496721_2350421105199104317_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGR3gcFTANSs6nRz-Ul_9qbZ3E45iEfCgFncTjmIR8KAWZGq706Bv7Aalpd405LDl9eemskmLLg6Z8Wzqixbi9z&_nc_ohc=4mu95Jnb2twQ7kNvgHYTEe_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBJHL-fI5URLkoHqQoZcu2YQG2tikzZCWZcxymsZyUaHA&oe=6656B734",
        "shortcode": "C3Lf9wLOhpf",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17971594208670851",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "\u203c\ufe0f \u00c9 isso que o Instagram prioriza!\n\nAcredite, o Zuck n\u00e3o se importa se voc\u00ea est\u00e1 fazendo v\u00e1rios posts por dia!\n\nE acreditar que \u00e9 isso que vai fazer voc\u00ea ser notado pela plataforma s\u00f3 est\u00e1 atrasando o seu crescimento na rede.\n\nO que realmente importa para o Instagram \u00e9 a\nRETEN\u00c7\u00c3O do seu v\u00eddeo, ou seja, se as pessoas assistem ao seu reels do in\u00edcio ao fim!\n\nE voc\u00ea consegue fazer isso da seguinte forma:\n\n- Crie v\u00eddeos curtos - entre 5 a 7 segundos.\n\n- Inclua uma frase impactante no in\u00edcio para atrair a aten\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio.\n\n- Escreva uma legenda longa - isso far\u00e1 com que as pessoas passem mais tempo lendo e contabilizar\u00e1 visualiza\u00e7\u00f5es para o seu v\u00eddeo.\n\nGostou desse conte\u00fado? N\u00e3o esquece de salvar para n\u00e3o esquecer!\u2728 \n\n#marketingdeconteudo #criacaodeconteudo\n#empreendedorismo #empreender\n#posicionamentodigital #branding #socialmedia\n#crescerinstagram #crescernoinstagram #reels\n#algoritmoinstagram #conteudodigital #storytelling #socialmediamarketing #socialmediacontent #design #designbr #designbrasileiro #marketing #marketingestrategico \n#storiescriativos #estrategiadigital #socialmedia",
        "timestamp": "2024-02-09T18:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3KvokquZdf/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425867939_3345325925760254_6726971168453613445_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEcotjGGmM95KeKNdTyXdQ0O07IV8Rg3M07TshXxGDczflKj7KQF4s8LJZUTdMLsOQQJYuTB5eud6zzQnMxZbLj&_nc_ohc=FLjrajjrscAQ7kNvgFwryJq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBQXq2SEklvKD_xrFLHnNZHWTnkR08F09OnJ2hNVd7DdQ&oe=6656D666",
        "shortcode": "C3KvokquZdf",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18062694892504235",
        "comments_count": 5,
        "like_count": 7,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/BC45FCF87E7AB4F81BBDC8E70C979FB9_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNTQ0LmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=103&vs=3586772431638125_3385842259&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9CQzQ1RkNGODdFN0FCNEY4MUJCREM4RTcwQzk3OUZCOV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dCLTNaeG5GZE5YWC1YTUJBR040RWR3LUFoWWpicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJvrS37DXl5NBFQIoAkMzLBdAMGZmZmZmZhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYAeWngKx3TQ8Dpv3HuJsqjJURAh3jD2IoRu5SUNWK4QnQ&oe=6652CFA6&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "\u2728Aqui est\u00e1: \n\nMas primeiro j\u00e1 me segue para aprender as estrat\u00e9gias que far\u00e3o o seu perfil crescer esse ano!\n\nComente \u201cCHATGPT\u201d para receber os comandos no direct para copiar e colar.\n\nAgora, aqui est\u00e1 os comandos que v\u00e3o te ajudar\n\n1\ufe0f\u20e3Aumente as visualiza\u00e7\u00f5es e o envolvimento dos stories no Instagram\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb - \u201cGere 15 perguntas envolventes para usar em enquetes de hist\u00f3rias do Instagram, com op\u00e7\u00f5es de enquete, sobre [t\u00f3pico]. Meu p\u00fablico-alvo \u00e9 [p\u00fablico-alvo]. Torne-os simples e divertidos e, ao mesmo tempo, forne\u00e7a informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre meu nicho e p\u00fablico.\u201d\n\nExplique cada slide com o conte\u00fado exato que devo usar, n\u00e3o com instru\u00e7\u00f5es, para que eu possa copiar e colar cada slide. \u201c\n\n2\ufe0f\u20e3Crie postagens envolventes\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u201cQuero compartilhar uma postagem no Instagram sobre [t\u00f3pico de nicho] para [p\u00fablico-alvo], d\u00ea-me 5 lutas detalhadas e relacion\u00e1veis do ponto de vista deles. Mantenha-os breves, mas detalhados com detalhes que sejam identific\u00e1veis. Depois de fornecer as 5 lutas, forne\u00e7a ideias de conte\u00fado para cada uma delas.\u201d\n\n3\ufe0f\u20e3Alcance novos seguidores do p\u00fablico ideal com conte\u00fado compartilh\u00e1vel\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb - \u201cEu [breve descri\u00e7\u00e3o do que voc\u00ea faz e para quem]. Gere 10 postagens e v\u00eddeos envolventes no Instagram que meu p\u00fablico-alvo desejar\u00e1 compartilhar com outras pessoas para que eu alcance novos clientes em potencial com mais rapidez.\nCertifique-se de que sejam simples, mas \u00fanicos e memor\u00e1veis. Inclua um gancho cativante e um apelo \u00e0 a\u00e7\u00e3o direto para cada ideia.\n\nComente \u201cCHATGPT\u201d para receber os comandos no direct para copiar e colar.\n\n#marketing #marketingdigital #ia #chatgpt #marketingestrategico #design #designbr #designbrasileiro #movimento \n#chatgptprompts #chatgpttutorial\n#criacaodeconteudo #cria\u00e7\u00e3odeconte\u00fadocomia\n#criacaodeconteudocomchatgpt #GPTStore\n#ChatbotsPersonalizados #Inova\u00e7\u00e3olA\n\nSEO: Vida mais f\u00e1cil, ChatGPT (IA), Acelerar cria\u00e7\u00e3o, Conte\u00fado eficiente, Marketing, Marketing digital, IA,\nChatGPT",
        "timestamp": "2024-02-09T13:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3IK23sudbS/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/426132500_1424017958195722_5403642390598997401_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEo5dgFW7zzDEhwstukobg4gcED4Sc2WFGBwQPhJzZYUf9aRTu1R4pW4KCOl3M37CU5ChOEwiCRLS7QE7L1PMZN&_nc_ohc=cAzGvA3nmDEQ7kNvgGeWuaS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA9oYXt0ODzjYGebzrgB6ljRlPi6HqrjjnfLvZls74vtw&oe=6656B992",
        "shortcode": "C3IK23sudbS",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17870243565059503",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "O que eu fa\u00e7o para ser uma social media mais produtiva: \n\n1. Tenho todos os processos da minha empresa separados de forma di\u00e1ria, semanal e mensal (tenho post no perfil mostrando como eu separaria).\n\n2. Minha equipe est\u00e1 ciente dos procesos e cada um tem sua tarefa dentro deles.\n\n3. Nas segundas-feiras priorizo responder as demandas do final de semana (sempre s\u00e3o muitas kkk)\n\n4. No in\u00edcio da manh\u00e3 sempre alinho com minha gestora qual a pauta importante do dia, se houver.\n\n5. Minha assistente sempre me manda logo cedo as reuni\u00f5es do dia para relembrar e caso precise alinhar algo antes.\n\n6. Sou melanc\u00f3lica, ent\u00e3o quando adentro numa tarefa pode esquecer de mim que s\u00f3 volto ao mundo real quando terminar, ent\u00e3o coloco as tarefas mais r\u00e1pidas em primeiro lugar para n\u00e3o me perder nas mais demoradas.\n\n7. Tenho um grupo de check list das demandas, desde entrega de projetos at\u00e9 responder uma conversa espec\u00edfica.\nE voc\u00ea, como andam seus processos? Eles te tornam mais produtiva?\n\n#marketingdeconteudo #marketing  #marketingestrategico #design #designbr designgraficobrasileiro #designdigital #criacaodeconteudo\n#empreendedorismo #empreender\n#posicionamentodigital #branding #socialmedia\n#crescerinstagram #crescernoinstagram #reels\n#algoritmoinstagram #conteudodigital #storytelling #socialmediamarketing #socialmediacontent\n#storiescriativos #estrategiadigital #socialmedia #socialmediabrasil #movimento",
        "timestamp": "2024-02-09T08:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3HodgQOkHJ/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425782036_291574610603029_4622421858793358541_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFkHU52XvFzYNGn3Tnj2Jj1Usmj6HO_oklSyaPoc7-iSRz1F-rCKZmE9uvyjhd-r8vGvSBci9w8wCQ9gOKEv14m&_nc_ohc=kDoD3-a3SagQ7kNvgGuZGfX&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA25cphy8TvE1eMYxQ3r-zAa7OgZHFjhdfXunzNF1r73A&oe=6656BCEB",
        "shortcode": "C3HodgQOkHJ",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17897388878957061",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "1. Salve para mais tarde\n\n2. Siga @bodemeier.digital para mais dicas di\u00e1rias de conte\u00fado \n\n\u203c\ufe0f Agora aprenda a conquistar sua audi\u00eancia logo de cara com frases que conectam e geram curiosidade fazendo com que seu p\u00fablico seja atra\u00eddo para ficar nos seus stories at\u00e9 o final.\n\n\u2705 Voc\u00ea n\u00e3o vai acreditar no que est\u00e1 prestes a ver...\n\n\u2728 Crie a expectativa logo no in\u00edcio para despertar a curiosidade dos seus seguidores. Eles v\u00e3o querer saber o que \u00e9 t\u00e3o surpreendente!\n\n\u2705Quer uma dica incr\u00edvel para [inserir t\u00f3pico]? Fique comigo at\u00e9 o final que vou te contar todos os detalhes!\u201d - Ofere\u00e7a um benef\u00edcio logo de in\u00edcio e prometa dicas valiosas. Assim, sua audi\u00eancia ficar\u00e1 engajada para ver todas as suas dicas.\n\n\u2705Prontos para conhecer uma hist\u00f3ria inspiradora que vai mudar sua perspectiva para despertar o interesse em hist\u00f3rias que tragam valor aos seus sequidores.\n\n\u2705Segredos revelados! Vou compartilhar com voc\u00eas uma estrat\u00e9gia poderosa para [inserir objetivo]. Se voc\u00ea quer saber mais, continue assistindo!\u201d - As pessoas adoram segredos e estrat\u00e9gias eficientes. Ao usar essa frase, voc\u00ea vai instigar sua audi\u00eancia a ver o restante dos seus Stories.\n\n\u2705Hoje \u00e9 dia de uma surpresa especial!\nContinue nos stories e descubra como voc\u00ea pode ganhar [inserir pr\u00eamio]. N\u00e3o perca!\u201d - Todos amam surpresas e pr\u00eamios! Use essa frase para criar expectativa e incentivar seus seguidores a assistir aos seus Stories at\u00e9 o final.\n\n\u2708\ufe0f Pronto para agregar valor e engajar sua audi\u00eancia com essas frases incr\u00edveis? Comece a utilizar hoje mesmo e conquiste mais visualiza\u00e7\u00f5es e intera\u00e7\u00f5es nos seus stories.\n\n#marketingdeconteudo #criacaodeconteudo\n#empreendedorismo #empreender\n#posicionamentodigital #branding #socialmedia\n#crescerinstagram #crescernoinstagram #reels\n#algoritmoinstagram #conteudodigital #storytelling #socialmediamarketing #socialmediacontent\n#storiescriativos #estrategiadigital #socialmedia #socialmediabr",
        "timestamp": "2024-02-08T23:50:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3Gv5RDOVPh/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425544912_1430652750991724_339197257713743506_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGI2oxgsloldjT68MhqEjm50HjeHHoDZbTQeN4cegNltP_x6iNsiVSfrpFQhF46xeA2m2Q7k1KSJ6WMjg7F0mr8&_nc_ohc=TB_nVnEGwBUQ7kNvgEKSpTl&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAJcXPexzAhOA2TCCjg4CWOps8szO_oavaHbQRnWHF5Iw&oe=6656A861",
        "shortcode": "C3Gv5RDOVPh",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18214911715272967",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424680292_18030118204848151_6875202763538173042_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGASOtPuxk21hoYRSr7F55QnWbPkSxEv_qdZs-RLES_-gI0gytXtumeYibxzRTTSk7Q0Ki1p641chTEZvWEB5Gq&_nc_ohc=IYxKEg-kRNgQ7kNvgGsLzmb&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYB62sn2iWd3SyfKC4wTtrswC04p_thDayBUuOfrkLOznA&oe=6656CF86",
        "caption": "Voc\u00ea busca frequentemente como melhorar o engajamento nas suas redes sociais? \n\nVeja aqui est\u00e3o algumas dicas valiosas que separei para voc\u00eas! \n\n1\ufe0f\u20e3 Palavra-chave: Use palavras-chave relevantes em suas postagens e hashtags para aumentar a visibilidade e atrair o p\u00fablico certo.\n\n2\ufe0f\u20e3 Redes Sociais: Escolha a rede social certa para o seu p\u00fablico. Cada plataforma tem um p\u00fablico diferente e requer uma abordagem diferente.\n\n3\ufe0f\u20e3 Assuntos Certos: Fale sobre assuntos que interessam ao seu p\u00fablico. Isso aumentar\u00e1 o engajamento e far\u00e1 com que seu p\u00fablico se sinta mais conectado \u00e0 sua marca.\n\n4\ufe0f\u20e3 Benchmarking: Observe o que outras marcas bem-sucedidas est\u00e3o fazendo e aprenda com elas. N\u00e3o tenha medo de experimentar novas estrat\u00e9gias.\n\n5\ufe0f\u20e3 Fazer Perguntas: Incentive a intera\u00e7\u00e3o fazendo perguntas em suas postagens. Isso n\u00e3o s\u00f3 aumentar\u00e1 o engajamento, mas tamb\u00e9m fornecer\u00e1 insights valiosos sobre o seu p\u00fablico.\n\nLembre-se, o engajamento \u00e9 a chave para o sucesso nas redes sociais. Comece a implementar essas estrat\u00e9gias hoje mesmo e veja a diferen\u00e7a que elas podem fazer! \ud83d\ude80\n\n#Engajamento #PalavraChave #RedesSociais #AssuntosCertos #Benchmarking #FazerPerguntas #MarketingDigital #SEO #Copywriting #CTA",
        "timestamp": "2024-02-02T18:15:40+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C22tT4Kufng/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C22tT4Kufng",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17905338809918494",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/814CF62E89CAC7BE951860F80623838B_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=103&vs=748853806828504_4000082182&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC84MTRDRjYyRTg5Q0FDN0JFOTUxODYwRjgwNjIzODM4Ql92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dCLTNOaG1rbXlLS3ppb0RBRmtnaE1XWVNLQXhicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJszvrfGBmOI%2FFQIoAkMzLBdASUzMzMzMzRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYAoWSJxG75rHCh5tX_ZQVlyo3bwVNg7Zzh1AAQhjiDdFw&oe=6652C01A&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Afinal, como conseguir ter mais engajamento org\u00e2nico no seu perfil? \n\nVoc\u00ea j\u00e1 tentou diversas formas de conseguir aumentar a sua visibilidade e intera\u00e7\u00f5es dos seus seguidores com a sua marca, n\u00e9? \n\nAssistindo ao v\u00eddeo, voc\u00ea ter\u00e1 uma melhor clareza de como fazer de forma eficaz e org\u00e2nica que o seu p\u00fablico tenha uma maior troca com o seu perfil. \n\n#engajamentoinsta #engajar #organico #trafegoorganico #comunidade #dicasdeinstagram #descubra #marketing #marketingdigital #socialmedia #estrat\u00e9gias #estrategistadigital #crescimentoprofissional",
        "timestamp": "2024-01-31T21:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C2x2lwxu3vc/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/424474987_225603020619647_9071264735345686600_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHPVxLNLBytqwUDOa4QuB_RvrwTXK0WEsa-vBNcrRYSxkVkMjgsm6TAHXQVSdElKBAAI-B1m8rb-FfZHMhk57PF&_nc_ohc=C42_gQb1gxQQ7kNvgE5rRvU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC1Z1jmF5K5aK3bKyaS5rBlxaQoeSxgVup1AojOn-LFkQ&oe=6656D373",
        "shortcode": "C2x2lwxu3vc",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17912491130893668",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424655148_18029827717848151_2219007065444580454_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEM-eb6XPhWmj0EybKl4cr_oLJsZBYJ8E2gsmxkFgnwTUJCGULgBlaG5lnBXmFgSbwZ5ayeU20QV9vqNGyWKOGL&_nc_ohc=DSeq9PiCiI0Q7kNvgG_hmmt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBFOI9oakbQgo3Csn7lFMkIKpEHWDPzfO8mHwOt7let2g&oe=6656B0B8",
        "caption": "Dicion\u00e1rio\nBuscando por: Designer \ud83d\udcbb \n\nNo mundo das redes sociais, um designer desempenha um papel crucial na cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado visual atraente que pode aumentar o engajamento e atrair mais seguidores. Seja criando gr\u00e1ficos para postagens, projetando capas de destaque para o Instagram, ou desenvolvendo imagens para campanhas publicit\u00e1rias, um designer pode ajudar a elevar a presen\u00e7a online de uma marca para o pr\u00f3ximo n\u00edvel. \ud83d\ude80 \n\n#Designer #RedesSociais #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
        "timestamp": "2024-01-31T01:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2vtNm_O2Y3/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2vtNm_O2Y3",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18020750125974446",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 6,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424747570_18029827645848151_5079697119245153102_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF7ndu1S5pyQzIc06RRlYycGcxpZcuRYnkZzGlly5FieV0LNh61bqTzq8SJeZE7ivaHboagNoKcL7KechcL-f2v&_nc_ohc=TantaZHDboUQ7kNvgEWM30h&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBflSBxD3T-GDSo_Hv_C9_dHpIli3L61jYZ96AqGf0bVQ&oe=6656D7FB",
        "caption": "Dicion\u00e1rio\nBuscando por: Social Media \u2728 \n\nNo mundo das redes sociais, um Social Media desempenha um papel crucial na cria\u00e7\u00e3o de uma presen\u00e7a online forte e atraente que pode aumentar o engajamento e atrair mais seguidores. Seja criando conte\u00fado envolvente, planejando uma estrat\u00e9gia de marketing digital eficaz, ou gerenciando a comunica\u00e7\u00e3o da empresa nas redes sociais, um Social Media pode ajudar a elevar a presen\u00e7a online de uma marca para o pr\u00f3ximo n\u00edvel. \ud83d\ude80 \n\n#SocialMedia #RedesSociais #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
        "timestamp": "2024-01-30T22:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2vYno_OvzF/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2vYno_OvzF",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17869447275058315",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 5,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424625976_18029827072848151_9205554114360031725_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHFR0gGMit7a4QTqz566wjatExvf7P41Dq0TG9_s_jUOiTNCLNT3GRwJ87KjZwMcPNpdlEgox0IWUi5-O87dM_K&_nc_ohc=L0Rja7Kw6lAQ7kNvgG5f-oY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDzNhhUBjghtcOcyp_FJTcJ8r1LOaJ7qVGVqeGfabrH5w&oe=6656D916",
        "caption": "Dicion\u00e1rio\nBuscando por: Marketing \ud83d\ude80\n\nNo mundo das redes sociais, o marketing desempenha um papel crucial na cria\u00e7\u00e3o de uma presen\u00e7a online forte e atraente que pode aumentar o engajamento e atrair mais seguidores. Seja realizando pesquisas de mercado, planejando uma estrat\u00e9gia de marketing digital eficaz, ou gerenciando a comunica\u00e7\u00e3o da empresa nas redes sociais, um profissional de marketing pode ajudar a elevar a presen\u00e7a online de uma marca para o pr\u00f3ximo n\u00edvel. \ud83d\ude80\n\n#Marketing #RedesSociais #PesquisaDeMercado #Estrat\u00e9gia #Comunica\u00e7\u00e3o #Engajamento #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
        "timestamp": "2024-01-30T18:41:30+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2vB4Zsu2um/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2vB4Zsu2um",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18030343753699664",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 15,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "Acredite \u2728\n\nAcredite em si mesma e mantenha-se firme, nada \u00e9 mais poderoso do que a determina\u00e7\u00e3o e a continuidade.",
        "timestamp": "2024-01-26T13:22:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C2vEDVku7sa/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/420358485_1100948784660032_2746129811233948403_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE-CjYIYFHrMEYqZrW0orIsq4eKdgPgcxKrh4p2A-BzEmY_gKp1iSjo5hfxtHA6yiPjwqUEWcZof7adGb5lLtes&_nc_ohc=1fNpXWqafTgQ7kNvgEd_zkz&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCEAs2SD0DdY7PFfthfQ4bcp3rINKrhhdLIv4bqw-cMfA&oe=6656B037",
        "shortcode": "C2vEDVku7sa",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18012618164496765",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 6,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/420734529_18028943890848151_1554947931807235224_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHn4TtX0CsGWyHaowXAhNhSMgXnOx2DA1syBec7HYMDWyR-LM3Wyy4cL_Xmj6flcERlfdsmSYw-8oXvE4qrsFuV&_nc_ohc=dVMlwrLHFsEQ7kNvgGXLPpv&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDJmuhRpM2-_dqfdM5DLxIljPCqQ543WtzkyA-UMc5P8Q&oe=6656D88A",
        "caption": "\ud83d\udd25 A import\u00e2ncia do planejamento para as redes sociais \ud83d\udd25\n \n1\ufe0f\u20e3 Objetivos claros: O planejamento ajuda a definir objetivos claros para suas redes sociais. Saber o que voc\u00ea quer alcan\u00e7ar \u00e9 o primeiro passo para o sucesso.\n\n2\ufe0f\u20e3 Estrat\u00e9gia eficaz: Com um bom planejamento, voc\u00ea pode desenvolver uma estrat\u00e9gia de m\u00eddia social eficaz que aumente a visibilidade da sua marca, engaje seu p\u00fablico e impulsione as vendas.\n\n3\ufe0f\u20e3 Conte\u00fado de qualidade: O planejamento permite que voc\u00ea crie um calend\u00e1rio de conte\u00fado, garantindo que voc\u00ea tenha sempre conte\u00fado relevante e envolvente para postar.\n\n4\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise de dados: Com um planejamento eficaz, voc\u00ea pode acompanhar e analisar o desempenho das suas postagens e campanhas de m\u00eddia social, fornecendo insights valiosos que podem ajudar a melhorar suas futuras estrat\u00e9gias de marketing.\n\n5\ufe0f\u20e3 Gest\u00e3o de crise: Em tempos de crise, um bom planejamento pode ajudar a gerenciar a comunica\u00e7\u00e3o da sua empresa nas redes sociais, protegendo a reputa\u00e7\u00e3o da sua marca.\n\nN\u00e3o subestime o poder do planejamento! Comece a planejar suas estrat\u00e9gias de m\u00eddia social hoje mesmo e veja a diferen\u00e7a que isso pode fazer! \ud83d\ude80\n\n#Planejamento #RedesSociais #Estrat\u00e9gia #Conte\u00fadoDeQualidade #An\u00e1liseDeDados #Gest\u00e3oDeCrise #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
        "timestamp": "2024-01-25T19:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2cLltNuoLq/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2cLltNuoLq",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18020150257990451",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421764220_18029228947848151_8469148160752445533_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEUyIZfej6VKN0n-C548ztCf5qJVvIxsi5_molW8jGyLnM-YjhWwL9frgGCMxKKkURCQEDlRNtbcYQeBwsQZeSL&_nc_ohc=CAsLiUETw2MQ7kNvgFPfWf2&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD-xERaUyYZiSI4G4KOg3kRV73AwvlXm9fJO1QHQ0rHoA&oe=6656B103",
        "caption": "\ud83d\udd25 Como ter um Social Media pode fazer a diferen\u00e7a no seu dia a dia e para a sua empresa? \ud83d\udd25\n\n1\ufe0f\u20e3 Economia de tempo: Gerenciar v\u00e1rias contas de redes sociais pode ser demorado. Um profissional de Social Media pode cuidar disso para voc\u00ea, liberando seu tempo para se concentrar em outras \u00e1reas do seu neg\u00f3cio.\n\n2\ufe0f\u20e3 Estrat\u00e9gia eficaz: Um Social Media profissional sabe como criar uma estrat\u00e9gia de m\u00eddia social eficaz que pode aumentar a visibilidade da sua marca, engajar seu p\u00fablico e impulsionar as vendas.\n\n3\ufe0f\u20e3 Conte\u00fado de qualidade: Criar conte\u00fado envolvente e relevante regularmente pode ser um desafio. Um Social Media profissional tem a experi\u00eancia e as habilidades necess\u00e1rias para criar conte\u00fado de alta qualidade que ressoar\u00e1 com seu p\u00fablico.\n\n4\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise de dados: Um Social Media profissional pode acompanhar e analisar o desempenho das suas postagens e campanhas de m\u00eddia social, fornecendo insights valiosos que podem ajudar a melhorar suas futuras estrat\u00e9gias de marketing.\n\n5\ufe0f\u20e3 Gest\u00e3o de crise: Em tempos de crise, um Social Media profissional pode ajudar a gerenciar a comunica\u00e7\u00e3o da sua empresa nas redes sociais, protegendo a reputa\u00e7\u00e3o da sua marca. \n\nN\u00e3o espere mais! Descubra como um Social Media profissional pode fazer a diferen\u00e7a no seu dia a dia e para a sua empresa hoje mesmo! \ud83d\ude80\n\n#SocialMedia #EconomiaDeTempo #Estrat\u00e9gia #Conte\u00fadoDeQualidade #An\u00e1liseDeDados #Gest\u00e3oDeCrise #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
        "timestamp": "2024-01-24T21:12:16+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2f2XaIudHv/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2f2XaIudHv",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18024592819898084",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 15,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421674566_18029189740848151_1791294184871766217_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEwHU-rIyCwQ6FJk8KhEGV19v9vBv7zmOL2_28G_vOY4iCZqAtg3mGFoRMyyomnXvCd4CBE7hwAIpPdpnKauMlf&_nc_ohc=bM-o2f9YqZwQ7kNvgHTBkCA&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBC47tK7dJuoKjVkZg-ReXubnauBHCdCtULgZR8g4tghQ&oe=6656D16C",
        "caption": "5 estrat\u00e9gias para o Marketing de M\u00eddias Sociais \ud83d\ude2e\n\n1\ufe0f\u20e3 Realize uma Auditoria de M\u00eddias Sociais: Descubra quem \u00e9 o seu p\u00fablico, onde eles est\u00e3o localizados, que tipo de conte\u00fado \u00e9 eficaz, etc.\n\n2\ufe0f\u20e3 Defina Metas e M\u00e9tricas: Uma meta por si s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 suficiente. O progresso deve ser medido identificando m\u00e9tricas.\n\n3\ufe0f\u20e3 Verifique o Seu P\u00fablico-Alvo: Defina o p\u00fablico-alvo com base em seu status de emprego, ind\u00fastria e demografia.\n\n4\ufe0f\u20e3 Planeje Sua Estrat\u00e9gia de Conte\u00fado: Adapte sua estrat\u00e9gia de conte\u00fado \u00e0s suas metas. Desenvolva um calend\u00e1rio de conte\u00fado e aprenda os algoritmos das m\u00eddias sociais.\n\n5\ufe0f\u20e3 Me\u00e7a, Monitore e Otimize: Identifique o que est\u00e1 funcionando e fa\u00e7a mais disso. Voc\u00ea ter\u00e1 que modificar sua abordagem at\u00e9 encontrar os pontos certos.\n\nCurta, salve e compartilhe esta postagem se voc\u00ea achar valiosa! \ud83d\ude80 \n\n#MarketingDigital #SocialMedia #Estrat\u00e9gia #Conte\u00fadoDeQualidade #An\u00e1liseDeDados #P\u00fablicoAlvo #Metas #M\u00e9tricas #Otimiza\u00e7\u00e3o #Planejamento",
        "timestamp": "2024-01-24T13:34:47+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2fCAv3O1cF/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2fCAv3O1cF",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421674566_18029189740848151_1791294184871766217_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEwHU-rIyCwQ6FJk8KhEGV19v9vBv7zmOL2_28G_vOY4iCZqAtg3mGFoRMyyomnXvCd4CBE7hwAIpPdpnKauMlf&_nc_ohc=bM-o2f9YqZwQ7kNvgHTBkCA&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBC47tK7dJuoKjVkZg-ReXubnauBHCdCtULgZR8g4tghQ&oe=6656D16C",
                    "id": "17971829027659357"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421525318_18029189755848151_3361650205283664213_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGkMnCPyyuGSs5nj6UUrqpMQFj459PzROxAWPjn0_NE7NQhoy6Phfr1DOVsn_HC8kEuSNxfF5kKNo22QTAR-GCY&_nc_ohc=pTK9vqOgdaUQ7kNvgGG53ws&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDrktS0GpUKMej0346eeva6cx5C16goSsc3HZL6cMpSZQ&oe=6656B526",
                    "id": "17906503256914067"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421561394_18029189758848151_4312331103962907670_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFEH_eFks5aXg3DYgCV0MZ1WVnaFleCmzdZWdoWV4KbNx_ViQbAoFluVXnzXAvWj0SpC-YLF81NnZMvPrCnxuM0&_nc_ohc=VEm0ueH3fPoQ7kNvgGh53Ak&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDMgA2IlfCATu5MoVHJy0Bjc0dY_ojJT8v1aza4JO9lKg&oe=6656A987",
                    "id": "18032395096758865"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421604443_18029189767848151_6924928652721400318_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHIvH6dhP52-6ewsewMWDR4zPqrMMFno73M-qswwWejvawf0tnFoytcl97PIVFEYppXtlYcFQrSeVDmPzzTMw4P&_nc_ohc=3xahlxD12DgQ7kNvgEsPGNP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD6ZLP7BTT8HOnEp3Y_K2KKGbImlyhEBOhdKcVhHSXTmA&oe=6656C333",
                    "id": "18085854349413895"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421587021_18029189791848151_7364601708020223638_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFAsAccCL9u0dlivfcRMRAROkLoCjKlsLs6QugKMqWwu2U__SI7lXl_72wIASipxIl9elRktMnM0X2i_U2B9gZ7&_nc_ohc=wIywEP8w6TcQ7kNvgENtTkM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAQbBIuFndiNKSpz5p_jtGWW1b5lBz-10vXT1sMZvjhhg&oe=6656ACBA",
                    "id": "17843277876154924"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421625687_18029189794848151_6131463151935267267_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGfYCXohvIjMtfsEJtHcC0z7ChPPatFB8zsKE89q0UHzDl2cDzxGBOUyJfToVHsR78uhP9oNX_wgzTmG92sV-ua&_nc_ohc=Wx5JAhOteesQ7kNvgHmx7Og&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAiGJz5145PU8WfcrRdDCkK8sS1luGWHx5poI_83HAG5A&oe=6656BBA8",
                    "id": "18242201731219961"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421517158_18029189785848151_3566004064110391337_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHmpcxBqlVPy7E1-rAuCc_gLggrykaXERUuCCvKRpcRFeHAaW_O4tlM7KUR0mc7a4wMhVXEzZbouZH5wd9ybFTg&_nc_ohc=kxIgNi9riEMQ7kNvgEx7yTo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAc8tgsViIZU8DSeMA-HpV89Ie2D0ZF4FU7yaOU3ns9Fw&oe=6656C3C9",
                    "id": "17988550415553437"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17997324461240753",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 6,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421617107_18029126341848151_3772890795102135894_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEOF9YjYuFmZW8qJLcPyAv6mRhTLBbOs0uZGFMsFs6zS_chlXvMFh5dSkclRPm2-zY0w63rwvWd7DuScb6RITSh&_nc_ohc=Rj2ErCDxQqwQ7kNvgEdVe9X&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYB8KLFCgl5F8u1OJA5NMiZlOsry1qo7i-pMrfi6V3W_TA&oe=6656B24C",
        "caption": "\u2728 Uma marca s\u00f3 \u00e9 forte se tiver uma boa estrat\u00e9gia \u2728\n\n1\ufe0f\u20e3 Identidade da Marca: Uma estrat\u00e9gia forte come\u00e7a com uma identidade de marca clara. Isso inclui tudo, desde o logotipo e as cores da marca at\u00e9 a miss\u00e3o e os valores da empresa.\n\n2\ufe0f\u20e3 P\u00fablico-Alvo: Conhecer seu p\u00fablico-alvo \u00e9 fundamental para criar uma estrat\u00e9gia de marca eficaz. Isso permite que voc\u00ea crie mensagens e campanhas que ressoem com seu p\u00fablico.\n\n3\ufe0f\u20e3 Posicionamento da Marca: Sua estrat\u00e9gia deve incluir um posicionamento de marca claro. Isso \u00e9 o que diferencia sua marca dos concorrentes.\n\n4\ufe0f\u20e3 Mensagens da Marca: As mensagens da sua marca devem ser consistentes em todas as plataformas e canais. Isso ajuda a construir reconhecimento e confian\u00e7a na marca.\n\n5\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise e Ajuste: Uma estrat\u00e9gia de marca forte requer an\u00e1lise e ajuste cont\u00ednuos. Isso permite que voc\u00ea otimize sua estrat\u00e9gia com base no desempenho e nas mudan\u00e7as no mercado.\n \nLembre-se, uma marca forte n\u00e3o acontece por acaso. \u00c9 o resultado de uma estrat\u00e9gia bem planejada e executada. \ud83d\ude80\n\n#Estrat\u00e9giaDeMarca #IdentidadeDaMarca #P\u00fablicoAlvo #PosicionamentoDaMarca #MensagensDaMarca #An\u00e1lise #Ajuste #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
        "timestamp": "2024-01-23T19:46:40+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2dHxpoOZK8/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2dHxpoOZK8",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17982183917471535",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421708063_18028941037848151_7725318195108654249_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFx8x_v0YQlda4wHee_jVS7OdHB3_RLVso50cHf9EtWygye-vfoyi7dNeFskiOUt77EiwHmoOskwn76QPfri1uz&_nc_ohc=UVySFeglwIoQ7kNvgHz5saQ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCpa-jq9r2k97G21AE0G1w8czV96JGGi-Y0aTJDPjoaUg&oe=6656B9C7",
        "caption": "\ud83d\udd25 Top 3 erros mais comuns que as pessoas cometem por n\u00e3o ter um Social Media: \ud83d\udd25\n\n1\ufe0f\u20e3 N\u00e3o ter planejamento: Sem um plano de a\u00e7\u00e3o claro, sua estrat\u00e9gia de m\u00eddia social pode n\u00e3o alcan\u00e7ar seus objetivos. Um Social Media profissional pode ajudar a definir metas claras, identificar seu p\u00fablico-alvo e criar uma estrat\u00e9gia eficaz para alcan\u00e7\u00e1-los.\n\n2\ufe0f\u20e3 Fazer de qualquer jeito: A m\u00eddia social \u00e9 uma ferramenta poderosa, mas precisa ser usada corretamente. Postar conte\u00fado aleat\u00f3rio ou n\u00e3o otimizado pode n\u00e3o trazer os resultados desejados. Um Social Media profissional sabe como criar e otimizar o conte\u00fado para obter o m\u00e1ximo de engajamento.\n\n3\ufe0f\u20e3 N\u00e3o fazer nada: Ignorar a m\u00eddia social n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o nos dias de hoje. Se voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 ativo nas redes sociais, est\u00e1 perdendo uma grande oportunidade de se conectar com seu p\u00fablico. Um Social Media profissional pode gerenciar suas contas de m\u00eddia social, para que voc\u00ea possa se concentrar em outras \u00e1reas do seu neg\u00f3cio.\n\nEvite esses erros comuns contratando um profissional de Social Media hoje mesmo! \ud83d\ude80\n\n#SocialMedia #ErrosComuns #Planejamento #Estrat\u00e9gia #Engajamento #Otimiza\u00e7\u00e3o #Conex\u00e3o #P\u00fablicoAlvo",
        "timestamp": "2024-01-23T11:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2advdTO8hb/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2advdTO8hb",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17873173155025720",
        "comments_count": 4,
        "like_count": 33,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/ED4F98DDC930DC5AEAE49ABE5F7583A0_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=102&vs=1858130151293610_3189506375&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9FRDRGOThEREM5MzBEQzVBRUFFNDlBQkU1Rjc1ODNBMF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dDd2RIQm50VFBZeHVMUUNBRnh5YkNqTTNtb3NicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJp7Tz8bZrZ1AFQIoAkMzLBdAUhu2RaHKwRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCdf2OLaCG4qG0zi8VX2UPwuJyTRsTneIGwF6v5BQFihg&oe=6652B956&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Meu irm\u00e3o veio me questionar qual \u00e9 o melhor, tr\u00e1fego Org\u00e2nico ou o Tr\u00e1fego Pago. Voc\u00ea sabe qual \u00e9? \ud83e\udd14\n\nAssista ao v\u00eddeo e entenda a diferen\u00e7a dos dois tipos de tr\u00e1fegos e descubra qual \u00e9 o melhor! \ud83e\udd29\n\nSalve esse v\u00eddeo para lembrar sempre que quiser!\n\n#trafegopago #trafegoorganico #segredo #marketing #socialmedia #conteudodeinstagram #estrategiadigital #dicasdeinstagramparaempresas #dicasdeinstagramparainiciantes #dicadeinstagrammarketing #dicasdeinatagram",
        "timestamp": "2024-01-22T23:15:47+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C2a5LXGO70e/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/420300796_357719780373778_2947513719527698295_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFe__Yqee52s-a2A1cn2IT_ZEn3MDjyuNJkSfcwOPK40ksV4JBwY6tsCyst0SBNmMT6IkwffO_jf91GBEKrA1pm&_nc_ohc=tOa9nqx-jfYQ7kNvgF3tl-i&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCLypfyP30WwaK_Q4jhZkT9JgVDeqIGMfO-xQIAjyR3Lg&oe=6656AABC",
        "shortcode": "C2a5LXGO70e",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17892179540901363",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 4,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421268180_355870447191079_4228224702065284852_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF05P6tTo4kBWHfuajMcbLzXJDoAGnc0npckOgAadzSenI6KuSc9pmpyqutRxId2fLEtKSeiB_x9q85yTm9_OxU&_nc_ohc=X6W650i7zrgQ7kNvgGgKebW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBEB8SqYma1wzVtFvFDNiRIUKIpbV-Vxx6x8hRxdIS5PA&oe=6656CC71",
        "caption": "Por que quem n\u00e3o delega n\u00e3o cresce \ud83e\udd14\n\n1\ufe0f\u20e3 Foco nas tarefas importantes: Quando voc\u00ea delega tarefas, pode se concentrar nas atividades que realmente importam para o crescimento do seu neg\u00f3cio.\n\n2\ufe0f\u20e3 Aumento da produtividade: Delegar tarefas pode aumentar a produtividade da sua equipe, permitindo que todos trabalhem de forma mais eficiente.\n\n3\ufe0f\u20e3 Desenvolvimento de habilidades: Delegar tarefas permite que sua equipe desenvolva novas habilidades e ganhe mais experi\u00eancia.\n\n4\ufe0f\u20e3 Melhor equil\u00edbrio entre vida pessoal e profissional: Delegar tarefas pode ajudar a prevenir o esgotamento e criar um melhor equil\u00edbrio entre vida pessoal e profissional.\n\n5\ufe0f\u20e3 Crescimento do neg\u00f3cio: Ao delegar tarefas, voc\u00ea pode se concentrar em estrat\u00e9gias de crescimento e expans\u00e3o para o seu neg\u00f3cio.\n\nN\u00e3o subestime o poder da delega\u00e7\u00e3o! Comece a delegar hoje mesmo e veja a diferen\u00e7a que isso pode fazer no crescimento do seu neg\u00f3cio! \ud83d\ude80\n\n#Delega\u00e7\u00e3o #Crescimento #Produtividade #DesenvolvimentoDeHabilidades #Equil\u00edbrio #Estrat\u00e9gia #SocialMedia #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
        "timestamp": "2024-01-22T19:00:26+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2adsCZPlbF/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2adsCZPlbF",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17953225589736051",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/420137802_733499155388939_2260578220746230871_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHSeUlslR6SoOt6p3U03PY6gYFa0TEutHmBgVrRMS60eaDVmmWYfdOBEmWhamE9qISRLedo-FOag_E9vE_IpK79&_nc_ohc=MpjFLV_adUoQ7kNvgHhnBD4&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDf1Y7FJo63VA03t4HjxVjUIW92soit9lcbUwUYE43UUw&oe=6656AD74",
        "caption": "\ud83d\udce3 Por que sua empresa precisa de um profissional de Social Media?\ud83d\udce3\n\nNos \u00faltimos 5 anos, tenho ajudado empresas a se conectarem com seus clientes de maneiras significativas e impactantes. E aqui est\u00e1 o porqu\u00ea voc\u00ea deveria considerar fazer o mesmo:\n\n1\ufe0f\u20e3 Visibilidade: Em um mundo cada vez mais digital, sua presen\u00e7a online \u00e9 crucial. As redes sociais s\u00e3o uma maneira eficaz de aumentar a visibilidade da sua marca e alcan\u00e7ar um p\u00fablico mais amplo.\n\n2\ufe0f\u20e3 Engajamento: As redes sociais permitem que voc\u00ea se envolva diretamente com seus clientes. Voc\u00ea pode responder a perguntas, resolver problemas e at\u00e9 mesmo receber feedback em tempo real.\n\n3\ufe0f\u20e3 Convers\u00f5es: Com estrat\u00e9gias de marketing digital eficazes, voc\u00ea pode direcionar tr\u00e1fego para o seu site, aumentar as convers\u00f5es e impulsionar as vendas.\n\n4\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise: As ferramentas de an\u00e1lise de redes sociais podem fornecer insights valiosos sobre o comportamento do seu p\u00fablico, permitindo que voc\u00ea refine suas estrat\u00e9gias de marketing.\n\nEnt\u00e3o, o que voc\u00ea est\u00e1 esperando? D\u00ea o pr\u00f3ximo passo para o sucesso do seu neg\u00f3cio contratando um profissional de Social Media hoje mesmo!\n\n#socialmedia #marketingdigital #seo #copywriting #palavrachave #engajamentoinsta #visibilidade #an\u00e1lise",
        "timestamp": "2024-01-22T11:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2ZmymxuHNn/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2ZmymxuHNn",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18039366277634967",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419741193_351001497677974_8072769556980269667_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGw9Y0YRlgFciX3xvWWc61WDAeiMyAXnS8MB6IzIBedL6Ql2XKDjUJQVH-UDusQ_7q8nnNZ6GmTuOBktBUkgUOZ&_nc_ohc=sYM7nn-81DYQ7kNvgHRthQS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC7PVwhGKdEqrIKSJW5FI9ioz5zha6H_v1owE1fr65szw&oe=6656C58B",
        "caption": "Desvendando os segredos do tempo livre!\n\n\ud83d\udd70\ufe0f O que voc\u00ea mais gosta de fazer quando n\u00e3o est\u00e1 trabalhando? \n\nCompartilhe conosco suas atividades favoritas e inspire outros a descobrir novas maneiras de aproveitar seu tempo livre. \n\nLembre-se, cada momento conta!\n\n #TempoLivre #Inspira\u00e7\u00e3o #VidaEquilibrada",
        "timestamp": "2024-01-19T19:00:27+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2SvTlnvJpi/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2SvTlnvJpi",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18034865689681990",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419421725_351000954344695_8664954086313197938_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGQGVjiJjCPE2o0-46611TT5akKuJ6pJ9DlqQq4nqkn0PVgpyjO0lQB2zF8G1NpcVExn24EfiA7h00-aCJX6k2V&_nc_ohc=57OgkXLStDMQ7kNvgFd9CbZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBCFUjQsydBBLmP-7ANL8Ad4yZ7AlTQUx3SRdOoTUP26w&oe=6656D7D8",
        "caption": "Transforme sua marca em um farol de sucesso! \ud83d\ude80 \n\nNesta postagem, vamos explorar a arte de criar uma identidade de marca convincente. Vamos mergulhar nas estrat\u00e9gias comprovadas para construir uma marca que n\u00e3o apenas se destaca, mas tamb\u00e9m ressoa profundamente com seu p\u00fablico. \n\nAprenda a expressar autenticamente os valores, a hist\u00f3ria e as qualidades \u00fanicas da sua marca. Descubra como esses elementos podem promover sucesso a longo prazo e lealdade do cliente. \n\nCom a orienta\u00e7\u00e3o certa, voc\u00ea pode criar um impacto duradouro no mercado e transformar sua marca em um \u00edcone reconhecido. \n\nJunte-se a n\u00f3s nesta jornada de descoberta e transforma\u00e7\u00e3o. Vamos juntos iluminar o caminho para o sucesso da sua marca. \ud83d\udca1\ud83c\udf1f\n\n#MarcaDeSucesso #Estrat\u00e9giasVencedoras #Transforma\u00e7\u00e3oDeMarca",
        "timestamp": "2024-01-19T11:00:35+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2R4Y9ZtiCx/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2R4Y9ZtiCx",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18091892248364995",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/419051050_896766368778400_3323771685470864197_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG4JAnTeGetiK4lyeUIAAYKj19_k-bzTyyPX3-T5vNPLLYrz6pgs7OuKcS986I7B4BxMmEoaI6W6ZtBvl3rIKQo&_nc_ohc=aZFnGFR7Qh0Q7kNvgFL995h&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCOiET-PUFWLM-o2IrlLWDLiP9YCmqEg1jpHAHG2x8h5A&oe=6656C310",
        "caption": "\ud83d\ude80 Quer dominar o mundo do marketing digital? Conhe\u00e7a seus princ\u00edpios fundamentais! \n\n1\ufe0f\u20e3 Segmenta\u00e7\u00e3o: Identifique e entenda seu p\u00fablico-alvo.\n2\ufe0f\u20e3 Posicionamento: Defina como sua marca se destaca na mente dos consumidores.\n3\ufe0f\u20e3 Estrat\u00e9gia de Conte\u00fado: Crie conte\u00fado relevante e valioso que atraia e envolva seu p\u00fablico.\n4\ufe0f\u20e3 SEO: Otimize seu conte\u00fado para mecanismos de busca.\n5\ufe0f\u20e3 M\u00eddias Sociais: Use as m\u00eddias sociais para se conectar com seu p\u00fablico e ampliar seu alcance.\n6\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise de Dados: Acompanhe e analise seus resultados para melhorar continuamente.\n\nPronto para mergulhar no mundo do marketing digital? Salve este post para refer\u00eancia futura! #marketingdigital #princ\u00edpiosdemarketing #estrategiasdemarketing",
        "timestamp": "2024-01-18T19:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2PTmsCOsgc/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2PTmsCOsgc",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17950801427740207",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 10,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419413153_350994384345352_4836941526788348423_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTaOtxl0czmFaXnJOrehb8Nab7CK5wmuU1pvsIrnCa5R_lrc4qymK_rPTEqukIZMT8xvZXsJUfKTqdNvMNnKWX&_nc_ohc=eCse8QC1zqkQ7kNvgH27lju&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDSY_S3f6yu6LMeugFbVrkB1Zoa8eRYsGsctChXiJWY2Q&oe=6656D488",
        "caption": "\ud83d\ude80 Quer ver sua empresa decolando? Aqui est\u00e3o 3 estrat\u00e9gias de marketing para usar hoje! \n\n1. Marketing de Conte\u00fado: Crie e compartilhe conte\u00fado que atraia e engaje seu p\u00fablico-alvo. Isso constr\u00f3i uma rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a e cria uma conex\u00e3o.\n\n2. Marketing nas Redes Sociais: Use as redes sociais para se envolver diretamente com seu p\u00fablico-alvo. Compartilhe, promova ofertas e incentive a intera\u00e7\u00e3o.\n\n3. Parcerias Estrat\u00e9gicas: Trabalhe com influenciadores digitais para promover seus produtos ou servi\u00e7os. Eles t\u00eam uma forte influ\u00eancia sobre as compras de seu p\u00fablico.\n\nComo especialista em marketing, estou aqui para ajud\u00e1-lo a implementar essas estrat\u00e9gias e ver sua empresa decolar. Mande uma mensagem e vamos juntos rumo ao sucesso! #estrat\u00e9giasdemarketing #sucesso #marketingdigital",
        "timestamp": "2024-01-18T11:00:04+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2PTiRMJY7E/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2PTiRMJY7E",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419413153_350994384345352_4836941526788348423_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTaOtxl0czmFaXnJOrehb8Nab7CK5wmuU1pvsIrnCa5R_lrc4qymK_rPTEqukIZMT8xvZXsJUfKTqdNvMNnKWX&_nc_ohc=eCse8QC1zqkQ7kNvgH27lju&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDSY_S3f6yu6LMeugFbVrkB1Zoa8eRYsGsctChXiJWY2Q&oe=6656D488",
                    "id": "18007783643220413"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419740799_350994341012023_2599259257026739546_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGAH9MueM7ijTBkXnYuYtOgbDDNZZh4CWRsMM1lmHgJZJO1Yo5YI4RmIR-m-rxe_nsYKMLF4uUjQZdPbgSeumA6&_nc_ohc=AbSJ1oA7jiYQ7kNvgH5hgSG&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCBH8PFfLsMu14tK9bl1Ydx2eCD3EMIKwDhH8mU5la0Sg&oe=6656CFD6",
                    "id": "18250057474213166"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419748508_350994367678687_6259562857146695672_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfjbe9tEQUYaZze1gMQPXlhLIy7IrrhdCEsjLsiuuF0KvpqNb_nZpL6VdTct4P0mHP5fTD9ccmE92BqTh6PnTq&_nc_ohc=sFg9OEOoSccQ7kNvgEwSYLa&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBeqYW2951sElFTjgfszsIdCedJ1Sqgq1BIo1yJmZckAw&oe=6656A959",
                    "id": "17930929688803799"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419739971_350994371012020_2783822473814193249_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGEYQdB_gVRp18Tkg4K-xsyIWlbm28LBH4haVubbwsEflGA_GX17KGDEAqomNxDDLp3w4dDE2rLgURDW7FMsUXl&_nc_ohc=lAXMDAKxHusQ7kNvgHjZcyq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCwJztWHYYxGMwHeg-3Qvmlwek04RtDwHVCQILOCg2rWg&oe=6656C105",
                    "id": "17908645877898595"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419379825_350994364345354_2512033665422669984_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHdNlkm0aKkwT2Nw3S4Wtv878xs2S850ObvzGzZLznQ5v_xbKrlTeXFfGro6dWmQajJJ4cloBpFh4Q4d09INn8Z&_nc_ohc=TLZl8Dzz9AEQ7kNvgE7cRke&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD7AdngroGcOI5iKF_t55UBxMONI3DCTgNmEvPbByWGTw&oe=6656DF8B",
                    "id": "17984839754418963"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18065695549489192",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419859054_350998634344927_4302724430743927546_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFYYXyeaZnIpdtO8hPrMHbwGtu0CxTBkpsa27QLFMGSm_K0PUr50AdyD5V0UpgEc_DI9y1UdbfkASYOdZRkEWAT&_nc_ohc=rg2Msz7tKckQ7kNvgE-wxuZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBle-tUhCFdZMcHl_yXrpiYWQlqNMDUoTifD1llsy3Rqg&oe=6656DEEF",
        "caption": "Se voc\u00ea desenvolve os h\u00e1bitos do sucesso, voc\u00ea far\u00e1 do sucesso um h\u00e1bito.\u2019 \n\nTransforme suas a\u00e7\u00f5es di\u00e1rias em h\u00e1bitos de sucesso e veja como sua vida muda para melhor! Quer ajuda para alcan\u00e7ar o sucesso nas redes sociais? \n\nComo profissional de marketing, estou aqui para ajud\u00e1-lo. Entre em contato e vamos juntos rumo!\ud83d\ude80\n\n#rumoaosucesso #habitosdesucesso #marketingdigital #rumoaosucesso",
        "timestamp": "2024-01-17T19:00:28+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2Nlt4YCKWN/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2Nlt4YCKWN",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18249982000212022",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418804645_1212437103051008_6479798247463494432_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHLjdNs3Hdg8RFo26IZP21z01NjCCLbuHfTU2MIItu4d3UZ9qleb908VFdF9rMiJt3FQHfDjt4BtZwcgZqFaHSn&_nc_ohc=feyL3aRuOZgQ7kNvgGE_cXt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBHf6fl3_fPqPzWhXcItNeW2wi4qielAz1eSHkYJZSoyA&oe=6656C768",
        "caption": "\ud83d\ude80 Quer ter um perfil de sucesso nas redes sociais? Aqui est\u00e3o 3 passos essenciais! \n\n1\ufe0f\u20e3 Planejamento Estrat\u00e9gico: Defina a voz da sua marca, crie um calend\u00e1rio de postagens e analise regularmente o desempenho delas. Isso ajuda a manter a consist\u00eancia e a construir uma comunidade forte.\n\n2\ufe0f\u20e3 Frequ\u00eancia de Postagem: Mostre ao seu p\u00fablico que voc\u00ea est\u00e1 ativo e comprometido com sua presen\u00e7a online. Isso pode ajudar a construir confian\u00e7a e lealdade.\n\n3\ufe0f\u20e3 Posts Atrativos: Crie conte\u00fado atraente que chame a aten\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios e incentive a intera\u00e7\u00e3o.\n\nCurtiu? Salve esse post para mais tarde e comece a aplicar essas dicas hoje mesmo! #dicasderedessociais #perfildesucesso #estrategiadigital",
        "timestamp": "2024-01-17T11:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2Muy2tuPLs/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2Muy2tuPLs",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418804645_1212437103051008_6479798247463494432_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHLjdNs3Hdg8RFo26IZP21z01NjCCLbuHfTU2MIItu4d3UZ9qleb908VFdF9rMiJt3FQHfDjt4BtZwcgZqFaHSn&_nc_ohc=feyL3aRuOZgQ7kNvgGE_cXt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBHf6fl3_fPqPzWhXcItNeW2wi4qielAz1eSHkYJZSoyA&oe=6656C768",
                    "id": "17919177449842788"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418655274_397542259320920_6046124262006341959_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGhWEtusE9XuFm4lt6LOOzqnGaB8ypYqTCcZoHzKlipMBMcVaDlcaiLrdd5aETlDjm4EA0HSMlkUhOpohGLks0H&_nc_ohc=0mmRjZXkCmMQ7kNvgHnY6VX&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB0-UYL6X_AyJjAAxezs5H_04Uvlp1oc4G-exPQXxD8Xw&oe=6656C7F0",
                    "id": "18032104621797692"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418991511_1117601612953673_1027663786258687908_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFOjqZYMbWrAdj0BIFYpe5_4AZiENly_NHgBmIQ2XL80d_OUI_iUkLSYLSbMe-k8WujD9bk6Cj9AqzOB5xs9eUJ&_nc_ohc=Nj5MSv9vD8IQ7kNvgFqSxgD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDYD0mQy7XJEHlTd9Y3lQEXWesHTYomEkRVPckaG_E6pw&oe=6656D938",
                    "id": "18406116907060223"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418781824_1775241412988243_5356497013274212741_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEP_EwB2L4M5BjQWSBq72RlewOvH-wZRkh7A68f7BlGSIOvNifvATtj5KlB0E5sIsMjKquIq_2jgB2_9KKyiSpL&_nc_ohc=FsCMSsGO1o4Q7kNvgFNLtnE&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCIvGslbbhPe6TTvZl8ivJAVr9t8yKZwkWA7iJTw1zXNw&oe=6656B3CA",
                    "id": "18053732719532143"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/419024997_336845145842423_6268582542148780231_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeECti3HUxi-vVnABi0bWY58TR0MNRvDKahNHQw1G8MpqESyS3Wt_MKcNUmIQ6wOBkwB0WW2oEOiJnsxjtiliH1i&_nc_ohc=LQCSOrhxlqcQ7kNvgH6mcjl&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD9e3eOFGJYCxJ28LSWAIw_YfdLmwQoY8_CEbHUJN2BFQ&oe=6656A8A9",
                    "id": "18407938273031035"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18036597331663791",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419855720_350996441011813_1218317851370052454_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHBw7sNVhtHo2jB-bGQJP640clWtE99kPzRyVa0T32Q_AzUzx4KAYt0ngDM-bCtq1BNOCGbkTJr4oxVVABzvEpI&_nc_ohc=JcskEZUQ0ZkQ7kNvgGVpdqn&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDOfQrQYWFUMpkQWrPjWThNeOoIjeUCHxAQM-yMxLHfxw&oe=6656C400",
        "caption": "\ud83d\ude80 Quer transformar seu perfil no Instagram? Aqui est\u00e3o 4 dicas poderosas que voc\u00ea pode come\u00e7ar a usar hoje!\n\n1\ufe0f\u20e3 Perfil Comercial: Mude o perfil do seu neg\u00f3cio para comercial. Isso permite que voc\u00ea tenha acesso a recursos \u00fateis como an\u00e1lises e an\u00fancios.\n\n2\ufe0f\u20e3 Hashtags: Utilize hashtags relevantes e crie algumas exclusivas para a sua marca. Elas ajudam a aumentar a visibilidade das suas postagens.\n\n3\ufe0f\u20e3 Stories: Use e abuse dos Stories. Eles s\u00e3o uma \u00f3tima maneira de compartilhar atualiza\u00e7\u00f5es r\u00e1pidas e se conectar com seu p\u00fablico de uma maneira mais pessoal.\n\n4\ufe0f\u20e3 Reels: Use o Reels para se envolver com seus seguidores. Eles s\u00e3o perfeitos para compartilhar conte\u00fado divertido e informativo.\n\nComo especialista em marketing digital, estou aqui para ajud\u00e1-lo a implementar essas estrat\u00e9gias e ver seu perfil decolar. Quer saber mais? Mande uma mensagem e vamos juntos rumo ao sucesso! #dicasdeinstagram #marketingdigital #sucesso",
        "timestamp": "2024-01-16T19:00:26+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2LA63KB6bm/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2LA63KB6bm",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17970826016660160",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 4,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418763084_734268791969135_6838221280672620338_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEUfdeyvMe7QuUlrFzDj6LuSxXFDT3BjLpLFcUNPcGMuigaTFRAE71l3i8zby1gF8xc0vvkdP2ZM9OhWInmqyGk&_nc_ohc=lPGJ6uQ9kw0Q7kNvgGCV6-D&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCGWgg_vEmHKCXzwyuFoFPOfliDF7QoRX4BCm3oICb1tg&oe=6656DF40",
        "caption": "Voc\u00ea n\u00e3o sabe como fazer uma boa legenda para os seus posts? \n\nEntendendo a base de uma boa legenda, voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 mais dificuldades em criar e conquistar seu p\u00fablico. \n\nEnt\u00e3o passe para o lado e descubra como criar um legenda poderosa que atraia ainda mais!! \n\n#copy #copywriting #dicasdecopywriting #marketing #marketingdigital #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2024-01-16T11:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2IcJJ_OoRO/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2IcJJ_OoRO",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418763084_734268791969135_6838221280672620338_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEUfdeyvMe7QuUlrFzDj6LuSxXFDT3BjLpLFcUNPcGMuigaTFRAE71l3i8zby1gF8xc0vvkdP2ZM9OhWInmqyGk&_nc_ohc=lPGJ6uQ9kw0Q7kNvgGCV6-D&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCGWgg_vEmHKCXzwyuFoFPOfliDF7QoRX4BCm3oICb1tg&oe=6656DF40",
                    "id": "18016358420086284"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418830750_1081977253034370_1925165328305986391_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH-SKj1grYOVYmJ4_-8jv49J-Oovgbj9Bon46i-BuP0GnNq8fMFCHxDoGH4kBTSZiWik-swPzEvhfcw1FKlX-Cq&_nc_ohc=YVFNjtrcc1oQ7kNvgE4iFfm&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCxiAY11SOFVwjLPXVLD8RkrAdGu0_fCNxhzOm9WejXyQ&oe=6656C4F4",
                    "id": "18411624712047014"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418991606_1105476053782932_7391602833776699401_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE_ndHz0vz0Em-q9_qbkpt2DW9AlQY2USMNb0CVBjZRIzdJZ5h_TMTgRu2e7FAtzFE3pyecGUA-wed3U24JCzP-&_nc_ohc=RJKaHmw9_wgQ7kNvgFpGlFX&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCHQ6R9FxcgZ5QKRzGTX_mKOT_7Sz-aiwVYP9BS4BJ6Fw&oe=6656DA58",
                    "id": "18016475774083242"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418991526_231400360008370_6441203859543031983_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEdG9MFWsghmnENXbGirnrgmaVGm2wZIV6ZpUabbBkhXhTb3u8cxXcVTdY5YqPqaSNiz7PYY2QyJdh0yMSIuBT9&_nc_ohc=8sNyToe_FZkQ7kNvgG3tz32&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAk4_HHRRRAMR_hXKR0D5aEZEw7pCINc_FScJ5TfhnLUg&oe=6656D188",
                    "id": "17881736052003785"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17891122685897851",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 11,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/419284318_913528826795717_4021680357357527355_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE9JAGP1Sua9srNSgPr--q8uxfmbCJYWDC7F-ZsIlhYMA-8uf7AVNJmjn-zXx_JR1hackMbxH9g7wh8f0BZcWP8&_nc_ohc=I7MvDzjoEMAQ7kNvgGg9qZL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAne-6udyTrWLR1dPDf6apIu32zhUfe3stAINYIOWgHNw&oe=6656C6DA",
        "caption": "\ud83d\ude80 J\u00e1 pensou em como o marketing digital pode transformar a sua vida? Ele pode impulsionar o seu neg\u00f3cio, aumentar a sua presen\u00e7a online e conectar voc\u00ea com clientes em todo o mundo. \n\nComo especialista em marketing digital, estou aqui para ajud\u00e1-lo a navegar por esse universo e alcan\u00e7ar o sucesso que voc\u00ea merece. \n\nQuer saber mais? Entre em contato e vamos juntos transformar a sua vida com o poder do marketing digital! #marketingdigital #transforma\u00e7\u00e3o #sucesso",
        "timestamp": "2024-01-15T19:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2IcLStuplu/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2IcLStuplu",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18112975201322049",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418639227_1411350859806497_6728946857696270045_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHQdatPywOuAAUGA2NfoYGYiizjJ4ke1oaKLOMniR7WhvawHqPqSBHqu1xwlI7mjjQQzVo62zWVkLS6A5Z9rB5f&_nc_ohc=nAGYX50Gec4Q7kNvgELeMQv&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDb6OZSGa1VU8qaXWRaW_3yzE05bn4E7mXiZ5M-my_WGQ&oe=6656C6A2",
        "caption": "Saiba as melhores estrat\u00e9gias que podem melhorar o seu engajamento nas postagens: \n\n1. Use Ferramentas de Palavras-chave: Ferramentas como o Keyword Tool ou o SerpStat podem ajudar a encontrar t\u00f3picos relacionados ao assunto que voc\u00ea est\u00e1 buscando.\n\n2. Aproveite as Redes Sociais: As m\u00eddias sociais s\u00e3o uma \u00f3tima maneira de obter feedback e ideias de conte\u00fado.\n\n3. Fa\u00e7a Benchmarking: Observar o que outras marcas ou influenciadores est\u00e3o fazendo pode fornecer insights valiosos.\n\n4. Acompanhe os Temas Quentes: Ferramentas como o Google Alerts podem ajudar a manter-se atualizado sobre os t\u00f3picos mais comentados do momento.\n\n5. Fa\u00e7a Perguntas Poderosas: Perguntas que come\u00e7am com \u201co qu\u00ea\u201d, \u201cpor que\u201d, \u201ccomo\u201d ou \u201cquem\u201d s\u00e3o eficazes para estimular respostas mais detalhadas e expressivas.\n\nLembre-se, a chave para obter respostas mais relevantes \u00e9 entender o seu p\u00fablico e fornecer conte\u00fado que seja de valor para eles.\n\n#dicasdeinstagram #engajamento #estrategiademidiasocial",
        "timestamp": "2024-01-15T11:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2HlOeIufj-/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2HlOeIufj-",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18082369435378017",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418655252_388004803633734_2776212151043352231_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHB0lvXDN9JeKpQz5R8WiWlgss10uRiuPWCyzXS5GK49cidr0-4I3XR2oX4ZDDNPkcvwA9mJT9Sw5aeqjKKrPYO&_nc_ohc=PcSXgedKIMgQ7kNvgF8UDF1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAE7HiLET5YcwdhPU3YqBo-pqDUlW54-q8JkNobxUzJDw&oe=6656C28F",
        "caption": "\ud83d\ude80 Quer alavancar seu perfil nas redes sociais? Aqui est\u00e3o 3 dicas infal\u00edveis! \n\n1\ufe0f\u20e3 Poste diariamente no feed e stories: Mantenha seu perfil atualizado com conte\u00fado novo e interessante todos os dias. Isso mant\u00e9m seu p\u00fablico engajado e ansioso por mais.\n\n2\ufe0f\u20e3 N\u00e3o tenha medo de ser repetitivo: Repetir mensagens-chave ajuda a refor\u00e7ar sua marca e suas ideias. Lembre-se, nem todos veem todas as suas postagens, ent\u00e3o \u00e9 bom refor\u00e7ar as mensagens importantes.\n\n3\ufe0f\u20e3 Interaja com seu p\u00fablico: Responda aos coment\u00e1rios, curta as postagens dos seguidores e inicie conversas. Isso mostra que voc\u00ea valoriza seu p\u00fablico e est\u00e1 interessado no que eles t\u00eam a dizer.\n\nPronto para decolar? Coloque essas dicas em pr\u00e1tica e veja seu perfil crescer! #dicasdeinstagram #engajamentoinsta #estrategia #marketingdigital #marketingconsulting",
        "timestamp": "2024-01-13T20:42:35+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2DeOacuYa2/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C2DeOacuYa2",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18005906753255379",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418626402_1077708356799713_7694651196619768842_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGIYkL8nUhMR0B8nydEoVOohA1wwHj4sByEDXDAePiwHGDylGETLSr28FGv56n-9kuxnbVFq3A-X23iAtrlXtAg&_nc_ohc=0SEpP8LpWGEQ7kNvgGUhUs_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC6f4MSSh4IKVfvH7mR-2MGxXepiIm6cPNH6QPc4nf95A&oe=6656D021",
        "caption": "\ud83e\udd14Branding \u00e9 a arte e ci\u00eancia de moldar a identidade de uma marca, indo al\u00e9m do simples logotipo para criar uma experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel para o p\u00fablico. Sua import\u00e2ncia \u00e9 crucial, pois n\u00e3o se trata apenas de um visual atraente, mas sim da constru\u00e7\u00e3o de uma conex\u00e3o emocional duradoura com os consumidores.\n\nAo desenvolver uma estrat\u00e9gia de branding s\u00f3lida, a marca se torna mais do que apenas um produto ou servi\u00e7o; ela se transforma em uma narrativa, refletindo valores, vis\u00e3o e prop\u00f3sito. Essa narrativa, quando transmitida de maneira consistente, contribui para o reconhecimento instant\u00e2neo da marca e a fidelidade do cliente.\n\n\ud83d\ude80 Para aplicar efetivamente o branding, \u00e9 essencial come\u00e7ar definindo claramente a identidade da marca, incluindo sua miss\u00e3o, valores e personalidade. Em seguida, mantenha uma consist\u00eancia visual em todos os pontos de contato, desde o logotipo at\u00e9 as plataformas de m\u00eddia social. Comunique ativamente os valores da marca, destacando o que a torna \u00fanica no mercado.\n\nAl\u00e9m disso, adapte-se \u00e0s mudan\u00e7as no mercado e nas prefer\u00eancias do consumidor, garantindo que a marca evolua sem perder sua ess\u00eancia. Ao investir na constru\u00e7\u00e3o de uma marca s\u00f3lida, as empresas podem conquistar a confian\u00e7a dos consumidores, diferenciar-se da concorr\u00eancia e estabelecer uma presen\u00e7a duradoura no mercado. \ud83d\ude80\n\n#branding #branddesign #marketingdigital #marketing #business",
        "timestamp": "2024-01-11T17:32:16+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C19-2sKOWtY/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C19-2sKOWtY",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18041914348617681",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/418375104_1330925857602935_2852550936909171713_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGIDdBSn2kK2ft7YMh93t47aZWz5iVSvzlplbPmJVK_OUdbV3HCt3TZjGUJcgRyOWPt0OdwAOoJurkkkmzOxkqb&_nc_ohc=dNxZO_uJyDIQ7kNvgHny7v8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAp3zqtlgAZ2-8lRLsHOAPr-yZf7AGeoYqYwg7q5XT-Dw&oe=6656DF87",
        "caption": "\ud83c\udf10 Elevando sua Marca: Venda Experi\u00eancias, N\u00e3o Produtos! \ud83d\ude80\u2728 \n\n\ud83d\udd10 A chave para conquistar clientes corporativos est\u00e1 na EXPERI\u00caNCIA que oferecemos. \ud83d\udc65\ud83d\udcbc\n\nAo inv\u00e9s de apenas comercializar produtos, concentre-se em construir uma jornada memor\u00e1vel para seus clientes. Aqui est\u00e1 o porqu\u00ea:\n\n1. \ud83e\udd1d Conex\u00e3o Emocional Empresarial: Empresas s\u00e3o feitas de pessoas. Desperte emo\u00e7\u00f5es, crie la\u00e7os duradouros e fortale\u00e7a rela\u00e7\u00f5es que transcendem transa\u00e7\u00f5es comerciais.\n\n2. \ud83d\udcc8 Fideliza\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel: A experi\u00eancia positiva do cliente n\u00e3o \u00e9 apenas uma venda; \u00e9 um investimento no futuro. Clientes satisfeitos tornam-se parceiros leais, proporcionando retornos consistentes.\n\n3. \ud83d\udcda Educa\u00e7\u00e3o e Valor: Transmita conhecimento sobre seu produto ou servi\u00e7o de forma envolvente. Mostre como sua solu\u00e7\u00e3o resolve problemas e agrega valor, destacando-se como uma escolha estrat\u00e9gica.\n\n4. \ud83d\udd04 Feedback Construtivo: Uma experi\u00eancia s\u00f3lida permite um di\u00e1logo aberto. Aproveite o feedback para aprimorar continuamente seus produtos e servi\u00e7os, demonstrando comprometimento com a excel\u00eancia.\n\n5. \ud83d\ude80 Diferencia\u00e7\u00e3o Competitiva: Em um mercado saturado, destacar-se \u00e9 essencial. A venda de experi\u00eancias n\u00e3o apenas destaca sua marca, mas tamb\u00e9m a posiciona como l\u00edder inovador em seu setor.\n\n\ud83d\udcbc Transforme sua marca em uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel, conquistando a confian\u00e7a e parceria de empresas vision\u00e1rias! \ud83d\udcaa\u2728\n\n#ExperienciaDoCliente #B2BMarketing #ConexaoEmocional #FidelizacaoEmpresarial #inova\u00e7\u00e3otecnol\u00f3gica #userexperience",
        "timestamp": "2024-01-10T20:56:57+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C17xe-buCyl/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C17xe-buCyl",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17998872359374643",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 10,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416443832_717476616776336_765793008812620488_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEf8zVtWSK0nxYipT4KV-IPw6dwFlQVEdvDp3AWVBUR29XYOGz_CUhTzPYqvveSqhgXgjBWkA8pl-RHdwLe9wyZ&_nc_ohc=e9wnLKl6vK8Q7kNvgHtSQM3&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDWht2rm7KB8O9diS9WAIumfyX99mERSSzi2VMUIYT9LA&oe=6656D59F",
        "caption": "Se eu pudesse escolher\u2026\ud83e\udd14\n\nEscolheria a letra C sem d\u00favida alguma! Porque se eu soubesse de tudo o que sei hoje com meus 15 anos, com certeza estaria muito mais \u00e0 frente do que eu poderia imaginar\u2728. \n\nConhecimento \u00e9 TUDO! \ud83d\ude80\n\nMas me conta, o qual voc\u00ea escolheria?\ud83e\uddd0\n\n#enquetestories #conhecimento #conhecimento\u00e9poder #marketingdigital #marketing",
        "timestamp": "2024-01-09T11:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1wurjGORK0/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1wurjGORK0",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18011278775500459",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 11,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416333093_345656584660023_336023958932416965_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGH4uYEXKf7EvEq2BE_yBTJ75BBx20wzpfvkEHHbTDOl8zwyCF1NqAA3sac1lsgkdV0b6vKghwPVeTNdhB7WXJj&_nc_ohc=7t9p341YRZAQ7kNvgHljftV&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYATUqCKg2E3a35GrrwTltWG7VDYmbP0Cf4vCRvGh7Jknw&oe=6656B667",
        "caption": "Descubra os segredos do marketing de m\u00eddia social! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf Desenvolva conte\u00fado envolvente, crie visuais est\u00e9ticos, interaja em tempo real, acompanhe suas m\u00e9tricas, use hashtags estrategicamente e explore parcerias. \n\nPronto para elevar o seu jogo nas m\u00eddias sociais? \n\n#marketingdigital #estrategiademidiasocial #engajamento",
        "timestamp": "2024-01-08T18:31:21+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1z8n2KO-0N/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1z8n2KO-0N",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17983677587408251",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 19,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416486823_1412161862987988_2605986097841192727_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHawSc8uI1ybe9rv5aVFVxkKZFUo1w-4PcpkVSjXD7g98Vaog0euVgGqypDF7d-WPheoILYCDtGefMp7m07C4FG&_nc_ohc=aFjenTNxo9EQ7kNvgGZPyOs&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBEYuENxESiIIc4G-JWYGmgVv3uQFGLHsVifQWFZMr7Ww&oe=6656C726",
        "caption": "Me desculpe a sinceridade, mas\u2026\n\nVoc\u00ea realmente vai perder mais uma oportunidade de conquistar clientes atrav\u00e9s do seu perfil?\n\nVoc\u00ea vai deixar de ganhar dinheiro atrav\u00e9s do seu Instagram? \n\nVoc\u00ea vai deixar de aprender e deixar seu perfil mais profissional? \n\nSe a sua resposta foi \u201cn\u00e3o\u201d, clique no link da bio e passe na frente de 97% das pessoas que est\u00e3o na corrida da rede social e se destaque! \n\n#canva #empreendedorismo #aprender #pequenoempreendedor #crescimento #marketingdigital #marketing",
        "timestamp": "2024-01-08T11:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C11jop1OfFH/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C11jop1OfFH",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416486823_1412161862987988_2605986097841192727_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHawSc8uI1ybe9rv5aVFVxkKZFUo1w-4PcpkVSjXD7g98Vaog0euVgGqypDF7d-WPheoILYCDtGefMp7m07C4FG&_nc_ohc=aFjenTNxo9EQ7kNvgGZPyOs&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBEYuENxESiIIc4G-JWYGmgVv3uQFGLHsVifQWFZMr7Ww&oe=6656C726",
                    "id": "18317215816186489"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416096323_753225912851134_6161088247538280269_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEP0yu7kMbDa_3b0031J0n172WAXviIDvfvZYBe-IgO95DRlVPbbZixBe0DM4j0qG4MyA9j3XOqV413sU9T8RfR&_nc_ohc=YQR3T8V05dYQ7kNvgFKabGk&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA7-Nr-Wp8BHJfZPN9wPdYWBPOUHuEEdKqn0FoyjyzZsQ&oe=6656DB2E",
                    "id": "17871174228026702"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416332967_1634846643928972_5883383391844133406_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHXIqCIWDQCGYlrhSxHW1QKy1ow1tJ3m-nLWjDW0neb6a3OR420Ar4jsI46qFeg5XMmmghAmc-hcYvQfh132-6R&_nc_ohc=H9KOUQd0eRoQ7kNvgEPetff&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAGtD6bo_oh8nRRgd0qWPnNlycCwRmGP_ZvNZSvepd0Zw&oe=6656AA85",
                    "id": "17996023718431814"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416316128_736753678068097_2331428762401965733_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTScWqy1-bS2pbhJEUYYDjQFVbiKjEQzVAVVuIqMRDNfULnhruAR6EzbkxHqE2xgzGOl48XyovQsgS4uWcQJpL&_nc_ohc=9lFdRefjNaQQ7kNvgHw_iMT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC7P_3KjrJOSOIDexdxnGuIKh939aHC_tMZ6d27wL4D2Q&oe=6656CA27",
                    "id": "18273482635167358"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416586301_935623134789553_331913643979420042_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG11-RJJVl_ttXGADojZOKo-KN8fXCvOL34o3x9cK84ven1EAcpOPwL8PGj6nGor0BGkwfp-yXTuJb2klk04f25&_nc_ohc=bVN_ZUDnsH0Q7kNvgHG4LUG&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDtuSkEB8Sgdj4DcQEMxMdTwLI_jUi0oYm5ZmzVjB_eYg&oe=6656D161",
                    "id": "17987597501551258"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416385870_1455916168322675_4565990271453042729_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFuqvN_4lYrMsIuIXYVQdlN4pQ6A-RHIJHilDoD5EcgkQup3luRqAVZP0UmPOccQSB8fna1Ft96gr69FofjUL0y&_nc_ohc=TIlGVDe_N7IQ7kNvgELxSeq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYChC2W-ShKTbHvW6DgovZJDDPtbfFKcJH-6GbOT8xaH4A&oe=6656CDAF",
                    "id": "18001031543133004"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416889003_901049251614119_8702826174772843455_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGNYS1CNIlcLL-DCeGTw_8_SWsEAnqiPttJawQCeqI-20HiosT2WAO8qGfEC_08xXuEa59NyFTDWrY9FkiUNEJD&_nc_ohc=R8_X0jf_Ct8Q7kNvgFVis_R&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCZEubWqbc6eLMf55NABOH_foP9imr2TidlPRqSNyw4HA&oe=6656DE63",
                    "id": "18021915394791156"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416553113_328999349963832_4701667936160101981_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGq6cwTpm-2wC0-IQw50lBmnC6T-szwJwCcLpP6zPAnAGVhk-FmGETCQC1J3KNcVeHwCiY5N1wF2dwEhazVO9wz&_nc_ohc=-pCgLyMT5y0Q7kNvgGdc-Xs&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAGLXZx2t2phOHv93pw4FwDxUNfSzn8RhQ9I62E3MVViw&oe=6656BF9B",
                    "id": "18084810811413360"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416678017_795917442264017_2061472945625543937_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHUIF4OjNlGjEKuyZ1yIqdJdc-CPUtCG8h1z4I9S0IbyFGF4QQg7EegrhagNq1CR3jIO4P0oodc1v007DP4PTjR&_nc_ohc=GngdIp6frogQ7kNvgGs09Io&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDCaA4G0qYYLfNc-8IRrudWuK06kZKge-e9XJUIJZgHXw&oe=6656B876",
                    "id": "18037950373633125"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416055563_748823170603899_1532360074949812130_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHAdOYC7fmJg6MY1pNnETqWnMtqWEHyKS-cy2pYQfIpL2ViFDHNaDskrKUTP9ULbpxG-pCqMteP0xPqbpQk7eJL&_nc_ohc=9Lp0WHFDtQAQ7kNvgFS-nb8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDabJOss9aX4ii6jTOYvNL8gNKrLl2rAgwWEmZIL2XpjQ&oe=6656D331",
                    "id": "17994601736522942"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18276264910162723",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 21,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/417431176_1128013464930425_1285561715030962225_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHxWKwHnxjWBq3PGV_mqgViPZlSUjzMpNc9mVJSPMyk1zeDAQGAUVwH9zAWmiIDkITVcXBM_9L5ZTHoxOgb11Ke&_nc_ohc=Q6-VhnqlqPMQ7kNvgGYkyx5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCDgupAuYH-wXGVAn1yBq202SglCqk0hIVttbc6ExEPmw&oe=6656BB5D",
        "caption": "1\u00b0 semana do ano finaliza hoje! \u2728\n\nEssa foi, sem d\u00favidas, uma semana cheia de emo\u00e7\u00f5es, paz, amor, fam\u00edlia, mas principalmente foi o momento de parar e pensar sobre as metas para esse novo ano. \ud83c\udf89\n\nUm novo livro totalmente em branco pronto para ser escrito com sonhos, realiza\u00e7\u00f5es e conquistas novas. \ud83d\udcda\n\nFa\u00e7a diferente esse ano, comece! Comece a realizar os seus sonhos, a tra\u00e7ar suas metas e comece a fazer o necess\u00e1rio para conquista-los. \ud83d\ude4c\n\nDe nada adianta um novo ano se voc\u00ea n\u00e3o come\u00e7ar a agir diferente! \ud83d\ude09\n\nEu j\u00e1 tracei minhas metas para 2024, e voc\u00ea?\n\n#metas #anonovo #conquistas #realiza\u00e7\u00e3o",
        "timestamp": "2024-01-07T22:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C10KVgHuK9h/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C10KVgHuK9h",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18149116891307761",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/417220490_3198112947158893_132347632421257763_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEDoAMQlhgTCo2o9pB-46OrJg2woTtQVY0mDbChO1BVjdziVq6Cnh5ZTqaOwwVHZ7YfFLioIP6892UW6geNc3gK&_nc_ohc=wpGQ-IeTWnwQ7kNvgH0pmui&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC5TMDG19KKI6VJWN7NYXHy_icKSE_kWbepa7AoTXIhXw&oe=6656AD4B",
        "caption": "\u274c N\u00c3O FA\u00c7A ESSES CONTE\u00daDOS SE VOC\u00ca QUER TER ENGAJAMENTO EM 2024! \n\n\ud83e\uddd0 N\u00e3o que voc\u00ea deva parar completamente com essas pr\u00e1ticas, mas diversificar o tipo de conte\u00fado ao longo de 2024 ir\u00e1 trazer muito mais engajamento, alcance e visibilidade para o seu perfil e seu conte\u00fado. \n\n\ud83d\ude09 Ser refer\u00eancia nas redes sociais n\u00e3o se tratam exclusivamente de uma sequ\u00eancia do mesmo formato de conte\u00fado, MAS SIM, saber diversificar de maneira inteligente os formatos para o seu conte\u00fado. \n\nVoc\u00ea concorda? Me fala a\u00ed nos coment\u00e1rios! \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n#2024 #instagram #hackinstagram #engajamentoinsta #conteudo_dequalidade #marketingdigital #marketing",
        "timestamp": "2024-01-06T17:25:05+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1xGDsQO8_w/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1xGDsQO8_w",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18005078747253576",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 16,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416696160_812391273940401_1739058898883931301_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFRoMMq_agf5Qbb3vAECYjw6hxS2nUf5grqHFLadR_mCvMLxEvdGpbaqRy-zteWSXMvA0WjpCjhApzD5-0zKIyw&_nc_ohc=ByL1sFCQ8mgQ7kNvgHl6Ne3&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBSRPfYeHYrXwpczcHHoOy8U1UhDfNwrc-rIw-Iolk6qQ&oe=6656C3D3",
        "caption": "\ud83d\ude80 Descubra como criar uma estrat\u00e9gia eficaz de m\u00eddia social! \n\n\ud83c\udfaf Defina metas claras, escolha as plataformas certas e interaja com seu p\u00fablico. \n\nQuer mais dicas? Se esse post chegar a 10 compartilhamentos eu trago mais 5 dicas! \ud83d\udcf2\n\n #estrategiademidiasocial #dicasdemarketing #engajamento",
        "timestamp": "2024-01-05T21:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1sVEv1ODUA/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1sVEv1ODUA",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416696160_812391273940401_1739058898883931301_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFRoMMq_agf5Qbb3vAECYjw6hxS2nUf5grqHFLadR_mCvMLxEvdGpbaqRy-zteWSXMvA0WjpCjhApzD5-0zKIyw&_nc_ohc=ByL1sFCQ8mgQ7kNvgHl6Ne3&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBSRPfYeHYrXwpczcHHoOy8U1UhDfNwrc-rIw-Iolk6qQ&oe=6656C3D3",
                    "id": "18406112482051342"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416184213_1354231078552356_6529153641305401498_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGkaaPYdqqmgQ8cgCvod5jul-jY6XGQpCeX6NjpcZCkJzRyFBQUd-KJc2U6J7hsTb2-PJ5OryvsgoJ11C-OLbLz&_nc_ohc=Q4ajBo6typsQ7kNvgFRasy5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAP7KYLzQOfkmfu3uuTF9Jdb6jBKBhEcd-7fdRNHqH7dA&oe=6656C2C8",
                    "id": "17952604235722329"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416157344_720321800063819_2365198998495388143_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE4RZj9fUfKQT8FL8eWayVGKLY828HfWFUotjzbwd9YVSJ7cfkczLc9ys7v1zUuLK9skaLu2kuontULkRcRCbkM&_nc_ohc=DCM3YlrO2HIQ7kNvgHU0U8E&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAekTqZ3HA8zufWHihQNBlIA2y82Ifywetm-EMmm6TE5A&oe=6656C000",
                    "id": "18006300059242804"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416142698_929420075210950_9064357397900947450_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFsLncSF7ehfkALftJGcTGzeKDC-Ytv9Zd4oML5i2_1l0bSZRubh8_aNSMwb1u5ma3ADlTVOiopOyS9n02bDSWX&_nc_ohc=ONNovBt4cYAQ7kNvgHvMma3&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCQbj6EB1PyAN417uVmJP8sWyPmCFm3VatABbBNb7eCqg&oe=6656D1A5",
                    "id": "17937793001786646"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416191193_2506570212837248_8146239569384377523_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHIC083HbqtwIo7Cq8vZoUIxnnFlvUr2E_GecWW9SvYT1Mj-XHorQo1ViXGLEb2hCSulj64gWloVWblnLCfgcFp&_nc_ohc=kmbFqEMMTKAQ7kNvgGFyVtd&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBtCx7C-jNh33TXvqqGYCFopcBhJjEx2dySiaLvc6dU7g&oe=6656C17D",
                    "id": "18043752406551487"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17996237798221062",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416595716_1126933028471528_9194692310832976105_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHBYClYPOI7-BuJ6D-QO1936bVlcR5siJTptWVxHmyIlOCa1WvoUwMU2hWFMk_LySwfyCHpax5KdP83HJE0b607&_nc_ohc=EcmspZ6YkDkQ7kNvgHO9Bx4&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAdmsyOhlcXfJNUtGjNublPh0UDpJ7AB6ICIa16u71hIg&oe=6656ADE8",
        "caption": "Qual \u00e9 a frequ\u00eancia ideal de postagem para crescer meu perfil? \ud83e\uddd0\n\n\u26a0\ufe0f Entenda: Nesse caso, a quantidade \u00e9 melhor do que a qualidade. Maaaas, entenda que a quantidade leva a qualidade! \n\n\ud83d\udcc8Se o seu foco \u00e9 crescer no Instagram, voc\u00ea precisa criar volume de postagem para que o Instagram impulsione e entregue seu conte\u00fado para mais pessoas, assim, mais pessoas s\u00e3o alcan\u00e7adas, mais pessoas visitam o seu perfil e mais pessoas podem come\u00e7ar a te seguir. \n\n\u2728Mas lembre-se que a qualidade do que voc\u00ea posta contar\u00e1 muito para a entrega e resposta do p\u00fablico. \n\nPara crescer o seu perfil, poste pelo menos \n\u2022 2 posts por dia no feed \n\u2022 20 stories variados por dia\nTodos focados no TOPO de Funil. \n\nDessa forma, com a frequ\u00eancia e resili\u00eancia voc\u00ea vai conseguir fazer seu perfil crescer muito mais r\u00e1pido do que voc\u00ea imagina! \ud83d\ude80\n\nAgora eu quero saber, quantas vezes voc\u00ea postava por dia no feed e no stories? \ud83e\udd14",
        "timestamp": "2024-01-05T15:00:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1uQqWqOjqy/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1uQqWqOjqy",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18014754566080141",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 21,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416231080_1167211244244745_1297821692975085521_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG91cPPv7x1Ab_fZCaDzmjBddlxMba-Kvh12XExtr4q-Ph3WwxS9uhlrgpOOPEDeUzlZnmRDm8VovKYIs1lX_M_&_nc_ohc=hxBOz-SVoPsQ7kNvgHpctUy&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBmQ0c9aqmZTJeAftVpf9_Xc4wqKyLlYOAuIjRczfffdA&oe=6656D1BA",
        "caption": "Est\u00e1 em busca de melhorar o marketing da sua empresa mas ainda n\u00e3o entende o porqu\u00ea de investir em um bom marketing digital? \ud83d\ude30\n\nQuando voc\u00ea investe em um \u00f3timo marketing digital, voc\u00ea s\u00f3 tem a ganhar para voc\u00ea e sua empresa, porque voc\u00ea n\u00e3o precisa ter um alto investimento, melhora os seus resultados, melhora seu engajamento, cria uma marca mais forte, tem mais chances de crescimento em menos tempo, dentre outros diversos pontos positivos. \n\n\ud83e\udef5 Voc\u00ea que \u00e9 empres\u00e1rio, j\u00e1 sabia desses benef\u00edcios do marketing digital dentro da sua empresa? \n\n#empresariodesucesso #marketingdigital #beneficios #digitalmarketing",
        "timestamp": "2024-01-04T21:35:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1sVFZyuYEV/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1sVFZyuYEV",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18028826005693449",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416486824_1040607463872016_5748465518881908351_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeExOwx4RXib4PoVwp8GIy3Ap5IDqYNpxtOnkgOpg2nG0-TPh-tQ9IMJtGfjGjG_nYy258x7qS75uJB7e4UkUIdN&_nc_ohc=km7j_SDS3VAQ7kNvgEKBzC_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA4-JEFiFSk6mWQ9dQ56ApHwrZREwRRW4ZQSxygKzm0tA&oe=6656D8F3",
        "caption": "Mas afinal, existe ou n\u00e3o um melhor hor\u00e1rio para postar aqui no Instagram? \ud83e\udd14\n\nN\u00c3\u00c3\u00c3O!!\ud83d\ude31\n\nEu tamb\u00e9m j\u00e1 ca\u00ed nesse papinho de hor\u00e1rio de postagem, mas aprendi uma coisa que me libertou dessa mentira. \ud83e\udd17\n\nHoje em dia, todo hor\u00e1rio \u00e9 um bom hor\u00e1rio para postar. \nVoc\u00ea precisa entender que a diferen\u00e7a entre existir um bom hor\u00e1rio e qual o hor\u00e1rio que o seu p\u00fablico mais te traz engajamento. \n\nO bom hor\u00e1rio \u00e9 qualquer um, porque a todo momento as pessoas est\u00e3o ligadas nas suas redes sociais, sendo assim, se voc\u00ea postar \u00e0s 10h ou \u00e0s 18h, o seu conte\u00fado chegar\u00e1 para o seu p\u00fablico. \n\nAgora, quando voc\u00ea cria uma frequ\u00eancia, um hor\u00e1rio e voc\u00ea faz com que o seu p\u00fablico reconhe\u00e7a essa f\u00f3rmula que voc\u00ea criou, a\u00ed sim far\u00e1 sentido voc\u00ea ter ou n\u00e3o um ou mais hor\u00e1rios no dia para postar seu conte\u00fado. \n\nFazendo dessa forma, o seu p\u00fablico se acostuma ao seu ritmo e faz com que eles criem uma expectativa maior para a sua pr\u00f3xima postagem. \n\nAgora, me conta quais hor\u00e1rios que voc\u00ea acreditava ser os melhores para postar aqui!! \n\n#instagram #curiosidade #melhorhorarioparapostar #mitos",
        "timestamp": "2024-01-04T16:56:47+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1r5Or6OYli/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1r5Or6OYli",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18032981563739916",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 27,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/416893980_394303673039822_2315094080360638464_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGGRbOViVHsOv7oAeVi3Hyj0crFj2PnrdzRysWPY-et3Hwegz3dGNc_Km-kXYU8M_j9ssRmgEcPSTN4d8zm2M_B&_nc_ohc=ybolWvmkyBAQ7kNvgE6oTEP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAAL6DWanW13xSfiauSvFvnWHzhncTukHlUR8WJUKuNNA&oe=6656C711",
        "caption": "2024 chegou e junto dele muitas conquistas e muito sucesso est\u00e3o por vir. \n\nQue esse ano que se inicia seja um ano de realiza\u00e7\u00f5es, supera\u00e7\u00f5es e sonhos realizados!\n\nEstaremos sempre juntos!\n\n#anonovo #2024 #newyear #marketingdigital #sucesso",
        "timestamp": "2024-01-03T19:57:18+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ppGAbxdB7/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1ppGAbxdB7",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18326579032099902",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 4,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403979578_672113788372877_5497859887694729080_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFOUe4q8y0KLonP6Ex2SbwRHj2bx9y0QYIePZvH3LRBgvYS9lP0m8X8LX11OkckpQqhBCfxjQojDzsgjPfTMuz8&_nc_ohc=j_bU6UuaJEwQ7kNvgFbwPfF&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD5VappivGhh9juKeWknWvlID7fn9gDxkONFbc5g69QaQ&oe=6656C931",
        "caption": "Recria\u00e7\u00e3o de carrossel do Outubro Rosa para Dra. Ana Beatriz Barranco - Mastologista \n\n\u201cA marca \u00e9 o bem mais valioso que uma empresa ou um profissional pode ter. A Identidade Visual de marca \u00e9 respons\u00e1vel por traduzir graficamente toda a ess\u00eancia que a marca representa.\n\nUma marca forte necessita de uniformidade e coer\u00eancia, por isso, foram criados padr\u00f5es que garantem que todos os elementos estejam integrados em todas as manifesta\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas - que inclui logotipo, tipografia e cores - garantindo uniformidade e harmonia.\n\nO objetivo deste manual \u00e9 orientar e facilitar a utiliza\u00e7\u00e3o correta dos elementos que identificam a marca, facilitando a aplica\u00e7\u00e3o e, consequentemente, a assimila\u00e7\u00e3o por parte do p\u00fablico.\u201d",
        "timestamp": "2023-11-22T15:29:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9BAFduXuT/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cz9BAFduXuT",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403979578_672113788372877_5497859887694729080_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFOUe4q8y0KLonP6Ex2SbwRHj2bx9y0QYIePZvH3LRBgvYS9lP0m8X8LX11OkckpQqhBCfxjQojDzsgjPfTMuz8&_nc_ohc=j_bU6UuaJEwQ7kNvgFbwPfF&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD5VappivGhh9juKeWknWvlID7fn9gDxkONFbc5g69QaQ&oe=6656C931",
                    "id": "18001677518229915"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/404590578_343736181581182_6203481216390180804_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHB1f5od3o1oCQeOZTvDkOXaYp4xMoGx0VpinjEygbHRfvm7dlHCycNkrK0j2zWcRnGYS7FkT2aYEZxLFOdqyaO&_nc_ohc=8yBJJqF8AE8Q7kNvgHD5zCJ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAFjeGRAds2DO-g90C56P5uv4ITBA3VISV4WjKdT5cJsQ&oe=6656CA32",
                    "id": "18273396418095885"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403969550_677392340847115_6725222453649600052_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFe3BY3xKpqAiVG0KoC6JgLEbjYupT4zC4RuNi6lPjMLk9hnhIrWhglcFIhW7IcCQJEFGxnTc8pu1LTqzB1VlUH&_nc_ohc=MT3XyhCDMdMQ7kNvgH68ot1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBzRKUXE-FELKB8wsNtcbezlhOoBOaiSdLTKZZj3osoxQ&oe=6656CE33",
                    "id": "18015966769826906"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/404290476_754751643153225_5137020094730032947_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE3SKQ-cLzuJHov-7JiIJt5NFv8Ps_Wrh80W_w-z9auH11p5gzitG3vooH_5d-6Fb2xI8m5HixkcrLvzFIXLVVl&_nc_ohc=yPfRv9Q4gucQ7kNvgEab6pp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBQs9FmL3Kq1dTONK13s9-2s5NcY-kLPGdIJYhK_FqUpg&oe=6656A89C",
                    "id": "18051220123516556"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403793338_308439475423823_4149179578546117476_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEenqpwgIrBGxrJRH9iaOO2OgXatOQBHJM6Bdq05AEck-Kb_9GMLUVXPgPNyHG-YpuedRHVAFLVPhh9zVcsoH9G&_nc_ohc=5DlEY0dWNE4Q7kNvgH7w5i-&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBDHPQGzL0iLjGhRFvAhh8HVuKB1D-nbZYkDr2_PfrN5Q&oe=6656C477",
                    "id": "18021515671880942"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/404312725_1028538401770126_5382981774278798114_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEPEleV-C3UVMweQtUPDZ-SFPF5rsAzcSoU8XmuwDNxKoHKyQKgNWq_ztSw9uceZTsRL4ttE99E4wOq8ys70Ewp&_nc_ohc=_PERHrOrteAQ7kNvgFEnwTC&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAUJ3Hb-WKAQqX7hHv1ZZeb200l6caYfCanzS804lUpVw&oe=6656B13E",
                    "id": "18104984653323687"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18006275992961972",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 3,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403962471_277820424750092_5179999671081942867_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGU2WrU1YTGwKmhyKPmcgQxgWCDZm_YEzeBYINmb9gTN_3neYqnl-5DOR_aFxqGYsTR8tqq3sfAkizi4LQw6ljA&_nc_ohc=8pH1KH8cZxwQ7kNvgHBBSD6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBkmftUdOyO7jRBwgWARdOU0ByFciVC_97Q96HSkHIKWw&oe=6656B390",
        "caption": "Recria\u00e7\u00e3o de carrossel para Dra. Ana Beatriz Barranco - Mastologista \n\n\u201cA marca \u00e9 o bem mais valioso que uma empresa ou um profissional pode ter. A Identidade Visual de marca \u00e9 respons\u00e1vel por traduzir graficamente toda a ess\u00eancia que a marca representa.\n\nUma marca forte necessita de uniformidade e coer\u00eancia, por isso, foram criados padr\u00f5es que garantem que todos os elementos estejam integrados em todas as manifesta\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas - que inclui logotipo, tipografia e cores - garantindo uniformidade e harmonia.\n\nO objetivo deste manual \u00e9 orientar e facilitar a utiliza\u00e7\u00e3o correta dos elementos que identificam a marca, facilitando a aplica\u00e7\u00e3o e, consequentemente, a assimila\u00e7\u00e3o por parte do p\u00fablico.\u201d",
        "timestamp": "2023-11-22T15:28:23+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9A7kluy0B/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cz9A7kluy0B",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403962471_277820424750092_5179999671081942867_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGU2WrU1YTGwKmhyKPmcgQxgWCDZm_YEzeBYINmb9gTN_3neYqnl-5DOR_aFxqGYsTR8tqq3sfAkizi4LQw6ljA&_nc_ohc=8pH1KH8cZxwQ7kNvgHBBSD6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBkmftUdOyO7jRBwgWARdOU0ByFciVC_97Q96HSkHIKWw&oe=6656B390",
                    "id": "17977096358443817"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/404295507_2492064954308565_8943272057889980463_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFnor97WQXc9B485C9Su_w5lqZ6EW3M5wCWpnoRbcznAFXNkJXn9lHq6KolHDAeZfs_9I5f-Bu0LYAV0cpw_pa1&_nc_ohc=QyWn1CvjipAQ7kNvgH1DbZV&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBl_6jx1CurIzlJnFHeb5_I0_tE1ZhgxhCh_oX2W4JukQ&oe=6656A7FD",
                    "id": "18041292700573765"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403903679_632344995531239_3687115113976560274_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHUSz0Xe3u9VTmX26ddPVMLi98qaDaCp0aL3ypoNoKnRonRoYWWc4lqeCq3E8UWx_pP3fGVwjoIIQr3opiP9QvM&_nc_ohc=w7BXqQrgNboQ7kNvgHb6vCD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCzsDOMvsw7xuMbezWHjkMkF_FKnuCeikm3-WbIZnLjxw&oe=6656C2BA",
                    "id": "18017412025802445"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403917934_1235661341169812_807314021823727153_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHca20OLypbpCvRxdZkNVMTqylj0jP8U1GrKWPSM_xTUZYcwshklo0Kq8byx7r9cgk8AVPrVnF1Q3LWDPaWjJ0f&_nc_ohc=GRTcYhY2wr8Q7kNvgEkCa84&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYByEtMC4hovku1WOip__4DKfJc-qBeyRkG7fdvJH-QBdQ&oe=6656CE35",
                    "id": "18016753810912885"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/404073896_2037779526587709_4626115050336406569_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEyYOlZP2UdJvtt6WffoTMaUoavAXqeiMZShq8Bep6Ixqc2TVliMR306ooIDGom4cTBdFwQzM14DEIvavzQeKLT&_nc_ohc=13pkq-AaQQoQ7kNvgEgD6d8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDgJPnps2KuxFQX6qDIU4HPP0mV2DLg-6IBnkaC8jdTqQ&oe=6656B3B2",
                    "id": "18021887038873328"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18032597344644097",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 3,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403981150_642246761422502_7899063466887475858_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFBJCaVVn3EkE_AgCbs7MgLThfuPfHlL7NOF-498eUvs2NrfbKqYJ2f-L0wdtlOMT6Rd2wF3x9XZ5bDQQKzYHFm&_nc_ohc=ENcAdtAips0Q7kNvgGaMRGm&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA5NidowSridEY22t0JRo85_O4bvbjCx3HVKHhjmLLxIg&oe=6656C193",
        "caption": "Portf\u00f3lio- Barbearia Rei Salom\u00e3o \nCria\u00e7\u00e3o de post para Instagram. \n\n\u201cO Rei Salom\u00e3o foi um personagem b\u00edblico do Antigo\nTestamento conhecido por sua sabedoria e riqueza. Ele\ngovernou o Reino de Israel por volta do s\u00e9culo X a.C. e \u00e9\nlembrado por suas decis\u00f5es s\u00e1bias, como a famosa hist\u00f3ria\ndo julgamento das duas mulheres que disputavam a\nmaternidade de um beb\u00ea, onde ele demonstrou discernimento\nao propor dividir a crian\u00e7a ao meio para encontrar a\nverdadeira m\u00e3e, revelando assim sua verdadeira identidade.\n\nA Rei Salom\u00e3o tem o compromisso de elevar a experi\u00eancia de\ncuidados masculinos a um n\u00edvel superior, oferecendo\nservi\u00e7os de barbearia de qualidade excepcional em um\nambiente que combina eleg\u00e2ncia e tradi\u00e7\u00e3o, fazendo com que\nos clientes sintam-se como reis.\u201d",
        "timestamp": "2023-11-22T15:26:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9AsoYuKC7/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cz9AsoYuKC7",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403981150_642246761422502_7899063466887475858_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFBJCaVVn3EkE_AgCbs7MgLThfuPfHlL7NOF-498eUvs2NrfbKqYJ2f-L0wdtlOMT6Rd2wF3x9XZ5bDQQKzYHFm&_nc_ohc=ENcAdtAips0Q7kNvgGaMRGm&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA5NidowSridEY22t0JRo85_O4bvbjCx3HVKHhjmLLxIg&oe=6656C193",
                    "id": "18002752415013579"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403989662_365351795879123_3293841062301213551_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHe-oiTgQpwR-I7xkEulqYN8PRuCMxbzBvw9G4IzFvMG2ykCs1RbojjGVHQM766s1FMsD9VdoZmzSVCNrW7jLuk&_nc_ohc=xuyLsrqzS9wQ7kNvgHrEVkL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBDeIxBEaocq4FZ3BKaMdGcj6_hG0tf5v4sE-lUCUv1NQ&oe=6656D60F",
                    "id": "18399416533007756"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17980478672546161",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 10,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/402245881_234972876084122_9188404197425094897_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEjGkvsJV1boE0jB41MmuQlgc2PA7vM4j6BzY8Du8ziPq-KGGWuJvXZwcHAOqXBor09LqK8H8bvw0zDIUj-jANr&_nc_ohc=1g1HMIKuWvwQ7kNvgHCMeq8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDieuTpsOZilZrfySMRa2IXcgyYcI7sbKK-FEoVmQ6OCg&oe=6656D279",
        "caption": "Voc\u00ea PRECISA de um gestor de m\u00eddias sociais para alcan\u00e7ar o SUCESSO que deseja! \ud83e\udd29\n\nVoc\u00ea sabe o que um Gestor de M\u00eddias faz? \n\nDe forma resumida, o Gestor de M\u00eddias Sociais \u00e9 quem ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelas redes sociais da sua marca/empresa. \n\nFazendo assim, com que voc\u00ea tenha mais tempo dispon\u00edvel para outras \u00e1reas do seu neg\u00f3cio! \n\nEntre em contato conosco e vamos alcan\u00e7ar o SUCESSO juntos! \ud83d\udd10\ud83d\udc8e\n\n#midiassociais #socialmedia #alavancagem #sucesso #marketingdigital #designers",
        "timestamp": "2023-11-13T21:04:04+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzmcMaJvQvZ/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CzmcMaJvQvZ",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/402245881_234972876084122_9188404197425094897_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEjGkvsJV1boE0jB41MmuQlgc2PA7vM4j6BzY8Du8ziPq-KGGWuJvXZwcHAOqXBor09LqK8H8bvw0zDIUj-jANr&_nc_ohc=1g1HMIKuWvwQ7kNvgHCMeq8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDieuTpsOZilZrfySMRa2IXcgyYcI7sbKK-FEoVmQ6OCg&oe=6656D279",
                    "id": "18065819008450768"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/402231461_1406259263344876_3216299210191592054_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF7RY-UaLFLe-Ymx2S97e5mm4oiKvrdB4KbiiIq-t0HgtiUhZzhWc1fIWcBjPD_sbZ0ETljnQJqxIx4sposi6Gh&_nc_ohc=Qtuj8zYs9ncQ7kNvgH6dK_1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBAxkUK_sqE_xu0yKJqnP2xX7SMAVjy8EPiUp3Ta7JKig&oe=6656B29C",
                    "id": "18097057936337583"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/401903854_6984232234972445_3677659494035773209_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGvV-xQP2Ue-HiSZl2NaC7rHix0XGSFVpIeLHRcZIVWkq95Dfjr2PCeVupwjypAmGeCbgYO9osid5Tc1mjWraw_&_nc_ohc=MlxJhp0DuGwQ7kNvgEA2KAe&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCLRQ3odUZayueVidteG0n7CoU0kQuzP3cgisdBM5dmsw&oe=6656B6D1",
                    "id": "17854421172070935"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/401182783_344648061583713_5514847630200251574_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF0If6enZewQP3NfggK48gfJ4dY4U46nrknh1jhTjqeuQLGxUbwqEGcyrn-qipTDW7rPH1qB_IpPSy5GyyLe70u&_nc_ohc=Q2ThZwkrSfoQ7kNvgGF2qp_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD3rgvGLrF8ZVrDC8KakGqy__7TkMQziVgLpY9fcqPbfw&oe=6656C861",
                    "id": "18107345995344873"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/401575569_352957890472356_936850317760291986_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGSWSveqx4CXGm0Xh2EGLBrZ0Cg9bjx6LFnQKD1uPHosYRUm448xC4hXUWluOB_XE4vQMQyvz_A4O1ff1Aq13Gn&_nc_ohc=kS8yDiP5ilYQ7kNvgH6oS2j&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAs8t6M7-9fEeXvuMlQAGNeQyLgLAtNKWvhksNWZ4o40A&oe=6656C5E6",
                    "id": "18397871368063583"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/402048660_357444393407952_8514716461450952014_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEZIkk8LkDA-2vY0sT793LpkmaIHHq8EHqSZogcerwQevnARcuJF41QcHSxFHHmLtrOU5sasbPhZXDd4XBpyhvw&_nc_ohc=WgCPQMXvzQ4Q7kNvgFXJlWT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB4BcatqnGyHzN91vehRl4kJJVKoXcfi32A38JWvlfN0w&oe=6656B279",
                    "id": "18028706809665504"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/401486259_1448594372355657_8594555943937832881_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHc4ZECmUGKDBO3MAdqJ0FPRA-9osqNdkFED72iyo12QQ7oltRcq6y36wEqIf1mi78zuIVEeBA9Pps1h79_Ze6f&_nc_ohc=6CQxeLD6BdUQ7kNvgFF14xx&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYApFcLJRuilHHVnO7AmEpnu-RlTyD9woRS0lnF8zkQEVg&oe=6656A8F4",
                    "id": "18012411455001165"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/401657557_895474658852748_4266282841299801076_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF4WH17Bb4kv_bKpqo5uSgclSO9ZwjNLhiVI71nCM0uGN6uIgtmiKd2jwaxzGZYTuXqa98A-_eFMXW1YbRYq0q4&_nc_ohc=MFPY0ZAboSoQ7kNvgEB8cFj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCbuV97tRoLDE7ZF7SCDzaSObLDQsiX9Gehbn9Yu-t5oA&oe=6656D913",
                    "id": "17903424320891217"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/401229291_800646325084652_4852862428163233155_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHNvNMaehPBiFvu9H9vjBlg_StOZVrtXm79K05lWu1ebgvl31bw-W1n-JlaNdzHYq-9MuH5oA7H7Ue8Fm8cYtiZ&_nc_ohc=pjHPQrhtP5cQ7kNvgGgCBWw&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD08IFAX0SUsA4PEDo4I2jbnlcDPFqQ8TegH7iLrtvUww&oe=6656BF1B",
                    "id": "18031478953714405"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17858799921017149",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/7D4AFC60E417B563DB1F127DD0681499_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNTc2LmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=111&vs=823191432914949_650789361&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC83RDRBRkM2MEU0MTdCNTYzREIxRjEyN0REMDY4MTQ5OV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dMdXc0QmNBb3c1eEtCWU5BTUdUbURHdlkzeFhicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJpqz35i90NM%2FFQIoAkMzLBdAVEiDEm6XjRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCO5jwQ2XGP6UgVKo-PpJ97ixoNdu8tyKRetGdF45Siqw&oe=6652D930&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "DIA A DIA DE UMA DESIGNER POR AI! \n\nAcompanhe tamb\u00e9m l\u00e1 na rede vizinha (TikTok) @cabodemeier \n#design #designergrafico #diaadia #routine #workroutine #work #rotina #rotinadiaria #mktdigital #mkt #diario #treino #treinofeminino #vlog #vlogger #fit #fitness #fitnessgirl #fitnessmotivation",
        "timestamp": "2023-11-08T20:04:12+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CzZdIL7PGWF/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/400397728_1079147363020593_7998299218550799454_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGIJcoaWbazsY8My9fqE-gNpatArd5BZNilq0Ct3kFk2MkRpb400dLx5cbolizjqF67zVznGescn0Ld0GhMtC8I&_nc_ohc=AkpbIXnr-jIQ7kNvgGjxRJX&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA4xUpXF-LKieqhVVdte7S2FxGNeqF6dYR46YrWbnBmpw&oe=6656D65A",
        "shortcode": "CzZdIL7PGWF",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17927529029789580",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 3,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/2647A60BDA766A426DBCEE336D5E48AB_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNTc2LmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=109&vs=2124340914591429_1075400333&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC8yNjQ3QTYwQkRBNzY2QTQyNkRCQ0VFMzM2RDVFNDhBQl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dPdFcyaGVWMTlXZy05QURBT3p1WnlrX1hIYzZicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJu6u4MKhw4ZBFQIoAkMzLBdAUqIcrAgxJxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYDTuIYLaTms0wEkB8zwY6LAOWgE7xvyAJ-wKgfmBMfOkA&oe=6652B80B&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "DIA A DIA DE UMA DESIGNER POR AI! \n\nAcompanhe tamb\u00e9m l\u00e1 na rede vizinha (TikTok) @cabodemeier \n#design #designergrafico #diaadia #routine #workroutine #work #rotina #rotinadiaria #mktdigital #mkt #diario #treino #treinofeminino #vlog #vlogger #fit #fitness #fitnessgirl #fitnessmotivation",
        "timestamp": "2023-11-08T20:01:26+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CzZc9b-vtjR/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/400631636_220903071017952_4285081368416138368_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGk_yE8y41smxraFS-jON3PgA_AmglxKt2AD8CaCXEq3c-JyTJBXEPe5gzHWC0fv-_Ggl0qX0aLkDxBQbOQpYzr&_nc_ohc=ivpbOT19e9cQ7kNvgH6Uk-1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCfWznWDbmMNFiGlAyo6B6wxF1J1N4LcrkSij76PpvR8Q&oe=6656C85C",
        "shortcode": "CzZc9b-vtjR",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18112835173336935",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 10,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/954DE91EAE3C64EF276106202CC1808B_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNTc2LmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=101&vs=1821301884976300_3691144573&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC85NTRERTkxRUFFM0M2NEVGMjc2MTA2MjAyQ0MxODA4Ql92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dGMlUzeGZuZUZlWVk5NERBR3FmRDBwRjNyeDdicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJu6s%2BrbT0eU%2FFQIoAkMzLBdAVeQ5WBBiThgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCO0dDfRpZWHAFu-geQuXT7H8_HZF1nsz5kcAjir1fMwg&oe=6652E944&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "DIA A DIA DE UMA DESIGNER POR AI! \n\nAcompanhe tamb\u00e9m l\u00e1 na rede vizinha (TikTok) @cabodemeier \n#design #designergrafico #diaadia #routine #workroutine #work #rotina #rotinadiaria #mktdigital #mkt #diario #treino #treinofeminino #vlog #vlogger #fit #fitness #fitnessgirl #fitnessmotivation",
        "timestamp": "2023-11-08T19:51:31+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CzZb0TfvYTn/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/399844565_1584658961941751_8472135337283575501_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeErmR4eqbIdpzs5tCPryGQZF4z1TfW7ujAXjPVN9bu6MCjpHlWiIP-9Dv47dcPCBkY76tH_UtCMJB3v6rgi0hLs&_nc_ohc=zqrYgBxbcIoQ7kNvgGTbFNe&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBMv-la4PJ8qigk_ecopLyGEqimPRc482FHM36MFwedGg&oe=6656CE60",
        "shortcode": "CzZb0TfvYTn",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17977771859401472",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/400407923_18020316604848151_5597686294925744486_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHij1Yt5w2MHTfzPMf22it9IjmHx16mh9wiOYfHXqaH3F3DhLWswuJaVfwsnutlCCrewzmSq4iYHdZ-rDGb9lOR&_nc_ohc=_VP65eU_3aUQ7kNvgFKd3Wy&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCsBT3Abh2_bSYPYstQWe0xF9CKfI3xXjvvaEprcvC_Uw&oe=6656C42E",
        "caption": "\u274c Pare de criar e publicar seus pr\u00f3prios conte\u00fados. \nDeixe que a gente faz isso por voc\u00ea! \ud83d\ude09\n\nAl\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados nas suas redes sociais, n\u00f3s tamb\u00e9m faremos:\n\n\u2022 An\u00e1lise personalizada do seu perfil\n\u2022 Cria\u00e7\u00e3o de uma linha editorial\n\u2022 Entrega dos criativos em PNG \n\u2022 Organiza\u00e7\u00e3o de 5 destaques \n\nIsso tudo por um valor acess\u00edvel! \ud83e\udd29\n\nAproveite, e entre em contato conosco atrav\u00e9s do nosso \ud83d\udcf2 WhatsApp (11)9.4561-4907.\n\nEstamos te aguardando! \ud83d\ude09",
        "timestamp": "2023-11-08T14:15:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzY1gCNrslR/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CzY1gCNrslR",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17999631694815784",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 391,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358552768_254863443933568_4463693353196422630_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFZQr4Xvy16Xyk4PsoLQYzG03WdC1fVZvjTdZ0LV9Vm-FG4jvf4QB38aHq4ygKSoM5joy4cGkKSR3MeBUqw4rxx&_nc_ohc=7a8sEgCGr0cQ7kNvgHdThtJ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDCQN1NdQFGZdNFQ3fTscVAhteGN7r1UJOVX0B3kwaeCg&oe=6656C624",
        "caption": "A Bean & Brew \u00e9 uma nova marca de caf\u00e9 artesanal focada em fornecer uma experi\u00eancia premium aos amantes de caf\u00e9. Eles buscam transmitir uma sensa\u00e7\u00e3o de sofistica\u00e7\u00e3o, qualidade e artesanato em seus produtos.\n\n\u2014\u2014 EN \u2014\u2014\n\nBean & Brew is a new artisanal coffee brand focused on providing a premium experience to coffee lovers. They aim to convey a sense of sophistication, quality, and craftsmanship in their products.\n\n#logo #logodesigner #logofolio #design #designer #coffee #cafe #designgrafico #designgraphic",
        "timestamp": "2023-07-09T14:59:18+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CuexfogLrQ2/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CuexfogLrQ2",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358552768_254863443933568_4463693353196422630_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFZQr4Xvy16Xyk4PsoLQYzG03WdC1fVZvjTdZ0LV9Vm-FG4jvf4QB38aHq4ygKSoM5joy4cGkKSR3MeBUqw4rxx&_nc_ohc=7a8sEgCGr0cQ7kNvgHdThtJ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDCQN1NdQFGZdNFQ3fTscVAhteGN7r1UJOVX0B3kwaeCg&oe=6656C624",
                    "id": "18304090285101035"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358406438_646883623992546_860245401811575544_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHZ4YrorRQTxcwQ24737tq7McmGMM-pEkwxyYYwz6kSTJAgyf1-oJE6O5ENYxZXlnVnv-WyeBhPCLwnaouGhhD1&_nc_ohc=4nvA3KRkSp0Q7kNvgENXCUj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAGr06i8WG7D97pRtg-eN2DbNsOSOjBsKpSDcyiOZCYrA&oe=6656D6F1",
                    "id": "18039295735493040"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358990471_1988356651521440_2812154339587241134_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFyVGdIdJDvE5w8At6KjGvLfeQ7CYx-RXZ95DsJjH5FdkEUHYxEj2cqlTYtXein2F8jPPtFwuV72nW_6htvkugn&_nc_ohc=ctCcE53cczkQ7kNvgEQi8gn&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDW3bElx-is4T1TKhkgd40HatiwnlWa1u_yGLKEzNGzHw&oe=6656D496",
                    "id": "17999955979905856"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358789759_805495007634036_6826220670849318676_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHA3jTqPgVTV0IqU_wHyky9G9n7Kv_e6uMb2fsq_97q4yLifZsUNpr7-MOxnHcXY9CBtsshpHAKirOloPFJe3a5&_nc_ohc=tacabUjMcboQ7kNvgFiy7LG&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCk8pCbI3wMyJ9S0ZiGo1flK6nzparG0_6ipBxfC9J8iA&oe=6656D203",
                    "id": "17891606687791187"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358572952_215449194789186_5305594461027092818_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFptcw6hf8wUu7dBQ281LcpJ1b2NptPo74nVvY2m0-jvkUhhWRXDKxWQg5Ol_DRbqo9R84vBxZ_lG_lVCs3C6iW&_nc_ohc=_Oxegr9p-_gQ7kNvgGPoUlA&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAQmMOHN0NNMBEufeVUYG7sKvtviy9h3PIxTr4nRSTezg&oe=6656B333",
                    "id": "18218394580218948"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358534393_2040978916234551_6256365688392598138_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGSlGqhsBdy21G-jFSfAg_w16zK7rb2y3HXrMrutvbLcdN9oZm47oUR9ou14Jb9HY51OjO-DteHxorf7KfzEsou&_nc_ohc=IxhqQrnyK_gQ7kNvgFhnynW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBw1zJ3vR90Mx_VwRwoHPZuvgNUY2P6WqNZ5h2SI7OAiA&oe=6656CD63",
                    "id": "17988772634289780"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358396226_801619971538517_5700678216103836185_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHv9YCD4L1sLC1wKrIeB0dMw-tb23xB9P_D61vbfEH0_25xB53FoZECTJCrTqt-fkox-hHj0Y_208o9CaqCvL_a&_nc_ohc=qD6-2ICce-4Q7kNvgHS5KrA&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBo5lUyS0OtoI9hBJ9o0WL7R0W76X9QHkPSlOnDv47HjA&oe=6656B4E4",
                    "id": "17994410432046312"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358396196_1196490351022500_6224106776303826999_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE1av9bBevm1xbrf08WrLkckGYN2-EGsXGQZg3b4Qaxca5xK9oSHM3Qu4nC6twsmgJYinia39eg2MHx6LAzCjt1&_nc_ohc=gZVnWHvp8IEQ7kNvgGv1tme&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBYMehp5FpxIq4WlI1lAl0jOieW9nYDS4ic3Lk553ZjGQ&oe=6656AFBA",
                    "id": "18042637210487169"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358537319_180634728157027_7933973411353646713_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFgE7ggOHZ9OISLJnboWYNXGZ0FtizOrn4ZnQW2LM6ufkmWFQZnvoWWYCgpKOUUjNNTiwehpborYdDwKoF0Qyt3&_nc_ohc=VVKqLkJ3AqsQ7kNvgE4keU6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBnvnd6s2L5qhErKPsZIA1h-cCnbaHa2_PbsqEaKe024g&oe=6656D873",
                    "id": "18262645741154460"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358801468_968348441167006_1504490097456021898_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEvcKtyFXt8VCF6YRV0DzxpYPqgeePBZQBg-qB548FlAKrvc4tVtg9dopmBkmGVH_qSsW0zIDjHHpaKduWl6rSm&_nc_ohc=EO_N4stETFMQ7kNvgF3Sx9i&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA-WpcPmq0iDbaThl_Jer0DaDvNSdh71c7gAbEx8fu_GA&oe=6656CF37",
                    "id": "17854440908994696"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17868068480908352",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 162,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358352200_656601046357808_3363672925870551872_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsAeSwEnkRb4mFdflYwRcDrs3j5pauJDquzePmlq4kOuzNgGS9NWzSPAwODoMS8VE6WqRn7WNp_51fqvNPz9Nh&_nc_ohc=3bussI5cAO8Q7kNvgGWS3Tn&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC4vztBapqoKCK4TlLkt8au-ahnTtXepqmfxu0IUVVnxw&oe=6656DD3C",
        "caption": "Evento de comemora\u00e7\u00e3o dos 10 anos da @aluraonline!! \ud83c\udf89\n\nMuito feliz em ter participado desse evento, com o objetivo de tamb\u00e9m incentivar o networking da \u00e1rea e poder conhecer pessoas incr\u00edveis.\n\nObrigada ao @paulo_hipster , @guiminam e a @aluraonline por essa oportunidade! \n\n\u2014\u2014 EN \u2014\u2014\n\nCelebration event for @aluraonline's 10th anniversary!! \ud83c\udf89\n\nI'm thrilled to have participated in this event, aiming to encourage networking in the field and to have the chance to meet incredible people.\n\nThanks to @paulo_hipster, @guiminam, and @aluraonline for this opportunity!\n\n#networking #alura #aluraonline #jovemnerd #evento #marketing #design #uxdesign #uidesign #programacao #aniversario",
        "timestamp": "2023-07-08T23:27:19+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CudG1lfLeVh/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CudG1lfLeVh",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358352200_656601046357808_3363672925870551872_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsAeSwEnkRb4mFdflYwRcDrs3j5pauJDquzePmlq4kOuzNgGS9NWzSPAwODoMS8VE6WqRn7WNp_51fqvNPz9Nh&_nc_ohc=3bussI5cAO8Q7kNvgGWS3Tn&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC4vztBapqoKCK4TlLkt8au-ahnTtXepqmfxu0IUVVnxw&oe=6656DD3C",
                    "id": "18088686028356633"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358401889_268341069175404_530088970008666896_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFUQLiKQcRx3RahcGl5l3AvKd5UED7WKGUp3lQQPtYoZTCUcrF6gXsW4q-opIWBnNXVVBqPRmQRezPilecJWIFH&_nc_ohc=VsVgz8TskvAQ7kNvgE1kaTg&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC-xF7e5Ypa0E5Dj1ZLSDPJLJybh8KK40k1F7-ZdRwa5Q&oe=6656C643",
                    "id": "17883289967878583"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358394041_1285678418703752_891277053269198366_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGeKuymGKYESlgNm9s-MBFva4YbWuewWENrhhta57BYQ_CBdy6hnnczw4D-U3PpFN1PIXH4usLPo8heaZcfDOVF&_nc_ohc=gdjjpbmr8uIQ7kNvgEnh6K9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBQ7GDdsShUFL8wBX0Ni3NAxm4lncmzjqLf4qMa6-KqKw&oe=6656D6D7",
                    "id": "17904266780800888"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/358780186_274080105301248_8252027163050789755_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGmpN2AVU-WdibyPG6zxIPryCmIt-CajFTIKYi34JqMVOUYyWpltt4dBtJxEvlrdzEXQ6U6k4t44-MBzmGnT73z&_nc_ohc=6TRb8B337hAQ7kNvgG9EF_M&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBUDXZGfgm8xB8k2g0C2G6yokdFpI_CcnylCzblbSba1g&oe=6656DD37",
                    "id": "17889076166851841"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18253789948088468",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 7,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/244B24BFA51CF5181E99563B35F755B4_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=109&vs=584806753734046_3185515881&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC8yNDRCMjRCRkE1MUNGNTE4MUU5OTU2M0IzNUY3NTVCNF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dMQmdRQlZhMDlUT3Yyb2hBR0xDekdZa2Q5RlhicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJt6V4KXt%2FvFAFQIoAkMzLBdAJGwIMSbpeRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCORRDh07ZIjZj_ST4oMymVT6ir-Xb8Z--JPfTN4xxUJw&oe=6652CD91&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Marketing est\u00e1 em todo lugar, basta voc\u00ea olhar! \n\n\u2014\u2014 EN \u2014\u2014\n\nMarketing is everywhere, you just have to look!\n\n#missionimpossible #metrosp @metrospofficial #marketing #advertising #publicity #advertisingandpromotion \n\n#missaoimpossivel #metrosp @metrospoficial #marketing #propaganda #publicidade #publicidadeepropaganda",
        "timestamp": "2023-06-26T20:30:55+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ct94810uw2F/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/355900268_184460580989897_1752375805747745551_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGd52GFMuS2Y9yOpxffBhhUrBY17TXHCBqsFjXtNccIGj0N_syeN3Ai0nC6frASZfyDITgQGw9nvCdNJ19aXbKp&_nc_ohc=GCEr_W8cVd8Q7kNvgHNIuXi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCQ-JB4X3cVceGcav2NG4cC2SxqI37uP3OiaJJTM7b0vQ&oe=6656C827",
        "shortcode": "Ct94810uw2F",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18004555213694855",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 158,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348488693_912774953137836_4908109052390733090_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEW4R6gH_7iLgVxWPZzPIgjqUKOpYVoNLepQo6lhWg0t7OOGJp6iMZfTwA_-x1W3ur_REcvbrv1xVBUOp4oA-H0&_nc_ohc=Pc_hab1MMgwQ7kNvgGdvITi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBXYbDgUQTG6PfPEsoUZDRROJzW3sDSn2AAfTI5tBCwWQ&oe=6656D98F",
        "caption": "Logo de estudo. \n\n\u2014\u2014 EN \u2014\u2014\n\nStudy logo.\n\n#logo #logodesigner #logodesigns #logofolio #identidadevisual #id #identidade #design #designer #graphicdesign #designergraficobrasileiro",
        "timestamp": "2023-05-24T10:29:42+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Csn2EwmrHj2/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Csn2EwmrHj2",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348488693_912774953137836_4908109052390733090_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEW4R6gH_7iLgVxWPZzPIgjqUKOpYVoNLepQo6lhWg0t7OOGJp6iMZfTwA_-x1W3ur_REcvbrv1xVBUOp4oA-H0&_nc_ohc=Pc_hab1MMgwQ7kNvgGdvITi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBXYbDgUQTG6PfPEsoUZDRROJzW3sDSn2AAfTI5tBCwWQ&oe=6656D98F",
                    "id": "17933110409676156"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348628009_644662950360160_4907982361825086269_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHhI1Sgs_FXs1NahwGodHhKwZUwH0_-2KfBlTAfT_7YpxRBena14ASpnCUCdtwodDEEdxVDkeYNE-berDse049d&_nc_ohc=dWzI8o_6xU4Q7kNvgGaXSxQ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBkm5Y78X2y2pVXYnhk6PIAD5R5WxV-X2LaiFTd7Skk7Q&oe=6656C96C",
                    "id": "18045490600443122"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/349051157_7106100876083510_7730178043586362572_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHpm6d1ZM9xqzdHnDIfSarsHCJfIWZoYRMcIl8hZmhhE2sazxJMyaeaZF6PbH_NyEa8RjctUaGkdAgQgP75Zn7m&_nc_ohc=G3S1B3eJNv0Q7kNvgHJOZFO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCeUhmTNUn-ZA3H4gR8ZuvzHk0beugDXLrkM9KW2as4Gw&oe=6656C55F",
                    "id": "17979449006477287"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348863209_277789014716698_7204304704413031253_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEP-xkIXCO6m552M2dnLOSx9bp7nDlEEZn1unucOUQRmUnESwPuoYxn2hwSpfNPQt4fN8FURC-ZI80mIIeVTDTy&_nc_ohc=v1KgdOoWCocQ7kNvgHCcZGw&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBypwBpa1ua29o_MTeHPmi1T4ESDTthc1o-cOprbGfhyw&oe=6656AA66",
                    "id": "17964603317308506"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348861321_5700896056676474_3240154901134070586_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGZ8foz9X13LPepQ0j5RzLfX7aCa0urMOlftoJrS6sw6dUZ35oo2D4ecDHZyFZBLngBxv4TExL7b06LBklOJe1s&_nc_ohc=cSHeJSyC9hkQ7kNvgHZdGAt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDo8bpGJIlPMpGGN4PTUrctsU7tJXUiFeDwSYZZjr6v9w&oe=6656D642",
                    "id": "17967599858256966"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348699331_273239818477765_6711411706995626889_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFXcQqNz3xeXeojHqkTpPpQkAi_5Je-xxmQCL_kl77HGazk9GBZJ8Hjy6lMZGdX8ooct2ryyzkeS8DI3_yy5lXW&_nc_ohc=kJok-nCAUU8Q7kNvgERfFGU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBNQjBAkQdzTEN0kDLCeMccbkOBBRj7vZs6msfX7eaPMQ&oe=6656BB0A",
                    "id": "18018521437572695"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348860291_634211884902118_1302616051507726227_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG9RQIAZDLR4FYUugyuzoqbde3tPgpp3NN17e0-Cmnc07uAmvhCUv2TyPlJR26TJuIDnK0HsEukuPGRmSdvzzvQ&_nc_ohc=zoW9VGEzm7sQ7kNvgEmKhbT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCzqboJYQT5Df9z0hnwR_kS4Tl9_Yf_6m-hwt7Jk8M_Yw&oe=6656D1E9",
                    "id": "17882199731807510"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17959106837367775",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 377,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/347549616_2403315009849811_7862707440431070524_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHOAO9N9quu_yu3UXgpVnqAnpPoY-AmTneek-hj4CZOd8zjFE-hdWEyiyhzHTMYtrUKgPPebixIn_AnQKoc7sXJ&_nc_ohc=OWDNZcb30nAQ7kNvgF1vCjr&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBHJ-97YUWgQDoxHfYeQL1BexZyqNPhH-7-LFBx7qV3eA&oe=6656AB27",
        "caption": "Logo de estudo.\n\n\u2014\u2014 EN \u2014\u2014\n\nStudy logo.\n\nEstudo: Tech House\n\n#logofolio #logo #logodesigner #logodesigns #identidadevisual #id #identity #design #designer #designergrafico #designgrafico",
        "timestamp": "2023-05-20T22:18:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Csez_eHLi4L/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Csez_eHLi4L",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/347549616_2403315009849811_7862707440431070524_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHOAO9N9quu_yu3UXgpVnqAnpPoY-AmTneek-hj4CZOd8zjFE-hdWEyiyhzHTMYtrUKgPPebixIn_AnQKoc7sXJ&_nc_ohc=OWDNZcb30nAQ7kNvgF1vCjr&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBHJ-97YUWgQDoxHfYeQL1BexZyqNPhH-7-LFBx7qV3eA&oe=6656AB27",
                    "id": "18273182428134701"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/347457401_1637362290063461_8424872716910448795_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHjZqQHXG3j5SarRIacRUm4oM9nqJD5gqKgz2eokPmCog4FF2XbvtiXrCv2gNqCnZABGLZUe8Ayh9tMZXiKTdMM&_nc_ohc=-E3Wxsgv7TIQ7kNvgF4Koy1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDwReyM2LoUpeJG6hA6qN6y8ldGzZHpLK8in03_5V25fg&oe=6656AD23",
                    "id": "18022492780554537"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348218213_482355650714552_7627143110522450835_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHaL41hGKR-BcrOFhDls75e835k8-1MMCPzfmTz7UwwIwQEXEH3dixRpW6GZh--dKOCoQ_PMBWDFMs4OpcZAPGN&_nc_ohc=1IcYOSxzegMQ7kNvgG41DCX&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBPH6iXD8m1cZAss0xlmDOCOKr7WsreISECX0yw9xsRJw&oe=6656C76C",
                    "id": "17981094128291051"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348482749_6122528341188531_2032786411661947912_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFKKvtRW3gxQhZcSwU8fwNVRuIRZ-50sndG4hFn7nSyd429Bt6cCjLJzaHJ4_yXGZ9PsUa0WyTJCPVCzTVLr5RD&_nc_ohc=LqCfRD9gGGkQ7kNvgGjCgFw&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB519vPteerZJe2-xfix_sZtvoa7WNjwwdnva_-2Lh-Mw&oe=6656DE7E",
                    "id": "17968746557231723"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/347570837_792201168836634_6106113142807120498_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEAPeJVVxB3KxRkw3zOQTvPNBcDDMQkJ5Q0FwMMxCQnlFGcHB47UuHt8L5qAHzFA7mq8-HkOmM-5ga_Jrf8ZJVQ&_nc_ohc=2M06cWiohscQ7kNvgEp5TW3&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBbgmt_M9r5ROYy1YJtUSKjMu2-c2GW6HIzQpl-4JM30w&oe=6656B7CC",
                    "id": "17983852256120011"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/347797515_816528659901341_8181313655605996445_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHgiYXSBTY1oww5aE1eHrMhrG_8FkDFZC6sb_wWQMVkLpltMrPjG-weeluli5b_Zkx4DNlluPlpb7Sw9bOU057e&_nc_ohc=EC1btthrog4Q7kNvgFWfFlW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCiCo6TIO3iyx9i7S3S-_JCWHnmfy-svRT2YgzRQAwubw&oe=6656CE56",
                    "id": "18006570037624216"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17931493511666511",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 377,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/6A4EA810F5D91291FDDE6F020E9E16A1_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=110&vs=184795297776432_1384130348&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC82QTRFQTgxMEY1RDkxMjkxRkRERTZGMDIwRTlFMTZBMV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dHMzhkUlJDQnNqQ2xJc0lBTThLQ3BDdWIzZ1picV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJuCkp9nWvPs%2FFQIoAkMzLBdAVbzMzMzMzRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCQM8RVxxVNkBrZrYZQTLwAwONNp0-dqK9dfYSNQRvlFg&oe=6652B820&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Resultado da a\u00e7\u00e3o desse domingo (23) da @samp.es na @corridadascores2023 !! \ud83d\ude4c\n\nMuita alegria em participar da constru\u00e7\u00e3o de Marketing da a\u00e7\u00e3o por parte da Samp. \n\n\u2014\u2014 EN \u2014\u2014\n\nResult of this Sunday's (23rd) action by @samp.es at @corridadascores2023!! \ud83d\ude4c\n\nI'm thrilled to be part of Samp's marketing effort in this action.\n\n#corridadascores \n#movimentotododia \n#samp #marketing #marketingestrat\u00e9gico #design #designbr #designgraficobrasileiro #cabinefotografica #cabine360 \n#cabinedefotos",
        "timestamp": "2023-04-23T15:14:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CrYh5n5tZC1/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/342507738_1239942153551453_5285033412275109452_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFQI6Tusfu17wGmUQRFwU3vhR516TfWohmFHnXpN9aiGct8x2vhXpLMGuafwsEUbLB9eXJyAT6jYjeKziVf0ahn&_nc_ohc=QCfICZL3zFwQ7kNvgFFlEjt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCd0j2zAt-6apkEIcqCZqIQZnGavKXcAmr6ByeOulqN6A&oe=6656B922",
        "shortcode": "CrYh5n5tZC1",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17905789424688961",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 376,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/6F47D4AF8CF7548DE15B0EFE1D6B5694_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNDgwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=103&vs=570220128425734_3113674816&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC82RjQ3RDRBRjhDRjc1NDhERTE1QjBFRkUxRDZCNTY5NF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dMZENVeFMyTWJlTmZZTUZBR3JzT2ZkMnU0dE9icV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJvCmw9Od2LY%2FFQIoAkMzLBdAJpeNT987ZBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYD-liWfqji_TYGtUYLjl0KiqKdamyzSx-LoaSkfAQ-oQA&oe=6652CD0F&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Resultado da a\u00e7\u00e3o desse domingo (23) da @samp.es na @corridadascores2023 !! \ud83d\ude4c\n\nMuita alegria em participar da constru\u00e7\u00e3o de Marketing da a\u00e7\u00e3o por parte da Samp. \n\n#corridadascores \n#movimentotododia \n#samp #marketing #marketingestrat\u00e9gico #design #designbr #designgraficobrasileiro #cabinefotos #cabine360",
        "timestamp": "2023-04-23T15:05:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CrYg4OytY24/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/342714815_173786328942502_6235183797273465039_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE0kXhq_omk7qcbKG_wL9ejR69MEznS0axHr0wTOdLRrDlsEbRP4N_YHRB8uM4ZlIXrSjM2tqIoZOvorw6-fruq&_nc_ohc=A_hJwvBpaJwQ7kNvgGutQiW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDcWChoR138d26Rz3W58cJrcxj0Zs-oty-7CPiLdA29_g&oe=6656AE0D",
        "shortcode": "CrYg4OytY24",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18071375392367766",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 170,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/342526677_533743628959583_153046069775772516_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHs5Tpre2i2MLhtDNrGlRFzRI_7yGRatmREj_vIZFq2ZNccJ3HNYqGXhPeAA68EZsWrbMANH3EarWzKLe0o2hgq&_nc_ohc=Ta3kc5ngbcEQ7kNvgEO40pd&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAvuBmSNILxo8CGP4F3ow4ORlecS4fX7hjao1IKWsd8Lg&oe=6656C62E",
        "caption": "Resultado da a\u00e7\u00e3o desse domingo (23) da @samp.es na @corridadascores2023 !! \ud83d\ude4c\n\nMuita alegria em participar da constru\u00e7\u00e3o de Marketing da a\u00e7\u00e3o por parte da Samp. \n\n#corridadascores \n#movimentotododia \n#samp #marketing #marketingestrat\u00e9gico #design #designbr #designgraficobrasileiro",
        "timestamp": "2023-04-23T15:03:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CrYgxw3LPRd/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CrYgxw3LPRd",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/342526677_533743628959583_153046069775772516_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHs5Tpre2i2MLhtDNrGlRFzRI_7yGRatmREj_vIZFq2ZNccJ3HNYqGXhPeAA68EZsWrbMANH3EarWzKLe0o2hgq&_nc_ohc=Ta3kc5ngbcEQ7kNvgEO40pd&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAvuBmSNILxo8CGP4F3ow4ORlecS4fX7hjao1IKWsd8Lg&oe=6656C62E",
                    "id": "18039494155455880"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/342913918_553372360238217_1820164251778182263_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHFI29jKai8oGYZB9phoJy9N1oiD8PZilw3WiIPw9mKXNfNxIWqXOzd8B8ErMKZjvfdRtDKOPBAemeSntxVwtlH&_nc_ohc=TZj-2CppC2YQ7kNvgHBFpVO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBuQEmjg86yAlVEGKCElgdefJAA_Py24pR96oMCU-2H5g&oe=6656DAD9",
                    "id": "17924439773692029"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/342705969_600501115345856_1962723418147662565_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFk0lwhtUUAtb4x-c2IdghGWW5emUQw_vVZbl6ZRDD-9TkiPfxbRXMpQl6QctsUpYwmW6glp1IXHnbeEnDQA0ZA&_nc_ohc=lAtyAP_iP68Q7kNvgGfAiQN&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBQ39H-pSVFOtTIH0Lmynr_9sLReipdBaVazQImEFbB_w&oe=6656C4D2",
                    "id": "17980540363950897"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/342911221_627692152731705_540857542951378435_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHLpPZw1WpG-UAi_CZChL4_Y0gsUDvzv7ljSCxQO_O_uV6nzKQsOHy6TqSw6BOab_hOccuin-gYixkSwvKBrtMP&_nc_ohc=o0D69Rq08rwQ7kNvgF3ai29&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB36Xra1XbMxl6j75A6K4ozDY4ZnzgPXp_iUE6aRx9-sw&oe=6656DEAB",
                    "id": "18078811669322630"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/342730575_1325477468184162_6862450891853173581_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEjAQaoOGxWE9uGX5Hl54hvRnpu80JOo7dGem7zQk6jt7fdGkWeRmLMIrWEoZWwz9NHoniZxTOOs4K2E3u8-fnc&_nc_ohc=8AG7n1SVbB8Q7kNvgFZiiN2&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAlagKQrMXWBkUTNPDluVAophwts1lZbCia9XVBgOe1VA&oe=6656C140",
                    "id": "17952053432423734"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17981861483060238",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 6,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339678738_576367337597640_2925988658958122837_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH664S8V-UHfkOvfV0RUSDYJ4K3yY3X-FMngrfJjdf4UztINPMS262GpzncvGBTb6iJimBMtCyeGYXzpBrKfujW&_nc_ohc=S_jV3CEW2uEQ7kNvgGGFF_e&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBFx3E8ur2pF2k4CF1UfmIOgo-hHIPj4z8tZX7LL4Ypew&oe=6656D496",
        "caption": "Trabalho de postagens para an\u00fancios da Prisma Brindes.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2023-04-05T22:50:41+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cqq_7AeryOi/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cqq_7AeryOi",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339678738_576367337597640_2925988658958122837_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH664S8V-UHfkOvfV0RUSDYJ4K3yY3X-FMngrfJjdf4UztINPMS262GpzncvGBTb6iJimBMtCyeGYXzpBrKfujW&_nc_ohc=S_jV3CEW2uEQ7kNvgGGFF_e&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBFx3E8ur2pF2k4CF1UfmIOgo-hHIPj4z8tZX7LL4Ypew&oe=6656D496",
                    "id": "17958448574308528"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339664053_772949334115782_2588632369199523599_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGXBHHWSg4G1w8PwyZSIwGF7dNBMtT1_Dnt00Ey1PX8OWyLT6nEtHhWxu_B3L0pzNrkiyreo32tRmo87ISEVS09&_nc_ohc=K2ak0XfGpyQQ7kNvgEgWY3l&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA4lg31GSSPSTSKbpKt6jfCrVx10H-8AUZjHyux0JAQjg&oe=6656B8CD",
                    "id": "17998826110705144"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339508906_1253323472250237_1854590085103849388_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFhQvBagKJMn-B9HbNvryrPltUncdTavFiW1Sdx1Nq8WGxNyEWnhI55zMGK_rsd-C2Vn4lyKjGFXbbjNXLmzmuy&_nc_ohc=QF0Wtk1IRdsQ7kNvgE-7gWl&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBoPktY7xcATS-prcRK3rkQru_y7lGatIbBxUzSQokI6Q&oe=6656C59E",
                    "id": "17976793259151866"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339496220_651249366765473_3168961374036930414_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGg9o1pWYNQwUx3doHh5lZYLH56qs-7bfEsfnqqz7tt8ebxvqGp8gt6_Hixb2qVmy_1y4IjjGB57GhXeyEbDrku&_nc_ohc=QFOWg0xTNbsQ7kNvgEUa-p-&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCHP8vTDgqmP5HjbbjMKA5evKN4m2hakMyruV1M7aiVzA&oe=6656B7B8",
                    "id": "17919483032704132"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/340005891_1246057049364789_2831638491738042152_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfo2pOmXeRdwQEudTnKdkHEaUDxaK76yURpQPForvrJWkiSCpA9PKf6OSJsENvb3uhhSQcEIM8zowGDADcNzGa&_nc_ohc=Gt4FnEHe1IUQ7kNvgEEUrVt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCV9jJ_vKn7znOQZZzWYa-Kk-o__UUrBjDLcXjJfVutlg&oe=6656D300",
                    "id": "18012874531526288"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339149756_948040769707423_8485329568832282239_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEO2tHpeWU6iDKNZZ3s64KKJ8_au-a1NGsnz9q75rU0a-95P2PIr67YfY3An6bWPyWFAmQMAWyAOomxR-DmZwNy&_nc_ohc=MnNhNS3AiSIQ7kNvgEk_wCe&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA6A5V4jkykNZEE1txDEvDvSjwGI6BR7zJ5BC5hTMBplA&oe=6656B630",
                    "id": "17971996064210097"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/340003293_9917106778314684_5515817996461520245_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHbkpWrCHavShSrzquU-6TjXIOnFvv-Bglcg6cW-_4GCSDcsu3_1XdmLRcY2aZpV2xcizCSCgCSjQUsaP5jUr28&_nc_ohc=rO_mZ9QhmsEQ7kNvgF3PkpW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD7mrK3II8_V9cw1CDNV2zs_PV5JQLbIqIwki3z0omNBQ&oe=6656CF45",
                    "id": "17949652268432031"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18056375083389968",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/332227488_5903514836430146_8618291973646457689_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFob2NF7k2jVhEdZXJXC5RgeQOw-O8vl615A7D47y-XrU-qmWHIxGKnLuR1bab2C36oSEsqKO_brutkS-JMMe9J&_nc_ohc=XSLqjnOSD0UQ7kNvgG1Cs0y&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBGrjKlTFkiKlQZG5DqdLxReEyPRQEer6jiAt-V4Ckt2w&oe=6656D2B2",
        "caption": "Queria desejar um maravilhoso Feliz Dia das Mulheres, para todas as mulheres da minha rede! \n\nQue sejamos a cada dia mais fortes, mais determinadas e merecedoras. Com esfor\u00e7o e foco podemos chegar onde quisermos.\n\nEnt\u00e3o, feliz dia para todas n\u00f3s! Que continuemos conquistando o mundo cada vez mais! \n\n#felizdia #diadasmulheres #diadamulher #diainternacionaldamulher #mulher #mulheresnalideran\u00e7a #mulheres",
        "timestamp": "2023-03-08T14:11:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cph-OpjOwEs/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cph-OpjOwEs",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17962949372126268",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 142,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/331870553_1421048598631934_133279349617479551_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG1F_Fyx-T-5FVDgfoGLIbI2Q0tW2d7jUzZDS1bZ3uNTBq8k2L7-fCWUfoNApsWP8UqiCPiayw23BT-to9X46-I&_nc_ohc=dZvBnsfe7K8Q7kNvgHv5mH5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC99r6rMrWYiyzBec8O4fRUkqopvyYhnz40CEfPPo-qlQ&oe=6656ABBB",
        "caption": "Projeto de logo e Mockups para Croh\u00e9 $ Co.\n\n#mockup #mockupdesign #mockingbird #logo #logomarca #logodesigner #logofolio #logoforsale #logomark #logomaker #designer #designergrafico #design #post #criacao #criacao #portfolio #portfolios #marketingdigital #mktdigital #mkt #socialmedia #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2023-02-20T17:58:08+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Co5LdwNOoXm/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Co5LdwNOoXm",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/331870553_1421048598631934_133279349617479551_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG1F_Fyx-T-5FVDgfoGLIbI2Q0tW2d7jUzZDS1bZ3uNTBq8k2L7-fCWUfoNApsWP8UqiCPiayw23BT-to9X46-I&_nc_ohc=dZvBnsfe7K8Q7kNvgHv5mH5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC99r6rMrWYiyzBec8O4fRUkqopvyYhnz40CEfPPo-qlQ&oe=6656ABBB",
                    "id": "18267124720188118"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/331720341_741249940987703_393330947866097461_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG2N97mpuJ3vuYybL2IvZGOD3tMAhhVtgUPe0wCGFW2BVHO6l1aLN8RQrHq07Y7wJMQYc0xp1PfIqeZKmU0L-HN&_nc_ohc=-SdD5uADsBUQ7kNvgFx5YlX&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDhf4yeuVw5FrA-FTKIKO19HT7HCj4IodFDyvSfGKZXvg&oe=6656CEB9",
                    "id": "17975640887053858"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/331985237_853597722474676_3524288424613013067_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG4UbZ1jhs9Mc9DMa3AKhWNhjAuE04QIhKGMC4TThAiEgRaDAUvVXl8rbOAc20YHiIS-1huVPmve-HRZwNEX_8y&_nc_ohc=KrHXO0iSq98Q7kNvgEr9ewO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDEjIXwmjM1hcIk7SJXzENaJUkLVMlE2_7S3yfHmUy1mg&oe=6656BA8E",
                    "id": "17943900446450169"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17859108473899553",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/332259790_551819246917979_280926526622770723_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEnWQaQHVDoLZ0VMcsyecyHRMHAjYeld1VEwcCNh6V3VVqhw3c3X33dc0bxzycWNfPu1_msU2UVvmerpG0iEkT5&_nc_ohc=bS7eAq1kkYgQ7kNvgEEy4jU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDn9CFM-zUdCIIVFddV-ESQ0fro1pm8eNqQRax-z2mcBg&oe=6656AF00",
        "caption": "Projeto de Logo para Croh\u00e9 $ Co.\n\n#logo #logomarca #logodesigner #logofolio #logoforsale #logomark #logomaker #designer #designergrafico #design #post #criacao #criacao #portfolio #portfolios #marketingdigital #mktdigital #mkt #socialmedia #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2023-02-20T17:57:07+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Co5LWXeOL5j/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Co5LWXeOL5j",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/332259790_551819246917979_280926526622770723_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEnWQaQHVDoLZ0VMcsyecyHRMHAjYeld1VEwcCNh6V3VVqhw3c3X33dc0bxzycWNfPu1_msU2UVvmerpG0iEkT5&_nc_ohc=bS7eAq1kkYgQ7kNvgEEy4jU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDn9CFM-zUdCIIVFddV-ESQ0fro1pm8eNqQRax-z2mcBg&oe=6656AF00",
                    "id": "17919561254673868"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328970439_738220584590360_3455176149527385845_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfAWH7WmToGZ-fPSTVw-djI-snZA4HWfsj6ydkDgdZ-y9w8CFHL-JGB0sHDDhHpI_jQAHeoZk6LFRG43_WkWKQ&_nc_ohc=AHhdQwu-4qoQ7kNvgHFBVGR&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBfTgLwUUjYaSDLs9D-TsL-Q259Wa1kT2cV_ms_YCgg5A&oe=6656C78B",
                    "id": "17921544947664718"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17858492822899311",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 357,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/331010236_152256197303770_4541506619959692978_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEcU2jp-e4j8Fuko6kaEydCcS3rjljpuWdxLeuOWOm5Z1jOWD268k05q9iuzywIBuaHZiYcrZRON6wBQCB_1OWm&_nc_ohc=cWzgJk1J-OUQ7kNvgHYFNBq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAAMmrHM4MqSdr5-EzLGTVHB1s_kpWbViwGi21OhmSwqQ&oe=6656DF20",
        "caption": "N\u00e3o tem tempo para cuidar das redes sociais?\nN\u00f3s cuidamos dela para voc\u00ea! \n\nAcompanhamento de m\u00e9tricas\nCria\u00e7\u00e3o de artes\nCria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de redes sociais\nGerenciamento \nGest\u00e3o estrat\u00e9gica para an\u00fancios\nIdentidade Visual\nPlanejamento paras as redes sociais\n\nAtendemos 100% Online\nNossos servi\u00e7os:\nDesign Gr\u00e1fico\nSocial Media\nMarketing Digital\n\nPORTF\u00d3LIO: bodemeier.myportfolio.com\n\n#socialmedia #socialmediamarketing #socialmidia #socialmediamanager #identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-17T04:11:23+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cov-d7AO9D9/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cov-d7AO9D9",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17971307680970855",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "DIA A DIA DE UMA DESIGNER POR AI! \n\nAcompanhe tamb\u00e9m l\u00e1 na rede vizinha (TikTok) @cabodemeier \n#design #designergrafico #diaadia #routine #workroutine #work #rotina #rotinadiaria #mktdigital #mkt #diario #treino #treinofeminino #vlog #vlogger #fit #fitness #fitnessgirl #fitnessmotivation",
        "timestamp": "2023-02-07T17:31:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CoXpnlZDdlQ/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/399956058_659937472789344_2949510928730040613_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH9Gab-17qCC56SGPl_S92xxPV87wCKVT3E9XzvAIpVPdwngGxsmyw09x5BwgVYvJbOmmp6nNa3KQHf9IFrTqtX&_nc_ohc=j-rRMQ_mCyoQ7kNvgGfwCm1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDlhsjTYZwIAyMtt4ERhVXsIUPs3DR-vZtr8sxuWcB-tg&oe=6656B529",
        "shortcode": "CoXpnlZDdlQ",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18020007067488032",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328338193_2361723857327673_604990740044558024_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFxKM_Zs-1hkVILQcqlpaK2OUwb93_axYU5TBv3f9rFha39OCDi9tRmUxsrJlcAwdtMqC-F5vdx6co4lrOjKEpC&_nc_ohc=_q89DnxhWTwQ7kNvgHhIWOi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB_hlpSup_93KmcgIQfJ4b1RsYTsL6ybHLmA1QFp6KigQ&oe=6656B794",
        "caption": "N\u00e3o tem tempo para cuidar das redes sociais?? \nN\u00f3s cuidamos dela para voc\u00ea!\n\nAcompanhamento de m\u00e9tricas\nCampanhas\nCria\u00e7\u00e3o de artes\nCria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de redes sociais\nGerenciamento\nGest\u00e3o estrat\u00e9gica para an\u00fancios\nPlanejamentos para redes sociais\ne muito mais!!\n\nEntre em contato atrav\u00e9s do Direct ou do nosso WhatsApp (11)94561-4907 e solicite seu or\u00e7amento!\n\nAtendimento 100% Online\n\n#identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-02T00:44:57+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI-60nuPay/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI-60nuPay",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18069312715352556",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328103766_5808156882637772_6446548982736712551_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGlWbKGQkgYekNQ5ZMsT2Pk69Ydyc8HY0zr1h3JzwdjTJmKRbnu6oF_HkdMkofynpoI3Y5VutHSZhqkZbalk87Q&_nc_ohc=JtCoJyzlA1sQ7kNvgE0yaL5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAErEaTbFYGasqjlG_h1qfTHdCV7UgYDpA5HDFbZCvgrg&oe=6656B815",
        "caption": "MODELO de Assinatura de E-mail.\n\nPORTF\u00d3LIO: bodemeier.myportfolio.com\n\n#identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-02T00:40:59+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI-dsCuX9J/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI-dsCuX9J",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17976421084985001",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 164,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328450358_3273796122950947_1250944299875395301_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGo8ZpXUEZ6g4rdKWeap34pqFbKPWMSBUqoVso9YxIFSiYy4zZv_yaNSTDe20X_pKdohYFAWU6o69uQA3Nz_pSS&_nc_ohc=vwQG3sZD_pkQ7kNvgGz8TlQ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBJaMEKk-1p-oPkaCLWBoWFbUrJA75b_-lBqQKBZ2jy0g&oe=6656BA6C",
        "caption": "Trabalho de Social Media Designer para @trg.simonebodemeier\n\n#socialmedia #socialmediamarketing #socialmidia #socialmediamanager #identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-02T00:09:26+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI62nkuV2u/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI62nkuV2u",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328450358_3273796122950947_1250944299875395301_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGo8ZpXUEZ6g4rdKWeap34pqFbKPWMSBUqoVso9YxIFSiYy4zZv_yaNSTDe20X_pKdohYFAWU6o69uQA3Nz_pSS&_nc_ohc=vwQG3sZD_pkQ7kNvgGz8TlQ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBJaMEKk-1p-oPkaCLWBoWFbUrJA75b_-lBqQKBZ2jy0g&oe=6656BA6C",
                    "id": "17969429396157058"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328739396_5997737993641196_429879028099898499_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFkpOdNKtzfYD38qqNhXpbB-ABylLV9N8v4AHKUtX03y8M129T0lwh6nFO9bcFkvKjljtqfr_BeS2u1bgmzKopT&_nc_ohc=APObazkY-5cQ7kNvgEm9bu5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCgPOeznqMKJv2hwQZ5tZP3cYJhY9NyXGPGw1hHzwPoaQ&oe=6656DF53",
                    "id": "17916773045601531"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328733138_2866489380149548_4427655067861300432_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEgE7w6BM7Zm9F5jJcGJLRkYLsE_At8UMFguwT8C3xQwQP9TcSU5iYgIidE4Zj65Pv_MH3hgGtKrIgnBkD_wZtF&_nc_ohc=JOt-UyU7PkAQ7kNvgFH0jpu&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA59g8Zi5vSff6n85TCNqMVOo8blNeYh5bUgMtJLDPIsQ&oe=6656A8A9",
                    "id": "18016793281501914"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328127273_217763320632355_6251373406170531352_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFytr-lSuQ6tN_dGB1jV5CBl1TO2v2bLO-XVM7a_Zss78ow78srzV_Aj2T9U6NiVPuJ99HfryXgpgvnBIGIvme9&_nc_ohc=xkH-bHTmn7YQ7kNvgEEPdBI&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDY0l6Lr3HVOKmjD4qzrALeO_YC5lyaJUYHU2a7fG8CaA&oe=6656CEC9",
                    "id": "18057511144349704"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17957530706193660",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 10,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328225619_971857960452097_1726668296721310562_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEuAsTTI3FaLRUqnFDCgbPbvnKbws5uODe-cpvCzm44N7sJIfg3Th-W1HSmz6DPMGmCx03qRUnmKqlntaSIP7BD&_nc_ohc=Niuns62oZn0Q7kNvgG-_4v0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDhmshTCVkWXuzP2by1aqExHv1xIdFFbxLZtNLxHKHFQg&oe=6656C0D5",
        "caption": "Trabalho de Social Media Designer para @laudeny_santos_terapeuta \n\n#socialmedia #socialmediamarketing #socialmidia #socialmediamanager #identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-02T00:05:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI6bYKO2LD/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI6bYKO2LD",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328225619_971857960452097_1726668296721310562_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEuAsTTI3FaLRUqnFDCgbPbvnKbws5uODe-cpvCzm44N7sJIfg3Th-W1HSmz6DPMGmCx03qRUnmKqlntaSIP7BD&_nc_ohc=Niuns62oZn0Q7kNvgG-_4v0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDhmshTCVkWXuzP2by1aqExHv1xIdFFbxLZtNLxHKHFQg&oe=6656C0D5",
                    "id": "18316519591072290"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328721955_512241077681832_882171691089702194_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHlE53fAsG-7kERR4keRW8OYiMJwKin6NdiIwnAqKfo1-JNMxjxTFzEBd37J62q58nqh9UC6QQjsMwvwBiv87Ve&_nc_ohc=pUs3kd7eHVAQ7kNvgEihuAD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBSvG-OsgxThgSpjbteg_ELCZQIOy4V91VWlDSeQb0vGA&oe=6656AC39",
                    "id": "18279852526097760"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328400761_857272935573834_4400144473638125184_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFA_i8z9iBaxMbgkl279sbJXGSJjeDoS91cZImN4OhL3SI56cevScK8jt5YOQRfs8mai68DZb0CvR_LqzvxP16l&_nc_ohc=WvAWpAmR80kQ7kNvgHA1bFS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA5yXHOwNU01sdO1kt7i12z7t7uIVJRm5UnhZrmFJq3LA&oe=6656B70F",
                    "id": "18230320738163934"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/327394848_553759653355982_5793128183735036265_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH5A9MAPWjrV2OwlZUTBJSV0GbSghEDLJ3QZtKCEQMsndZnki5mnjQTUnTxAGcFPEx7wRfG48gzpysjDzJ-McH_&_nc_ohc=ki9vkUZKxo4Q7kNvgHsGitz&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA5FClsMEmVGAMeMZ03WQ6W7d4bWicTdYlZqe2KSjMAUg&oe=6656DB1D",
                    "id": "17964760250192762"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17968820779999389",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 6,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328332206_218687220527950_3881743413239797095_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGllas2YG27MgCDP7VAxSLP4aMjJTr_BfXhoyMlOv8F9cq8geiNgh_wUXMj81EfXNhY_W_XlgGp-yqJqLg9d2N0&_nc_ohc=m26lHUk4PBcQ7kNvgG0UEhf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCshAVJ9P5ES8YLO8FraD5dFkovo25gkJnv4TZKmQRhRw&oe=6656BBDF",
        "caption": "Realiza\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os para Power Trade Tecnologia. \n\n#identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:54:38+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI5KSoun-i/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI5KSoun-i",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328332206_218687220527950_3881743413239797095_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGllas2YG27MgCDP7VAxSLP4aMjJTr_BfXhoyMlOv8F9cq8geiNgh_wUXMj81EfXNhY_W_XlgGp-yqJqLg9d2N0&_nc_ohc=m26lHUk4PBcQ7kNvgG0UEhf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCshAVJ9P5ES8YLO8FraD5dFkovo25gkJnv4TZKmQRhRw&oe=6656BBDF",
                    "id": "18009663712542849"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328434762_900698077838972_8618277537956853530_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEC6BYDgexjQvDPn9kKJcvcjJ6Ky6aZFdyMnorLppkV3EuQ67DCuupzjT32Q_A3rPk2M4rNDhTfPOIW-nygUju1&_nc_ohc=tITmc_l0FwIQ7kNvgFDbrQm&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBe0UWSWvOCHPMVBVi-SwRvrINcRFacKCvXno7HYV5otQ&oe=6656DA63",
                    "id": "17971930805107677"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328699822_1895190534156580_9208010069337950816_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFsQqMV2bbGKJODcX4t5DeAGZxytprp-mAZnHK2mun6YMncE-K4XMbKPQCsJv9ztR-jiHnOrgmcV1kh9d10BHv7&_nc_ohc=W6FXFjb9nYMQ7kNvgHwYIqS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBqWoqiAvxdW-eEdOuE4nI9NCvK8oAqNPPthur-yEQQJw&oe=6656B7B8",
                    "id": "17911623227687883"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328515634_1021625109221669_2503880927258640612_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGbFqbTFKBS7kVcd0yhJT3Nzk4L3Csa__DOTgvcKxr_8DYbgV-xJ_hZ-J7LmBiqyzOJcYWDgRUOAvJINDm1H2M_&_nc_ohc=qRVyt4ZiR8QQ7kNvgGIgY2G&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAxdGHjbYX3rosZ5XEjMcqgNIbd73rlShaZq9ZBvU_9NA&oe=6656DD2F",
                    "id": "18126943285292833"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17952003506517561",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 10,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328355395_1522043334873591_661136261579608500_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEL8UsVRhSUWPgbGYDINBUhVy8-bXCzFlpXLz5tcLMWWhZWxiZI89yncqWG2gjrB7KGpXwAzfAXpt_LVB2ILMBS&_nc_ohc=iQpE-2ODJpQQ7kNvgEPpWno&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBZ0CFWjOB30XX8PrT71siQi8kFb8_TfBbcr8YLU2ZXMA&oe=6656BDCE",
        "caption": "Logo criada para @laudeny_santos_terapeuta \n\n#logo #logomarca #logodesigner #logofolio #logoforsale #logomark #logomaker #designer #designergrafico #design #post #criacao #criacao #portfolio #portfolios #marketingdigital #mktdigital #mkt #socialmedia #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:49:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI4lcyOKrO/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI4lcyOKrO",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328355395_1522043334873591_661136261579608500_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEL8UsVRhSUWPgbGYDINBUhVy8-bXCzFlpXLz5tcLMWWhZWxiZI89yncqWG2gjrB7KGpXwAzfAXpt_LVB2ILMBS&_nc_ohc=iQpE-2ODJpQQ7kNvgEPpWno&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBZ0CFWjOB30XX8PrT71siQi8kFb8_TfBbcr8YLU2ZXMA&oe=6656BDCE",
                    "id": "17983136137867976"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328647421_2404631453034030_2892190928024600005_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH5l4vKWS_Oyg2MkQdjNg7ek8wWdwat4O2TzBZ3Bq3g7WA4KbSY8IqGi5AGClua_m8UcvTgMhmk8keoerH62ZG9&_nc_ohc=Wwz_1aNnb08Q7kNvgFEmJuH&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAeRDNZQcduQ3sCu-hxfiPqLToojP5bANzcZTm7z54KKQ&oe=6656AE7D",
                    "id": "17972286850897380"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328359831_186080570704617_7592763685868144562_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF9UjGLuNB32B4kGsJu-ekWFbFp9DBVPc4VsWn0MFU9zh0jOgs6KPyxR1wMLOfCZJAdl_Bn-RAsh6aLAF2gB99D&_nc_ohc=oauH43VUkrwQ7kNvgHd2UUM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDcfa0CUcyKX9Y95AhwlYAMWSn9PFezeFajo1FYcLdkLQ&oe=6656B2E9",
                    "id": "17937390386611562"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328568643_909547240464980_6571428053902182991_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFy-eBla0zjzIJppJ4aNL1_uQLfKQeomL-5At8pB6iYv_6-2gySbczav2uUcdIsDSraVg7Gjf4CJI7-6goL96Vq&_nc_ohc=FvywJflTi9IQ7kNvgGD51zW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYARs8UcrXG3CyKocjTKJArZ3b_gZQM_5A7lhr8FuzvZvw&oe=6656BAD1",
                    "id": "18234838711092826"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328522272_514762250793875_353389190893840373_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFai02oRO-GFUcOigtD45d_fjZxMFzxN_1-NnEwXPE3_aAkhNVRhFwh6SZPa1CxWHrmpqWjIelLCHjNIbNc9S_Q&_nc_ohc=WP-2PzDB3MYQ7kNvgGirEiM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBoqmToxcZzMseqp8shWcppfN7pD0dyiA3OCXjRf1mW5Q&oe=6656D128",
                    "id": "18350982310028819"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/327849621_873325713934654_5221897482798357425_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEs5mLoG9o5uYYwHE4Sh9KUjKDrHWMPNwCMoOsdYw83ADXOFFtsjoAkgVCM2XdcTnC9vjMdUrhhMex6z99XH-3D&_nc_ohc=VplqEVhZe7QQ7kNvgGSZdRG&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDUKeUqdpenrioTcJQIKx191umzTEy2HqJpIW35PdP8cg&oe=6656D31B",
                    "id": "17968881026130184"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18172394914270979",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 10,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328415065_497709042439512_8190141837752675265_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGJ66ujc8GiMgCUibf8kzhKvhocE0xw8QW-GhwTTHDxBR197gd4-nzFOjqYmChPXLuULsELsvMdtKQXfN53RWsZ&_nc_ohc=jNEv8At0oi8Q7kNvgGGEWol&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD4RkZjvqhPB2ubhK8EeQmruRdVaVrUDu7XLIeugtjkjA&oe=6656AB3A",
        "caption": "Projeto de MockUp para Elo\u00e1 Acess\u00f3rios.\n\n#identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:40:49+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI3lEmOwSB/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI3lEmOwSB",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328415065_497709042439512_8190141837752675265_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGJ66ujc8GiMgCUibf8kzhKvhocE0xw8QW-GhwTTHDxBR197gd4-nzFOjqYmChPXLuULsELsvMdtKQXfN53RWsZ&_nc_ohc=jNEv8At0oi8Q7kNvgGGEWol&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD4RkZjvqhPB2ubhK8EeQmruRdVaVrUDu7XLIeugtjkjA&oe=6656AB3A",
                    "id": "18014398435505228"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328150482_1517571408739114_1217227689840643608_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHETyRhhtTNivKH-Yp3tm7Yy3TXVlIbzUHLdNdWUhvNQVtg82ZKQWypveq5fMdhgM1wymfkPSD9LYq2O1bGOqCy&_nc_ohc=NWQm8kxD1ksQ7kNvgFV0nsI&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAdW8225lB6RJ3g3Szk_NP4vLMtrqH8bs7rZV0te8KfJA&oe=6656D093",
                    "id": "17941908920429966"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328292131_170280032389713_1140925566071488776_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEq4lAIRL7lSbVMaxM6uhwUQD4CBZUWPW9APgIFlRY9b9toVwk89B-qoNxbhoLdrBpY610SorBXTYz7bx0lUPuY&_nc_ohc=59qLbCTAyWwQ7kNvgFXuiez&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCh5KJYfB7Nd3jJsmQZwpHnhLLBhE-V-wnQfLh1EoUSIg&oe=6656BD85",
                    "id": "17897681024744690"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328342819_710340730638280_4540364459315955125_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGY3NBW8wtLXoXufC-3nEfxa_Lr_qYQ9RBr8uv-phD1EIlqNh1rOcRlhAVEymydra93ccoD0WEU7rchqifP7x9b&_nc_ohc=iFabCROFvAMQ7kNvgEVZmcj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDioxAVN7Vdn2IvbXwOlXnzj00jCv6LvVs1YWzJnsn-zw&oe=6656DF22",
                    "id": "17987144284836149"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328358011_218149820652355_539462715932855844_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHOK0q5NeepheHf7mC8Y1hs5FfSf3MCMwLkV9J_cwIzAqm3hiKfmZ4gIoGR4QPQwVbsGeAQ6-JAKWTmn4UL1odo&_nc_ohc=5fMTILxc_TwQ7kNvgF6A5ld&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAuO9Q0mp85qSbT33_lQPh92g-fAFZD4PYEksdI9KqBJA&oe=6656D005",
                    "id": "18339344569063754"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/327701249_956480492007271_4332429958256960943_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE5Qw88ZYk5ZjlbXR0Z9tS_ZJuiIyp72C5km6IjKnvYLgMU8XO6kVDl0j2YkHJeOeJHEssGiMr94-mQuKG6Uk1f&_nc_ohc=UMDmf1zxgtUQ7kNvgEfV08m&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYChGAOORPI6KzEYoN04Qaj7vAoE3Z1byO-MiWnWwA54zA&oe=6656B8C7",
                    "id": "17962296392498532"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17916484169676926",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328242239_1226005281340429_6665937500190353964_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFP5lIica4yWdrgHckHjHpmJAyHvCGhlt8kDIe8IaGW3-XY7_FKMdu6JGiyQl62RrZjDUye8ioXflSbWMgx9GhY&_nc_ohc=_7DAPVKXyEsQ7kNvgEPyfR2&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBUAxSECbnEfguOJ4N2t00ujwhyOiH0dJJYpsWVW7cqYQ&oe=6656D7F5",
        "caption": "Projeto de Logo para Elo\u00e1 Acess\u00f3rios.\n\n#logo #logomarca #logodesigner #logofolio #logoforsale #logomark #logomaker #designer #designergrafico #design #post #criacao #criacao #portfolio #portfolios #marketingdigital #mktdigital #mkt #socialmedia #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:39:32+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI3briujHg/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI3briujHg",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328242239_1226005281340429_6665937500190353964_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFP5lIica4yWdrgHckHjHpmJAyHvCGhlt8kDIe8IaGW3-XY7_FKMdu6JGiyQl62RrZjDUye8ioXflSbWMgx9GhY&_nc_ohc=_7DAPVKXyEsQ7kNvgEPyfR2&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBUAxSECbnEfguOJ4N2t00ujwhyOiH0dJJYpsWVW7cqYQ&oe=6656D7F5",
                    "id": "17995228048655149"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328141935_712259443894657_6579968878169758946_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEuxLieeaIbVMXfGOBon9V-CYf49g3kapcJh_j2DeRql7K5YDObxkdZ9NvTrilh9F29UaMUUwE4nESG8lRQLS43&_nc_ohc=tLfeubM1b9oQ7kNvgGv1CKY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCPldRdpsQbee0m7iRhujS9Jn5JDeujSi-KhCDSOaaO4g&oe=6656B669",
                    "id": "17873826938786773"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17957620226183109",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328571124_1370782637040096_6973139099744384030_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFcnZW1Zr-i9gO5NU6tnCSm3q-1q7Ua0Fner7WrtRrQWd1d_U4rVowxl-USt9uv2ffEcP4UNB4SKoDV1A4vogwb&_nc_ohc=D6DZMQviFKQQ7kNvgEmd15n&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC3xG-PKMYwTgyFUiuMVO4uwLL8qoQdGTBj3qh2Pp61JQ&oe=6656C68A",
        "caption": "Projeto de Logo para Croh\u00e9 $ Co.\n\n#logo #logomarca #logodesigner #logofolio #logoforsale #logomark #logomaker #designer #designergrafico #design #post #criacao #criacao #portfolio #portfolios #marketingdigital #mktdigital #mkt #socialmedia #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:37:05+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI3JvAOIZp/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI3JvAOIZp",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328571124_1370782637040096_6973139099744384030_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFcnZW1Zr-i9gO5NU6tnCSm3q-1q7Ua0Fner7WrtRrQWd1d_U4rVowxl-USt9uv2ffEcP4UNB4SKoDV1A4vogwb&_nc_ohc=D6DZMQviFKQQ7kNvgEmd15n&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC3xG-PKMYwTgyFUiuMVO4uwLL8qoQdGTBj3qh2Pp61JQ&oe=6656C68A",
                    "id": "17955066545459204"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328513453_532958122148885_6382243745585456124_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHLAxpTACDOGLrNYKSYh5lN6BLPd0Myd6noEs93QzJ3qUdQAsWkQuE-4UidtRSJ38KgYduqhN11maEOOef5jWoG&_nc_ohc=wU6bS5HJc6wQ7kNvgGtE5jY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDrqWBQ9r0_juHUIog2ELcrMm6yuHD49pJTWPh_Cmb5Hg&oe=6656AF4C",
                    "id": "18335737726018611"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17935132118501780",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328279834_574636184264569_2337602188497199963_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF3NOE6wnRjx6T1AqxDI6p5r2-bFD9EHbevb5sUP0QdtypKkN35iNYi3vk1Nm135TTT8Q9oYfHoATl-iAGtqWou&_nc_ohc=0W3zDr1n94IQ7kNvgHIKmuc&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAWYDkwwDG-B0KviroMd1ZDrBl20gz7wxe7-sZcnsalUw&oe=6656CD46",
        "caption": "Trabalho de Divulga\u00e7\u00e3o para @eduardocorretor21.\n\n#designer #designergrafico #design #post #criacao #criacao #portfolio #portfolios #marketingdigital #mktdigital #mkt #socialmedia #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:32:28+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI2n2quPQd/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI2n2quPQd",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328279834_574636184264569_2337602188497199963_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF3NOE6wnRjx6T1AqxDI6p5r2-bFD9EHbevb5sUP0QdtypKkN35iNYi3vk1Nm135TTT8Q9oYfHoATl-iAGtqWou&_nc_ohc=0W3zDr1n94IQ7kNvgHIKmuc&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAWYDkwwDG-B0KviroMd1ZDrBl20gz7wxe7-sZcnsalUw&oe=6656CD46",
                    "id": "18033338518435060"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328136587_207725398421307_8264206940689831420_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE0jUVRIpTr5pVT8-XXxdsDBZ4zZV775q0FnjNlXvvmrXhrdK6C2T6DPl32Z84yW02I4Ok70tanm6Wz1xU6mFkK&_nc_ohc=CX6wAOih12kQ7kNvgEvLLEd&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCpmEIY1ma0a5bbDketYgiStOqq7yiK8OqUneuDxZiPUw&oe=6656B9C4",
                    "id": "18029052163422423"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328075886_876690670213696_6022271751891172306_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHStFcac-avuZGKTcHpJm41sXKjg0Xrn_excqODReuf97jA6kVpIny4H6b_5KA71dqKArOwTS6mQjh7OnuRF9Vw&_nc_ohc=HPab9kcEFm8Q7kNvgGdLTbo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDi-aGR1E5Q1WmfsAO2mLHp8-B26251gkwsB3e9RNXX_A&oe=6656DA07",
                    "id": "18036828508425159"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328158135_211095681483242_3082480024497715103_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHyuYga0SiPC3JeH3AKLyTpuRaRPUcGIZW5FpE9RwYhlfoq_lMeINFXgYpI4FVbeuFB0tFOJ83SbvVLh10rp5HP&_nc_ohc=sKmaPgTyT6kQ7kNvgGDRi7Q&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBVPBIQR7WoxGmWdLOyHLHAB_Y6ndZnL9qj8xSNRm6o8w&oe=6656D846",
                    "id": "17915854508606510"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17941955504589562",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 11,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328721953_1865029430522460_3525914999109437368_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHUOutcH7GyLFxHoyPNE169T5mWllNYeLtPmZaWU1h4u-WP7dPknbTlnxn2UqKCJVnqkaMwTxDDst6ZvZa12YjT&_nc_ohc=-Xs5UeTCM1EQ7kNvgEF7-TT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYADNGinP0ZAlJmJlMWYplr6e5oO0OpaTGStMZh5gfTXFA&oe=6656C5BA",
        "caption": "Flyer realizado para @trg.simonebodemeier \n\n#estudo #design #designergrafico #designbr #designgrafico #marketingdigital #mktdigital #marketingdigitalbrasil #designer #mkt #marketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:29:11+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI2P0EO6O2/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI2P0EO6O2",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17964572459322841",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 11,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/322938274_1245064042755051_5113965406195485232_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFixhVhQC3X5dhfNub2yUjZytX6t6L5_rnK1fq3ovn-uepKKAGnUpm_KZoFD6SyORhv0E2KmlVA4-FBj4P8A-IR&_nc_ohc=VekovC-dyEIQ7kNvgFLmwej&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYATnrEk55be87QBJ2_UB2BppFPDf1Vjlg3c9WJtGH_YTw&oe=6656B2BA",
        "caption": "MODELO de Assinatura de E-mail Comercial para Power Trade Tecnologia.\n\n#identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:22:17+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI1dQruUsp/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI1dQruUsp",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17975602669999778",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328355397_135630112704719_2725175513275380733_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHrkqMlHgaZNWTKqAY47Yva4Ec_yoDSw9ngRz_KgNLD2ccZ4GPxGBRshdtUBqU1U1hS12_lHW3SdLLm3AvwcA-W&_nc_ohc=H-qC3LBMBNwQ7kNvgFGQC2u&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDF5pF9Y1AjinfVLoqusBveKAKN3oLBY-rBinVQXiIwgg&oe=6656D1C6",
        "caption": "Projeto de Identidade Visual para Power Trade Tecnologia. \n\n#identidadevisual #id #identidadevisualpersonalizada #designergrafico #design #designgrafico #mktdigital #mkt #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:18:39+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoI1Cv4O2yf/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoI1Cv4O2yf",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328355397_135630112704719_2725175513275380733_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHrkqMlHgaZNWTKqAY47Yva4Ec_yoDSw9ngRz_KgNLD2ccZ4GPxGBRshdtUBqU1U1hS12_lHW3SdLLm3AvwcA-W&_nc_ohc=H-qC3LBMBNwQ7kNvgFGQC2u&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDF5pF9Y1AjinfVLoqusBveKAKN3oLBY-rBinVQXiIwgg&oe=6656D1C6",
                    "id": "18278983306102831"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328433784_735950788047336_4521498353787320877_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGyqtCDNBy5vE3ptebVm9j5kl_W7q4iVGySX9buriJUbBBeZFKW03Fe8La9-KjXQAclEU81fhNZr_ugNmBHj7j_&_nc_ohc=txFBL_V10w8Q7kNvgF0w1OB&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCa_4A2tibAVNEyevFvr5xlott4XUmqffy06zMUXQC7lg&oe=6656A8F8",
                    "id": "18004947202564469"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328401880_1170169813889745_2206989601680381943_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFVZ7Wf638sFQ3FjuypQCpWIQ5dc1l-oz0hDl1zWX6jPfauJfolUlX8nWPSpiD9HrFRL6c8HLTWJRhoV0Ugmqb9&_nc_ohc=jnHMU21oVhgQ7kNvgGbcLV1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCXzU1zBjquwy56QtJpPengQOSkOTltPUBdPtchmtNU6g&oe=6656D779",
                    "id": "17968421558155217"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328335032_533329672228857_2245779244912479767_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH6-6oUkXKqEr-zdhoTtbU-mgU7hEsjOe6aBTuESyM57tNRcXKeEGg7j6pOYjDsL1QV4X44Pt2NQPO3t1TRB5fh&_nc_ohc=F7XeUnqEAi0Q7kNvgGVNlhb&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCxBPoe_FPYveLl-yWd6bQ23Ogds1bEviGg0RSYZLztng&oe=6656C0C1",
                    "id": "17993128951735559"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17969867627113386",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/328147657_1346149676197677_431678812716055908_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHbpGvVoAzxbqWkf60HhRKEkIDs8doqn6uQgOzx2iqfq49jpDyQbHyJ6exSohhnJQET9-U7W6LwEsCaANStp1xv&_nc_ohc=3hYC7eodO74Q7kNvgE5ilLr&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYABTLI1nBPfwYdZVkt7BobTxfErcQe_ZvQEvpGLYmquDg&oe=6656DD0F",
        "caption": "Trabalho de Divulga\u00e7\u00e3o para @eduardocorretor21.\n\n#designer #designergrafico #design #post #criacao #criacao #portfolio #portfolios #marketingdigital #mktdigital #mkt #socialmedia #socialmediamarketing",
        "timestamp": "2023-02-01T23:01:09+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoIzCjjOmAb/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoIzCjjOmAb",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17980419661785716",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 4,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/326345480_877312663609686_6797426390884469348_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEZb4772Ut59HqhO8FxVvfe0wx2kUtZzjHTDHaRS1nOMXZMdHI3elVoYXyN8Kdp6w6p_jMM91WRGoSQcAbtgiWV&_nc_ohc=x2MqnlN05XgQ7kNvgEgvwMt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD3mBMNpAcDLYW7CEbwthuDN9e4LNwQjT44TguitSaAsw&oe=6656CDA9",
        "caption": "Estudo de produtos para @trg.simonebodemeier \n\n#estudo #design #designergrafico #designbr #designgrafico #marketingdigital #mktdigital #marketingdigitalbrasil",
        "timestamp": "2023-01-21T20:29:19+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnsM6ztuFx0/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CnsM6ztuFx0",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/326345480_877312663609686_6797426390884469348_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEZb4772Ut59HqhO8FxVvfe0wx2kUtZzjHTDHaRS1nOMXZMdHI3elVoYXyN8Kdp6w6p_jMM91WRGoSQcAbtgiWV&_nc_ohc=x2MqnlN05XgQ7kNvgEgvwMt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD3mBMNpAcDLYW7CEbwthuDN9e4LNwQjT44TguitSaAsw&oe=6656CDA9",
                    "id": "17975924947960574"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/326250927_3722150964678900_5471329836700196514_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHNgEdc1kFr-SH70Yu2M_N49WBTt9uTeNX1YFO325N41cILai7sUlW_9A6KZFOpHBt1tJzlhtqWaVFvl-IwVLPX&_nc_ohc=goE1f8BBp6MQ7kNvgFH9UYz&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCqw4rqQ2cd1NorfwOpBiLqoT_KKwhe_rnp9JX1Ui_nAg&oe=6656AFE1",
                    "id": "17990847205690568"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/326533825_2108885139317944_2403287544343447545_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGvatbvyl3ySSnC2TmgeDyUG8AfNzpQIlQbwB83OlAiVOVysXme0q8D-J7-fPxUq0NvvE_IKRjw7P9uowk8SHzS&_nc_ohc=BqPg-a-BRzsQ7kNvgEoWizW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAqSbFcEvdMQDafdVq0QXPLiox47ypSEVTZ7LS_86Ug9A&oe=6656CAE2",
                    "id": "18016292707499004"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/326545544_184059910895542_7156812137013020638_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFEK7EDabFAIBf_asaTkGGrRlOs1QPP8ltGU6zVA8_yW0BNWCyzp-ebGJiyBneecnNyGaXZuF8uDcOUudTda-bE&_nc_ohc=PSwKuiB-HvIQ7kNvgGa9O2N&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCOzblJGVQ2zFYKmGMA_TXT34TlCx84hCEEKxJAoXTU8Q&oe=6656C6BF",
                    "id": "18004593481561529"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17985627235816479",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 14,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/325959519_733483744695557_5654932404081898087_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHrfIH3neUeK8TC2wqspCTCzWkdt7mCyGzNaR23uYLIbGttWC5oeAZyn4OkAKH0ZiHYcV828KWsXLn_aXdbvRCm&_nc_ohc=8LIMy4kCP-MQ7kNvgGU2zjs&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA_svwBLVOr0C04EpUcIg5-1Fzm1WY_2PU9zDp_SFwovg&oe=6656CF8E",
        "caption": "ESTUDO MOCKUP \n\n#insta #autoridadedigital #marketingdigitalbrasil #marketingdigital #mktdigital #mktonline #mkt #mktdigitalbrasil #engajamentoinsta #mockup #mockupdesign #design #designergrafico #designergr\u00e1ficobrasil #designersbrasileiros",
        "timestamp": "2023-01-16T21:19:22+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cnfaq_TOF1b/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cnfaq_TOF1b",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/325959519_733483744695557_5654932404081898087_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHrfIH3neUeK8TC2wqspCTCzWkdt7mCyGzNaR23uYLIbGttWC5oeAZyn4OkAKH0ZiHYcV828KWsXLn_aXdbvRCm&_nc_ohc=8LIMy4kCP-MQ7kNvgGU2zjs&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA_svwBLVOr0C04EpUcIg5-1Fzm1WY_2PU9zDp_SFwovg&oe=6656CF8E",
                    "id": "18272878888104944"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/325960440_189713107072415_5551824689737057764_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGmw7T7X11EZY_U-aKHNc6PfdoqfC5M0nd92ip8LkzSd-hrob_2lESi8Iwcnmfrevzk5iOOLlcbbWtva9wpJnXN&_nc_ohc=zMfBXaKJf2UQ7kNvgFASWIT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCJnCD6mKIXSI51TWAUwAF2hq-f4t0gRvHUUW1HnXGoGQ&oe=6656D31B",
                    "id": "18048814015383098"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/325978001_1380856772671349_8350511645133225732_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEpo4KoiACQ5jqHmX-1hK1RoTzvbTsMv1WhPO9tOwy_VerjpAK4r9OTrA_29kzVGmq7zik_4lLxDgugu2N97Sel&_nc_ohc=rkoTV2B1mxQQ7kNvgG9WD2I&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBFGf4yQBwrcN_a6Q-mMvGkMMFk7E69VJrZpIie1mJwZQ&oe=6656A926",
                    "id": "17941626395588173"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/326154721_700473541755799_9162677431882068418_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGJSUSw41KneQwGuXLWpco5HDIy4WlXT-scMjLhaVdP6z5CbjhyfDHooPoG4A3Babqd8KDeGVFuw_nztfpDmNUK&_nc_ohc=TEsj5PDPfgsQ7kNvgE1pSgO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBoo4ar_vd4cxEthHyiyUTT8apwRxpQS99JdGGm6OCD9Q&oe=6656D45E",
                    "id": "17906914019678722"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/325581530_3444856165837333_4348352369182282544_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFDGd1l0vGJw2-c-xH_L2S-4k4lUbLnyGPiTiVRsufIYwP_8hyIcYoHqw1krGbcxzsMbRzvtUiRvh_VJgVgcVPZ&_nc_ohc=AxIZ39GX38gQ7kNvgFPy_GR&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD0HXGHg83_IaoqWNceQUJrZs2bV_7-iUaBX0wA8KixkQ&oe=6656C576",
                    "id": "18157344238285876"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17936678435580317",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320045375_478542750860862_1719295987921458980_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH846LJDUtVQFMjsTEefdIza93gIdl6eiRr3eAh2Xp6JCeBVvmYBKV1rxL_6vA1ql3fI43vVJuXjltGttCB3lbn&_nc_ohc=sBratp1CdMEQ7kNvgEROS_S&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAjYCnCrwC2CujUFGXIVgJXEdZ9cPMLuSy0zYRqcGj2Fw&oe=6656DB09",
        "caption": "Trabalho para uma empresa Americana.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-17T15:09:24+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRgfH6upsj/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmRgfH6upsj",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320045375_478542750860862_1719295987921458980_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH846LJDUtVQFMjsTEefdIza93gIdl6eiRr3eAh2Xp6JCeBVvmYBKV1rxL_6vA1ql3fI43vVJuXjltGttCB3lbn&_nc_ohc=sBratp1CdMEQ7kNvgEROS_S&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAjYCnCrwC2CujUFGXIVgJXEdZ9cPMLuSy0zYRqcGj2Fw&oe=6656DB09",
                    "id": "17961484988319015"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320376682_198371329356992_750129031254030081_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGMErukJ9j_KINAEUFGFJUM5rKcftI8D4Dmspx-0jwPgIV3Cs3xlMP-vKhG3f-HotsDPpLK03WIQ0Cc1dhbJNT5&_nc_ohc=wyjSjn8sQVEQ7kNvgFmcC0P&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBeZeJpB7xkYrnALJVVrUIqThQp1Oo8dl4kPi1fwRa9Aw&oe=6656C262",
                    "id": "17967634466028115"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320218716_201889128975343_8638495783799140788_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHyxB-RzGtfkOCdEX4PYMniTLZwWUCArcBMtnBZQICtwGTbd7GHJN1m3bOxCnZntOoAlm1nIK4xStLKpThK5NW3&_nc_ohc=4afxzLshfFgQ7kNvgEMjAk8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBFHBn19jaRR1wOfZifDhmHDroOpM5BfrFrmOQ8S9fHVQ&oe=6656D6FE",
                    "id": "17931645053600460"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320419792_134678956070631_8798136308884880570_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeERVeuptM44e_YZKEM5ffNX2CoUpvOox3XYKhSm86jHdQmVZl5s0BsErrXuilYHHO6WDULFOcBWrPwga614n9uG&_nc_ohc=yuvpaYhF86YQ7kNvgGGspFR&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCQaUr9h-MfllRClg2ngkqOqKp-qPgaWNaf42KH8oKFjA&oe=6656DB68",
                    "id": "17908549052682830"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17979201958875857",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320695956_703235654733661_8642342119042444080_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHenCwfMp8mAwtt_aXyCcvBgzScsg-ZqlaDNJyyD5mqVnW9ZwDPvNgZrCcYzi_KKAOWx5rNTuokrd1hhLowElkZ&_nc_ohc=U-7iA_1Xad8Q7kNvgEy7jqe&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB-IYTDt8xVGusu30YUQ0X0vB4P_-yetNnVfuQ9r2RbRw&oe=6656D01C",
        "caption": "Trabalho para uma empresa Americana.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-17T15:08:35+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRgZIeuDPN/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmRgZIeuDPN",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320695956_703235654733661_8642342119042444080_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHenCwfMp8mAwtt_aXyCcvBgzScsg-ZqlaDNJyyD5mqVnW9ZwDPvNgZrCcYzi_KKAOWx5rNTuokrd1hhLowElkZ&_nc_ohc=U-7iA_1Xad8Q7kNvgEy7jqe&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB-IYTDt8xVGusu30YUQ0X0vB4P_-yetNnVfuQ9r2RbRw&oe=6656D01C",
                    "id": "17913164060663981"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320391204_845352130055257_2886944801764906144_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHGogcdosfP8SD9GyY32XrCAtoXfKTnDrYC2hd8pOcOtnCQhyVQjBuLSLXbOnuG4JTm5Yb34v4I8VroLTGIrU0J&_nc_ohc=EAzRwW1BnXAQ7kNvgFo9gx3&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD3Z9nCwX3cA20CReUu9x_n_aLR1Q96zvK4JZLvOZkAyA&oe=6656B943",
                    "id": "17947515791390412"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17978190145738391",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320065340_2955216418105225_3052413735855438687_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeESykKA0oTQQMJnu-zVMq9KGu1puRna8_Aa7Wm5Gdrz8AExk_FAuIQz1rqj0Xb-L_rSIoPV_9l-x1UWCYtRcdNH&_nc_ohc=eWyZ5oRkcb0Q7kNvgG1g1Eo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDToulhw83WkTmSDynGNgV8iIh1XOvJYSEifN3VnJyTlQ&oe=6656C0DE",
        "caption": "Trabalho para uma empresa Americana.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-17T15:08:07+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRgVvBOyqU/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmRgVvBOyqU",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320065340_2955216418105225_3052413735855438687_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeESykKA0oTQQMJnu-zVMq9KGu1puRna8_Aa7Wm5Gdrz8AExk_FAuIQz1rqj0Xb-L_rSIoPV_9l-x1UWCYtRcdNH&_nc_ohc=eWyZ5oRkcb0Q7kNvgG1g1Eo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDToulhw83WkTmSDynGNgV8iIh1XOvJYSEifN3VnJyTlQ&oe=6656C0DE",
                    "id": "18046615669377597"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320512359_1159648274658330_1021046877921897054_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHhyxzecBg02B_R-2pfAPtVjsZRYIjz3gSOxlFgiPPeBBE8DLYf8YR02tDHxcnbyqO4Ej7aljOkDb9L-VYigVEz&_nc_ohc=AV8t-vHMavIQ7kNvgF44dBH&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD5vLhSl38aPdkdMLucctZ8y1l4Edx8rqlpku_O7P8Mzw&oe=6656B4E8",
                    "id": "17958183008192246"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18239417728149649",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320509658_2317336865110293_4843385588687269210_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEBn63ZsetkN0fVfYqjtYJqQyyuOJBDGZ5DLK44kEMZngclYUtY1VQYUe34h3ImEeVUl71YGk-8OziYV_A5ea8W&_nc_ohc=xWcPJHtRANsQ7kNvgGFwmh8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDOphNvU6sKRtnrjdtNJlRM7MODyIZ-oxCfCxWdLQpuow&oe=6656B736",
        "caption": "Trabalho para uma empresa Americana.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-17T15:07:40+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRgScAO-FI/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmRgScAO-FI",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320509658_2317336865110293_4843385588687269210_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEBn63ZsetkN0fVfYqjtYJqQyyuOJBDGZ5DLK44kEMZngclYUtY1VQYUe34h3ImEeVUl71YGk-8OziYV_A5ea8W&_nc_ohc=xWcPJHtRANsQ7kNvgGFwmh8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDOphNvU6sKRtnrjdtNJlRM7MODyIZ-oxCfCxWdLQpuow&oe=6656B736",
                    "id": "18004116046531614"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320093573_5571732272952658_1279464035104794063_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGy9shL3n9LE4SqJgq6ypt-dTRl84jDqoV1NGXziMOqhZCK6tRo-vP7aibmxbjkBOtOMiO3ls-xv7SvPu5Bfpm_&_nc_ohc=per9yvAa1TIQ7kNvgFI_CdS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBWNBAK21vjy_eeN-WugaWtiDwwqV02AdwIu7p1-RNQ5g&oe=6656B05B",
                    "id": "17990407402646930"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17970852493869455",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320204605_691085835793622_6113298196184976407_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHEq7cjIwWdA-EBmqeS1UKGxLyUJ3WEzv_EvJQndYTO_12_pQspUNZkR9EIzoEWOsLleFZXxkegMRVg-OIyuTko&_nc_ohc=QSlAwAFrvJQQ7kNvgGZfv7I&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD6rWojtfMsQqdX6dJ36rmifOqOStRxM-5vSLsAkIPS1Q&oe=6656C793",
        "caption": "Trabalho para uma empresa Americana.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-17T15:07:13+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRgPClufWn/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmRgPClufWn",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320204605_691085835793622_6113298196184976407_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHEq7cjIwWdA-EBmqeS1UKGxLyUJ3WEzv_EvJQndYTO_12_pQspUNZkR9EIzoEWOsLleFZXxkegMRVg-OIyuTko&_nc_ohc=QSlAwAFrvJQQ7kNvgGZfv7I&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD6rWojtfMsQqdX6dJ36rmifOqOStRxM-5vSLsAkIPS1Q&oe=6656C793",
                    "id": "17938612622384976"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/320748708_5805916022800001_2089232235144278519_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH2q37kVvFh-d5FjI8Or1WKJyx-T2KXunwnLH5PYpe6fPsiuthY5wOUg3RpiCFf_utWNZWLzVLgrP5wvqJvDIiX&_nc_ohc=ooodw91HP-oQ7kNvgED2fKY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD2ozVtvVhAlbrULRU7LlN2a2PMPl9PbIa-qUYsHYJKtg&oe=6656BFDB",
                    "id": "18003401062548564"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17959315073184315",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319089584_1302428833929925_8125213078150275364_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF4VU0-mdvpX-8rQhEJOzRLgbLSRmeoFhOBstJGZ6gWE-L7B83C1IubIV9NFMq5VKnF0D01hZU96wpOYvgbBuH7&_nc_ohc=5P90GQbt3W4Q7kNvgGLNdnS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBkyHUd8lhgNOyJvMHJsKRO3rEwjN9GshWpFwlhnABiMg&oe=6656CAF9",
        "caption": "Cria\u00e7\u00e3o de Logo para empresa de Lavanderia. \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-12T17:43:26+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmE6I52OZF6/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmE6I52OZF6",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17882491601719459",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 10,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318764564_1498277247336242_8292825311705355182_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGwLrIYLQM8fpQE4RcJ0UDFeow_Tp4mW516jD9OniZbncVROCeH869WZ39o-tBDoOiCFldHlhtY1SAI1apAgZJq&_nc_ohc=RQlrpzxBtVUQ7kNvgFOe5I8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDLCka_Ro3TSotYjsLj69CbY17uU_7vS7oebcRVbW2PyQ&oe=6656C4ED",
        "caption": "Trabalho de Panfleto Digital para WhatsApp para uma Loja Online.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-12T17:33:38+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmE5BFLO3zL/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmE5BFLO3zL",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17858477921823537",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319531603_526857719376240_5079633671983635107_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF9_8HJ4LBB3FIElWy9Z7BOaXYZ5nF0DdlpdhnmcXQN2aZIuhY_UrevmYh4totNYsU3kfUDBxxthIhkAQShr8j_&_nc_ohc=dZoTW4PObOUQ7kNvgF3L6yf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBoHCulVqeV4qOb7tTc-oyHesrBXfhfa9GxDoRjM0nn1g&oe=6656C4AE",
        "caption": "Trabalho para uma empresa Americana.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-12T17:20:35+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmE3hiuOaE2/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmE3hiuOaE2",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319531603_526857719376240_5079633671983635107_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF9_8HJ4LBB3FIElWy9Z7BOaXYZ5nF0DdlpdhnmcXQN2aZIuhY_UrevmYh4totNYsU3kfUDBxxthIhkAQShr8j_&_nc_ohc=dZoTW4PObOUQ7kNvgF3L6yf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBoHCulVqeV4qOb7tTc-oyHesrBXfhfa9GxDoRjM0nn1g&oe=6656C4AE",
                    "id": "18158154118278192"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319442380_5467279040047239_6350225968647852770_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFcZdlXRBOeHECQEnmE9_4Rc4yCF-EfdiFzjIIX4R92Ia6R-VEi9ErjFFIzGmKr4RrlDNwWJrWolwAefrTSELD5&_nc_ohc=WfYuaWP8FL4Q7kNvgHJHQ8k&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBoigCgb03EdoXYuALKNgKZSXH2sVxhxIoja_pQJBk-ng&oe=6656AA75",
                    "id": "18196692775213496"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17990323756717997",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 4,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319002139_851507119462267_3405170983039759947_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFEbDlDvQJXIAuRzl4w08zE7qjZD3cxsmLuqNkPdzGyYtOPAOxyJ9JmXmZhfh2utul5YFsJd-OVwRWRvsTBNseQ&_nc_ohc=GJBBGidXcX0Q7kNvgEljG-q&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD_jINbQDTra6OEbwAm1XWE8J1B4kq2oOuxky57P9wykQ&oe=6656B626",
        "caption": "Trabalho realizado para uma empresa Americana.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-12T17:19:49+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmE3b6TOVr0/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmE3b6TOVr0",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319002139_851507119462267_3405170983039759947_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFEbDlDvQJXIAuRzl4w08zE7qjZD3cxsmLuqNkPdzGyYtOPAOxyJ9JmXmZhfh2utul5YFsJd-OVwRWRvsTBNseQ&_nc_ohc=GJBBGidXcX0Q7kNvgEljG-q&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD_jINbQDTra6OEbwAm1XWE8J1B4kq2oOuxky57P9wykQ&oe=6656B626",
                    "id": "17930444663605280"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319699002_536488505042154_1360659892779592870_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGjad_mdOJHxmRqGnJ-ovLUPFXlyklom_88VeXKSWib_yoAVw701sTtLWhy8ayP-knqBg4XCzJV4uSDZUaBU_Lq&_nc_ohc=ceG3iD-L1uwQ7kNvgGnpRpd&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDpmSXpHtX9NWv7M4RKJOaLOFFQemsXffmx_fDBgk0v_Q&oe=6656BF65",
                    "id": "18038958823402075"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17946312491417976",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 7,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319009737_133293799565744_2465000114977311855_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFr_QkLTph98j5ZtL9ExM5l6rg9w1htjjjquD3DWG2OOFgREpCKauMMeEcvXzi9eGzHkHGyNlf6N5FlT0wgYB1R&_nc_ohc=cHf6qHbZbCIQ7kNvgH8kiqY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD6kW7Ewoav5d3kUCCQw1xhyUcXWkuNRYwvxDzPUCY1aA&oe=6656A9AE",
        "caption": "Cria\u00e7\u00e3o de Carrossel de 4 imagens para a @kolorepapelaria \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-08T17:18:24+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl6kGFNukRT/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cl6kGFNukRT",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319009737_133293799565744_2465000114977311855_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFr_QkLTph98j5ZtL9ExM5l6rg9w1htjjjquD3DWG2OOFgREpCKauMMeEcvXzi9eGzHkHGyNlf6N5FlT0wgYB1R&_nc_ohc=cHf6qHbZbCIQ7kNvgH8kiqY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD6kW7Ewoav5d3kUCCQw1xhyUcXWkuNRYwvxDzPUCY1aA&oe=6656A9AE",
                    "id": "17977164529893738"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318472010_1232657690618438_8161122919669922907_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGKBq8HbfPihVPEvDjfl-0NV09kvCk4BHhXT2S8KTgEeIZuANs80eSEmFzXA0u8VHUz-zicudN5aI30F_EVYA0O&_nc_ohc=3V7oXh4bjFEQ7kNvgGEAGLk&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYATgD5YeQqyYS0mKnSfj-tzTGkSnJuN_8zEa-RENvv65A&oe=6656D2B2",
                    "id": "18330895927007804"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/319122139_934103990904174_3471494676886146424_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFtPfcGGnhR1jsAumBjFYtY4N9HYc9Czjjg30dhz0LOOILbztllVbf5bKq9Ll0qofJi4weGz7nx3sgqKuHS18fp&_nc_ohc=-Vk0WogTtQIQ7kNvgGS-vW4&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB8Xl2iRXf48V225HUTMCo2OCZLbZtUGXoywGG5S5Mz5w&oe=6656C967",
                    "id": "17964892988097119"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318577163_4029454340613697_4397785351324377664_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEqIKqBnZESNu1CVgbEVPXZ2Co6YIEMCEHYKjpggQwIQWNPurn0ury8XWouJxyi60kBxqFAy-7H6lOhjZfCrm1k&_nc_ohc=8JOZ_GYJ0BsQ7kNvgEPNfRR&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCOGcIxjmoAWR6Gx9ITA4oxK4AnJUbgFISl4asVxRq23w&oe=6656DBD5",
                    "id": "18035872045407843"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17998050277570171",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318603755_193071463244646_2244674447737130442_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFVHGTorLxmok_4lZmEbaPtCwvWE3ww_fILC9YTfDD98qQl79jpEKCfBa0VknVzKrFW-hg5VZmjkMOalx83AI5I&_nc_ohc=O9hFUA_hY-kQ7kNvgHzTZBp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDEaH0KY_nscy_28t3-_ygwKDwIIKzQslU8_9uHT9vtIQ&oe=6656C1C2",
        "caption": "Trabalho realizado para a AG\u00caNCIA KMC PUBLICIDADE E PROPAGANDA SA e para a TRACENET IT AOLUTIONS.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-07T13:39:35+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl3mQgCuZb4/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cl3mQgCuZb4",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318603755_193071463244646_2244674447737130442_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFVHGTorLxmok_4lZmEbaPtCwvWE3ww_fILC9YTfDD98qQl79jpEKCfBa0VknVzKrFW-hg5VZmjkMOalx83AI5I&_nc_ohc=O9hFUA_hY-kQ7kNvgHzTZBp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDEaH0KY_nscy_28t3-_ygwKDwIIKzQslU8_9uHT9vtIQ&oe=6656C1C2",
                    "id": "17911735469592097"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318319602_3520962351460890_6831727223556221541_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEVr3UXfmD1f7nzrSNo3sXY9uDg7gjoFTz24ODuCOgVPE30SDrSgG0ty4Vv2SHvwlpJIgt2YUV8Qr9DW3xUEjRd&_nc_ohc=EGXFtQWLqjoQ7kNvgEfiPfp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAx3k0saDJhRWwa8qaBUDvKhrN0wa8i2b6MptXsxiefGA&oe=6656D594",
                    "id": "17986063582674928"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18226663675081792",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318977494_846405126598358_6483182000742848118_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeECtqaOuSokrm5XOzl8I8WiHR0rn0tUEsYdHSufS1QSxvc8V-sQR96d5_TZmeO0DECf19852oVAkkdsCGgnyk8f&_nc_ohc=tOH2joAuZGoQ7kNvgFK3gFL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD0LDpX13PeNA2sI23BpDsBsZefQCV43a3w3pPg2Tp_og&oe=6656ABA9",
        "caption": "Trabalho realizado para a AG\u00caNCIA KMC PUBLICIDADE E PROPAGANDA SA e para a TRACENET IT AOLUTIONS.\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-07T13:39:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl3mMRQOE2S/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cl3mMRQOE2S",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318977494_846405126598358_6483182000742848118_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeECtqaOuSokrm5XOzl8I8WiHR0rn0tUEsYdHSufS1QSxvc8V-sQR96d5_TZmeO0DECf19852oVAkkdsCGgnyk8f&_nc_ohc=tOH2joAuZGoQ7kNvgFK3gFL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD0LDpX13PeNA2sI23BpDsBsZefQCV43a3w3pPg2Tp_og&oe=6656ABA9",
                    "id": "18083976592314039"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318303405_861542641711209_8324321106368452693_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG2hT8toMwqtk0DuTc0kdeOCrohzzLISMIKuiHPMshIwllXqiHl7va8EVTNgynT5GBYqnW4pInvAYwG8Hf4hKGb&_nc_ohc=BkPQNJiDnV0Q7kNvgHxgTdx&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCOzTZThHugV-JCTnBdUh-G3fQ4cszu4icoopS9dBZMEg&oe=6656B886",
                    "id": "17962912631119174"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17877950102736621",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318146444_1511753575894891_313806369248170317_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH3nHIa_l5juuj-njfDdjA2dbxNEEjbuBR1vE0QSNu4FPP-hLdjnx7bS6UCr_LGZLI_BxMS2kKy-rnEEAjvH6yS&_nc_ohc=7sOqO7GBKTYQ7kNvgEfEHib&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA7tsO6SD2EefEEo3RcnFqmdm8Kymi_W6UvZwGpW0jsSw&oe=6656B125",
        "caption": "Trabalho realizado para a AG\u00caNCIA KMC PUBLICIDADE E PROPAGANDA SA e MAISON ETTUALI\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-05T03:16:46+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClxVZETNlLE/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ClxVZETNlLE",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18221211739167519",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318259318_132643419607027_7279291079626455906_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGcP1XtDFTUeGoFralZaySPO0Ri1nboIwY7RGLWdugjBqhvEL0JSAChqn0pHdqziXwj9HGYpSc7HE1EvTBWCt2z&_nc_ohc=6FORDqR1ylsQ7kNvgFfjrM5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBKU9y798Wn2_3SUYFZK10FqEiy6O2PpQ26rJ1ORPKfuQ&oe=6656AEC0",
        "caption": "Trabalho realizado para a AG\u00caNCIA KMC PUBLICIDADE E PROPAGANDA SA \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-04T22:37:32+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clw1b7wLYno/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Clw1b7wLYno",
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17945375882417545",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317994188_619889020063566_316780218872730336_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGhi3NGz2O9qHbiJk9q7i7ya_78asnlC6lr_vxqyeULqXXd1X-YsnUJllunu2i_Ndxow7K2gEMcKaeOl9dQGT3m&_nc_ohc=oYubfOagoxgQ7kNvgGsMoNI&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC7ayQbTVX3XA72Wdott1WIqSL5K3qN5Oj0l_6-KdQKHQ&oe=6656CE1D",
        "caption": "Postagem realizada para a BLACK FRIDAY para @trg.simonebodemeier e @kolorepapelaria \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding #blackfriday #blackfridaybrasil",
        "timestamp": "2022-12-04T22:31:22+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clw0uxSrexU/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Clw0uxSrexU",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317994188_619889020063566_316780218872730336_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGhi3NGz2O9qHbiJk9q7i7ya_78asnlC6lr_vxqyeULqXXd1X-YsnUJllunu2i_Ndxow7K2gEMcKaeOl9dQGT3m&_nc_ohc=oYubfOagoxgQ7kNvgGsMoNI&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC7ayQbTVX3XA72Wdott1WIqSL5K3qN5Oj0l_6-KdQKHQ&oe=6656CE1D",
                    "id": "17941702784520218"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317921548_1260224331207123_508857123916524166_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG6H263_bb59FwyMMOR6eILOalvPzQJs9E5qW8_NAmz0WlnthKeUJRigyCIlqhzRNNg-wApLssbQ91aaC2yi-ja&_nc_ohc=ugzCj8mCjZcQ7kNvgFO6CwT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD_jt1ihdTLy0hIHkB5zNcD51TCnspvSJThMLP5VYtPsA&oe=6656D907",
                    "id": "17988521374641738"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17974769974769563",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318020491_984279072960736_7365582387361448197_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeErwq3O9orkAFG2emQBMtrd81ug5lgzxc3zW6DmWDPFzfU0OgmYTTrgJqpBMJ7ePWqCtDiM9grG7iBtNExtLEl7&_nc_ohc=ZUnyG9A28n8Q7kNvgFvWZAo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC6nKeXNxWCVc-schpZQNOhZGgR2HLN91Sd1s3BL4MbEw&oe=6656C3C3",
        "caption": "Cria\u00e7\u00e3o de Logo e postagem para portf\u00f3lio realizada pela @bodemeier.mkt - Loja fict\u00edcia Pink Buy \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-04T22:23:45+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clwz3AurGoo/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Clwz3AurGoo",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318020491_984279072960736_7365582387361448197_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeErwq3O9orkAFG2emQBMtrd81ug5lgzxc3zW6DmWDPFzfU0OgmYTTrgJqpBMJ7ePWqCtDiM9grG7iBtNExtLEl7&_nc_ohc=ZUnyG9A28n8Q7kNvgFvWZAo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC6nKeXNxWCVc-schpZQNOhZGgR2HLN91Sd1s3BL4MbEw&oe=6656C3C3",
                    "id": "17973316237798301"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317870895_1279252972917253_3886609622400848933_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFxewNkJYg-i1mBN5AWKZ9RqvknI-6b28Cq-Scj7pvbwESOlfRG07pwNBTf7XNBWWUBqC59wQ5Is5HXfmqMpg5M&_nc_ohc=ghS52LAv1IoQ7kNvgFVBdO8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCxc0IJhqmVBgLInaAowib6aRfhjnTbVnOhzMIPmm0NzA&oe=6656DFAA",
                    "id": "17933999777577266"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17961285041137957",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 8,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318014982_824713025253406_7431623508068422783_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFkTT9wITLbp3w1fYQhC0Uaku7HUhovEMaS7sdSGi8QxhEl1LSgGTLXGqqVPSk2p8ZSDGhweiMl3EAJHZPWIjWc&_nc_ohc=6FBhT954FEMQ7kNvgE6vAou&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBwTuaLSgo7d4bgObGywmPqd65SqjU3YH_ypq-HETkLyw&oe=6656D69F",
        "caption": "Rebranding para a @kolorepapelaria \nCria\u00e7\u00e3o de capa para Facebook e demonstra\u00e7\u00e3o do Instagram com nosso planejamento e mudan\u00e7as. \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-04T22:21:26+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClwzmCTrXIb/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ClwzmCTrXIb",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318014982_824713025253406_7431623508068422783_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFkTT9wITLbp3w1fYQhC0Uaku7HUhovEMaS7sdSGi8QxhEl1LSgGTLXGqqVPSk2p8ZSDGhweiMl3EAJHZPWIjWc&_nc_ohc=6FBhT954FEMQ7kNvgE6vAou&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBwTuaLSgo7d4bgObGywmPqd65SqjU3YH_ypq-HETkLyw&oe=6656D69F",
                    "id": "17975845564881443"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317888959_8658119807538890_786358707647770704_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEwLqFUKCxz53xjBJjj6FdcvyrgXhnXbyu_KuBeGddvKxIFd5c2KkDmZ5Mf2xW1YoJeg6aDQFON2P6kP-nmeyTU&_nc_ohc=8AN0e7KmBr0Q7kNvgFjuMev&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCwSe3axB-LgUlfy7BwbhfLtdhpY2Iua-UspE0I0dFmaA&oe=6656CFA5",
                    "id": "17931745388561105"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17931701453556758",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 9,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317986322_202468158831903_2593826226507519732_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEw0blhmOOwJ0-MBYFe1g-bsEE-y2TbtKCwQT7LZNu0oCb-_eEHPsxrLCqdvFcKv3E9b8r7NBb4M9wsNXLUDwNj&_nc_ohc=H3pZEU15G8cQ7kNvgGnr_O0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBgzaCm2p1hYJnhxDjsbfLj073iD2Momfx8Cdd1JXEqZA&oe=6656DB00",
        "caption": "Rebranding para vc a @kolorepapelaria \n*Modelos de postagens - Valores fict\u00edcios * \nComunicado feito informando o Rebranding\n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-04T22:19:52+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClwzaiLL8YT/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ClwzaiLL8YT",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317986322_202468158831903_2593826226507519732_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEw0blhmOOwJ0-MBYFe1g-bsEE-y2TbtKCwQT7LZNu0oCb-_eEHPsxrLCqdvFcKv3E9b8r7NBb4M9wsNXLUDwNj&_nc_ohc=H3pZEU15G8cQ7kNvgGnr_O0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBgzaCm2p1hYJnhxDjsbfLj073iD2Momfx8Cdd1JXEqZA&oe=6656DB00",
                    "id": "17932709990551036"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318298176_1856519818036048_7044372803925756631_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHl_16d0svpQFPep3BOBenWg453VHQlJYaDjndUdCUlhskDx1-7XTA7OIxQCQHepbdo8zRTaFrGrHf0tc2U80r-&_nc_ohc=S70lh_1--v4Q7kNvgFU_G8f&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCCwxCZL8Mwj3v7ZXsQGCM514hsjbviv-sd1JUXetYGQg&oe=6656D7CB",
                    "id": "18074348494325380"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318018081_880688502946491_5112536436592021941_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGIamlMPzfiO_fpy-PAJ9M7SnUa27mGhvVKdRrbuYaG9QBtbtHSwCfVfoRnRT-e3hsiGVYhwqUX_gwXEp0ComsX&_nc_ohc=Nqus8OKxR50Q7kNvgEDL_hi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCsZZWAOeIm6GcNe-yx3TsSOfVRDq3zqwW-P6w-DhKR0w&oe=6656B65A",
                    "id": "17957277824186385"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318124301_549676479920846_2933839226132763232_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGa--8eeOXLEzbDVfDnLdBaJTKPuW9A5ewlMo-5b0Dl7BDsTUXx3hXTRWD5w-qP18kK3shN1MyH9sOET3YS9i-C&_nc_ohc=2olhTRCEc50Q7kNvgHDI_4j&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAG9IJpvFTrW3w3xfEC28V777IQuQM2hLTWsnXNL-Tjxg&oe=6656BAF3",
                    "id": "17862417500833073"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318341099_895750591439976_857137437706969900_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFZ9uznbngYDExzmAuV-ZFdnG-3-UXdYpucb7f5Rd1im0X_lxK2RcXnQLqJ9t2x6X-vaco5Y8VrM-ZK0vXU8OXr&_nc_ohc=3SzCDWCb-LIQ7kNvgHsxJON&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAKjg-QCV1A1aG1GsmiuU74adiY4rA1jNVzrtKbSLadug&oe=6656ACFE",
                    "id": "17936032283408300"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318213633_1360642201344811_1688394998622558141_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFRlrKL9qyFSLHf166oOmqj6yu1YP_SXpjrK7Vg_9JemEOSDlLRjGwZq1ic7BSAqr7-GEFLCCtFkXbwwTOapipy&_nc_ohc=6yF_c1t0yJYQ7kNvgFNOXzE&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAg1stPAbOT3wsoLp8XyVAjGwNczpCOGHIDcMGfpzSePw&oe=6656C857",
                    "id": "17977307896850600"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17972200513936539",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 9,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317926858_2233823956799615_5102299129157235116_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHzAllAe016FWnoBUHF_dAio0886P1cyaCjTzzo_VzJoHr8YMarz9tt-iSQlWw3LzoRPpnKtxt8EomhNyu2Vvr6&_nc_ohc=mdxva7gPemAQ7kNvgHKm6oa&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAQM8Q_jN84CQlEM48g0BNhPubCRBLZ_S1T6Ta_x3ViRw&oe=6656B3FC",
        "caption": "Rebranding para a @kolorepapelaria \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio #rebranding",
        "timestamp": "2022-12-04T22:17:39+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClwzKQzrehu/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ClwzKQzrehu",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317926858_2233823956799615_5102299129157235116_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHzAllAe016FWnoBUHF_dAio0886P1cyaCjTzzo_VzJoHr8YMarz9tt-iSQlWw3LzoRPpnKtxt8EomhNyu2Vvr6&_nc_ohc=mdxva7gPemAQ7kNvgHKm6oa&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAQM8Q_jN84CQlEM48g0BNhPubCRBLZ_S1T6Ta_x3ViRw&oe=6656B3FC",
                    "id": "18243028813179039"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318102184_1141643476539791_713206214303206519_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF9lfMszeo3tuz9PmTyXuv7BzhkHoUnbQoHOGQehSdtCrFlaco_Uz3Txre0Dl1dIVvRJE9H8Vij5-jp-HG3Y8mL&_nc_ohc=nV6aDzU_PxcQ7kNvgGDndLL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYABN7ZguMQxeAq9-yhQKEd88x82dQ3kUdcPuvC9zT0tuw&oe=6656AE7F",
                    "id": "17983800121704510"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317970225_474029144854885_2773916961392949470_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHuxSvzTjifBMO6XInZtabQphdI9NCTAbimF0j00JMBuCVbINjpq8mYw87AnPdNGnVCwoFfQNGHOlfklK0eFHc9&_nc_ohc=ntghmXnoacUQ7kNvgFgqVDM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBp4oj1xZnZOwkA2v09xj5gSL0kX77fl17Qcgw0kMVtPQ&oe=6656D42E",
                    "id": "17851111745877178"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318013595_528040695875615_6141675761688575825_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEXQVzd3mIFX-z4nfE7oLvPQXn8tHr0lwdBefy0evSXB2h7XNTqNPtFcRgQuIEP_NMPfHGp2PaHVBQ6ihmRO6C1&_nc_ohc=EfZClBcjpoYQ7kNvgGHbKa5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCn3aE2Py73hqWv7HcAY9uKmIKS1ADJCMDfhDaGXCyDoA&oe=6656BD9F",
                    "id": "17941336403333756"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18337501048046447",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318350039_131131006221906_2616209722315152134_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGRYNOKwCAkAuIhWpRMb1PcLG4RS_3uWWIsbhFL_e5ZYrDJLgTKXkcW1n9wdLzcOhW3bVOeHi84MR_6iXuBeZjL&_nc_ohc=xiKbL0gBuskQ7kNvgEfzzqB&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCaAxIBOLGRG-oClz3UMqFRdLxQUWTDrXG9tM0MTmmIxw&oe=6656B1E4",
        "caption": "Logo criada para @trg.simonebodemeier \n\n#design #designergrafico #design #designgrafico #designer #marketingdigital #marketingdigitalbrasil #marketing #digitalmarketing #portfolio #portfolios #portf\u00f3lio",
        "timestamp": "2022-12-04T22:15:58+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clwy-AdLuj9/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Clwy-AdLuj9",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318350039_131131006221906_2616209722315152134_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGRYNOKwCAkAuIhWpRMb1PcLG4RS_3uWWIsbhFL_e5ZYrDJLgTKXkcW1n9wdLzcOhW3bVOeHi84MR_6iXuBeZjL&_nc_ohc=xiKbL0gBuskQ7kNvgEfzzqB&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCaAxIBOLGRG-oClz3UMqFRdLxQUWTDrXG9tM0MTmmIxw&oe=6656B1E4",
                    "id": "17900751911701084"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318113120_692838858921523_5079149516805490798_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFZQaRqzHmr_2AVshGXDy9vmh58Hza7Hw-aHnwfNrsfD05hfJAGF4FSbl6McPHHXArDDvgrmkH5y3_XfgTvGTwT&_nc_ohc=W9BRGb0740kQ7kNvgFH1fUY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCMBXtMLgh4KZqp4Z9ODhxOyIZc4kW_gHwlMSIBJRd1Mw&oe=6656CC48",
                    "id": "17969396533962735"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841425444516188",
            "username": "bodemeier.digital"
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "18014406560219838",
        "comments_count": 5,
        "like_count": 21,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/435457154_393408560287634_1753949339373004468_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG_gSpiivoJ5PHBxV8TfFSWzcDIe1UCfRXNwMh7VQJ9FRTMtbq7a0eWAHKh0ZCR9wbmN0RxeZOSJh5Tg2_q-j9l&_nc_ohc=TPQszrMw1y0Q7kNvgFGS-MW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD6xNyrJIUPtd21sfp-zcmvAivtDqew6Yw4PZhAWsv6Og&oe=6656B2D4",
        "caption": "Parab\u00e9ns minha princesa!!!!!!!!!\n\nHoje \u00e9 o seu dia!! E que seja um dia maravilhoso meu amor!\n\nQuero te desejar os parab\u00e9ns, pelo seu anivers\u00e1rio e, tamb\u00e9m, pela mulher incr\u00edvel que voc\u00ea se torna a cada dia. Que Deus aben\u00e7oe muito voc\u00ea, te guie pelos caminhos dele e te proporcione tudo o que voc\u00ea merece viver, que nesse mais um ano que est\u00e1 se iniciando, voc\u00ea a cada dia possa dar mais um passo para realiza\u00e7\u00e3o dos seus sonhos, que voc\u00ea possa sorrir e sorrir muito, sorrir at\u00e9 a bochecha doer, que voc\u00ea dance muito, se divirta e aproveite cada segundo da vida meu amor! \n\nTe desejo muito amor, muita sa\u00fade, muita paz e alegria, porque sem d\u00favida todos esses sentimentos que eu citei, voc\u00ea me faz sentir todos os momentos que estou junto de voc\u00ea. Voc\u00ea \u00e9 um presentinho, um ouro, um diamante! Voc\u00ea \u00e9 uma mulher que causa admira\u00e7\u00e3o e sem d\u00favida \u00e9 inspira\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 para mim. \n\nEu te amo meu amor e vou parando por aqui, se n\u00e3o\u2026 n\u00e3o vai caber car\u00e1cteres n\u00e9 kkkkk Mas o fato \u00e9: Nada o que eu disser aqui, vai ser o suficiente para demonstrar a mulher maravilhosa que voc\u00ea \u00e9, o quanto voc\u00ea me inspira e o quando eu amo voc\u00ea! \n\n Parab\u00e9ns amooor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83e\udd42\ud83e\udd42",
        "timestamp": "2024-04-03T04:01:01+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C5SP_m8O1S-/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C5SP_m8O1S-",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/435457154_393408560287634_1753949339373004468_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG_gSpiivoJ5PHBxV8TfFSWzcDIe1UCfRXNwMh7VQJ9FRTMtbq7a0eWAHKh0ZCR9wbmN0RxeZOSJh5Tg2_q-j9l&_nc_ohc=TPQszrMw1y0Q7kNvgFGS-MW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD6xNyrJIUPtd21sfp-zcmvAivtDqew6Yw4PZhAWsv6Og&oe=6656B2D4",
                    "id": "17872413915075936"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/435474000_951748906595807_950888694991031207_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHPnXTEYUr43ZQd9pqzNIP5uf73Gksmzpy5_vcaSybOnATMOm4-H0tzfXJjQPgE2L7jXFTJBdJw8d-NGt5VOwRD&_nc_ohc=PL8_CKStePkQ7kNvgHy3uBe&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDzbMvSEMjm_X84to0bloMuOGZvn6lYyXoe8iXphnW40g&oe=6656C499",
                    "id": "18035366650865659"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18036730186652355",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 27,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/429749943_428608102935968_8040849216041785195_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGGXWQvsjJUl0FJfYsXyOLJr5qgnCAMH4uvmqCcIAwfizgH1C1mZ17jVh7V23c2ZkazYMRj1ISnx8w-rbKyjPb0&_nc_ohc=f8uFDUjnEZIQ7kNvgHOt1cL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCU4CaSccRx2pJxTZM1S3oRL-aUD-ugFnLflI_Iun6Ehw&oe=6656CFF0",
        "caption": "Eu te amo demais meu amor, muito obrigado por me fazer feliz, por fazer dos meus dias mais coloridos! Voc\u00ea \u00e9 uma mulher que eu admiro muito e tenho muita sorte de ter na minha vida. Eu te amo demais e demais meu amor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2024-02-26T01:51:54+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3yvzhqO1Ia/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C3yvzhqO1Ia",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17926144523730968",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 25,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/415986000_1277938576235972_2227322773758743657_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHR6nqGYQ9mxAhVSbqOoEnD-3rYA7iJAg77etgDuIkCDshM1mG-5Od_KX9rQQ1F_tIQcpAft-xtofPGMAlfHhxD&_nc_ohc=CQW4QuUiWTMQ7kNvgGcj5h_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBE2sn1ogmAACtyBIa03yvW-xWBAzvlE9YsWxT7aEacpQ&oe=6656CC37",
        "caption": "Feliz ano novo meu amor!! E com muitas novidades, que Deus aben\u00e7oe muito a n\u00f3s, a nossa fam\u00edlia e a cada um que est\u00e1 conosco, que seja um ano incr\u00edvel e principalmente que Deus seja o nosso norte sempre!  Eu te amo demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd42",
        "timestamp": "2024-01-01T03:47:08+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1iwejeuaVt/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1iwejeuaVt",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17952648479723484",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 22,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/413430735_709842264445240_2131683712705127848_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEwhjlUVExrKK97Y8lc9NxGr3VbO9aYg9ivdVs71piD2N5Zjvy1qYOTmnTRNBr7wbx3vuvXcPyhX1_WZZ_1KYbt&_nc_ohc=JmTAaAYtRfAQ7kNvgGv6T-j&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA4Vw3qqpm76nO6LS-HCS6Eg7HZaPsOy5jhzXpuTUytGg&oe=6656B780",
        "caption": "Valeu Natalinaaaa, al\u00e9m de natal \u00e9 o nosso anivers\u00e1rio ehehehehe, eu te amo demais meu amor, eu quero estar com voc\u00ea em todos os momentos da vida, muito obrigado por me fazer feliz , eu te amo muitooo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\u2764\ufe0f\ud83d\udc95",
        "timestamp": "2023-12-25T21:37:08+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1SpXXIvw9O/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "C1SpXXIvw9O",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18012911482864852",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 34,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403840449_714638450715671_8000635819614676478_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHyxv1oMu0OHKWE4SstdbDGJnuWN60qcdAme5Y3rSpx0EAuvvhJG5us3IYmfcoV34YgPs2gTp9RZe21GLMacNrB&_nc_ohc=rIJa8t_ySY4Q7kNvgEkGV6b&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDLJORjz6gp4og0QX8QDMippEOaIb7R9SPc4WNooqYHRQ&oe=6656C0C4",
        "caption": "\u00c9 meu filho, mais um ano de vida! E \u00e9 um prazer imenso poder estar perto de voc\u00ea, cuidar de voc\u00ea e poder te ver crescer, te ver evoluir e a cada dia se tornar mais uma crian\u00e7a incr\u00edvel! \n\nEu te amo muito meu amor!",
        "timestamp": "2023-11-22T16:02:35+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9E2EOuuAe/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cz9E2EOuuAe",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403840449_714638450715671_8000635819614676478_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHyxv1oMu0OHKWE4SstdbDGJnuWN60qcdAme5Y3rSpx0EAuvvhJG5us3IYmfcoV34YgPs2gTp9RZe21GLMacNrB&_nc_ohc=rIJa8t_ySY4Q7kNvgEkGV6b&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDLJORjz6gp4og0QX8QDMippEOaIb7R9SPc4WNooqYHRQ&oe=6656C0C4",
                    "id": "17953216079703099"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403935222_876561250802942_6102834736782175247_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEb_YfLBqLENXfBEVZvlTPignloJvmG3KiCeWgm-YbcqL1JTU2CAVEZXZjXiNYns0uhgHWNCO6vxTielKP3_Ic3&_nc_ohc=rNwOPhopUSsQ7kNvgFF2IQL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD69oq0ivhx9IAY-tB-A0fDCAR3A4gKiW3bYb9FHkTtTw&oe=6656C410",
                    "id": "17933873435780382"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403919497_1079881016558495_5978663413358670459_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEcK_MwiyHzQHVVHGYThPc34bLCOchl8pPhssI5yGXyk_3OHe2LuHFi8ol1LMNafjTatek-cidgaMhtN6z3qXHG&_nc_ohc=JLN8zhBRw-kQ7kNvgHaUvEr&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAkzrvBgEJeBlBKBr1iAqPAYMa9WCBDx8xvxuDOqPiunQ&oe=6656B44E",
                    "id": "18026180065749737"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18015261277785871",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 28,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/398663136_349849537434798_4549962385295905512_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGf2pkr4BM3t0sxh5UGCfJgtA5sjBMsYxW0DmyMEyxjFcQ5k_K5FUkJLOqthyvDABsVszDbPsbjpsahxl4B2OT5&_nc_ohc=ltzPjzet1oUQ7kNvgEZ8Q_b&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD6MRN3QowhNOEWniNsTMgAJXfUSkIzXVrSH3T04mUepA&oe=6656BDF0",
        "caption": "Parab\u00e9ns pai, que Deus te aben\u00e7oe muito, te ilumine e guie sempre! Que voc\u00ea continue crescendo e evoluindo a cada dia, que seus sonhos e objetivos sejam alcan\u00e7ados pai! Quero te agradecer por me ensinar muitas li\u00e7\u00f5es, mas a que eu levo e guardo dentro do meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018Ser sempre a favor da fam\u00edlia, fam\u00edlia em primeiro lugar\u2019! Eu te amo pai \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2023-11-02T20:16:53+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzKCDLlPV9s/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CzKCDLlPV9s",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/398663136_349849537434798_4549962385295905512_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGf2pkr4BM3t0sxh5UGCfJgtA5sjBMsYxW0DmyMEyxjFcQ5k_K5FUkJLOqthyvDABsVszDbPsbjpsahxl4B2OT5&_nc_ohc=ltzPjzet1oUQ7kNvgEZ8Q_b&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD6MRN3QowhNOEWniNsTMgAJXfUSkIzXVrSH3T04mUepA&oe=6656BDF0",
                    "id": "18014163472936353"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/397465150_321060440554041_6101830516884550838_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH7CzVn4EGh_Rc2ivb-eSlQGdaKp-dPvhcZ1oqn50--F4xQxd7St7nIbg0OySe10dSunoWxTkrg-1i02IkHoE5S&_nc_ohc=FOnXDzBjdBgQ7kNvgEhL88E&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDxB-1jPPbXk8NL9AZo5zcHJw4JdWmAW40ip0CxDR1NhA&oe=6656C7E3",
                    "id": "17862512733033424"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18213009469271569",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/395232986_301910139454975_4123444772655771697_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGcpnrqpvuftEg9FWf4QkLbAKF4hQBfEboAoXiFAF8RumMR4CSB8wIKkUfQpME2i3RKh5TohOS6mYPX-6ntXQZo&_nc_ohc=WdPpOuc1CW0Q7kNvgHDv1l2&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCg1acHlOE1IU_AbHakCTl4ZGmD2KZe8XPMHFZ_2W0znw&oe=6656C217",
        "caption": "Voc\u00ea \u00e9 uma mulher incr\u00edvel, uma mulher cheia de felicidade, sorrisos e alegria, voc\u00ea \u00e9 contagiante e apaixonante! Tenho sorte de compartilhar a vida com voc\u00ea, voc\u00ea \u00e9 meu tcham! Eu te amo muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2023-10-25T11:29:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy0fXBGuEs7/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cy0fXBGuEs7",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17874981800973868",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/387268238_1545092269566205_6962056076460015150_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGlDtz-OjreeBvGs9OKxxFHeFWTeoEKzAV4VZN6gQrMBX2A8s4_l0sfBCcHpElhX_Yy_U06YkqbuVSIzPFkEcnT&_nc_ohc=STWzMdikq4wQ7kNvgFDzhmj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAWSdmA3Fy8m1Enu7_pW1FHngEgMxF1rjwbe5pbuKmJ1A&oe=6656DBB2",
        "caption": "Eu tenho sorte de ter voc\u00ea na minha vida, voc\u00ea \u00e9 uma mulher maravilhosa que eu me apaixono cada dia mais e cada dia de uma forma diferente. Obrigado por estar na minha vida e me fazer o homem mais feliz do mundo, eu te amo muito\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc93\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
        "timestamp": "2023-10-09T02:45:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyKWrKruIPY/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CyKWrKruIPY",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18316677496102466",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 23,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/382569904_985728812683590_7949882278049193697_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsNRlPLsZUgIGPHNV2ED5pvKF8G7aX7nm8oXwbtpfueS7ivvoX-bw89Lp3wa2EpCxUWOJCeuwdzyKES45Je-7l&_nc_ohc=yC2Xb6VF_AQQ7kNvgFaygLN&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBnOLbf4R9NaZLCAtY4pNHPnGyb_rGUMPG-DJGncMqSlQ&oe=6656AFB3",
        "caption": "Parab\u00e9ns para n\u00f3s meu amor, eu amo passar a vida com voc\u00ea e ter voc\u00ea ao meu lado, eu te amo muito, muito muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2023-09-25T20:36:30+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxoOFoHv--P/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CxoOFoHv--P",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/382569904_985728812683590_7949882278049193697_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsNRlPLsZUgIGPHNV2ED5pvKF8G7aX7nm8oXwbtpfueS7ivvoX-bw89Lp3wa2EpCxUWOJCeuwdzyKES45Je-7l&_nc_ohc=yC2Xb6VF_AQQ7kNvgFaygLN&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBnOLbf4R9NaZLCAtY4pNHPnGyb_rGUMPG-DJGncMqSlQ&oe=6656AFB3",
                    "id": "17863324815001702"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/382924559_1061529698382029_2576894454898080426_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFD07jHCRCFtP2lTBdRIoN_6ySG3nUsjtrrJIbedSyO2tgX66An5c0Qbrz0izZ2264055pPGx_i5kFhBA8LRJBn&_nc_ohc=glo-J7rRVUsQ7kNvgHMEkz1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAWnY8zm0ZhLBEfYUAYklL-Nzupq9oalF7PopoPilOZ8A&oe=6656C105",
                    "id": "17975175116597421"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18049683463435392",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 15,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/370910288_288225613827976_5037436504249466149_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFP0hSfUVw-dBhVzHC_sB9bdX97HnvAt8J1f3see8C3wrt3r9ydrAB1xnMT76A2nBO_2--hSVle7jcCNm46WNFJ&_nc_ohc=8oYMN-cXausQ7kNvgGvWFhP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDNivASOOZLoVwClFtMI3-Fecw2pjjevCz6yZD1SnTNew&oe=6656B440",
        "caption": "Meu amor, eu quero te amar, quero poder te fazer minha rainha, pois mesmo eu n\u00e3o sendo um rei, voc\u00ea \u00e9 minha rainha. \n\nObrigado por ser esse brilho, por brilhar com um diamante, um tesouro. \n\nVoc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel, e eu posso ver eu e voc\u00ea velhinhos em duas cadeiras de balan\u00e7o, falando sobre o tempo e de como nos encontrar foi a melhor coisa que nos acontceu! \n\nEu te amo! N\u00e3o h\u00e1 nada melhor para parabenizar um dia de amor, amando! <3",
        "timestamp": "2023-08-25T11:05:18+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CwXYE3kudmn/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CwXYE3kudmn",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/370910288_288225613827976_5037436504249466149_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFP0hSfUVw-dBhVzHC_sB9bdX97HnvAt8J1f3see8C3wrt3r9ydrAB1xnMT76A2nBO_2--hSVle7jcCNm46WNFJ&_nc_ohc=8oYMN-cXausQ7kNvgGvWFhP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDNivASOOZLoVwClFtMI3-Fecw2pjjevCz6yZD1SnTNew&oe=6656B440",
                    "id": "18191989588281081"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/369773018_1708555732900477_6923361845380847468_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTs7Zlf-IKWb7sGWMJEhfk5ZxE_5xQgivlnET_nFCCK2p-4xYtYqUI0vdPImIAYG5hAq_FWhdl7fqfMH7UTeR6&_nc_ohc=WjaD0MqYQLsQ7kNvgHiAeeq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCXspitBd97OQ9uUZ-2oXb_Itz6_EUg8G728sEkkzjUEg&oe=6656AAFD",
                    "id": "17994520157141691"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/369817897_327464826388617_3147954752987478639_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH7o8v6_8mcfBKJMi05L4gEL5i6mkQRUXovmLqaRBFRenbTP-f1kGqtYDKWiImHvCk_TVItpDt-prLF0_nh6lvv&_nc_ohc=u7oRCyD9EmIQ7kNvgEfzgcn&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA9xYAwhYu1RRmOPFXu7pAizA-P_RDzi2182iJ5AB8Mjw&oe=6656A8A9",
                    "id": "18271556794154422"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/369814403_6871019672928780_2732015177109629415_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGUCuvSk7YGszAp8Y8a_MaaPEWdtHDsyeA8RZ20cOzJ4HSOIzoL3d9cOTykGitupC03MD6p539abz3SXAPSkX9M&_nc_ohc=gFn1feux-ZcQ7kNvgF7KkUU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCSDcBH8sUYPXFNQ2OS4jhE8RukckNHAmuKeA62BHsaIw&oe=6656D425",
                    "id": "18000588329012031"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17993063657129058",
        "comments_count": 4,
        "like_count": 35,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366547461_988186815637283_236026984946529966_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsfVCiSoVPisWD-V1zrrpLmKtjPzGuaBuYq2M_Ma5oGy4Wsj5ofvR6wnZHt23BgdVwzKh9ETl5s9khJzxS_uuD&_nc_ohc=8b-RWethRGkQ7kNvgGzrZXI&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAgn5r1ia0I6_S8BBxPVx1ZYo9fwgkvpc7Fnu_JRY8xdw&oe=6656DCB8",
        "caption": "Pai \u00e9 aquele que te apoia, te d\u00e1 amor, que \u00e9 o seu melhor amigo, que vibra com suas vit\u00f3rias e chora suas derrotas, mas sempre est\u00e1 l\u00e1 independente da situa\u00e7\u00e3o. Quando meu filho nasceu, eu entendi uma parte do sentido da vida, que \u00e9 ver meu filho crescer, ser feliz e proteger com toda minha vida esse ser humaninho. Aprendi tamb\u00e9m, que o \u00daNICO HOMEM que quer te ver melhor que ele \u00e9 seu pai e ponto final. \n\nHoje eu quero deixar meus parab\u00e9ns \u00e0 todos os pais, os que est\u00e3o perto e os que se fazem perto mesmo de longe! Sei que muitos pais, n\u00e3o podem estar perto dos seus filhos, n\u00e3o por que n\u00e3o querem, mas por \u201cfor\u00e7a maior\u201d (quem passa, sabe do que eu t\u00f4 falando). \n\nEm especial, parab\u00e9ns ao meu pai e ao meu av\u00f4, eu amo muito voc\u00eas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2023-08-13T15:01:38+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cv45lYDu9ce/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cv45lYDu9ce",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366547461_988186815637283_236026984946529966_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsfVCiSoVPisWD-V1zrrpLmKtjPzGuaBuYq2M_Ma5oGy4Wsj5ofvR6wnZHt23BgdVwzKh9ETl5s9khJzxS_uuD&_nc_ohc=8b-RWethRGkQ7kNvgGzrZXI&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAgn5r1ia0I6_S8BBxPVx1ZYo9fwgkvpc7Fnu_JRY8xdw&oe=6656DCB8",
                    "id": "17975607038303021"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/367361887_200698629426328_7452261849871254056_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEQIQIjLBAsfiaZHgFCadaRkFIp_yfSf_6QUin_J9J__q0MxLpW3A4lmO-QiVqib5Ufsh7GTkz249VDm1EAqtWG&_nc_ohc=MsKQrw-CNxIQ7kNvgHn9R4X&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDZsv6WX6BEELpOGlb5MZVMjSMyJVr8aXIosFNioj2UzQ&oe=6656CD90",
                    "id": "17900922923828047"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366443588_672941664344842_7952374118021229845_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEbPjPnFGbhMNYkwbUp74LjLaIl93IWzsctoiX3chbOxw9mddKd_vEC2FhJDVaRFQALHGUwVXEpi-f-Bs2F0quQ&_nc_ohc=LaX-AK_mUvgQ7kNvgFO_new&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDn0qznJj29UKt5uLvjD916yNVz5EDR0wsKEx3rl0FTtg&oe=6656C599",
                    "id": "17849337120028465"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366505276_1114357422856218_1180399959756638336_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGiBaQQlExPsTKIECKJPOeVUP0jWOIHbO5Q_SNY4gds7iGScJ_2y57Gx-6JHI0VXcfqadnFniKempyBiBwKqOz0&_nc_ohc=vl9ZXinvwqEQ7kNvgG44PJR&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDkHXAokQBtUbGW1NvFIQID7tjG2mi_kKtygsUM8qVlBw&oe=6656DF7B",
                    "id": "17933519879715446"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18026225206521222",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 19,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348861315_914785226481847_483111105729068131_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeERXwb156oF23gf9w-xIe36QZe2mD5WC3hBl7aYPlYLeBlvEV7Do7-R2KKDukY0cG57Ijt3fivMzT7mTjXAwQ3V&_nc_ohc=mX5x3j8OYNEQ7kNvgF-RNxk&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBGzuETDXNQvJniwovJYce02C1E4CG5_J1_Nx9pebkKJg&oe=6656DB96",
        "caption": "Eu te amo meu amor, muito obrigado por ser essa mulher incr\u00edvel e me fazer o homem mais feliz do mundo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Feliz nosso dia \ud83c\udf89\ud83c\udf89",
        "timestamp": "2023-05-25T11:39:31+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Csqi265OEtC/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Csqi265OEtC",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18242719579162133",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 34,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346924772_627597778914104_7007956842591325320_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH8fCdZk2dttIhHstsQmBhsXCJq7lDVy7ZcImruUNXLts65xspI4qCjz-08GA9p0PmiBkBYEdmm8wmxPozjldtT&_nc_ohc=3SMIIz48zxkQ7kNvgEsY8FS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBx9PXv5qf4xaWSwrlu7mN9L8vQ3PKcLzfjTx7PRbyG-g&oe=6656BE65",
        "caption": "Essa \u00e9 pra minha m\u00e3e\u2026 \n\nM\u00e3e, voc\u00ea sabe que todos os dias sao seus que voc\u00ea \u00e9 especial e que eu te amo muito! Ent\u00e3o todas as palavras que eu usar aqui, ser\u00e3o pl\u00e1gio de mim mesmo, pois gosto de refor\u00e7ar Isso para voc\u00ea todos os dias.  Por\u00e9m, eu quero te dizer hoje obrigado! Obrigado por ter cuidado de mim, obrigado por ter me criado, obrigado por ter me feito crescer e me tornar o que eu sou hoje. Sou grato por cada segundo com voc\u00ea, sou grato por sempre se fazer presente mesmo eu estando longe. \n\nEu te amo muito! \u2764\ufe0f\ud83d\udc95\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83d\udc9d\ud83d\udc95\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f",
        "timestamp": "2023-05-14T16:38:41+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CsOwWigufjY/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CsOwWigufjY",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346924772_627597778914104_7007956842591325320_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH8fCdZk2dttIhHstsQmBhsXCJq7lDVy7ZcImruUNXLts65xspI4qCjz-08GA9p0PmiBkBYEdmm8wmxPozjldtT&_nc_ohc=3SMIIz48zxkQ7kNvgEsY8FS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBx9PXv5qf4xaWSwrlu7mN9L8vQ3PKcLzfjTx7PRbyG-g&oe=6656BE65",
                    "id": "18006033628728117"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346650147_254061733800961_6242438558633528098_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGTYptQiH1cKs0cwz2ZlCcFDvyQeEZthWMO_JB4Rm2FY_kuq7WQWgfTGZ7jRl0sV3XhWasogkqBueSKf98xjelM&_nc_ohc=tm7s1AqdEOIQ7kNvgEkRoo5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDoR346QZe7GgEJOsZtctRO0Mc_OVKxfCSL6dMfC-B-NA&oe=6656C80F",
                    "id": "17990452975981070"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346926216_197716833100702_2151857092257263726_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG7HtW9Wj9fzjGvhMpv9AxARB3yI1Yg2sFEHfIjViDawV1HFjRcv594dNpFj24EK3srLdq_YAaaTx0alNo3nnjJ&_nc_ohc=PuQtdGVetn4Q7kNvgHKrd5U&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBoyC3iTOpv3iCVkOlWJhT-1RQxMNH0_mUm1ksmBpfzIQ&oe=6656B98C",
                    "id": "18229325086200357"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346439403_776314834125341_7569511538980092649_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHsAjIUIs85CzEEfo8bJDs-5jtjjTS8-X3mO2ONNLz5fQvZCz3O4aVtnIHpIrcd7N-S_DJ0k2XTU090C0cetdya&_nc_ohc=ItqeVHQfvmwQ7kNvgGMh88b&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAX3xyIs9R8xooMcM2nYcACHUguv6tvRVzHM6p4egrsFw&oe=6656ABA3",
                    "id": "17999937883716445"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17960339570278289",
        "comments_count": 7,
        "like_count": 18,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339186503_503425878500091_8141576714895498315_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEzGzzD31fv5Lb9yE0b32Jh8g24qY2QFXHyDbipjZAVcSOKM42oEzuHbCXecNVEvYZ_uuqgwr_F2q556FWVRLvp&_nc_ohc=qQmfGq9o598Q7kNvgEqFjTT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCNQ-B1N34dpVctBhP-vodA7MZVyzT798aUxCc-3Nkoyw&oe=6656C78C",
        "caption": "Ihuuuul parabeeeeeens pra voc\u00ea!!!! Parab\u00e9ns meu amoooor, parab\u00e9ns pelo seu dia, parab\u00e9ns por completar mais uma primavera! Quero te desejar muita felicidade, paz, alegria e sa\u00fade meu amor, que Deus continue aben\u00e7oando muito voc\u00ea, que voc\u00ea tenha muitas conquistas, felicidade e muito amor minha princesa. \n\nDesejo que voc\u00ea conquiste todos os seus sonhos, que voc\u00ea seja cada vez mais forte, que voc\u00ea brilhe e aproveite cada segundo que a vida te da meu amor, que voc\u00ea tenha coragem para arriscar e alcan\u00e7ar o inimagin\u00e1vel, que voc\u00ea tenha discernimento para tomar suas escolhas meu amor. Que sua f\u00e9 seja a cada dia mais inabal\u00e1vel!! \n\nO amanh\u00e3 \u00e9 hoje, os seus sonhos se realizam a cada dia ent\u00e3o meu amor, aproveite cada segundo de todos os seus dias e hoje, principalmente, que voc\u00ea tenha um dia maravilhoso cheio de coisas boas e sentimentos bons pois voc\u00ea merece o melhor que o mundo pode proporcionar, eu te amo demais! \n\nMeus parab\u00e9ns meu amor!!!!!!!!!!!! \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\u2764\ufe0f\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc93\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc9e\ud83d\udc98\ud83d\udc97\ud83d\udc9e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2763\ufe0f",
        "timestamp": "2023-04-03T11:41:54+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cqkpy6nuX5q/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cqkpy6nuX5q",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339186503_503425878500091_8141576714895498315_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEzGzzD31fv5Lb9yE0b32Jh8g24qY2QFXHyDbipjZAVcSOKM42oEzuHbCXecNVEvYZ_uuqgwr_F2q556FWVRLvp&_nc_ohc=qQmfGq9o598Q7kNvgEqFjTT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCNQ-B1N34dpVctBhP-vodA7MZVyzT798aUxCc-3Nkoyw&oe=6656C78C",
                    "id": "18001878235712162"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339277579_5967963456658659_4747332897776181471_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFRot2OW7Cu7sXEpY6Wx7dQTpy4vg-pX-5OnLi-D6lf7mB3_gwBxRoUXwm3EhAKMnztZTPB7XVNFz_xLia2h-Wy&_nc_ohc=8CYkEw-bMxYQ7kNvgFybLXa&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCcr72jBR3NLOlH3mKrcLiUVIHMD8gUtT_vGH-WQ5CbcA&oe=6656C11A",
                    "id": "18004787368717712"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/338953604_699513235194390_5093225222392221465_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHuMqjp6V-UkhhiATfur9G8JCj9eLfVJMkkKP14t9UkyT85RjWbcYc5GJFYdDkbc64ApQ4wkkXtv5nwC-mZUQ5d&_nc_ohc=JenV2v_Z470Q7kNvgFb8C8N&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAlxfxefKUXPl8K9NSlFH049dsLC5DaDZP0lokK6OiB7w&oe=6656B195",
                    "id": "17950069631430604"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339087191_605213618328279_2645225340087434146_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGlcfPRvz91eBiwldISFxCVsyU8gPT4HGuzJTyA9Pgca4nMEQyTItSwKYLhXIRoj8beu9OKC-KLS7F_xbkjyhAM&_nc_ohc=15P_lb9OkBYQ7kNvgH1R4xz&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCHnPpYQ9TmPl3kwQwekBwANFVEcfb0RpVIcxO7_qH6cw&oe=6656BBFF",
                    "id": "17912063102722437"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17974803809001845",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 22,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/336944576_709998427528225_3905109337293064988_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEOKjcnT15epfyGyJ437r-AAK6c8Grq870ArpzwaurzvdrmtQij24Qbz7LC4sI3nY_CykzgJFU9cTimpD-q-JRK&_nc_ohc=2Nczp2ewe6EQ7kNvgHXmJur&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAlT1btpgT82m6zaiPS92ULWeuaUhofsYary3Fc3FAc6Q&oe=6656DC85",
        "caption": "Meu amor, eu sou muito grato por ter voc\u00ea na minha vida, por ter voc\u00ea comigo, por compartilhar cada dia da minha vida com voc\u00ea! Voc\u00ea \u00e9 uma mulher incr\u00edvel, cheia de detalhes que eu amo, cheia de sonhos e coisas maravilhosas que eu tanto admiro. Eu s\u00f3 quero agradecer voc\u00ea por fazer parte da minha vida e compartilhar cada momento comigo, eu te amo demais meu amor, demais e demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2023-03-22T02:44:45+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CqEyyPpO7gZ/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CqEyyPpO7gZ",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17960786498151110",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/330683273_928549334810845_239055851932390071_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHT1pYP2HtFLkDWizAl9kx92WtIGgLRqQLZa0gaAtGpAvQZm-klQYqDyVHKweBmkt1TZJ4iDDoGn54ewr9FJcIN&_nc_ohc=EaVce4K78LYQ7kNvgGcA_jC&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBIz79GOd_-0gYCIWatTjlcOL56xeHR6276l83naXwfxQ&oe=6656CFC8",
        "caption": "Meu amor, eu s\u00f3 quero dizer que eu te amo! Voc\u00ea \u00e9 a melhor coisa que me aconteceu, eu sou muito grato a Deus por ter voc\u00ea na minha vida. Eu te amo muito \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2023-02-15T00:28:37+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoqbYlUNcbp/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CoqbYlUNcbp",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17961863900260865",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/B142E31D3362413CAAC4B0E11D212291_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=110&vs=710457533945778_3914417863&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9CMTQyRTMxRDMzNjI0MTNDQUFDNEIwRTExRDIxMjI5MV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dDcE9kaE5wOFNlS0Rwd0NBRXBQbVNZeDRoRU9icV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJvLnxqT73pBAFQIoAkMzLBdAOd2yLQ5WBBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYAl1hCj8-m1Jy0vYN64jcGwnicY0YX4Dt_Tu5jqCJT0cA&oe=6652BE91&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Se voc\u00ea realmente ama a natureza, encontrar\u00e1 beleza em todos os lugares\u2026",
        "timestamp": "2023-01-25T00:23:15+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cn0V3ZIgs4C/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/327602397_512092720818049_6728953746582593137_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHNiucc-dV7w_S7ahm0MEjaJxxmjOy2GAUnHGaM7LYYBWzvh5GJs9UK1t9xqOhDhzOh03a6U_1Bbqkz4862Jbtx&_nc_ohc=rBDT5JazbAYQ7kNvgGYUT-L&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDFOe-j1gk3pYw1pNDIXUsZxBGQeBnkZumoVoiVhOCarw&oe=6656DA19",
        "shortcode": "Cn0V3ZIgs4C",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18013823218506209",
        "comments_count": 4,
        "like_count": 13,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/CD44C83694929A9491EBC65AB233FAAC_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=107&vs=704067768011690_3584261748&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9DRDQ0QzgzNjk0OTI5QTk0OTFFQkM2NUFCMjMzRkFBQ192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dQcFFBeE9CQVNaU0dJd0JBSGFNaV9EQUxfcGpicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJqDu8YSt45NBFQIoAkMzLBdATeIMSbpeNRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYBlveoeYENFmlCMOqbeSHgYtwheEw0zRdhcp8og_0tSpg&oe=6652C506&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Anos que n\u00e3o toco uma m\u00fasica no viol\u00e3o. Matando a saudade \ud83c\udfb5",
        "timestamp": "2023-01-15T20:50:08+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CncyXbvKW9o/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/325791879_5831321883587574_3585422864880099530_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF3a5b-mzBB4h1xKTFuY94V0fpkUnRNA4nR-mRSdE0DiWuECIeV7W9pzxF4UD1v_j6opGUNOhddQ6qzlrxYAjbn&_nc_ohc=E-uXcZ4DtoAQ7kNvgExpevp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAuRh1WbZ-VxUsx9dCuq_ylGLcvwVBb8W22iFGcjGjXCA&oe=6656C17C",
        "shortcode": "CncyXbvKW9o",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17911611266690525",
        "comments_count": 4,
        "like_count": 12,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/4B429F17D5640D69AE1C556C89CECCA7_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=102&vs=899901774379372_2860477675&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC80QjQyOUYxN0Q1NjQwRDY5QUUxQzU1NkM4OUNFQ0NBN192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dLS01UaE9BMml6UUV4UUNBT3RYbFJobVExWkRicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJuiMhtmmrsdAFQIoAkMzLBdARbAgxJul4xgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYDYD3XGJACaUTN1ajvd-1gDr-Och2peV4ZiPQsbzK2KJA&oe=6652C5AE&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "3 anos de que a minha vida mudou completamente e poucas pessoas v\u00e3o entender do que eu estou falando\u2026",
        "timestamp": "2023-01-15T00:30:06+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cnam0CpqdGH/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/325416008_719688162924017_1364025571096839158_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFW6s3dylKEjP3aWsSz1llODOeUCmQ9gFoM55QKZD2AWqzkqC3lpqfCu33N7V7TsJqFAEIcNZ5Ekp_cEHbO-_ks&_nc_ohc=zUmkAry9pd8Q7kNvgErDBub&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC3w3qnvUUO62xJPv5VcFTZ2No_AEwk60S-DEdvencQRA&oe=6656CC1D",
        "shortcode": "Cnam0CpqdGH",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17948212469455957",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 22,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/321526094_898033578234322_5089896123394627254_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE4RSjcgcrr49wFne3JURpb4dQHf-UrLmbh1Ad_5SsuZjegiX0ib8TakzfbZ2kgR7PsNW1A-Fi3KWAPQFhvtxoY&_nc_ohc=Ji8dc_A7sB8Q7kNvgFXnZQT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD09ij8HU50CHRLO0L4GnpV-6ksZU2XnR2PhfBzHg6uMg&oe=6656B42B",
        "caption": "Valeu Natalina \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \ud83c\udf84",
        "timestamp": "2022-12-25T00:25:50+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmkhupfupO8/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CmkhupfupO8",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18196692265234329",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 26,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318485867_1159805358074388_8506420109833500803_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHWeTWYVUWu4qXcy_Z73r4oirwqDp8Cf8WKvCoOnwJ_xWmQOiac0XwCiwCItoouKhOK_wnprIeZ6OCILOEWzKS-&_nc_ohc=1BNEy9lBaRsQ7kNvgGwmRsu&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDhP2dxd0fLe7Gv7suRcmTp5_iupMfgljFNTfA89tCg4A&oe=6656BCC1",
        "caption": "Com voc\u00ea tenho vivido os melhores dias da minha vida \u2764\ufe0f eu te amo \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-12-09T11:42:05+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl8iZnMOLnA/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cl8iZnMOLnA",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318485867_1159805358074388_8506420109833500803_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHWeTWYVUWu4qXcy_Z73r4oirwqDp8Cf8WKvCoOnwJ_xWmQOiac0XwCiwCItoouKhOK_wnprIeZ6OCILOEWzKS-&_nc_ohc=1BNEy9lBaRsQ7kNvgGwmRsu&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDhP2dxd0fLe7Gv7suRcmTp5_iupMfgljFNTfA89tCg4A&oe=6656BCC1",
                    "id": "17965848605080003"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318765738_2186629024872938_5834532989670231690_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGBv9cqXwdmTX3gva-Rp9OBd7cABFkxzlZ3twAEWTHOVtkhLEg7DRC6SCNiI_5rBqjkvxHUn-EM8tTOSCWO5LTA&_nc_ohc=y31HfVT9KOEQ7kNvgH5rYtx&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCmPWyyqwGScCvQluexyO7eG17ov3YQ1wP_18EqqZ0ptA&oe=6656ABDA",
                    "id": "17983782838738853"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318490426_440126744816640_1307411797656242723_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEEhQZ7EIDBT8b7vgZJJ02kNZFqae6t81k1kWpp7q3zWU9RHRrXvnPc_eCuJq139NjdF68bMODMaq1d53SgRPJW&_nc_ohc=0UQOSu4Y-iwQ7kNvgFnFMI6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAIDxvObTT4xUr989_1R1uwpOZKnZRDARWGJQdLK1_a4g&oe=6656D52D",
                    "id": "17976187258764989"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17853242561859491",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317003029_709825283511010_1215350376692098722_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEos2mztoanpKbRdZKGv5-P4AJ1hjK8MQ3gAnWGMrwxDSkHHK0I_f1jHeXjRY9YbwzDIYO4WeeQFjVsu0nttYB0&_nc_ohc=txfXzWEXK4kQ7kNvgHen3QW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBiCng9vucn8h_kxySiwilWsxsLMHriUlf8PWfrfRFJDw&oe=6656B0D0",
        "caption": "Olha n\u00f3s ai de novoo!!! \n\nVoc\u00ea \u00e9 o amor da minha vida e eu me sinto muito sortudo por poder compartilhar a vida com voc\u00ea amor, eu te amo muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-11-25T18:44:47+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClZPpZmOSc7/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ClZPpZmOSc7",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17916065960527094",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/312632174_668137424870526_1205394503770574456_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG8X_0g_8uihjOt5ZfP7TdnceZNEDQwfPpx5k0QNDB8-nZH8BhtUGeIQYreUzjZdqc1BK7n6Bmwdh-4lhViSjKd&_nc_ohc=UosNSK_YD5IQ7kNvgEp3Y7X&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBMRLkXJU-tqAao7vCpKr2Z4_gWAIG4yMCjyuh7yIAPXw&oe=6656BF08",
        "caption": "Os melhores momentos da minha vida eu passo ao seu lado, e sou muito grato por isso. Eu te amo demais \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-10-25T11:18:29+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkIn7XiufQa/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CkIn7XiufQa",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18000610999480101",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/312711109_1300614007431391_4180145308933914589_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfXet_yfHfKE3ohL7_-uTrBG1ZT9ZQZFEEbVlP1lBkURMwLs4b-d8PNr8hFrjaozXO92cydIso1eafV2HPHLAd&_nc_ohc=7HUx7AZL5GcQ7kNvgFTWR0x&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDIkrw_Dd2l2eu8HkDpdDwIa82Z-5fQLKK2VUOi12Bvmg&oe=6656D51F",
        "caption": "Muito obrigado Deus! \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-10-24T02:32:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkFG670Oz81/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CkFG670Oz81",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18321807307026238",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/310015979_1357200671477907_6081197583948302816_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEShuleLrqpbnl8iqDjoIwcoMamBsjy4N6gxqYGyPLg3rU1vZ3j2Q3lnEpC5UZJn1xHHCbHzZ7bmSHlYOuX9865&_nc_ohc=rxOS1jkeVgMQ7kNvgHNJOoM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBY5VFPd9ayQTqk2_iXE9hvfYylv0YGQA9bE2Xc8N33CQ&oe=6656C0B6",
        "caption": "That it's all in your head \ud83e\udd19",
        "timestamp": "2022-09-30T00:55:57+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjHIz8hO5lz/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CjHIz8hO5lz",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17926991318529061",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/308594380_796946504689233_4479763109584369781_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE8MhaUC3Z0Lnyan45IKwi0nXAbIGnh8yCdcBsgaeHzIEG5dl0OQodZMwpDVV4UOPMVX1ksLgz4QlOosYb4EIVd&_nc_ohc=nPVkuEOo5iEQ7kNvgFvVGrE&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC6nPs2VhfIBe8WMIyoNuI9irahCan_elRk6PK2HzxOuA&oe=6656B4DA",
        "caption": "Mais um m\u00eas para nossa conta mi amore, hoje foi um dia incrivel, um final  de semana maravilhoso. Poder estar ao seu lado \u00e9  uma dadiva. Com voc\u00ea  vivo os melhores momentos da minha vida. Muito obrigado por me fazer o homem mais feliz do mundo Eu te amo demaiiiiiiis \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-09-26T01:30:16+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci85j06O8qQ/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Ci85j06O8qQ",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17940026405371937",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 24,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/307991431_1253633098791132_1065578232093163901_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHXviCv7QzNzieFG76e-SGfGKSc8oTee4cYpJzyhN57h7bFl4D9aaSWVSILapDH2L3aid2sZ3epW0zuhRdUiMLx&_nc_ohc=3EVzFisSsMoQ7kNvgEQrDC6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDin6jMWDgjc3wvEgEnsuyJQDeyFo6iotBAqS6DN2Qd-A&oe=6656D3BE",
        "caption": "\"Vamos tirar uma foto!\" , \" Tira uma foto minha aqui!\" De tando voc\u00ea pedir para tirar uma foto, agora tenho tenho exatamente 129387731901928382991 de fotos suas aqui no meu celular eheheheh mas, meu celular nunca esteve t\u00e3o florido como est\u00e1  hoje e, \u00e9 tudo gra\u00e7as a voc\u00ea \u2764  m\u00e3e hoje \u00e9 o seu dia e quero ser bem breve porque eu falo tudo o tempo todo para voc\u00ea, quero te parabenizar por seu dia, dizer que voc\u00ea \u00e9 uma mulher incr\u00edvel e \u00e9 inspira\u00e7\u00e3o para mim, eu quero te agradecer por me dar o mundo, por se desdobrar por mim e me fazer ser o que eu sou hoje! Parab\u00e9ns pelo seu dia e por completar mais uma primavera, literalmente. M\u00e3e,  poderia ter postado uma foto nossa, ou colocar junto nesse post, mas preferi colocar uma foto sua com os dois anjinhos que amam muito voc\u00ea!!!\n\nMeus parab\u00e9ns!! \u2764\u2764 eu te amo muito",
        "timestamp": "2022-09-22T22:09:17+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci00LKaOzKj/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Ci00LKaOzKj",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17947981679145249",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/301772174_142591798468862_1069851298106703794_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGArhDzR7a3vk5YAzMsDLoctkykdonCM9G2TKR2icIz0crvBn3WO2qJPJJGU-NxZNas8TzF_hRMXuwkhs0_p9kc&_nc_ohc=JH4cS7naRDoQ7kNvgEtWlit&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDbelCu-PSxsFZgQbsgQxqBvev9wX7-aixQGYzZ7hd5mw&oe=6656AAEC",
        "caption": "S\u00f3 fique preso ao que te liberta. \ud83e\udd19\u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2022-08-26T17:08:49+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChuwUyqOVjV/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ChuwUyqOVjV",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17932358189417551",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 23,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/301309334_197162739326700_8544014505929570422_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG5n-FcgBFbG_crZ_wWWz4gMtQhd3MNftcy1CF3cw1-1wkUjk1i-DUDfi321by-uT3YwRghwSxiqla1g5uos_gz&_nc_ohc=WbNjz8iMHNYQ7kNvgFwqNQD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD6huS6Cn-8GCl8_091fdcEA6rAYo5Ak77IIkXlyXZwbw&oe=6656DF9E",
        "caption": "Bom meu amor, hoje dia 25 de agosto, completamos duas primaveras e vou te dizer: S\u00e3o, sem d\u00favidas, as minhas primaveras mais coloridas e lindas que eu j\u00e1 tive na minha vida. Por tanta coisa passamos, tanta coisa vivemos e tenho a certeza de que a minha vida ser\u00e1 do seu lado. \nMeu amor, passar meus dias ao seu lado tem sido cada vez melhor, cada vez mais gratificante. \nMuitas pessoas n\u00e3o sabem o quanto voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel, muitas pessoas n\u00e3o conseguem enxergar o qu\u00e3o grande voc\u00ea \u00e9, mas eu tenho a certeza de que muitas pessoas sabem o quanto que eu te amo, o quanto que eu luto para te fazer a mulher mais feliz do mundo e eu fa\u00e7o quest\u00e3o de gritar pro mundo que voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida. \nMeu amor, quando eu te conheci eu era uma pessoa, com voc\u00ea eu aprendi o que \u00e9 amar, aceitar o outro, valorizar os bons momentos porque eles nunca voltam, entendi que as coisas boas na vida est\u00e3o nos pequenos detalhes. \nTemos muitos sonhos, muitas coisas para viver e realizar, quero que voc\u00ea saiba que voc\u00ea \u00e9 e sempre ser\u00e1 a minha escolha. Quantos mais os dias se passam, mais eu amo voc\u00ea \u00e9 um amor crescente! \nSe no fim da minha vida eu pudesse escolher apenas um dia para reviver, sem d\u00favida seria ao seu lado e do Tetteo.\nEu te amo demais! \nFeliz nosso dia!\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-08-25T11:09:37+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChribENu6Np/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ChribENu6Np",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/301309334_197162739326700_8544014505929570422_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG5n-FcgBFbG_crZ_wWWz4gMtQhd3MNftcy1CF3cw1-1wkUjk1i-DUDfi321by-uT3YwRghwSxiqla1g5uos_gz&_nc_ohc=WbNjz8iMHNYQ7kNvgFwqNQD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD6huS6Cn-8GCl8_091fdcEA6rAYo5Ak77IIkXlyXZwbw&oe=6656DF9E",
                    "id": "18212768968082650"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/301164451_412346637454473_1313571109963936570_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGXrwD57qElaeDBSZVcSW4uQSon1_Uih4xBKifX9SKHjAstUE6mF3KujJS76DcoZ5fNDUw5Hd68-FCcSU40lbNn&_nc_ohc=qJNU5dWJ7pUQ7kNvgEhOAl2&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA65Mb5zRFuvb6mRL8IPNBuPdSeMoljisTRM42PbHRpqA&oe=6656D888",
                    "id": "17941953635331968"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/300989079_636329404428294_8174455666801791535_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG2PPTc8-mWa8-qXDFnXCpxurZmRXBfYg26tmZFcF9iDdAT_Le_h32vStSQvapTCj7mWApNEWUsKS4hJbzO2ncr&_nc_ohc=71hpy8D1smoQ7kNvgF4Ir1f&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCq6oj64ABGb88QSCdSJHY_IhKqozimQGmtueExLaKfTA&oe=6656B5DB",
                    "id": "17998842988459118"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/300876811_775596530430956_734921751525873016_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGB5OPIDNEu5Etj4QeTekwe3Xy1VbG2lz7dfLVVsbaXPjdl9sjBkiQGeNZiBE6kNGifnlM4leWyxkXaaXdnb9-J&_nc_ohc=L-CYAH831_4Q7kNvgERUEGN&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBGOt7ewjnvYY29THw9K15AIapO7DkXUqE4sMeqAmsG4w&oe=6656B09A",
                    "id": "17937180545197503"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/301051449_473979954295598_5975856851971281724_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTak0jg1Rumlw5IBbNRTfitjdGJjIqJbm2N0YmMioluWLOBslO9NMjru2s1QZiPWFeuUTo2oSHfr5hU5rUJry9&_nc_ohc=pNdLwalG8-EQ7kNvgGnE2iy&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC9IPyP9_mseaHJwI2Y2E-G6933b5G8Uy0-sdY1Aydy7Q&oe=6656ADE1",
                    "id": "17932174292394158"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/300965891_1133137490971575_8044949772805798218_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHGRXuWfzJnBb_mVf3jSnWMV4aBqnZE8XhXhoGqdkTxeNTD5G0SwCUE7e209Q0c3uVG0CagRuqcqkMh3MV0Fi9B&_nc_ohc=cVljX7vy_FIQ7kNvgGfWhSg&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD18wusswGwIcKB3F_3h1N12XhW99qcaqpsNbmtWG5UiA&oe=6656BD13",
                    "id": "17873480753745949"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18187036339169530",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/299002367_2158904624283466_418689225240462714_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEzWlk9IK0TajjjpW9FDiAEu1Wr7lr2k2i7VavuWvaTaG8a0zDH_ZJwedw_pioF2nBTzdUDEIxMGqWUrzkAs0d2&_nc_ohc=lKEBGOTmh94Q7kNvgFXWDPO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDNawdgZ7hO-_2xqG4Q6iCVzJfjbrqtBytB7c6lj1sh7Q&oe=6656C074",
        "caption": "Voc\u00ea \u00e9 a minha for\u00e7a  e minha inspira\u00e7\u00e3o,  o sangue que corre na suas veias \u00e9 o mesmo que corre nas minhas. Eu te amo! \n\nHoje \u00e9 o dia dos pais, por\u00e9m eu s\u00f3 quero te abra\u00e7ar e te parabenizar por ser o melhor filho do mundo! \n\n \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-08-14T19:08:04+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChQEbzqO5F2/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "ChQEbzqO5F2",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18236981563139978",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/295325465_115562661219829_7415996672064747495_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH4sRf8iiW-chvN8hXLbYh2_xPSqyto0K__E9KrK2jQr2pK2W4XZXTbiJYZ07C62idNSuSG-7TAUkSitlS-oQfS&_nc_ohc=smWxeX2aSjAQ7kNvgEydFpP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAITffBsjRnlE5D4vsc2jaVxbGNgSws34HnpLJRSgYhuw&oe=6656CD7B",
        "caption": "Meu filho de 4 anos sabe muito mais do que eu imaginava... \"Papai, so agradece  ao papai do c\u00e9u\" \n\n\u00c9 isso...",
        "timestamp": "2022-07-25T00:31:53+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgakzJQuQzB/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CgakzJQuQzB",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17953264603846727",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 10,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/283710959_178912631156065_4660702755644668784_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEietzQI9g-INKZBeGH73DLeqmrH09uFj96qasfT24WPy9AkhdjWFEokRzO18UVBfGZaQdOphWSv0a--HW-tpDw&_nc_ohc=RKyC_8fgHOEQ7kNvgEFEpHT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDKMnpKLWLZvJc1CbhZPwAB4bHrh1WhyG2vUBEnbZ3f4A&oe=6656CC1C",
        "caption": "Meu amor, meu maior desejo \u00e9 passar o resto da minha vida cocm voc\u00ea,  vivo os melhores momentos da minha vida ao seu lado, su te amo demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-05-25T12:00:51+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cd-vJ4-O2Mu/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cd-vJ4-O2Mu",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17862190370692608",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 14,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/280187948_346011734188904_4449355854856370752_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGlOGb-4ODuX1GLbPA7Vg67BJT1cUoT-mQElPVxShP6ZLxCBrgfQn9W_pZA-YNRKXWVwPGRCNCdt3aO1PIWB--E&_nc_ohc=s0IzTsg_iUEQ7kNvgHflbi9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAiDGjpPH0ZeTgtkGp9_1Z1oijx8Ur8VvzATRi1nDAUlg&oe=6656D9CB",
        "caption": "Eu te amo em todos os universos \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-05-08T04:09:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdSHuS1s7DT/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CdSHuS1s7DT",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17954383246683572",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 14,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/279104671_1696083587395500_5276511079223088433_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH5sMSbIJGC-lepaOoD8gzJufAgeM2HTYS58CB4zYdNhOqxtoly3jSYOtK-MSN39JtmtatjBDlPmN40wZPLLHEo&_nc_ohc=RSJYTVGejRAQ7kNvgFK92B5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBEPEFZ_tzqvfN7Hsb4EsSIHFkgLdImzWqjm23lwOce0Q&oe=6656D367",
        "caption": "Meu amor, estar com voc\u00ea tem sido um sonho realizado! Voc\u00ea torna meus dias mais felizes, voc\u00ea torna minha vida mais leve, voc\u00ea  \u00e9 um sonho para mim! Eu admiro voc\u00ea, sempre admirei, pela for\u00e7a que voc\u00ea tem,  pelo foco que voc\u00ea tem, por sua leveza em viver a vida,  pela forma que voc\u00ea conduz sua vida profissional e pessoal! E a cada dia que se passa eu tenho me apaixonado e me tornado mais seu f\u00e3. \n\nMuito obrigado por permitir que eu participe da sua vida, obrigado por participar da minha vida, obrigado por sempre se esfor\u00e7ar e dar o seu melhor por mim, obrigado por sempre deixar meu cora\u00e7\u00e3o  quentinho... \n\nEu te amo muito e quero poder compartilhar toda a minha vida com voc\u00ea,  eu te amo demais \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc98\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
        "timestamp": "2022-04-25T11:07:39+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcxZN60OBzq/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CcxZN60OBzq",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18133458787270377",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/278938037_370087031548342_7289994963664898002_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHZIph37l6IJMBy3rXv_Oe05flEX_ZrU3Dl-URf9mtTcBs6SXzcxWK6VdKBAfhwF-RS3m2f34LYxy5bfSzdolOi&_nc_ohc=ULvx94orga8Q7kNvgEOEsCb&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAvJ3_7-MMd-mc-PJ_BOa93xP2pLLnMik1Dm1j-BS3iFw&oe=6656D7B2",
        "caption": "Meu amor, muito obrigado por estar na minha vida, obrigado por fazer dos meus dias mais leves e coloridos, obrigado por ser maravilhosa e incr\u00edvel! Hoje nao \u00e9 nemhum dia especial, eu s\u00f3 quero te dizer que eu te amo demais, demais e demais e que voce \u00e9 o amor da minha vida! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-04-24T12:49:50+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcvAHjIOKYl/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CcvAHjIOKYl",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17945265712772588",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 11,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "Am I Wrong?",
        "timestamp": "2022-04-03T21:46:47+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cb54yjygCbh/",
        "media_product_type": "REELS",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/277894507_763400458158167_6876896239426185680_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFwLnSmSri4G6Rwd-v5KhRattH3l8ymtk220feXzKa2TSTo_7JgZmiNtRZKVIJnVF_zCpA8-r2mC9I7iagFn9ih&_nc_ohc=5OCjUejhzvYQ7kNvgGgFwag&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC5UYzHAg0w2wCNB3etbak4Tr1U6TTguXMj15LmOXhdpw&oe=6656CCE6",
        "shortcode": "Cb54yjygCbh",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18213470449131580",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/277835010_369428558408795_3315782796749750433_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFyamkp6qnUwlDSwnapVJEyGK50X2lCIWoYrnRfaUIhatPxwxfsoeWdGSQT6hn9UDZ9BmmqLD7GEa9vHuEJ1wEf&_nc_ohc=XUJSR0ZCHpAQ7kNvgFUN-Eu&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCoAZFzThDYHevWJRwwl7tOgjmyhpmN9iul4ofJ3km3Hg&oe=6656D920",
        "caption": "\u00c9 meu amor hoje \u00e9 o seu anivers\u00e1rio, eu queria poder estar presente,\nao seu lado, te abra\u00e7ar e te beijar muito! Mas, infelizmente, n\u00e3o pude\nestar... Queria poder te dar um presente que que demonstrasse o quando\nque eu te amo, mas o que eu poderia te dar?\n\nUm estrela?O brilho dela se ofusca por estar perto de voc\u00ea, seu brilho\n\u00e9 muito maior do que o de uma estrela...\n\nTe dar uma casa na praia com um p\u00f4r do sol lindo? N\u00e3o, mesmo a praia mais\nlinda, e o melhor p\u00f4r do sol, n\u00e3o chegam perto da beleza que \u00e9 uma l\u00e1grima\nde felicidade rolando do seu rosto.\n\nMas a culpa \u00e9 sua, ningu\u00e9m mandou voc\u00ea ser t\u00e3o maravilhosa, a ponto de\nnem o mais belo p\u00f4r do sol, as estrelas ou as mais belas praias chegar\naos seus p\u00e9s.\n\nHoje meu amor o sol amanheceu amanheceu mais brilhante, os animais est\u00e3o\nmais felizes, a vida \u00e9 mais bela, meu cora\u00e7\u00e3o acordou saindo pela boca.\n\nDe fato voc\u00ea merece mais do que imagina, voc\u00ea merece um mundo de felicidade,\nalegria, conquistas e vit\u00f3rias, voc\u00ea merece a maravilha do mundo, voc\u00ea\nmerece a imensid\u00e3o, na propor\u00e7\u00e3o da incr\u00edvel mulher que voc\u00ea \u00e9!\n\n\u00c9 injusto, mas \u00e9 a verdade: Hoje \u00e9 seu anivers\u00e1rio, mas quem ganhou o\npresente foi eu! \u00c9 eu ganhei o melhor presente do mundo: Voc\u00ea!\n\nMas, quero te dar algo um pouco mais profundo hoje, algo que espero tocar\no seu cora\u00e7\u00e3o. Quero te dizer que voc\u00ea \u00e9 o amor da minha vida, tenho a\ninten\u00e7\u00e3o de colocar nessa mensagem todo amor do mundo, todo carinho,\ntoda felicidade, todo sentimento bom que Deus possa te proporcionar.\n\nTe desejo meu amor, que Deus te aben\u00e7oe muito, te acompanhe e que nos\npermita viver muito e muitos momentos bons, uma vida inteira ao seu lado\n\nEu te amo muito, muito e muito!!! Meus parab\u00e9ns amooor!!!!",
        "timestamp": "2022-04-03T12:34:21+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cb45ptwO6wM/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cb45ptwO6wM",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17970845923543840",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 10,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/277292174_1415996528854214_5237551168105956477_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHB7LOIzspjW-qk8mVw2aZvcs9noKlEo5Nyz2egqUSjk121b0oSeROhoR5-ydS17My5apiHL4Mp2ofNOgAJMRZY&_nc_ohc=ei8xeODimqsQ7kNvgHHTPqk&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAq-Kk0Y8LOKGNZwA-9y-DGunBPkR8O7VTcF6Sp45JLbw&oe=6656C7BD",
        "caption": "Voc\u00ea \u00e9 o amor da minha vida!!! Os dias com voc\u00ea s\u00e3o mais leves, mais felizes, obrigado por me fazer o Homem mais feliz do mundo! Eu te amo \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-03-27T13:16:47+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cbm88WtOttG/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "Cbm88WtOttG",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17914841513381552",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 11,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/277147349_755970022037210_3285535149296002671_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE1vhje5dvZodfF4DPDg892xbCgmqBVGJ_FsKCaoFUYnwRwIOvwhhOEzkF_qwWmFLB_putzuoZ5EDOl4nYDsjsF&_nc_ohc=gkTYKsSUfLsQ7kNvgEjp9eL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDUvjWkU1FKq0tuxwglgryH6Onr5DAAERAmzN1YoLJlVg&oe=6656C183",
        "caption": "Uhuuul parab\u00e9ns para noooooos tuts tuts, meu amor cada dia que eu passo com voc\u00ea \u00e9 maravilhoso, vice torna a minha vida mais leve, mais feliz, mais animada, voc\u00ea traz cor para minha vida! Obrigado por me fazer o homem mais feliz do mundo e mais realizado, voc\u00ea \u00e9 um presente de Deus, eu te amo demaiiis, demais e demais amooor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-03-25T17:20:52+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbiPSWlOAI_/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CbiPSWlOAI_",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17934179573069230",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 21,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/277028910_139685455209979_4086282421388379219_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHZa6QrNmSE36QZ0B2XMWcteDqaYGs5Isp4OppgazkiyhyWSNLaksS-W5uMaWMj6LZaxibs2NPxqxiaFI6-EqZc&_nc_ohc=dJVlNT9dnr8Q7kNvgEdYi1Q&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCYoW3D4wGe9rDExA08-AbV9Va8AGBnC79Z3gvRv5g9sA&oe=6656BD42",
        "caption": "Meu amor, eu quero que o mundo inteiro saiba o quanto eu te amo, o quanto eu quero viver toda a minha vida ao seu lado! Voc\u00ea \u00e9, para mim, meu porto seguro, \u00e9 minha casa em forma de pessoa! \n\nEu te amo demais\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-03-19T13:15:31+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbSWcJAum94/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CbSWcJAum94",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17981459218470607",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 14,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/275062373_486037662905767_5788357170839204961_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFaM2XnMxBIY_Dre0vbMiuQeQAUtD1A6gh5ABS0PUDqCAqmVkm0gIWtmNBu98ebKHde4G-kDX6pionNrrVDaKqp&_nc_ohc=BEqOt4CVFDMQ7kNvgGEg4Qk&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDctTbBXmOERS1sNC2kU-7-ClPgGF_1st8Qfhk9_oCvfQ&oe=6656DE2A",
        "caption": "Os melhores momentos da minha vida eu vivo ao seu lado! Obrigado por me fazer o homem mais feliz do mundo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-03-02T00:25:11+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CalMxLEuCvo/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CalMxLEuCvo",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17882947799558254",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/274635628_7026012110803086_5444620466061718930_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEdQsjp2jg_49Oppf6sFqwH6ma07kCBPVHqZrTuQIE9UTctAMM6SNIh69vjHg8dtrcwgaRuLV3D4HLCqTTovX6X&_nc_ohc=DiJFb4i-el8Q7kNvgF0Ql5T&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDepDMhdNUF9xpiOwcYmaZ09tdq_2Pfq7nMwRxSbjsTnA&oe=6656BB7E",
        "caption": "Meu amor, eu a amo por quem voc\u00ea \u00e9, pela mulher que voc\u00ea se torna a cada dia. Eu a admiro pelo o que voc\u00ea faz, pela forma como se porta. Sem d\u00favida, muitas coisas j\u00e1 passamos e muitas coisas passaremos, boas e ruins, mas s\u00f3 seu lado \u00e9 sempre uma perfei\u00e7\u00e3o viver a vida. Voc\u00ea torna todos os momentos em momentos especiais, os encontros com voc\u00ea sempre me deixar com frio na barriga porque eu sei que voc\u00ea sempre vir\u00e1 cada dia mais produzida, e eu fico ansioso para saber qual vai ser a \"make\" da vez \ud83d\ude05, voc\u00ea torna uma ida ao bar em um jantar rom\u00e2ntico em rum restaurante de luxo! E eu amo voc\u00ea pela habilidade que voc\u00ea tem viver a vida, em tornar ela mais colorida e divertida! \n\nEu quero te agradecer e dizer que ao seu lado eu vivo os melhores momentos da minha vida!! \n\nEu te amo muito, muito mesmo meu amor!! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc97\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc93",
        "timestamp": "2022-02-25T11:18:49+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CaZfmFjuxxr/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CaZfmFjuxxr",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17884624751534571",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 21,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/274532744_354048996543747_7420511000803780369_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFVZOLEn2dCvasyMOLnHGxeG4kGCS62Lu8biQYJLrYu77UrR8eB_CGCAzVQ3zhDOHR5qHSDF44oOBIumOETGRk3&_nc_ohc=WpUxrjl9SwcQ7kNvgGRhbPT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA2VjqWbIDgbbhAw9Jvqym5mQt_q_1BUnbYwER5xLg5LA&oe=6656B9C8",
        "caption": "Crian\u00e7as soletram tempos de amor! \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-02-24T11:45:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CaW91eZug6j/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CaW91eZug6j",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18023740003350133",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/272705064_405755147963243_9102076563241816966_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHyrJpCji2yLjQFYwtZpvjNmcy-hYS1P82ZzL6FhLU_zf9XzmNO8m0DlGPLBmRRtLFrvbaMnR3-4vtszziU7j6h&_nc_ohc=13bctB28QpsQ7kNvgEinLRP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAJu6YSctpzSPq0M4iFTMwEQOaNLfa5hBvTdjBlNbUoLg&oe=6656B40B",
        "caption": "Seria mais f\u00e1cil eu terminar de contar as estrelas do c\u00e9u do que tentar quantificar o meu amor por voc\u00ea.\n\nEu te amo meu amor! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-01-25T11:01:17+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZJo8mtu9-F/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CZJo8mtu9-F",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17933182687919850",
        "comments_count": 7,
        "like_count": 18,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/271610434_975993549995685_1319363130073414533_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG3CpGq3UCzPI9_GJdCRBzxBnXON4TdlXQGdc43hN2VdKOBOz3Drg44xl23jaHQLnFLv8EmYz2FR2lj6k9ClEnX&_nc_ohc=I-O9CbwX5E8Q7kNvgFh3-9S&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBUtSgAlV3m2VB11b2Zq-k2fe8dlbi7ex6d32EexlYBRA&oe=6656BC30",
        "caption": "O que importa, na verdade, \u00e9 a maneira que voc\u00ea enxerga o mundo e as suas conquistas. \u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2022-01-11T14:51:17+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CYmAI2Mr2ct/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CYmAI2Mr2ct",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/271610434_975993549995685_1319363130073414533_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG3CpGq3UCzPI9_GJdCRBzxBnXON4TdlXQGdc43hN2VdKOBOz3Drg44xl23jaHQLnFLv8EmYz2FR2lj6k9ClEnX&_nc_ohc=I-O9CbwX5E8Q7kNvgFh3-9S&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBUtSgAlV3m2VB11b2Zq-k2fe8dlbi7ex6d32EexlYBRA&oe=6656BC30",
                    "id": "17944786594734619"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/271770213_1048173409078515_8556294941898926097_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEF1xlrfl_2MZJNTPYjcOe6uTmCp4Tcydq5OYKnhNzJ2u71HlCG4MMG9ah3YRl1u5YfvBx7YrxteMPMgkkQV_zg&_nc_ohc=NhgIWF_plGsQ7kNvgEjUCCq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBx6FuI7wdYAtw3FC2tGtpFys-nJh1vd9V6K4A20W-j7g&oe=6656AE0E",
                    "id": "17907480644367924"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17865567998619722",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 20,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/271536914_915811295641837_1098557919097380113_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGBXe0o9YPOt7vVz42on8FTAVpfuRnIrcEBWl-5GcitwfSnt6JnVydsmC2SOa6QOKLz1NxLNoAgpWcdZ6k_dSC3&_nc_ohc=wwpRsEfKJHwQ7kNvgEIIzls&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDS-pHCE9SSHI4TE0wur6DLhb2ODn9FmQVSNjY7XRIQvg&oe=6656AA32",
        "caption": "\u00c9 uma honra poder compartilhar a vida com voc\u00ea, eu te amo muito!!!",
        "timestamp": "2022-01-10T11:01:44+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CYjBEwmO7vi/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CYjBEwmO7vi",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/271536914_915811295641837_1098557919097380113_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGBXe0o9YPOt7vVz42on8FTAVpfuRnIrcEBWl-5GcitwfSnt6JnVydsmC2SOa6QOKLz1NxLNoAgpWcdZ6k_dSC3&_nc_ohc=wwpRsEfKJHwQ7kNvgEIIzls&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDS-pHCE9SSHI4TE0wur6DLhb2ODn9FmQVSNjY7XRIQvg&oe=6656AA32",
                    "id": "18212292847141733"
                },
                {
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/271704510_440732417585000_5584213081144444325_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEgYHQHcqq6YglVWN55V_t3J1n03egNm5QnWfTd6A2blBYPyKkwFXMr_zdp_JYU_4N-rJxmKHxPaaJSzqjcETIZ&_nc_ohc=QTb8-8YgNCIQ7kNvgHOleRY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCemvDSzOExGXNXxxQHt98sQ-cBQ8AYdqWQGBZ7g2Gtfw&oe=6656D1D3",
                    "id": "17916398342193067"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17880811877527032",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/271235551_305983424792041_396513687408405928_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH39RQwu2ai_ekBS9bWiZD1sW2TeDf14JexbZN4N_Xgl0RTqtV-77EKL_zNS3BYHqgknzbkHEDwnAUrbRZWk3--&_nc_ohc=7yIoqdJCgZcQ7kNvgFjq3Jx&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDdy_eD7wPpitU-6JVX1tfs3u8cV6ZJ5SMlHVZiFpabUQ&oe=6656D61C",
        "caption": "Encontrei meu para\u00edso! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2022-01-05T10:47:38+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CYWHfH3OGD7/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CYWHfH3OGD7",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18208362235140037",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/270654953_1075489523284905_2251410958526922499_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH9YsUgaex6jr-gYWiXtJJ1f1is2Pp-DAJ_WKzY-n4MAjBHQd3t9mIQfcLHx8Jp9V5G6OgJzAq7f-EMHJvj9c0h&_nc_ohc=Qk6_InzZDsoQ7kNvgHRkyQw&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCf4hRaRzBwZQwI-sx2qdaz0v5AphZ22WLT5YwhiyhDIA&oe=6656C38F",
        "caption": "Happy New Year!! Passar a virada de ano com as pessoas que eu amo \u00e9 maravilhoso!!! \u2764\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udf89",
        "timestamp": "2022-01-01T16:27:21+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CYMbLzKleFG/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CYMbLzKleFG",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17973880342465897",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 15,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/269947389_615073619703178_667960855440956384_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHXHf55K7Nvwax1juLvPksRQVGYyBlnJjhBUZjIGWcmOJysB3ftRQSKImtBtZKRykVyvUHtw2SE-3f2r97PMBPL&_nc_ohc=QI7l-R95Ij4Q7kNvgGaNqDj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB4918-BGpHCD6sK-c82Q2PdluNM7rbxSI90AQrI1XVkA&oe=6656B89E",
        "caption": "\u00c9 com voc\u00ea que eu vejo meu futuro, era ao seu lado que eu quero estar!!! Eu te amo muito meu amor!! Parab\u00e9ns para n\u00f3s!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-12-25T16:26:10+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CX6Ze70F545/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CX6Ze70F545",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17980061662449484",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/269674698_453159969528187_4547619570925233512_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF8AS0M6b99Xl4bTveLw8t_jiiTdhq48HqOKJN2GrjwerLBpdzDmk4Jk4Fe3dfxwqLiMqENQ6SYS10GR0uKAhd-&_nc_ohc=TwwxHDpE-rAQ7kNvgEEBQeM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAQm9sjK_XRii56TfkG5dQAMvUYPga_8MWT9_SHTSU00Q&oe=6656D130",
        "caption": "Todo novo dia que passo ao seu lado se torna o novo melhor dia da minha vida \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-12-20T12:05:15+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXtDpoRr9M0/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CXtDpoRr9M0",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17945006698643575",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/267503725_261882295928533_8099891356597404134_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHLboA2lWJl4EG3VhvKLh8gtB_CPwwIWVm0H8I_DAhZWYTimG-5GJ4uBlhHOYtcLw1Xoa9d4Sg7x26PZFR_PopN&_nc_ohc=9oLRrGNkpP8Q7kNvgH4eVGH&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAXIsMHhNBiDAWl9MlEfysKXhNHIuWv3XEMn8sQJJJgbQ&oe=6656C397",
        "caption": "Ser pai \u00e9 como ter dois cora\u00e7\u00f5es e entender que o mais importante deles bate fora do nosso corpo.",
        "timestamp": "2021-12-16T12:20:54+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXiyQp-rFdm/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CXiyQp-rFdm",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17928991276921903",
        "comments_count": 7,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/267402479_6460087537398623_4058893606947391930_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGxKHUiMZNCt0-w0a-o4bUGtV_5CjcW0Ui1X_kKNxbRSI7FPS9WFwnnxbhnYPfCJp2gpyRX74Bl51r0MmAdV0U6&_nc_ohc=ZTnFJ-wFD6QQ7kNvgFaM-Up&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCWzBX2T1JBjbbMDlfdMmbi60ZUsXegsodW1TzsTwNbNQ&oe=6656DD48",
        "caption": "Eu acredito demais na sorte. E tenho constatado que, quanto mais duro eu trabalho, mais sorte eu tenho. \u270c\ufe0f\ud83d\udcf8",
        "timestamp": "2021-12-14T15:29:29+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXd-QIhlYNh/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CXd-QIhlYNh",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17918220128078624",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 23,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/260825777_427457625624790_4487733031858440513_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGHQGWstLqa02Wb7gdYB4cD4mgAAg23fnniaAACDbd-eRPuSOsoWwOajxfOKyncNOx7qnRyQ3iZK5GQQZJ9J3u4&_nc_ohc=GH5UOCHCFfMQ7kNvgFj5nQS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCSsVgmMuvZ3IiZV00ABrq0X-HrgQoBRtwfo7As8PLrLA&oe=6656C52C",
        "caption": "Feliz 1.3 ihuuuuul, eu quero dizer que te amo!! Que voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida!!! Eu te amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-11-25T11:47:05+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CWspsq6rpTZ/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CWspsq6rpTZ",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17970435478466100",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 24,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/259473756_974895796443421_6717866680261703753_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEjJLo5zjqh1dKfpBgEAjoJQCLcHTQ2NkxAItwdNDY2TPZSdlvdA05jVhsp1fbK0Y3A9z4HA1fqiCmYadLnazCz&_nc_ohc=0FjG4zyH4bUQ7kNvgHO5-NR&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCkwIEkkxP5vTS-t46Zut6mHbc94GnBid0D5-jNkMDNAg&oe=6656B00C",
        "caption": "Meu amor! Voc\u00ea est\u00e1 completando mais 1 ano de vida, est\u00e1 completando mais um ciclo e como passou r\u00e1pido! Parece ontem o dia que eu est\u00e1 te pegando no colo pela primeira vez logo que voc\u00ea nasceu, que eu te ajudei nos seus primeiros passos, na sua primeira palavra... Passa r\u00e1pido demais, voa, mas \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o ver voc\u00ea crescer saud\u00e1vel, esperto, te ver sempre com esse sorriso lindo que voc\u00ea tem, te ver sempre evoluindo e aprendendo coisas novas. O papai ama muito voc\u00ea!! Sempre estarei ao seu lado em todos os momentos da sua vida, sempre ser\u00e1 um bom e ideal lugar estar onde voc\u00ea esteja. Sou realizado por ter voc\u00ea como meu filho, por ter meu sangue correndo nas suas veias, por poder te ver crescer e se tornar a cada dia mais um menino de ouro que ser\u00e1, sem d\u00favida alga, um grande Homem! \n\nEu te amo meu filho, voc\u00ea \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o de amor para mim!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-11-22T11:20:04+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CWk4OMDL41l/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CWk4OMDL41l",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18190759345126517",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 19,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/253441050_1042726706567441_4377632248821199037_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEcowwcpIaU3DMHqcmHQ1E0cXa4ysdtKQlxdrjKx20pCXkprrf7CjaxQ9-gD7mzYhjB5aVLJekTLPr-VWazMDqg&_nc_ohc=uoj-lMTRkTIQ7kNvgFh-FC8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBRmmVvwgnuCr1V2uIi0ZmNpbieNXREnRD2efp42rinUw&oe=6656AFAB",
        "caption": "Obrigado por estar comigo em todos os momentos sejam eles bons ou ruins, sou grato por ter voc\u00ea na minha vida, eu te amo demais meu amor, demais \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-11-04T11:23:38+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CV2iUj_LWmd/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CV2iUj_LWmd",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17976364516433227",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/248340816_423153842660968_7184949282995819649_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGk785uHtsu8zHn15yeZZRDfAy2dmkngrt8DLZ2aSeCuwyvt07O69vXMPZqBGJLWE07_2eI1uuEIruxF0h3IjpZ&_nc_ohc=RLjaT-Obqj8Q7kNvgEXnKdg&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBG0nCGVTfbojJX4EkKWXuLWQpB-8gMfvE5-iXuhVNapg&oe=6656CDC1",
        "caption": "Eu te amo demais meu amor!!! Passar meus dias com voc\u00ea \u00e9 maravilhoso!! Quero poder viver minha vida ao seu lado e viver cada experi\u00eancia intensamente. Eu te amo demaiiiiiis \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-10-25T11:58:50+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVc2ZpALjYO/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CVc2ZpALjYO",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17907553739145170",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/243013083_933190410881732_320629633329260367_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE5rb2K-ii9MJaVY4JwiDissywUq6Hqq4mzLBSroeqrif5X-KKOBy4cj3Iqj_bVIHzpgL2W0yRggbh1B5MZKfaA&_nc_ohc=GNOBta6pI0MQ7kNvgG4SNtL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYALx7siwnnwG6mIZubl7l9TzAuHRJ2kdtn-OnsHL790zA&oe=6656D557",
        "caption": "Nosso dia 25!!! Cada m\u00eas que se passa, cada ano que se passa ao seu lado, para mim \u00e9 incr\u00edvel, estar ao seu lado, viver meus melhores e piores momentos com voc\u00ea \u00e9 um sonho\n Voc\u00ea \u00e9 tudo o que eu sempre pedi \u00e0 Deus, voc\u00ea \u00e9 perfeita em todos os detalhes. Eu te amo muito, meu amor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-09-25T20:09:18+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CUQernGlmlw/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CUQernGlmlw",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17922019213743343",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 14,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/240776305_378727843781895_2433997321594111843_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFcilmtdbQaMmw9WyeOlcEsI1pWO9cJX2wjWlY71wlfbBbqZDBn73qYU8YfVVUvX2u6B6fL8KFVtCXSsc6L22Vi&_nc_ohc=1boN_dT45EgQ7kNvgG-jYDe&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBvihW7fyd7aZ_Zoin9DUjrxbAQ14HsnNNiVrtzjV3X2Q&oe=6656D7AD",
        "caption": "A multiplica\u00e7\u00e3o entre todas as estrelas do c\u00e9u pela quantidade de gal\u00e1xias existentes no universo, n\u00e3o chega a 1% do amor que eu sinto por voc\u00ea \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-08-30T12:07:25+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CTMq3cMHwaD/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CTMq3cMHwaD",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17912557675956246",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 21,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/240508872_526153878458286_1159444881002079512_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeErL_2tMQuYgXjckUn3WL0M2SZd-VGIolXZJl35UYiiVbJpJMFlu5TKuP_zcpoUZNt5oxoVvNbtOdSaSSQNIFGP&_nc_ohc=uOP2pEKfY58Q7kNvgEMmfik&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDgmBVop1d7RNlTYdkXJ6zio3L5svUDM3kqIhEqb-HeGQ&oe=6656D3F6",
        "caption": "Continua\u00e7\u00e3o minha princesa \ud83d\ude0d\n\n\u00c9, o tempo j\u00e1 correu desde aquela colis\u00e3o de planetas que mudou todo o rumo da minha vida, muitas coisas n\u00f3s fizemos, conhecemos cidades e lugares, uns lindos outros nem tanto, mas em todos voc\u00ea estava l\u00e1 o que tornou perfeito cada m\u00ednimo momento, quero deixar claro que esse cora\u00e7\u00e3ozinho que tenho no peito te ama de mont\u00e3o e tem o desejo de te entregar o mundo e te fazer a mulher mais feliz dentro dele. Muito obrigado por ser t\u00e3o grande mesmo com t\u00e3o pouco tamanho, obrigado por me erguer, por me cuidar. Na engenharia, para constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio existem pilares estruturais necess\u00e1rios, obrigado por ser um desses pilares. \n\nFeliz 365 diaaas eu te amooooooooo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-08-25T11:14:12+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CS_szSCnKoa/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CS_szSCnKoa",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17898300758221880",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 11,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/240476785_1423266374711755_4160330187201795781_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFj0j9vZiktBwgJmXzONWnI-nY9o1vMTJT6dj2jW8xMlNGBizG7-3tSf0nluAA9VZCYhXkRMXrsuVh00q4PsoYW&_nc_ohc=vtZy1wSYSS8Q7kNvgGwb1WW&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAA9annNSh6kjKm_RbY3jMKYUgeTJ3v-csSugftKjOtsg&oe=6656B201",
        "caption": "\u00c9... 1 ano. \nEu n\u00e3o me lembro ao certo como tudo come\u00e7ou... Pera, n\u00e3o nosso primeiro encontro, desse eu me lembro todos os dias, mas acredito que tudo come\u00e7ou muito antes de n\u00f3s conhecermos, acredito que Deus j\u00e1 tinha tudo preparado e movimentou todo universo para que nosso encontro acontecesse, assim simples, como uma colis\u00e3o de dois planetas complemente fora de eixo, BUUM!! Colidimos e encontramos um no outro nosso eixo. Assim como nessa colis\u00e3o onde todas as part\u00edculas de planeta se dispersam pelo universo, aquele dia no metr\u00f4, nem aquele um milh\u00e3o de pessoas passando poderiam fazer eu perder o foco em voc\u00ea.  Desde ent\u00e3o, meu mundo revitalizou, de fato, acredito que encontrei meu eixo. \n\nEm tudo se realizou, sempre fui f\u00e3 das obras de Deus, em especial a natureza, em voc\u00ea encontro tudo o que sempre me encantei desde pequeno, desde o azul do mar, o brilho das estrelas, e o verde da natureza. Voc\u00ea me encanta por completo, mas h\u00e1 pontos especiais que se ressaltam dentro de todos suas qualidade, caso me permita, vou elenca-los: \n. Sempre amei o azul do c\u00e9u e do mar, em voc\u00ea, sempre que a olho, encontro em seus olhos esse mesmo tom de azul que sou apaixonado. \n. As folhas das \u00e1rvores, todos seus frutos perfeitos, encontro em cada mecha de seu cabelo. \n. Todas as curvas, montanhas e dunas que h\u00e1 pela imensid\u00e3o do mundo, encontro nas curvas do seu corpo, t\u00e3o minimamente esculpido e cuidado, \u00e9 uma paix\u00e3o de olhar. \n. Quanto ao universo, que acho que j\u00e1 ficou claro o quanto eu gosto, encontro dentro do seu sorriso, nesse brilho intenso que nele h\u00e1. \n\n---------------------\n\nO texto n\u00e3o coube em uma publica\u00e7\u00e3o s\u00f3. Amor, olha a pr\u00f3xima publica\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "timestamp": "2021-08-25T11:12:41+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CS_soL6HoGg/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CS_soL6HoGg",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17938723957545517",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 28,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/238817585_1270529913429030_2268479510448030650_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHAO13q2EPA-6W09DFiEo7YEb1sDj1EefYRvWwOPUR59uIX7BKneUZtWQBjSTYsamExfoo6pJVBoYuJeESpJBj9&_nc_ohc=B5BKTnKa7TgQ7kNvgGWVpeh&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAn5RQp4lcLOVoN-G-PoUv2KQBh8oE95OJLIs-0wFjT1g&oe=6656D38C",
        "caption": "Sangue do meu sangue!! Eu te amo demais!! Voc\u00ea \u00e9 a minha vida!!",
        "timestamp": "2021-08-18T01:06:11+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CSslp87sI5M/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CSslp87sI5M",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17944262803532912",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 31,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/236925794_1476679982711600_8200994542075978165_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGhqBotNsZNQqEUwv6Sd1SKKZ0_6NHFDCYpnT_o0cUMJrvpg9dSx_YZzSgWhFRSTOBI5DhHiNKhHH3Imjeci5GH&_nc_ohc=a-dvfZFyaW8Q7kNvgGOXgZv&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAV1b-NJV2o5RH2gqXz-p0HCoEYzfU3vYjc6oHaLQDljw&oe=6656C2FF",
        "caption": "Amores da minha vida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f amo muito voc\u00eas. Muito obrigado pelo final de semana incr\u00edvel",
        "timestamp": "2021-08-16T13:37:49+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CSoyFTQnUfY/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CSoyFTQnUfY",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17919118954746234",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 25,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/234767520_942454296652776_6804662028657573952_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFxz9EBMPs1tSFMAL8wAOhglSLIECl9B_eVIsgQKX0H9wdT9hjeQ9fyWEs4bE8AvbAOIsT2lhjRzsWZZV86IyMj&_nc_ohc=BuQIgyWSWWIQ7kNvgGhWX6I&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCpwMr1BYRcy-m4pNxdABJVy0LbNiu2dni5qhF7QwgKTw&oe=6656C61E",
        "caption": "Hoje \u00e9 o nosso dia meu filho, por motivos maiores do que eu, n\u00e3o pude estar hoje com voc\u00ea. Eu quero gritar para o mundo o quanto que eu te amo, o quanto \u00e9 uma honra ter voc\u00ea como filho, ter meu sangue correndo nas suas veias. Eu te amo e sempre estarei ao seu lado, independente dos obst\u00e1culos que colocam, eu sempre estarei com voc\u00ea te apoiando, te ouvindo e aprendendo junto com voc\u00ea!!! SANGUE DO MEU SANGUE! La\u00e7o que ningu\u00e9m pode tirar, eu te amo e vivo por voc\u00ea!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-08-08T17:37:19+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CSUnIayHjlj/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CSUnIayHjlj",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18166966012159015",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/233692169_376456217181399_782394232811555882_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEpCWaEGI4h-Nyvfktiq2-yBwpPGZptNJkHCk8Zmm00mYmemisVmtlGRG4TsMcQurdbj-S-NezYCEXkb_dUQwLS&_nc_ohc=2qRbf8u_6qEQ7kNvgFWj1OY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAv7DMRXegBEkJWdd95OKkCbgsxDXhXuGcJkM4PgdxebA&oe=6656AE16",
        "caption": "Seja foda!\n\ud83d\udcf8 @carolinebodemeier",
        "timestamp": "2021-08-06T21:57:24+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CSP7TnEHALG/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CSP7TnEHALG",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17930438608644017",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/232687263_828396491376429_5274836183662375947_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF7gvTkDMCivBKxC4pLDf92GaNujEjnOp0Zo26MSOc6nVUqUZkMjKAjMHv6DpYin6NKASmoUQzFrSghuWNOy0dF&_nc_ohc=sOcbDXBr2kgQ7kNvgF2FwTF&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBqu-94rU1xlDsr0nLuMs3jSMaRf16dmRj7c6StCC4kwA&oe=6656B223",
        "caption": "Sou apaixonado por voc\u00ea meu amor!! Eu te amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-08-06T11:47:28+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CSO1gVUnA1p/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CSO1gVUnA1p",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17959606150456706",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 19,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/227310098_606990050688898_4427406124186862534_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH4wVB1foIuXwmI-o3z8w0c1Mc9Aj2JtwrUxz0CPYm3Cv-1qG8tT3T5gv7FcKXl1tsFUUkRa4cCgSchBuUNTBaN&_nc_ohc=KOdRMZjOTdIQ7kNvgF_yIsK&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAaPs8nW12mhgSL3J192uULfvuSB-KjXcE0sLJNDs-ZwQ&oe=6656D0A4",
        "caption": "Poder viver a minha vida ao teu lado, ao lado da mulher mais incr\u00edvel e maravilhosa do mundo, n\u00e3o tem pre\u00e7o. Eu te amo demais, voc\u00ea \u00e9 o amor da minha vida! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-07-28T11:10:40+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CR3mI78qNx6/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CR3mI78qNx6",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17884135559286305",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/210260243_395865241848488_3154141237383811906_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHgQ4MnLNyGu7SQCEXzo1s58hn7vk-ewdDyGfu-T57B0KPQHVFIpg_biJpk-AQd8e6EaYnZb7tCjmplIBBrOg7v&_nc_ohc=wUfvXABZmksQ7kNvgFVbnpC&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAhowKvTmb0MyfpCb0XoMo7ULe_VmodcFIUcTNAVeQ6DA&oe=6656AD27",
        "caption": "A vida ao teu lado \u00e9 mais bela, tem mais flores. Obrigado por me fazer feliz amor, eu te amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-07-05T16:19:07+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CQ87J59HQH8/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CQ87J59HQH8",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18172118893192305",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/206235969_331221355299921_5712668933319076128_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHIVbejEekeSby7OBPi1WeG_GMee4e_hJz8Yx57h7-EnCE_wv-PYtfxeJjVPazYHtG_01s6gOmA5c1zD_T2frdJ&_nc_ohc=6TokSffT9-AQ7kNvgGmYvXp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBs7ecbgMtfkzyese8mB2JPAYKKdgCsU28mSoQbmplCDw&oe=6656DB54",
        "caption": "Hoje \u00e9 nosso dia!!! E eu quero aproveitar desse post, para dizer o quanto que eu te amo e sou grato por ter voc\u00ea na minha vida. Meu amor, voc\u00ea veio do nada na minha vida e, assim, do nada se tornou meu tudo. Me fez crescer, evoluir como pessoa, me mostrou um mundo totalmente diferente do que eu estava acostumado e sabe, eu amo isso em voc\u00ea, essa habilidade de transformar tudo aquilo que \u00e9 simples, em coisas extraordinariamente maravilhosas. Aproveitando a palavra \"maravilhosa\", essa caberia bem como um adjetivo para voc\u00ea: \"Voc\u00ea \u00e9 maravilhosa!!\", \"Voc\u00ea \u00e9 extraordinariamente maravilhosa!!\", \"\u00c9 uma maravilha estar ao seu lado\", \"a vida ao seu lado \u00e9 simplesmente maravilhosa\" e etc... Mas, nenhum adjetivo jamais ir\u00e1 expressar 100% o que eu acho e sinto sobre voc\u00ea. Muito obrigado por em 10 meses, transformar minha vida para melhor e eu tenho a certeza que a minha vida e meu futuro s\u00e3o ao seu lado. Eu te amo demaiiiiis!!! Ent\u00e3o, um viva para n\u00f3s!!! Eu te amo",
        "timestamp": "2021-06-25T11:22:04+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CQipNi_n5Ig/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CQipNi_n5Ig",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17990727517340005",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/201316630_544875026641744_46833567052938478_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG02GYQOT_nq68RF-nIuWM0Gb6pxIu2zTYZvqnEi7bNNm0HEoI-U1r2SlVnKH0WKguAtGHS0-KSdurXe7OKKBAg&_nc_ohc=3Ubrx_0f7HcQ7kNvgHOZ6UO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD4YQqgoLKNIHVrUVqWwYswQUpDFA-egrr0IHJ4N2Inug&oe=6656B6F8",
        "caption": "\u00c9 t\u00e3o bom ter com quem contar, ter em quem confiar. \u00c9 t\u00e3o bom ter voc\u00ea ao meu lado para compartilhar os melhores momentos da minha vida! Voc\u00ea me fez acreditar que h\u00e1 algo melhor por vir, me ensina todos os dias a ver o mundo de forma positiva. Voc\u00ea me faz feliz, puramente feliz. Obrigado por estar comigo e me fazer sentir assim completo, amado, feliz e realizado. Eu te amo demais, obrigado por ser voc\u00ea, por ser incr\u00edvel comigo. Eu te amo minha princesa \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-06-15T13:04:16+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CQJE9YSng-l/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CQJE9YSng-l",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17916414283731518",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/190942018_137443095108360_7344068291018196888_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFh5ehZFeR7firbdAQ1IFJf0NIZYAZg4MjQ0hlgBmDgyFqnD-m4Av87mHO4z1Kk9d6U7B26K7wl5E0Lzbcv8XdO&_nc_ohc=klyFimrg90sQ7kNvgFWIAAz&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCL-SZKREjyQSlzI8hmYb_qwJw2aYS9r3xXkLnBCPXvmA&oe=6656BA89",
        "caption": "\u00c9 amor, 9 meses n\u00e9? Passou r\u00e1pido e j\u00e1 temos hist\u00f3rias e hist\u00f3rias para contar. Hoje \u00e9 um dia especial, \u00e9 uma data que sem d\u00favida lembrarei para o resto da minha vida. O tempo vai passando e cada vez vamos ficando mais pr\u00f3ximos um do outro, nossos caminhos tem se mostrado cada vez mais certos, a cada dia eu sinto mais forte no meu peito que \u00e9 com voc\u00ea que eu quero viver a minha vida. Quero dizer que te amo, que amo cada detalhe em voc\u00ea, casa mini detalhe, cada jeitinho. Voc\u00ea me completa. Parab\u00e9ns para n\u00f3s, quero que saiba que eu estou preparado para a viver minha vida inteira ao seu lado. Eu te amo! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-05-25T16:01:16+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CPTUhXVH4b1/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CPTUhXVH4b1",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17862568826499567",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/189211359_305131261113456_4066139872032208466_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfa5OYLRc7wXzOT0lpfP_K6EdDfVn-UcnoR0N9Wf5Rya3Vhuv_xjgps6sf4TbXIhoWx9eK5hFviPi4SBIOSvXA&_nc_ohc=X372Zk-lhCsQ7kNvgEDWY7m&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYATsXEwO6AzmLvOQMRrTVCu_GR2fezQFDik-ch1JS7t5w&oe=6656D1FC",
        "caption": "Sou grato por te ter na minha vida, sou grato por me fazer feliz, sou completo ao seu lado. Voc\u00ea est\u00e1 comigo onde quer que eu v\u00e1, n\u00e3o importa o lugar nem as circunst\u00e2ncias, voc\u00ea sempre est\u00e1 ao meu lado. N\u00f3s bons e nos maus momentos voc\u00ea est\u00e1 comigo. Voc\u00ea \u00e9 minha companheira, minha namorada e a mulher que eu amo! Sem d\u00favidas ao alguma \u00e9 com voc\u00ea que eu quero estar e passar o resto da minha vida, eu amo voc\u00ea demais, demais e demais, muito obrigado por me fazer o homem mais feliz do mundo, eu te amo demais!!!!",
        "timestamp": "2021-05-23T13:54:15+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CPN8ZPPH0Zm/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CPN8ZPPH0Zm",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18109593337234053",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 14,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/183672365_2978289672440226_2868124346603618603_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG4BWmAusLm2M9MRZX7cWeDCnsCHgouZawKewIeCi5lrNJKLK97zKjObaT-lV61ZqP2K-hC9ebzHddINBNgCVsC&_nc_ohc=exon6WgI8fUQ7kNvgE1O4na&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAgQ4kKBKs51W361mmzfMVMFvSHLYBibmJGJRX0RcxL9A&oe=6656CF23",
        "caption": "O segredo do sucesso \u00e9 a const\u00e2ncia do prop\u00f3sito. \ud83d\udcaa\ud83d\ude94\n\nQuem v\u00ea a farda, distintivo e arma, n\u00e3o v\u00ea o quanto se tem que correr atr\u00e1s para conseguir conquistar. \n\n#prf #pf #policia #policiarodoviariafederal #cespe #cespesp #alfa #alfacomconcursos #alfacon",
        "timestamp": "2021-05-08T23:30:30+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/COoWataHkW6/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "COoWataHkW6",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18081034294262777",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 16,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/170089889_513672796297057_5591123234860189840_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFwEsh5cjwjJ2BsL3hbJ08IrzoQH919KdqvOhAf3X0p2ja2qFqPKe-5qUBGR8BEVCnY0Df_XDcy_a6zoh3F1eNI&_nc_ohc=p5mtbRZQwn8Q7kNvgF3ge7S&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC4Ozmpa9KeVCwZPGARotZSQPrZ_4jSXFCcsEP_7Lq55Q&oe=6656C6C8",
        "caption": "Ei, psiu. Obrigado, obrigado por estar comigo nos meus melhores e piores momentos. Obrigado por ser assim, t\u00e3o voc\u00ea, t\u00e3o simples e t\u00e3o perfeita para mim. Quero que voc\u00ea saiba, que eu acho voc\u00ea maravilhosa, linda em casa detalhe, te acho Cortez guerreira, batalhadora, eu te acho incrivelmente incrivel. Admiro voc\u00ea e tenho muito orgulho da mulher que voc\u00ea \u00e9. Obrigado por me fazer t\u00e3o feliz, t\u00e3o realizado. Eu me sinto, de verdade, a pessoa mais feliz do mundo ao teu lado. Eu te amo muito! \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-04-08T10:37:31+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNZuG-fnLs2/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CNZuG-fnLs2",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17885436989063826",
        "comments_count": 6,
        "like_count": 10,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/168666464_297605095197772_9090701932424505971_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfTOjAdEa14KSXvhric7-ptEUJvAGd8BO0RQm8AZ3wEyNgaeQDEQirXZwcHltHDvLR3LCHmTEchnDR486XzWD0&_nc_ohc=Oa67SFvZ77AQ7kNvgELpsWb&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAIkHjE_1vABvu7_s8VQXRrIJ5B0tw7zXBiEwfTwvxGLQ&oe=6656AB26",
        "caption": "Ent\u00e3o... Hoje \u00e9 seu dia! O dia da mulher da minha vida. Meus parab\u00e9ns meu amor, parab\u00e9ns por ser guerreira e completar seus 23 anos sendo a mulher que voc\u00ea \u00e9, tendo o cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem. Parab\u00e9ns por suas batalhas vencidas, por seus medos superados e por todas as vit\u00f3rias que voc\u00ea teve na sua vida. Todos n\u00f3s sabemos o quanto \u00e9 dif\u00edcil viver e ver voc\u00ea dan\u00e7ando nesse mundo, vivendo como se fosse a coisa mais f\u00e1cil do mundo \u00e9, sem d\u00favida, uma inspira\u00e7\u00e3o! Que hoje seja mais um anivers\u00e1rio de muitos que vir\u00e3o e que junto com ele, suas for\u00e7as sejam renovadas, que seus sonhos continuem a se realizar. Que seu futuro seja repleto de carinho, amor, felicidade, Deus e dinheiro, porque dinheiro \u00e9 bom e todo mundo gosta. Quero que voc\u00ea saiba que voc\u00ea tem um companheiro para o resto da sua vida, eu vou estar com voc\u00ea para o resto da sua vida, dar-te apoio, carinho. Me orgulho de quem voc\u00ea \u00e9, e vou me orgulhar de todas as suas vit\u00f3rias que ainda est\u00e3o por vir. Nesse dia, principalmente, eu te desejo a presen\u00e7a de Deus, as ben\u00e7\u00e3os de Deus e, na mesma medida, que voc\u00ea adquira o discernimento correto para entender suas miss\u00f5es. \n\nEu amo voc\u00ea e amo muito!!!\n\nUM VIVAZ A CAROL QUE FAZ 23 UHUUUUUUUUL!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89",
        "timestamp": "2021-04-03T05:43:06+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNMUcOiH3oO/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CNMUcOiH3oO",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17934944071497958",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/167361033_104009988400006_8991198021399651654_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEfvvF_OdhPjPQhJWLEsTA6PGwyWCK5Ed88bDJYIrkR39XzW0Px2DggJyn8p6H9XTmve5_i3NcThbUgENxsW_2U&_nc_ohc=SwTgJALjq7oQ7kNvgErTjUE&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB6aZXkfsjoSXTjOAWys4hqYSa2x3tq_VoTiJICTJ8hiw&oe=6656C503",
        "caption": "Se eu for ligar para o que v\u00e3o falar, n\u00e3o fa\u00e7o nada! \u263a\ufe0f\n\nFoto: @carolinebodemeier",
        "timestamp": "2021-04-02T22:34:10+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNLjWmMnYGw/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CNLjWmMnYGw",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17894748154947754",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/164102060_1103663603439075_1839662637201764573_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHvlCbb0mOpJq4uSkzaqOUlbVb7HK2QRIxtVvscrZBEjH8wIc7zdjgcCWTEQrp0sJzGRLWXJQ6hjMYN_8pZkPl1&_nc_ohc=r50MCqFKfBkQ7kNvgHoK13l&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD9qv6ccqSrWpmKM1P2j_wMg7FW1-LYD3air3FFKGwu_Q&oe=6656AADC",
        "caption": "Como me referir a voc\u00ea? Amor da minha vida, princesa, minha mulher, pequena... Diversas formas para me referir a voc\u00ea e ainda podem haver mais um milh\u00e3o. De fato, voc\u00ea tem os olhos de um lindo oceano azul que me trazem a calma, a leveza e o relaxamento de um velejar. E de fato, viver a vida ao teu lado \u00e9 como velejar em mar\u00e9 calma e em mares turbulentas, porque tu \u00e9 a calmaria e o furac\u00e3o em um s\u00f3. A beleza da sua contradi\u00e7\u00e3o e o me encanta a cada momento e, as vezes me pego pensando \"Como Deus pode ter sido t\u00e3o maravilhoso ao colocar uma mulher t\u00e3o perfeita na minha vida...\" E ent\u00e3o, agrade\u00e7o. \n\nHoje completamos mais um m\u00eas de muitos que j\u00e1 se foram e muitos que ainda vir\u00e3o, por mim vir\u00e3o vidas, porque de todas as possibilidades minha escolha sempre ser\u00e1 voc\u00ea, inclusive em outra vida. \n\nQuero deixar o meu obrigado por tua leveza, por ter chegado t\u00e3o devagarinho, t\u00e3o no teu jeitinho e ter me tornado o melhor de mim. Sem d\u00favida alguma, \u00e9 ao teu lado o meu lugar, \u00e9 ao teu lado que quero e vou viver. Tu \u00e9s a mulher dona do meu cora\u00e7\u00e3o, dona de cada sentimento meu. A ti, entrego e entregarei todo o meu amor! \n\nParab\u00e9ns para n\u00f3s! Eu amo voc\u00ea em cada detalhe, cada curva e cada m\u00ednimo gesto!",
        "timestamp": "2021-03-25T15:33:00+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CM2My6ynNpl/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CM2My6ynNpl",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17894525791934273",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 21,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/161335562_779864456246073_2034115614290600322_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFwmkwfD5E_QwU-miquiLOlcBS5mBGQJp5wFLmYEZAmnuMAQaosho9iFMNz06P6zxQ5UqLQmcA6sl3zO71ZmnwI&_nc_ohc=c-2YF9WRAJ0Q7kNvgHfRnkf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB76lMA2qUM6y4r7yi23iF4XlV_JxgsuqQCxjbutdxZGA&oe=6656C340",
        "caption": "Conheci o amor, quando conheci voc\u00ea! \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-03-18T01:55:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CMitr8nH8Sb/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CMitr8nH8Sb",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18189383356071902",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/159434800_103851465068500_5495259822434358924_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHhDSS4uhLz2Tv3GhxWNJ9ayVCrNqAjQnHJUKs2oCNCcSEECHsdkTN0PmcdNUkyOZHZ5eFN13CeiD-mwZLBD7au&_nc_ohc=U1RzgR_d8-cQ7kNvgE24ntf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAoFAucNSYPyo9JWvxX7BAy1hrcBScJqnr1osLzcGaxQw&oe=6656C1E3",
        "caption": "Demorei 23 anos para perceber que: \n- S\u00f3 eu posso mudar o meu mundo; \n- S\u00f3 eu me amarei incondicionalmente; \n- S\u00f3 eu posso mudar minha hist\u00f3ria; \n- Que a felicidade vem da alma e o que voc\u00ea transmite voc\u00ea recebe; \n- Que quem confia no homem, est\u00e1 destinado \u00e0 falhar; \n- O que eu quero eu posso, eu consigo, basta realmente querer; \n- Que amar a si pr\u00f3prio n\u00e3o \u00e9 errado, \u00e9 necess\u00e1rio! \n- Quem merece 100% da minha aten\u00e7\u00e3o sou eu mesmo. \n- Que haver\u00e3o pessoas boas e ruins, e que o mundo \u00e9 assim. S\u00f3 aceita! \n- Que ningu\u00e9m pensa como eu e que eu n\u00e3o devo me decepcionar por isso. \n- Que ningu\u00e9m muda por ningu\u00e9m; \n- Que a independ\u00eancia \u00e9 uma faca de dois gumes; \n- Que o estudo transforma; \n- Que devo ser eu mesmo, aceite quem quiser. \n\nDentre outras coisas, percebi que sou capaz!  Que talvez, s\u00f3 talvez, eu n\u00e3o seja t\u00e3o ruim assim. \n\nAgrade\u00e7o a Deus por ser o homem que sou e ter o que tenho, tudo depende de mim e eu me amo muito por quem eu me tornei e estou me tornando a cada dia. Mudar \u00e9 necess\u00e1rio! \n\nNo fim, aprendi a me amar!",
        "timestamp": "2021-03-12T15:45:30+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CMUv5Ianezn/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CMUv5Ianezn",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17856664250389855",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/140331932_405323170761850_4154467287411759643_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEYzV-Z97YC2NFd0pymA6MRpOIbskK24L-k4huyQrbgv8HREyOBWPn3WDTbH2mdP3b1egEPJItenAWE3TCh8pS-&_nc_ohc=EStCAN16zBQQ7kNvgHm9p4j&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBRiiwqDn4Z__FffvUfIB8aihQX8FXtpVw5Wzn_hofuFg&oe=6656D5E3",
        "caption": "\"Todas as cartas de amor s\u00e3o rid\u00edculas. N\u00e3o seriam cartas de amor se n\u00e3o fossem rid\u00edculas\" Meu mais sincero e rid\u00edculo eu te amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2021-01-18T02:59:59+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CKK6J4Vn06O/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CKK6J4Vn06O",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17853167885429571",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 21,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/133693229_440351777349697_3003255975041079699_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEndXgr1nfBnZxPdeTN4m2vrEL9Kwnpl7usQv0rCemXu3o1qu_kUSQrT-DWfwMOddF6mdpe2qjNy3Q7pV15Xy-I&_nc_ohc=VGvWh1tFYC0Q7kNvgGqeVFm&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDZhJptuhWPu4dL0Ht2XuT_ypjTjW6eYRZpdsHvItGbiA&oe=6656B479",
        "caption": "Happy New Year \u2764\ufe0f\ud83c\udf87\ud83c\udf89",
        "timestamp": "2021-01-01T03:39:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CJfNMHxnqBK/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CJfNMHxnqBK",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17949549271401714",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 16,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/134956908_756886724900366_3060031023869556945_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEszlPS5016qBA-ktNANNtkQ5npHU6OScNDmekdTo5JwwxJaRmpbpiK6R3pTLJaWLpcJmMOOYc-3wtwmtkw6O94&_nc_ohc=YwzVT-_8uS8Q7kNvgFNarFC&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBpQx8dsGCcIf_LOSxphOdjWAM5SI23hsa28mm-PwLv7Q&oe=6656AAED",
        "caption": "Feliz natal atrasado. \ud83c\udf84",
        "timestamp": "2020-12-30T16:17:29+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CJbaUW3Hy5n/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CJbaUW3Hy5n",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17953102537388268",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 23,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/131394846_1093006631124660_7200732818163063317_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF7PDuagI9aoeWD5FnmAQUTRsVF61Vuu5RGxUXrVW67lLTchew2mFDFPgRo6FQxPtAqn6NS9j2yuF4LXq8cGzgP&_nc_ohc=584E305fZFoQ7kNvgF10hth&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBB4-6a6MSt6n_1K1ywErFrqpQLQerY-xyx47jxd06iig&oe=6656C659",
        "caption": "Aaah, est\u00e3o ao teuaso, faz minha vida ser mais leve, faz o sol ter mais brilho. Por voc\u00ea eu fa\u00e7o do  inferno um para\u00edso \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2020-12-20T14:19:35+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CJBc4EEnswJ/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CJBc4EEnswJ",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18148859299096920",
        "comments_count": 7,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/131388936_1041673322910235_5639809534419575803_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF2ovNCI6LvBgUk4Bel4NbZlpANQX0hiBqWkA1BfSGIGoVOiYDs1i5pci-Huc4TX7_Nm5Ph4nO1dd5h6R4Sz5Nw&_nc_ohc=6TeqES-2jG8Q7kNvgHtCcKr&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBnp9Dx5RPewqg4P1TCPD6pYeNse0vCVAek5zmOrkNs4A&oe=6656D7E4",
        "caption": "\u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2020-12-15T01:28:47+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CIzMsRGHjdb/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CIzMsRGHjdb",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17931690514445430",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/130766304_392107502003709_2257376848601729737_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE8H6UK-eicr8zvpcr5DBFF8UkL8y1qIkHxSQvzLWoiQX47oZ0EioBgujQfoMprC8iI5xQBDOsyItR9VfQkopK7&_nc_ohc=WTR84OYPJ-UQ7kNvgGpIDwS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAd-TGv5gWdHJf8GQ-hNrZUOYrc1Xg2FYY3BjzbimEvtw&oe=6656D53B",
        "caption": "S\u00f3 vejo flores em voc\u00ea \u2764\ufe0f\ud83c\udf3b",
        "timestamp": "2020-12-14T03:12:15+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CIwzvF4nRqB/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CIwzvF4nRqB",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17946773869392152",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 15,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/131273796_393452671998386_4415225627123452717_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEi4NDRwMQ-p7bqF-aI0X7uEFxx54A4sAUQXHHngDiwBWK5rYKQocXi2diTLVYfPkxPmf3IbsxUs3Y0zqe8spsk&_nc_ohc=irNC4m1dqNsQ7kNvgE1mngc&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYARQUpE8mBwOg9jP0k6ngutsIFLrQoWW24qLYsAUSo41A&oe=6656B59D",
        "caption": "Voc\u00ea \u00e9 linda minha princesa, \u00e9 incr\u00edvel e maravilhosa, sorte a minha ter te encontrado. Eu te amo demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2020-12-13T13:35:46+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CIvWTDdnmr3/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CIvWTDdnmr3",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18048194953277179",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/129774131_127542192364754_1085825066002315886_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH4LbkCRUGDS-Vifg1oBlXzgmhXt78d9P6CaFe3vx30_sI2s3InkIbmHLtmV7MZDMyidOW8rqbjLSlsNI0DrDtx&_nc_ohc=unatxsyRZdYQ7kNvgF7U1qa&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAEQeAnkqXzkUQt9TFipuwIguCg-w087prRn97MQ1LyWQ&oe=6656D381",
        "caption": "Minha pessoa\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Eu te amo muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2020-12-09T03:53:50+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CIkAhW7nYvf/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CIkAhW7nYvf",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17886135952792292",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 32,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/126836663_306728123730731_2506151837802966346_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHj75QmJInwI0ytaycLhCpxOg_mZrVzqq46D-ZmtXOqrsfvJXeUy4vPNNzR8L3akvEnYNOZ3esZaIwr65ApFr7b&_nc_ohc=lZMAXGLM5tsQ7kNvgG1jChM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBzht5R5Rhq4HWgZzDmSPZHwfDgrsXdYKhdtnwOLbOWhA&oe=6656D801",
        "caption": "Com ela, no Rio. Sem d\u00favida, o Rio de Janeiro ficou mais lindo e sem d\u00favida, o meu cora\u00e7\u00e3o se apaixonou pelo teu \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2020-11-23T00:18:24+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CH6bJe1HYLw/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CH6bJe1HYLw",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17890106815670797",
        "comments_count": 6,
        "like_count": 30,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/120282621_818823642187007_1814323689450190365_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEDWyHK5499epo58Dm2Co_QlkBvrCsFJZWWQG-sKwUllYCQ9ic5aP4nw3WVfirP1Sh3M6SEfdvwAZ__YMynz-RY&_nc_ohc=4FVkU1F60VEQ7kNvgGgZsUi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCZJ58fysZ61Tc_7BVqaOB0KSmnE4FdSeVL7w_d6zdT7Q&oe=6656CD1F",
        "caption": "Paz \u270c\ufe0f\ud83c\udf3b",
        "timestamp": "2020-09-30T20:26:09+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CFxicFeHM8e/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CFxicFeHM8e",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17922724927443302",
        "comments_count": 8,
        "like_count": 24,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/120125763_880295669166424_5938738909165223392_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFkZYfjZjS8A9jajoxoYtolhSrjb5z1gr2FKuNvnPWCvcWCbWENitlXeqbMDFQGVWPbQN0KXQn7rY-4HZguMUjL&_nc_ohc=7t5SQqJEMRoQ7kNvgEBtlJL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB7nTIcYv6IUEVj6DbGbed8hFB4GsaG_8d7HRbX0jxrGQ&oe=6656C139",
        "caption": "Ser\u00e1 que a sorte vir\u00e1, num realejo.... \ud83c\udf3b",
        "timestamp": "2020-09-25T20:18:48+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CFkpn4YnTfT/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CFkpn4YnTfT",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18043980709266706",
        "comments_count": 6,
        "like_count": 24,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/119638430_321410172458675_658978192820888106_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG2XrLMqgVB1YU1ELndRR1PXckBLd_WZwBdyQEt39ZnAAP49EE4Vwh6U7JJLzmkoHYyNyZOP41dIyh51aXeICwe&_nc_ohc=jglewAzSG2IQ7kNvgFxvO6i&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBc-Gb_MzqX-QHQ7pWEfAJWqQrfQcf2ORE2DtS8-dCe0g&oe=6656D5DB",
        "caption": "Eu s\u00f3 vejo flores em ti. Teu olhar me lembra o mar, os teus cabelos a areia da praia, teu corpo me lembra o mais belo por do sol... Em fim, veio pra mim toda vestida de natureza \ud83c\udf3b\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2020-09-16T03:06:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CFLoWwQHXT1/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CFLoWwQHXT1",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17878134508835901",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 23,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/118987347_173639240938046_3215327660587384298_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH9fFIbz9N22xe-GTnySsiUhXIaEuRV0FSFchoS5FXQVAH9l-KWCcgz6qETPO1A55lQ75YZ9HAa6vMxMKRyeHNt&_nc_ohc=ovkzTOz_cJkQ7kNvgF2kHYm&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCNv76eb2dDnemWkC6dCfVUAmS4njQfDBzMCRqLq-GcDQ&oe=6656DF6F",
        "caption": "Na rua do Imperador, com a minha imperatriz. \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2020-09-07T19:10:08+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CE2LdLmH_Rz/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CE2LdLmH_Rz",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17866983838980415",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 19,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/117811947_316497266369331_9167253890838882834_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFyyOccApN7b7dtvIWx6Mu2JBJ6VEqgbjAkEnpUSqBuMOa_kcjxZTbpR2yGU1GrCq52kAZAtRvCOmhnS76IMxIm&_nc_ohc=rLKDO8QOjmwQ7kNvgEsFTmk&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCKZPqn3HjtP_LyNPEbIjow2H7vlVv52YktbZXa8242Fg&oe=6656C048",
        "caption": "Raz\u00e3o do meu sorriso. \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2020-08-17T00:28:54+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CD-GcljnyVv/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CD-GcljnyVv",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17845637282307896",
        "comments_count": 6,
        "like_count": 17,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/116419124_162762585339172_2495050697728775257_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeElXVX1jALctYLgvokvWC0KQmxyiw57b5dCbHKLDntvly9pUkA6mOhOCfnYtab8LdZhzPQN9MoqPQGPl_KjGbD-&_nc_ohc=8RtdiNMam-oQ7kNvgEtIpLM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAM0uJx0IBOpOf-QN4B3xWca_EwVSE_8fxJDNOQ8Zlhdg&oe=6656DCD1",
        "caption": "Na vibe \ud83c\udf3b\u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2020-07-31T11:47:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/CDTimrqHexN/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "CDTimrqHexN",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17870486677732944",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 5,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/96013829_2717285965170740_8323648430438186366_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH_EUceTdQjbkBWb1HB6B1H37AqpBu4NGnfsCqkG7g0ae83MQ6rLB0s0D3X22z_i8brqyqN1O-ie7wIdd8D6FCb&_nc_ohc=eJ9ahDsM1UkQ7kNvgHoKDxV&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAk2DGbp60ctoO0TomAFv2nKm6m30HXQtqt4cLWZv670Q&oe=6656B034",
        "timestamp": "2020-05-09T16:17:20+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B_-Tfo0ns00/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B_-Tfo0ns00",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17886658597540245",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/94977933_3780914015312889_6322645184700444418_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFcmV5moUYwAx8WxXOsAct9d7UmdiAWTtF3tSZ2IBZO0QzDnywBDGFfeCTE1zgzfI9akwPVrAGreRxkZWy0ImUu&_nc_ohc=H92bvCiNpQoQ7kNvgHPQ-CM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDndCpIgDBDuckKMFfLeLtCjfkxyiR4a7tvNvNY0lVS9A&oe=6656D520",
        "caption": "S\u00f3 pra quem gosta",
        "timestamp": "2020-04-28T19:00:28+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B_iRa4NHbHr/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B_iRa4NHbHr",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17847442276976173",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/83732941_876116112861247_8489995052149373033_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGH-Tfu-ckbJsIkTAcL-g90AHOkWMVrt1sAc6RYxWu3W1dPREeZHDDadW6AuTT_4H9RqRFGKBknlgJNo67pDCHT&_nc_ohc=hZSckjgKYUMQ7kNvgHCY_if&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAAPKuKDVSMpcBcuIyc4IvQOL6A10vQBg0vRURBYGr0ow&oe=6656C97C",
        "caption": "Um olhar pode dizer mais que mil palavras.... Treinando um cadinho. #olhos #drawing #desenhos",
        "timestamp": "2020-03-09T13:19:30+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B9g6pxenvL7/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B9g6pxenvL7",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17875421290559598",
        "comments_count": 4,
        "like_count": 20,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/83868804_491226625122413_336360067571992790_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFu8hKxlHIx2q0SlokrNWZkXtqTFIb43Ale2pMUhvjcCYPU6TfYXVXZw0x3dLSWRM7WcNlJ0-D2RWHtr6krCSfO&_nc_ohc=x51RwUV7aUcQ7kNvgFw8DzQ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYChYLcXveWGsT6BPbKi9i3n0d0ZELJSUbFCO7qvoDpThA&oe=6656D051",
        "caption": "\"Amigos a gente escolhe\"... Eu n\u00e3o te escolhi n\u00e3o, foi Deus quem mandou voc\u00ea ao mundo como um irm\u00e3o, mandou voc\u00ea pra minha vida quando a gente ainda era muleque, l\u00e1 no alto do morro, crescemos juntos, quantas coisas passamos juntos nessa vida: Jogamos bola dias inteiros debaixo de um sol 40\u00b0 graus at\u00e9 voltar pra casa com as solas dos p\u00e9s queimadas, RPGs, virad\u00f5es rindo a noite toda, e quando a gente pulava o Cremerie de madrugada pra ficar na piscina... Kkk cara, n\u00e3o d\u00e1 pra explicar o quanto eu sou grato por ter voc\u00eas na minha vida, por ter voc\u00ea Vitor como meu irm\u00e3o... \u00c9 um orgulho imenso ver voc\u00ea prosperando, ver a fam\u00edlia linda que voc\u00ea tem crescer de forma harm\u00f4nica, seus filhos/meus sobrinhos crescendo saud\u00e1veis e muito felizes, voc\u00ea \u00e9 um pai incr\u00edvel pra eles e eu tenho certeza que v\u00e3o se espelhar no cara que voc\u00ea \u00e9. \nDo meu cora\u00e7\u00e3o pro teu, um forte abra\u00e7o e um eu te amo seu viado!",
        "timestamp": "2020-02-29T03:52:27+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B9Iumr9H5Ti/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B9Iumr9H5Ti",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17870666989615271",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 14,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/88138266_1092050217915397_3918740681625854029_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHbRnEBc8Jpa47IqW_lZ8InoibrBoOOLc2iJusGg44tzc3gdAwjVt90kdVCAWV521T_dDS1e1TejhQcLCJm_wPc&_nc_ohc=mAp-UydHNoUQ7kNvgERIp4W&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBkRUJQupDSQgSGao_rfxiBqdPFh-tzRIuwmTczLqjSXw&oe=6656C6C3",
        "caption": "Ko\u00e9 cumpadi \u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2020-02-29T03:40:06+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B9ItMR9nRnm/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B9ItMR9nRnm",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17901140251430731",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 10,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/87344426_208290893888327_6730573010502168415_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHsI8-GkoRvpyReijLci2MOEhyahl8t2R8SHJqGXy3ZH1k8cFNrLjiuyXLwSu6lE_WdwdCaQ-H70nvAZd6opqq7&_nc_ohc=RQZOg1cY-OUQ7kNvgFXEvLF&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBEH_9RDk2y6m0wcqqEXakRe01ey9ADBvcVecy2p6_7bw&oe=6656BAAE",
        "caption": "A long time ago in a galaxy far far away...",
        "timestamp": "2020-02-24T23:02:34+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B896QGLHWES/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B896QGLHWES",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17850291151890438",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 30,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/83657103_795015284324702_3690259168750775245_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGdk3-jV_26lUnzYVvpqir34rmSeV6Z1MLiuZJ5XpnUwojGSn2_YEN9pAX4Z9XkZLWSVU4sDcg4IfTNqqRywIVE&_nc_ohc=GsJAxI8FZg4Q7kNvgH0f98o&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA3Ud3SI_6fQAHIBsryQRN1cDhyQCV1yNvMTH22QQDtYw&oe=6656A838",
        "caption": "Eu estou em S\u00e3o Paulo, mas meu cora\u00e7\u00e3o ficou l\u00e1 no Rio...",
        "timestamp": "2020-02-24T22:44:58+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B894PFXHVXS/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B894PFXHVXS",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18088384498150882",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 16,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/87613546_2544381192476090_730707444841341615_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHPAD2SNsiOk9RauQSnR9kIJIHVH0K9wDQkgdUfQr3ANHmGkYy4DVmhVceb5vrcJr-h37MtHGkGOrLE3huKdQxP&_nc_ohc=YM1nD2FzaVQQ7kNvgFvtkPc&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCLxroqS40fHxe-ZSUxW2VJhSW0uZNn5ZKkkunHCAX3gA&oe=6656BB76",
        "caption": "\u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2020-02-21T15:44:01+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B81ZrVZnAyo/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B81ZrVZnAyo",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17928880285361960",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/84530293_2479513458964095_3453067227199726284_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFRqOiHR-2q0WgIfwbxIJhwnsqF1A41sYqeyoXUDjWxits3b40tYiZCngfdNdn2rWiNVGFiFTdNqU1JRPIcP7EZ&_nc_ohc=9yvT1olidxEQ7kNvgFlopK7&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBR7Jrp038s_3vFSw2KcBvkjBCyUzItSG2834S-hPFI6g&oe=6656AD42",
        "caption": "S\u00f3 de bobs, antes do rala \u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2020-02-21T02:20:10+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B8z9rzZnyp5/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B8z9rzZnyp5",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18053806465207905",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 10,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/80771594_1396013470577965_4341038347116524426_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFm5RAukhZuWPC6vHSeoMlLVwFcDd6TBcVXAVwN3pMFxcggup4Jcpg7cK43prGEU96KANvXsbzCfz4_gE51flWd&_nc_ohc=L2qqAhve_H4Q7kNvgGyaIA-&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDm2DDXcpaHWJ23zRJPUOf6spgHx4SodKoqnhsYUbd8Ag&oe=6656ABE1",
        "caption": "Sangue do meu sangue!",
        "timestamp": "2020-01-16T01:24:18+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B7XKrD9n3X5/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B7XKrD9n3X5",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17884317529476968",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 11,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/82313243_598724717368086_7511499214410623720_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFq4FMt6GR6UPolSxYJFzrznxGbWqIpGNGfEZtaoikY0byBSzEMjHY5D6BoYXd8ciQv-ODP9sMTChUpG-jk-HJe&_nc_ohc=1vayOmKeD08Q7kNvgEli-xj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAMYXvf8xJbl3cC9YVhNNW-gXY2G3VIF2-5W2OOIkT57Q&oe=6656B344",
        "caption": "The Dark Side! \u26ab\u2665\ufe0f",
        "timestamp": "2020-01-14T22:27:56+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B7URsdNHdP5/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B7URsdNHdP5",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17945289106314304",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/79372048_184558576067680_1527804151386482835_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFOupi1Nrn1z1eY93_skRlELG5Ech0dixAsbkRyHR2LEGtQJpyY42kbAboaB6-MiIgW-HUEf-B4QcgLkzRcwSUl&_nc_ohc=div1RFU0TF8Q7kNvgGbBdHp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAkCvnjm3Dy10OpNkb1eFn6ePsmKQIwdGy7CFlzH5nPlw&oe=6656B5A0",
        "caption": "Happy New Year!",
        "timestamp": "2020-01-01T20:33:46+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B6ymS69jlrE/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B6ymS69jlrE",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17852672644737380",
        "comments_count": 4,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/79601169_604087160369471_7241905115161211320_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHgzN7S_mg3bLS9MM64sKdsoDmTLyiIiJWgOZMvKIiIlYcI16yNzDIjbV-6uQCHPzFapsErueqbL05NGsbylHZy&_nc_ohc=_4watjfJeWkQ7kNvgFu1vOr&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAUKHrzinAMc20ezKAdVvB-bISmIuEz7tm1YsZRBWHujw&oe=6656B889",
        "caption": "Andando e fotografando SP...",
        "timestamp": "2019-12-30T01:19:10+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B6rYkmwHK_z/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B6rYkmwHK_z",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17939140861325755",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/77430691_444880629722629_6595971355938875143_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGU4AVg9aScth7uxqwLSfEKBUFtcNPMO6wFQW1w08w7rK87IygZZzuyzMxZHBLaWlmeslZoODfE88w_xeNF1ChU&_nc_ohc=yriEpq3xuU4Q7kNvgH1qLxH&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAdgBC3jN1ICaHl20aWrnaNZ9tr3uu968SzX_40fMF9gw&oe=6656B5EE",
        "caption": "A felicidade do meu filho no Natal \u00e9 contagiante ahahaah",
        "timestamp": "2019-12-25T21:14:15+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B6gpXYQnncN/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B6gpXYQnncN",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17866675474571470",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/79805609_2626864604034900_4756791227455330163_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGI1sAB8_AP1KY-_RuKtVe7tEPvQwGhPCK0Q-9DAaE8IkUYv1K_B0RLWKu4edsHv3p-KQhV5l9s5NxdWNx6TPg4&_nc_ohc=slymyOxLrCQQ7kNvgGwTwsM&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDfP1y7_k_571uKFoQzUSMpSat2VXYN0quMZRUWlQYVUQ&oe=6656CA7D",
        "caption": "Sou poema pra voc\u00ea...",
        "timestamp": "2019-12-19T01:44:19+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B6PGtPOnF_y/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B6PGtPOnF_y",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17849511208756089",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 22,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/76875184_458465341500460_1743801541964662758_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHq-n0UL5eaAFTh6E3EPN5LnG3nOtb1Sumcbec61vVK6UQ5FmZgn5j7Lu8fOqBVLuIy0ewPYHB35di2PYl0s31o&_nc_ohc=-SrkBfzYLZgQ7kNvgECwc8e&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCKt9-kaRiR1ruYZcqVhcCG9tWdtfsVZ6jAaFprAvTCZQ&oe=6656AF3D",
        "caption": "Aah muleque!!!!!!!! Te amo pra caralho!",
        "timestamp": "2019-12-13T02:31:46+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B5_vXehnaTY/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B5_vXehnaTY",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17878323991480908",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 19,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/75252726_218860179114028_7249683188679922339_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGZmez7bj5K4hJ2_gPRixumt3UYvLujbAa3dRi8u6NsBuAXdQKADQAWoTncnUxWdEMI-2EnUVwBdkV1u5aXpokC&_nc_ohc=3knOchxkq7MQ7kNvgHghKBp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCZebwDMWTkYt-e9HOWHFTm2GaSb0BXBV3O6UARWrrOHg&oe=6656CE35",
        "caption": "Me defini\u00e7\u00e3o de amor \u00e9 voc\u00ea. Sem voc\u00ea meu peito sangra... \u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2019-12-13T02:30:25+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B5_vNpOHeLg/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B5_vNpOHeLg",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17898584881410612",
        "comments_count": 8,
        "like_count": 23,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/79232658_2581495402081281_8733287738375416633_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEIVn5DFdOvR2pMrBoCFqqLDqicUle4DyoOqJxSV7gPKjp_3OtPSAUtCFyazhOUVLidvfzT233TJG7fH0B_EEgQ&_nc_ohc=aRCBWYRwRNQQ7kNvgGt7SOx&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA0cGAfIKY_68qlf7tNuWBEJE5QG63_XKuaG9-ysql8pg&oe=6656A9E8",
        "caption": "\u270c\ufe0f",
        "timestamp": "2019-12-11T02:31:43+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B56lxdInAsh/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B56lxdInAsh",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18113966530018838",
        "comments_count": 3,
        "like_count": 18,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/75472286_166124644479047_1633823681780556336_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH7JLXEYuOd783oB9hOUWY3mMmHXoMvmxGYyYdegy-bEZsIJ-nduzKJ29FDlErTMC2PzR7fZG-AGL8K5FkyVU4u&_nc_ohc=rmvxmnzV5FMQ7kNvgEkgxtl&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCKX1elXXpqd_9-G2211KANCyOxelJU4hxWTONE8e4HXg&oe=6656C288",
        "caption": "Saudades...",
        "timestamp": "2019-11-13T01:31:55+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B4yYq7SHVL0/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B4yYq7SHVL0",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17852434909622676",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/FE4AFFF03CB33D54594E7E4BBE7EB39C_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=105&vs=1249873495680418_1668837342&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9GRTRBRkZGMDNDQjMzRDU0NTk0RTdFNEJCRTdFQjM5Q192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dLdkljaGZ3LUlRTlp4WURBQV9ZVDAyUEY4d2NicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJvK05%2Frf8JtAFQIoAkMzLBdASEQ5WBBiThgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYCiM4RWl2lqE4Rj538wDFn2DTfQpm6ePcwepb6yenw-UA&oe=6652B51C&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "I'LL KILL YOU THAT WAY!  Veeem beb\u00ea,. @callofdutymobile @callofduty",
        "timestamp": "2019-10-18T05:08:30+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B3v0vAmjxWR/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/72270030_140066123995699_3027283382848485792_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEojXabdc-_5Gy7SHTliVS1ym-vlRbpXPbKb6-VFulc9gQWudk27Yx-yTS4WTaqw3ZW2l8Cf5msV0YbD453NJ20&_nc_ohc=KvIByu9zKJUQ7kNvgHU64pX&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBwri94N72QmHf9SwozMGi2jViAXGqkroQAQJ5HgJ0jiw&oe=6656D56A",
        "shortcode": "B3v0vAmjxWR",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18105983989058253",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/70821842_388993328674122_5075960968372683802_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF6_U-JamcFlc2ZBLl5Fvb77uHgBXcVeMLu4eAFdxV4wuiGDOcQuuWijTK2WRkKW8IYoISEvAWR-Icc9T6z1orf&_nc_ohc=7GcUGawe4UQQ7kNvgEhKhE0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC-9_LpGCjg4loQeot10KBVOpEUZUm0299ZoP_c23nM-g&oe=6656B4DC",
        "caption": "Quando acaba a muni\u00e7\u00e3o da AW '_'",
        "timestamp": "2019-10-13T01:11:12+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B3ihqCMjcf-/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B3ihqCMjcf-",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17859155707543078",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 5,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/8D458634448450B5A4E678E854CFF882_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=106&vs=2248906071955668_697694498&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC84RDQ1ODYzNDQ0ODQ1MEI1QTRFNjc4RTg1NENGRjg4Ml92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dEUHBkQmNoUWNYVGRqWUZBSW9QbVcya08ycGZicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJoSe8KWc%2Br4%2FFQIoAkMzLBdATWIMSbpeNRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYAVQO26JdHhiCDXbDJHhfQHpyynM7qEYrF43doGlfo2WA&oe=6652C8FC&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Call of Duty Mobile j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel galera, perde tempo n\u00e3o",
        "timestamp": "2019-10-01T18:11:24+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B3Fcz3jjBsy/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/70888875_124428131906877_7072926998595952288_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeErENa07Z2yF8T6xBljWx6xsg6YEEhRqDayDpgQSFGoNnJmgB5IXrd_QjmKISeTmZPUchex_72TXmfO7GBk7IBD&_nc_ohc=Cd7wZzRCZzEQ7kNvgHWSdix&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDxnJYxG97-WJfAh7lfY6yar6vsojepRtN0j7KmlOV3hA&oe=6656D99E",
        "shortcode": "B3Fcz3jjBsy",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17964637774290763",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/C1408628BF05086A4589A7243C3C4395_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=111&vs=1544551299649794_3587019261&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9DMTQwODYyOEJGMDUwODZBNDU4OUE3MjQzQzNDNDM5NV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dDVENaQmUzaVZmWjZCWURBRWdKT1JucE5hUnlicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJsr485W0xLw%2FFQIoAkMzLBdAQuIMSbpeNRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYBpizZTlVHA8psp0sP436tqldaiFw_kRB75B_CZB7HlOg&oe=6652B586&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Usei a arma secreta na ranqueada!!! @callofdutybrasil_ @callofduty #callofduty",
        "timestamp": "2019-09-30T16:10:51+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B3CqOaQDQX8/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/69936734_137299900928369_3708965097466164861_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH4TJH3U8ToZLE8WJmwa2puvoaUrTItDZq-hpStMi0NmmfyOifieCr2yuiOVrXUJIeZlyOZ79EgS5nzXBNpoYKC&_nc_ohc=UOC9ezAQoZgQ7kNvgHq8MuE&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCajr8-YPIFOaUNOFVaD8aiRgyrpUT5xvX_9YeZqvMJHw&oe=6656B732",
        "shortcode": "B3CqOaQDQX8",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17926469686323946",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "\u00c9 amanh\u00e3 #Callofduty #Codm @callofduty",
        "timestamp": "2019-09-30T12:31:03+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B3CREFTjuKT/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/70586160_151063526102830_3130505424676461050_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF9yr7LwKd8kfZW-LXkwR07PS75WUk2ZR49LvlZSTZlHtGVaXAIX7CjHRqfmrvIbRUyENp9DwxE5gmptQ2lDsYl&_nc_ohc=HCUsljnDDUIQ7kNvgGxju_H&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBFg4yt6ytPV_kMD8p0Vpk2JkvOf2jiJDwJjpJbZv4Qxg&oe=6656BB40",
        "shortcode": "B3CREFTjuKT",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17923856191322773",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/DF49D2D61EE2C0A3A2B4E564C719A489_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=100&vs=668155618619576_2071463536&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9ERjQ5RDJENjFFRTJDMEEzQTJCNEU1NjRDNzE5QTQ4OV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dNaFkyQlpXWnEzY2t4SURBRjVoY2FZd19OY1NicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJtKBqqv9lLY%2FFQIoAkMzLBdASkAAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYD7BBFt_Y0eOZATRYnno8tvI_cETOX8UkK0sc-vgw6uiw&oe=6652D165&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Esse jogo t\u00e1 lindo!!! @callofdutybrasil_  @callofduty",
        "timestamp": "2019-09-29T17:32:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B3AOtPYDpV6/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/69624973_726669484474841_2186054117591808704_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEj2whnisKoW8jrG4xcHdu_FmDlen1iVaEWYOV6fWJVoXC650Amlu9b49UNXp0ubcwaLERNqvKrCZFx3TzO9b0y&_nc_ohc=_WfY9_4WoaMQ7kNvgHa60PD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD9XRTfv3awfIxvjC23HgHt0gPrdW9iVZQW7i_I0tXbYQ&oe=6656DCFA",
        "shortcode": "B3AOtPYDpV6",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17910138085361525",
        "comments_count": 9,
        "like_count": 29,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/D64925B8BA0BED27F6B3A0E85B353DAE_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=108&vs=350580064100765_699493499&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9ENjQ5MjVCOEJBMEJFRDI3RjZCM0EwRTg1QjM1M0RBRV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dJQUpaUmRFVEVPdl8xTUtBRnJZTUo4ZnFUUnNicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJviR4fjGtbo%2FFQIoAkMzLBdAScQ5WBBiThgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYD-2KwXZm6Crrvy7EDTo52V2kgppRRXdAQCNAzdZ_pUcw&oe=6652E0A3&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "A partir do dia 01/10 minha mira ser\u00e1 em voc\u00eas muahaha @callofdutymobileofc  @callofduty",
        "timestamp": "2019-09-28T16:01:57+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B29fm3vjeRy/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/69985980_395603321103185_4046790688967258784_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFGdaF4oaCZHsglrKLA-L0F-S2Y2RDXkTn5LZjZENeROSjA-P0Z6zLp7pgPeltiuM0BgvcapbMCwyasINfO24hQ&_nc_ohc=fwQLlW1srB4Q7kNvgGAXyqO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC1mtC-xrNe1lCErks0panwAnDC0cgEG9_kDhIK7lUXeQ&oe=6656B675",
        "shortcode": "B29fm3vjeRy",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17887651438412591",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 5,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/E04E0EB6160E6E590EC43CFAB966B78A_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=104&vs=2066862933646108_3111368467&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9FMDRFMEVCNjE2MEU2RTU5MEVDNDNDRkFCOTY2Qjc4QV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dIVGdHeGQtc2duZnA1WUNBT1NxaDNwZmVVaEdicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJsrEpP3s%2FM4%2FFQIoAkMzLBdANu7ZFocrAhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYBEUY1JGM1k4SW2GegvagR_Ah6bYIQqOAhS9JS0Uss1EA&oe=6652B45C&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Highlight de uma partidinhas ranqueada... Ai ai como \u00e9 bom acabar com esses gringos e a partir da segunda ser\u00e1 voc\u00ea muahahahaha #callofduty #cod",
        "timestamp": "2019-09-28T02:58:31+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B28F-pEjbCW/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/70501547_161987858215320_6750428442220900012_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFueF0uYauDg65fVNEw8a6deLp1QO03vSV4unVA7Te9Jfx8hw4opjRP5LdUrL1aLr-AgniM9OK3U803rQvyaFce&_nc_ohc=LRp70SvRMVEQ7kNvgEhWq1w&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCuhiO5R-Ql7MYcEnAU-YaAp6BwiubEfpdbu7-lzRTGhw&oe=6656C7FA",
        "shortcode": "B28F-pEjbCW",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17852371348590736",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 3,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/7E4FADCB1B55EB8E57949FBC9EA9E494_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=101&vs=875695437279247_760179562&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC83RTRGQURDQjFCNTVFQjhFNTc5NDlGQkM5RUE5RTQ5NF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dMdjVaQmN1TkJFRUdta0ZBQmZoRG9GSU9Nc01icGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJuqOnK6Fl8M%2FFQIoAkMzLBdAQjMzMzMzMxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYAUHQUfBCrG-l0hO4TQHPWNeCqJOf_B2fRlB_ru-UGuPA&oe=6652E438&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "S\u00f3 sniper pega essa!!! CALL OF DUTY MOBILE. Ja j\u00e1 vai lan\u00e7ar pra geral!!",
        "timestamp": "2019-09-25T18:00:19+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B21-zVZDSHG/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/70714038_400872777276870_6636727898232570293_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFaopf2LcD97Gec-FVkpmCCQD5SF6jVdaFAPlIXqNV1oQsBVC4uIkR-Tsgh4tpqVL-pIsFx2T8Wz2u5fs15hJSo&_nc_ohc=jVhGBXoZDW8Q7kNvgH5hCS1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAKgO_Nem1FmG-SrQ3AEBF-v4ccz3Gc_0g7CBQ__PtJTg&oe=6656DA79",
        "shortcode": "B21-zVZDSHG",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17988974095276227",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/734470EDB58A886D909E40DC6276B480_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=107&vs=277580354742430_239843053&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC83MzQ0NzBFREI1OEE4ODZEOTA5RTQwREM2Mjc2QjQ4MF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dMYmFGaGNpMWZMZnNCTUJBT2dYa2FfSThuNHlicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJpzyq4uO57g%2FFQIoAkMzLBdATgQ5WBBiThgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYAqyRdw6x2bGgmbq5fVubEckXs-eenhtYJttUiYsqH53A&oe=6652DF1F&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Treinando um cadinho | CALL OF DUTY MOBILE",
        "timestamp": "2019-09-25T04:45:11+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B20jt5bjBGM/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/69580639_175905260251834_1112036453738015943_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGnBIeFy46_sZ8vbMYkPZDG7TnCqrrVTUjtOcKqutVNSA1pIq1cHdF4N3ywKbidi3NXc8iJ94YxMAfm3oZz5qfK&_nc_ohc=YcaAXKZEC_kQ7kNvgHTRen6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBPDvQ1GTwPUwgC8O1xT9OeImRdTx3ep9lRSkb4K_b9Iw&oe=6656AD4A",
        "shortcode": "B20jt5bjBGM",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18100257601044469",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 9,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/69884527_1346853992161372_6198776575390425569_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFfm2aLbnVgxJR5NmPe3nM2JlEvEP2w4BImUS8Q_bDgEhpJppv5-Sdf6GT67g5RL1aqzl6b2tXnTeM-qwzjD0Q7&_nc_ohc=DM4egA17uV4Q7kNvgHrc0f_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDKh7UdeSNS-d4ssU4mufg3NqOSI_Gz2fT3rzz1flphEQ&oe=6656BE9B",
        "caption": "Eu consegui! Comi um de 30cm sozinho \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @subway @subwaybrasil",
        "timestamp": "2019-09-20T19:12:10+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B2pPFLfjqt-/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B2pPFLfjqt-",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17849482372605373",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 12,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/69129388_143715780176223_7244963097227172952_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHrnQ0bU3k_H8LRISzmNnnUhUO-7RpalOKFQ77tGlqU4uBSbLPkr7s2faGQfA6DmdB90Mp0hWvq1on6ZScohus2&_nc_ohc=Z-fdbMLeQoIQ7kNvgHoQPhc&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYACAG0CGJMPyQEGgajAknT98rV2cZ1BpsliipF_Ws5QsA&oe=6656BA04",
        "caption": "For\u00e7a Jovem!!",
        "timestamp": "2019-09-15T14:53:34+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B2b5gvnjU__/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B2b5gvnjU__",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18062893174148075",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 13,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67692518_362037918040048_1401851835172896256_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGcvBSNwgtv7W6QkCahcG_8Nvt4W4MCGtQ2-3hbgwIa1K8YkrGoanXifYf1G6cdpOlvrt0-CJqZhg4tRLgJditC&_nc_ohc=mopKnMwq1D8Q7kNvgEoKrNT&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCIVDMntOEKqbQ3NskwVL3Em7HNrTGTI8Z-s4B-xr-pYA&oe=6656C954",
        "caption": "Sim, eu n\u00e3o tirei os avisos em japon\u00eas do celular!!",
        "timestamp": "2019-09-08T04:10:28+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B2IuWYejVOn/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B2IuWYejVOn",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17847098539602758",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67897823_407239389793974_1011596513131042977_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHnMeZ8pz-L8FTmjZVLuL7q_B9hKLPnmhv8H2Eos-eaG_rE14C_yTJLfLVukdxCiWzu4wQThK-QyaT-T2CYjefK&_nc_ohc=OlOKqE5hH7sQ7kNvgEP179s&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCIfXQCtwLqlmlfwxMpnruqcrUlhKdwjA3BB0KyLikVNA&oe=6656B650",
        "caption": "@proplayerff  T\u00f4 chegando irm\u00e3o, prepara o caf\u00e9 kkkkk S2",
        "timestamp": "2019-09-03T18:34:07+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B19ZNlrjY7p/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B19ZNlrjY7p",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17847530503583685",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 9,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67895697_147917933075202_2905623652299652453_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGrvcnNIo_Dafrn9JPl7Yj_Ya85nAzyAW9hrzmcDPIBb5-8nSbeDpy7FrjpxJ_i69_BxDJ-CNNLpF34927Hc_Jk&_nc_ohc=fqr7QKG8a6cQ7kNvgET8V4z&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC7Qq_foYOJZCCMftcmdY8CRKBLTQE6pVxmybcfUxvyLA&oe=6656C7DF",
        "caption": "Um brinde aos 15 anos de World of Warcraft #blizzard  #worldofwarcraft  #worldofwarcraftclassic",
        "timestamp": "2019-08-28T21:08:41+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1uOIdCjWYQ/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B1uOIdCjWYQ",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/384B62A06CA531A4D9FFF5DDE2F97ABE_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNhcm91c2VsX2l0ZW0udW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=109&vs=2133987310284240_962180066&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC8zODRCNjJBMDZDQTUzMUE0RDlGRkY1RERFMkY5N0FCRV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dLeDJIQmRLY1M4WGRlUURBTFl0MWxzblBRQk9icGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJriRt%2FrGnrc%2FFQIoAkMzLBdAS6IMSbpeNRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB17gcA&ccb=9-4&oh=00_AYDwQN5Ha3fs86uHwMdZIxzeiL0oQXEhdtkrBqLKI5uVSw&oe=6652B5DF&_nc_sid=1d576d",
                    "id": "17916047719327744"
                },
                {
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/FC48777D704952875ADC9C534575F183_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNhcm91c2VsX2l0ZW0udW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=103&vs=192940687146537_3700586763&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9GQzQ4Nzc3RDcwNDk1Mjg3NUFEQzlDNTM0NTc1RjE4M192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dISmh1QmIxN2ZpZlc2MFdBQ0FOYV91WGFpOWNicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJuCTjpO2q8w%2FFQIoAkMzLBdARozMzMzMzRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB17gcA&ccb=9-4&oh=00_AYBHxoeHpBmwRGxF__1_exLXXgkD3gsWbb4QArJNADD05g&oe=6652DA48&_nc_sid=1d576d",
                    "id": "17859472978492800"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17910130867340475",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 6,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/69034561_2482786548712809_5649213477169039470_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG0FnzxGShhGmClWsJT03XEP3RHLIQ6qv4_dEcshDqq_rmxGQh1jtYKZFVzYKrPbcJQVJELlEf8Xmwpv_PUoq0U&_nc_ohc=rG0OmVwg-woQ7kNvgFNnJ7r&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAZCZuoHfMrdMSwUIL_fS6Yd9NLK95x5Dv9ie37pONH_A&oe=6656C1B5",
        "caption": "Aquela dupla de BG que voc\u00ea respeita. @proplayerff  @blizzard @warcraft",
        "timestamp": "2019-08-25T20:21:59+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1maZumDnsG/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B1maZumDnsG",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18074783764101369",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/BC47D534D55F9035B2B00FC02D3A8DA7_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=101&vs=715025533874402_341737576&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9CQzQ3RDUzNEQ1NUY5MDM1QjJCMDBGQzAyRDNBOERBN192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dPYTBGaGV6czRBcndfZ1hBTkdPS0l6RWRsWV9icGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJrjGkvijuv8%2FFQIoAkMzLBdATgAAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYCjKkGoiGlruN89UhHG_ULmxAiTWE3cLvGXBHv9HZBc-w&oe=6652CFF1&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Call of Duty Mobile, destruindo os gringo",
        "timestamp": "2019-08-22T15:52:05+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1eNEVGDAW9/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67396252_651905348620927_2594286227501865093_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEUDYrzudqOaVXlO3s_H-_QVqjuqk6ru9RWqO6qTqu71FnDFxZ-EvEHC47A7pDP1ZQjJ-ih3sQnf7EfobfHcJqX&_nc_ohc=f6XVfKn2MawQ7kNvgET-BjP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAa1hAgfoyZN_W6PWvB-RWJTsYQFvbLBfu6RCJe0e7pOA&oe=6656CB00",
        "shortcode": "B1eNEVGDAW9",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18073111945113642",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 7,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67404763_1057946161070627_9117720023079153205_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFlsLAxHaiQCBB6QqcMUcI3wwlK6LxCJ3HDCUrovEIncbhNwPil52MD4FM5TDnPfRWa2hRviuI6mkh28usnV6ko&_nc_ohc=tADZP99ThRcQ7kNvgHJW0x1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCOwuas4WfuWo-8fwqAsSBZ2XQH1DfU-5AmosDp-3CmHw&oe=6656D3E4",
        "caption": "N\u00e3o pode parar n\u00e9 kkkkk",
        "timestamp": "2019-08-19T12:51:18+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1WKDmJjwXt/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B1WKDmJjwXt",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17910853738340379",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 1,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/3C4979E78E43BDEDDF50C5E8031B97BA_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=102&vs=848502453635680_3476877140&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC8zQzQ5NzlFNzhFNDNCREVEREY1MEM1RTgwMzFCOTdCQV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dEYlBNQmVXNnVGT2dLZ0VBUElhYTJYV00zOVdicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJqaTlJ3m6bI%2FFQIoAkMzLBdATgAAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYDR6t_3KWfRlgu75R4Z2Q-IJcm8oB_ksZPf71svzGX2yQ&oe=6652C64F&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "For The Alliance!!! #worldofwarcraft #blizzard",
        "timestamp": "2019-08-18T13:55:36+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1TrnkSDl9G/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/66985279_131307938143558_6477648049665153317_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeElFV52nHlkpT7x9jDuX9SPBBvYH9dBVtcEG9gf10FW1yUo_9xhmewMMuLNQMk2rejY9ZMVaiFLgCcJJBH4ERcU&_nc_ohc=livDDGauREoQ7kNvgGtaDdc&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDdTNPodL3bggRA6T_Fp-N2KM7cYUeXVe1EEeIzbFgVWg&oe=6656BFA2",
        "shortcode": "B1TrnkSDl9G",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17843670973604418",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 3,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/CE4B9947F563D9947786E915EF82C6A3_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=104&vs=1385679022303147_3701979975&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9DRTRCOTk0N0Y1NjNEOTk0Nzc4NkU5MTVFRjgyQzZBM192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dBdHRCeGZqM3daQVBfRUVBTUFWbGVIRFFCb1NicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJsC63O%2By7PA%2FFQIoAkMzLBdATDul41P3zxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYBkWlh4bUAzC_dgZ5kZLYJLNvppr3VN3NE4KxzOK2o0lA&oe=6652DF6E&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "For The Horde!!! #worldofwarcraft  #blizzard",
        "timestamp": "2019-08-18T13:25:28+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1Tn4dtDGgL/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/66766415_385584302147754_5892074389872132643_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE227Al6CBqWZMYBKBa-iuafAyytP9KfBd8DLK0_0p8F2-FtWNDnehNTW7iBUOP7tiAQSBlMs7WCx95X8KOIv1t&_nc_ohc=4jYNNhB90C4Q7kNvgHa-pNi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA83qP35Jz1sNpQvOqE1bF_-XM2VyEg4bKs5pa61Nomxw&oe=6656A7BA",
        "shortcode": "B1Tn4dtDGgL",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17868340786451289",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 2,
        "media_type": "VIDEO",
        "caption": "Novo modo, primeiro game. SQUAD x SQUAD.",
        "timestamp": "2019-08-16T14:12:38+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1Ok6sxjj_T/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67109334_116228952832096_3212806369921994796_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEXnyGLLi6Vyq5xBgoZyftJEpyDusE6g8USnIO6wTqDxYXXW3e7_V1pU1HTwG7IJsaO4I9ZhsrYvIplkKkSWzqA&_nc_ohc=GI9A6BWzfRMQ7kNvgHR67mK&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDJrGvvOTWACuTNFgF-pcFdUZU0ilC4bTQQyIwV3W5H8w&oe=6656C7DB",
        "shortcode": "B1Ok6sxjj_T",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18013289950233972",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 14,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67450934_209820583340743_2553985191374624838_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFFaqf3bOslNApTBWdCpdT6CgARQzrS4XEKABFDOtLhcdqqOGfRqml1EEB800jibPdNgbip6mdaPgQPtLSjj8xN&_nc_ohc=LPUgamgxyX8Q7kNvgENIdcE&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDuShkkc3JZia9z5EboKdv4Cv9SfAHCILosrMo-hD3Oug&oe=6656C5ED",
        "caption": "Aquela jogatina de World of Warcraft com seu baby, nada paga esse momento. #blizzard  #worldofwarcraft",
        "timestamp": "2019-08-15T02:15:15+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B1KuFlFDx0w/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B1KuFlFDx0w",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17911609687335240",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 3,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/7F4F28ED8455496E42E291488D4F1BBB_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=108&vs=318501814200336_3128041030&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC83RjRGMjhFRDg0NTU0OTZFNDJFMjkxNDg4RDRGMUJCQl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dEVXpCeGQwa0JrZVZXZ0lBUGhCS3NRbGUyZ3dicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJvbSnJ%2Bao74%2FFQIoAkMzLBdAPTMzMzMzMxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYCvm94OfkF8I0hdKdyT97ZYUMbRbT4xHUdgfgR-kL0SDg&oe=6652B8D3&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Tem video novo no canal, bora l\u00e1? https://youtu.be/zoDE9UNps eQ",
        "timestamp": "2019-08-10T17:18:34+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B0_dc7CDcZT/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/66804523_372582620094471_7823551183090340435_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH0_4WAXyg3ZBzA0O07q1Co7_MshuGlcFrv8yyG4aVwWmbty9eiZHhrwLiuTwnvvXP-NQJE7un7cMpPrnsYRizg&_nc_ohc=yFj6Hqpkw-8Q7kNvgEdNS_W&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA1sHLo2gNBZP3NqhP3gjQgPeiZsWQ7sTD8qawUScDo1A&oe=6656ACA2",
        "shortcode": "B0_dc7CDcZT",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18013011574231998",
        "comments_count": 1,
        "like_count": 4,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/66632060_352516142370526_969247302349575931_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH6FSkgiSyRfnK5MNU1lMleGtd_31_sQMYa13_fX-xAxj8MsyEw9e-pjdMAlH4uaSOtKartiPJNVa8snlVEpbNR&_nc_ohc=XBEyqovdsugQ7kNvgEonAHI&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBLaOzcFG5M-tEq3qDFyvf0k8FM4HKfMbh0UDWMUr5iKA&oe=6656B77F",
        "caption": "Hoje o dia foi de nostalgia, live de WoW @blizzard relembrando os tempos de Lan House (10 ou 11 anos atr\u00e1s). Oooh saudade, vai ter mais eeem kkkk Upando char do 0 kkkk\n\n@proplayerff",
        "timestamp": "2019-08-09T19:02:22+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B09EkmuD80J/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B09EkmuD80J",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18043780708198048",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 4,
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/65888263_2143368375955896_8130626697408999028_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHQ9LIrJnyJH6R9si71cAPCequIeLlqv0Z6q4h4uWq_RvNPVxeSoqZRI8mdLZAdjbIUBdNHKANLYMQ1fSYZMgxu&_nc_ohc=61PBqSZ5RE0Q7kNvgGtCtCA&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCy0QqO9Rs3XMKyC_c37Cc8UKRgq0ug1RMc6frgChUwgQ&oe=6656C02B",
        "caption": "Seja no LoL, ou MLBB, SoloQ sempre ser\u00e1 SoloQ, voc\u00ea pode at\u00e9 carregar, mas o que o resta \u00e9 a derrota kkkkkkk #Essapartidafoitensa \nlive amanh\u00e3, a partir das 09h00 l\u00e1 na NimoTv",
        "timestamp": "2019-08-06T03:29:38+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B0zrcd3jrzd/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B0zrcd3jrzd",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/EB4A30717FA2C05C887E6574130E08B4_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNhcm91c2VsX2l0ZW0udW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=102&vs=257825496786497_893451536&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9FQjRBMzA3MTdGQTJDMDVDODg3RTY1NzQxMzBFMDhCNF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dPN0FlaGZCMmJBOWdWNENBTThwME1xcHZkb3JicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJq7Fs4CI%2F5RAFQIoAkMzLBdARp3S8an75xgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB17gcA&ccb=9-4&oh=00_AYDehUdgLPltQHV0EupVsh8mPY_3QJXIG835kEQg4pDlyg&oe=6652D628&_nc_sid=1d576d",
                    "id": "17977653706279543"
                },
                {
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/EF42DA70D2F57D78CCD974F8AD3FBFAF_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNhcm91c2VsX2l0ZW0udW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=107&vs=541813344775129_855180661&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9FRjQyREE3MEQyRjU3RDc4Q0NEOTc0RjhBRDNGQkZBRl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dNSDlEUmZtakFJbGZEY0NBRmlhYzZiMFNWY1hicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJpCpy%2FyV57M%2FFQIoAkMzLBdAShEGJN0vGxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB17gcA&ccb=9-4&oh=00_AYBYFPG8JGj6mdmVqNKsc2mP-MG3mwKx8eMq8yEUI4c8iQ&oe=6652E263&_nc_sid=1d576d",
                    "id": "17892708289370573"
                },
                {
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/5D4881F16E0D090C4C01843574385F9E_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNhcm91c2VsX2l0ZW0udW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=105&vs=336391989071303_1639200732&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC81RDQ4ODFGMTZFMEQwOTBDNEMwMTg0MzU3NDM4NUY5RV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dMZXZaQmNyUzZhUGw3WURBTlFtelQ1aVVyaHhicGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJqaSzuvO1YRAFQIoAkMzLBdARvul41P3zxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB17gcA&ccb=9-4&oh=00_AYB44OgmJyzdFA8v0dDkjh9YnnJJzlvFOJ2SEnQ7XChpKQ&oe=6652D36E&_nc_sid=1d576d",
                    "id": "18090658177007752"
                }
            ]
        },
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "17846846170552086",
        "comments_count": 0,
        "like_count": 8,
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/67619128_163810334757152_388346959231481669_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGmdZAqQUbGnxT2SF6GJ5oSkl0roy6J1jKSXSujLonWMgwRzgto8sNvO93ob7gIzjdqQrwbX8Vks8UlAG2Q3Lbv&_nc_ohc=rJdk9cpOgFcQ7kNvgFxZ5-1&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAxQXStbDurYAz9n_rppmupiVzs3SWLKkJXFni43zEYag&oe=6656B42C",
        "caption": "O que dizer sobre esse frio?",
        "timestamp": "2019-08-05T20:12:25+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B0y5aJhDCST/",
        "media_product_type": "FEED",
        "shortcode": "B0y5aJhDCST",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    },
    {
        "id": "18053346796158304",
        "comments_count": 2,
        "like_count": 6,
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m84/984F512BE0856875A64440B400F3FEA6_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmZlZWQudW5rbm93bi1DMy43MjAuZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=108&vs=665848272395247_4276012608&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC85ODRGNTEyQkUwODU2ODc1QTY0NDQwQjQwMEYzRkVBNl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dCS3E4eFpzd3dWZzIyY0VBQlVMRDgteDZ4MEticGt3QUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJrLmocG3y5RAFQIoAkMzLBdAPcQYk3S8ahgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB16gcA&ccb=9-4&oh=00_AYDOdApKz2YRS6kSoUff_5lfNdwXf7vx_wXd5Vxja8hXgg&oe=6652D2FA&_nc_sid=1d576d",
        "caption": "Depois dessa nem jogo mais... Kkkk",
        "timestamp": "2019-08-05T01:52:08+0000",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B0w7dCCDqT4/",
        "media_product_type": "FEED",
        "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/66510070_1766391443504491_171865910378344666_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeESCiUfb0xMNjVm_NGLblHbQlUI8IvLX31CVQjwi8tffUsWVZxHy4bQNjDtEHEVmyg_t4GVNmzW8EByK9U3-k_y&_nc_ohc=U_C1nCJwbfkQ7kNvgELivsY&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC91U2ocMKFCLy-8rywgXvUFl8DDXJLbwEj5-KGnsSHrQ&oe=6656CDB5",
        "shortcode": "B0w7dCCDqT4",
        "owner": {
            "id": "17841417530400616",
            "username": "gabgalani"
        },
        "username": "gabgalani"
    }
]