[
    {
        "id": "17841425444516188",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "id": "18005273918369940",
                    "comments_count": 2,
                    "like_count": 15,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/77434A186BF697227A002A1AE17B3187_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=109&vs=7254017348022342_3328074798&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC83NzQzNEExODZCRjY5NzIyN0EwMDJBMUFFMTdCMzE4N192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dJRnhoaGxBRHU1d1dEVURBSGthbUlobjNXRW9icV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJsbs7NfV5P0%2FFQIoAkMzLBdAVZAxJul41RgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYD_d08mbKtE7kU58fCHf1DnvThIM7CpHMcX8CZ3zNAR1Q&oe=664DBD21&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um briefing? \ud83d\udcdd\n\n\ud83c\udfa5 Assista ao v\u00eddeo e entenda o porque do briefing ser considerado a b\u00fassola para alcan\u00e7armos resultados incr\u00edveis!\ud83c\udf1f\n\n#briefing #Estrat\u00e9giaCriativa #Comunica\u00e7\u00e3oEfetiva #MarketingDigital #SocialMediaTips #InstaMarketing #Criatividade #Publicidade #gestaoderedessociais #PlanejamentoEstrat\u00e9gico",
                    "timestamp": "2024-02-20T21:19:22+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3lW1XkOcfL/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/429155078_1178568790117983_6088325001832244653_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF9AUKKB5xhG37XNc_d_9ss1oxP5k0BqjjWjE_mTQGqONpI7z3x8-nwJZGBaPBt69FWP5WtaTo5UzWf8GIu94tW&_nc_ohc=KDROtimDneMQ7kNvgEQc-Xu&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDw5lS6frvfEmfg8wwQr6eVETc0YmGlmUHjxyptCtA9nQ&oe=6651C4C9",
                    "shortcode": "C3lW1XkOcfL",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17846370906157882",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 13,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/97466ABB522CB69D1369DE825800A7B9_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=101&vs=330227993348149_2112656366&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC85NzQ2NkFCQjUyMkNCNjlEMTM2OURFODI1ODAwQTdCOV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dCVVZ2QmlIRkNDUjFCc0JBQlVqOHdudkFrNTJicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJpjOmK3ZvsE%2FFQIoAkMzLBdATIAgxJul4xgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYAlplZsMIjYD9Ldn8JMj40_InfNX9CgJfQHmW2a1MZj5g&oe=664DBDA9&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "Uma grande d\u00favida que voc\u00eas me perguntam: SOCIAL M\u00c9DIA FAZ OU N\u00c3O FAZ ARTE? \n\nAssista ao v\u00eddeo e descubra o que faz parte do papel do social media e o que n\u00e3o! \n\nGostou desse conte\u00fado? Me siga para mais! \n\n#socialmedia #estrategia #marketingdigital #mkt #socialmediamarketing #socialmediamanager #criativo #design",
                    "timestamp": "2024-02-16T21:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3bDRy3uifD/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/427892904_1343049969693873_8205423496314248542_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE46hoPvgN2VYnWt9a3Unky-izRdSi7U3v6LNF1KLtTe_VimO_GtvfmaNrPbfI1w1fDTHDVYd7X0XxdVVUjHpUo&_nc_ohc=IuL8ajpVFYcQ7kNvgHWZ8aw&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBXMzhmVV3EpgdqCAJhd1ufS9u3KlFA01FooLRifCpsAg&oe=665196B6",
                    "shortcode": "C3bDRy3uifD",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18002752616172667",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 5,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/E74540E2E8C5526F99D64207A160E88D_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNTQ0LmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=107&vs=374275141979181_3990205957&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9FNzQ1NDBFMkU4QzU1MjZGOTlENjQyMDdBMTYwRTg4RF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dPamZlaGxzYk5OLXZiZ0RBSTNHY1dIeE4zc19icV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJojSrL2nnbZBFQIoAkMzLBdAMQAAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYAfXEHwjwB7rfFYqjNTqxYEdQPcgXVB5UR5zKuyJARPHA&oe=664DCB75&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "\u201cO maior instrumento da globaliza\u00e7\u00e3o cultural na\nsociedade tem sido certamente o conjunto das redes\nde comunica\u00e7\u00e3o de massa. A abrang\u00eancia, extens\u00e3o\ne efic\u00e1cia dessas redes est\u00e3o na raiz das maiores\ntransforma\u00e7\u00f5es na virada do s\u00e9culo.\u201d \n\u2014 SOARES | 1997\n\n#marketing #marketingdigital #marketingestrategico #marketingstrategy #socialmediamarketing #socialmediabr #socialmedia #socialmediamanager #estrategia #estrategiadigital",
                    "timestamp": "2024-02-10T20:05:55+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3Lf9wLOhpf/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425874101_1609792766496721_2350421105199104317_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGR3gcFTANSs6nRz-Ul_9qbZ3E45iEfCgFncTjmIR8KAWZGq706Bv7Aalpd405LDl9eemskmLLg6Z8Wzqixbi9z&_nc_ohc=57EY-NCkh20Q7kNvgEueQ4G&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYB_CWgNu5CNmgeeT2InJBCC0kyDh36fuRmhM-DFaBqd6w&oe=6651A974",
                    "shortcode": "C3Lf9wLOhpf",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17971594208670851",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 7,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "caption": "\u203c\ufe0f \u00c9 isso que o Instagram prioriza!\n\nAcredite, o Zuck n\u00e3o se importa se voc\u00ea est\u00e1 fazendo v\u00e1rios posts por dia!\n\nE acreditar que \u00e9 isso que vai fazer voc\u00ea ser notado pela plataforma s\u00f3 est\u00e1 atrasando o seu crescimento na rede.\n\nO que realmente importa para o Instagram \u00e9 a\nRETEN\u00c7\u00c3O do seu v\u00eddeo, ou seja, se as pessoas assistem ao seu reels do in\u00edcio ao fim!\n\nE voc\u00ea consegue fazer isso da seguinte forma:\n\n- Crie v\u00eddeos curtos - entre 5 a 7 segundos.\n\n- Inclua uma frase impactante no in\u00edcio para atrair a aten\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio.\n\n- Escreva uma legenda longa - isso far\u00e1 com que as pessoas passem mais tempo lendo e contabilizar\u00e1 visualiza\u00e7\u00f5es para o seu v\u00eddeo.\n\nGostou desse conte\u00fado? N\u00e3o esquece de salvar para n\u00e3o esquecer!\u2728 \n\n#marketingdeconteudo #criacaodeconteudo\n#empreendedorismo #empreender\n#posicionamentodigital #branding #socialmedia\n#crescerinstagram #crescernoinstagram #reels\n#algoritmoinstagram #conteudodigital #storytelling #socialmediamarketing #socialmediacontent #design #designbr #designbrasileiro #marketing #marketingestrategico \n#storiescriativos #estrategiadigital #socialmedia",
                    "timestamp": "2024-02-09T18:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3KvokquZdf/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425867939_3345325925760254_6726971168453613445_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEcotjGGmM95KeKNdTyXdQ0O07IV8Rg3M07TshXxGDczflKj7KQF4s8LJZUTdMLsOQQJYuTB5eud6zzQnMxZbLj&_nc_ohc=XRc6BuOrOhMQ7kNvgH0Ty_c&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDmlSSEnIYaxyO4YC1nQ6VIdvgfvtelKHRe608uOxj5pg&oe=66519066",
                    "shortcode": "C3KvokquZdf",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18062694892504235",
                    "comments_count": 5,
                    "like_count": 7,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/BC45FCF87E7AB4F81BBDC8E70C979FB9_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNTQ0LmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=103&vs=3586772431638125_3385842259&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9CQzQ1RkNGODdFN0FCNEY4MUJCREM4RTcwQzk3OUZCOV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dCLTNaeG5GZE5YWC1YTUJBR040RWR3LUFoWWpicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJvrS37DXl5NBFQIoAkMzLBdAMGZmZmZmZhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYDEUSUBLuBu1vA4BRE_oj7J9AjyOJS4YLBUiJ6PQ7bCEA&oe=664DC1E6&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "\u2728Aqui est\u00e1: \n\nMas primeiro j\u00e1 me segue para aprender as estrat\u00e9gias que far\u00e3o o seu perfil crescer esse ano!\n\nComente \u201cCHATGPT\u201d para receber os comandos no direct para copiar e colar.\n\nAgora, aqui est\u00e1 os comandos que v\u00e3o te ajudar\n\n1\ufe0f\u20e3Aumente as visualiza\u00e7\u00f5es e o envolvimento dos stories no Instagram\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb - \u201cGere 15 perguntas envolventes para usar em enquetes de hist\u00f3rias do Instagram, com op\u00e7\u00f5es de enquete, sobre [t\u00f3pico]. Meu p\u00fablico-alvo \u00e9 [p\u00fablico-alvo]. Torne-os simples e divertidos e, ao mesmo tempo, forne\u00e7a informa\u00e7\u00f5es relevantes sobre meu nicho e p\u00fablico.\u201d\n\nExplique cada slide com o conte\u00fado exato que devo usar, n\u00e3o com instru\u00e7\u00f5es, para que eu possa copiar e colar cada slide. \u201c\n\n2\ufe0f\u20e3Crie postagens envolventes\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u201cQuero compartilhar uma postagem no Instagram sobre [t\u00f3pico de nicho] para [p\u00fablico-alvo], d\u00ea-me 5 lutas detalhadas e relacion\u00e1veis do ponto de vista deles. Mantenha-os breves, mas detalhados com detalhes que sejam identific\u00e1veis. Depois de fornecer as 5 lutas, forne\u00e7a ideias de conte\u00fado para cada uma delas.\u201d\n\n3\ufe0f\u20e3Alcance novos seguidores do p\u00fablico ideal com conte\u00fado compartilh\u00e1vel\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb - \u201cEu [breve descri\u00e7\u00e3o do que voc\u00ea faz e para quem]. Gere 10 postagens e v\u00eddeos envolventes no Instagram que meu p\u00fablico-alvo desejar\u00e1 compartilhar com outras pessoas para que eu alcance novos clientes em potencial com mais rapidez.\nCertifique-se de que sejam simples, mas \u00fanicos e memor\u00e1veis. Inclua um gancho cativante e um apelo \u00e0 a\u00e7\u00e3o direto para cada ideia.\n\nComente \u201cCHATGPT\u201d para receber os comandos no direct para copiar e colar.\n\n#marketing #marketingdigital #ia #chatgpt #marketingestrategico #design #designbr #designbrasileiro #movimento \n#chatgptprompts #chatgpttutorial\n#criacaodeconteudo #cria\u00e7\u00e3odeconte\u00fadocomia\n#criacaodeconteudocomchatgpt #GPTStore\n#ChatbotsPersonalizados #Inova\u00e7\u00e3olA\n\nSEO: Vida mais f\u00e1cil, ChatGPT (IA), Acelerar cria\u00e7\u00e3o, Conte\u00fado eficiente, Marketing, Marketing digital, IA,\nChatGPT",
                    "timestamp": "2024-02-09T13:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3IK23sudbS/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/426132500_1424017958195722_5403642390598997401_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEo5dgFW7zzDEhwstukobg4gcED4Sc2WFGBwQPhJzZYUf9aRTu1R4pW4KCOl3M37CU5ChOEwiCRLS7QE7L1PMZN&_nc_ohc=sygIhOXEHiMQ7kNvgF-wPdZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAYQxtBk07p7wbw1qC3e7NYCwOJ2R_28-Dbf16sU2pjGQ&oe=6651ABD2",
                    "shortcode": "C3IK23sudbS",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17870243565059503",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 6,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "caption": "O que eu fa\u00e7o para ser uma social media mais produtiva: \n\n1. Tenho todos os processos da minha empresa separados de forma di\u00e1ria, semanal e mensal (tenho post no perfil mostrando como eu separaria).\n\n2. Minha equipe est\u00e1 ciente dos procesos e cada um tem sua tarefa dentro deles.\n\n3. Nas segundas-feiras priorizo responder as demandas do final de semana (sempre s\u00e3o muitas kkk)\n\n4. No in\u00edcio da manh\u00e3 sempre alinho com minha gestora qual a pauta importante do dia, se houver.\n\n5. Minha assistente sempre me manda logo cedo as reuni\u00f5es do dia para relembrar e caso precise alinhar algo antes.\n\n6. Sou melanc\u00f3lica, ent\u00e3o quando adentro numa tarefa pode esquecer de mim que s\u00f3 volto ao mundo real quando terminar, ent\u00e3o coloco as tarefas mais r\u00e1pidas em primeiro lugar para n\u00e3o me perder nas mais demoradas.\n\n7. Tenho um grupo de check list das demandas, desde entrega de projetos at\u00e9 responder uma conversa espec\u00edfica.\nE voc\u00ea, como andam seus processos? Eles te tornam mais produtiva?\n\n#marketingdeconteudo #marketing  #marketingestrategico #design #designbr designgraficobrasileiro #designdigital #criacaodeconteudo\n#empreendedorismo #empreender\n#posicionamentodigital #branding #socialmedia\n#crescerinstagram #crescernoinstagram #reels\n#algoritmoinstagram #conteudodigital #storytelling #socialmediamarketing #socialmediacontent\n#storiescriativos #estrategiadigital #socialmedia #socialmediabrasil #movimento",
                    "timestamp": "2024-02-09T08:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3HodgQOkHJ/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425782036_291574610603029_4622421858793358541_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFkHU52XvFzYNGn3Tnj2Jj1Usmj6HO_oklSyaPoc7-iSRz1F-rCKZmE9uvyjhd-r8vGvSBci9w8wCQ9gOKEv14m&_nc_ohc=u2cmiyjmIHQQ7kNvgEx3xWj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCnauUp9aUKote7zuPcnjTYWOV5d27sK2_UdXBAxqGePw&oe=6651AF2B",
                    "shortcode": "C3HodgQOkHJ",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17897388878957061",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 8,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "caption": "1. Salve para mais tarde\n\n2. Siga @bodemeier.digital para mais dicas di\u00e1rias de conte\u00fado \n\n\u203c\ufe0f Agora aprenda a conquistar sua audi\u00eancia logo de cara com frases que conectam e geram curiosidade fazendo com que seu p\u00fablico seja atra\u00eddo para ficar nos seus stories at\u00e9 o final.\n\n\u2705 Voc\u00ea n\u00e3o vai acreditar no que est\u00e1 prestes a ver...\n\n\u2728 Crie a expectativa logo no in\u00edcio para despertar a curiosidade dos seus seguidores. Eles v\u00e3o querer saber o que \u00e9 t\u00e3o surpreendente!\n\n\u2705Quer uma dica incr\u00edvel para [inserir t\u00f3pico]? Fique comigo at\u00e9 o final que vou te contar todos os detalhes!\u201d - Ofere\u00e7a um benef\u00edcio logo de in\u00edcio e prometa dicas valiosas. Assim, sua audi\u00eancia ficar\u00e1 engajada para ver todas as suas dicas.\n\n\u2705Prontos para conhecer uma hist\u00f3ria inspiradora que vai mudar sua perspectiva para despertar o interesse em hist\u00f3rias que tragam valor aos seus sequidores.\n\n\u2705Segredos revelados! Vou compartilhar com voc\u00eas uma estrat\u00e9gia poderosa para [inserir objetivo]. Se voc\u00ea quer saber mais, continue assistindo!\u201d - As pessoas adoram segredos e estrat\u00e9gias eficientes. Ao usar essa frase, voc\u00ea vai instigar sua audi\u00eancia a ver o restante dos seus Stories.\n\n\u2705Hoje \u00e9 dia de uma surpresa especial!\nContinue nos stories e descubra como voc\u00ea pode ganhar [inserir pr\u00eamio]. N\u00e3o perca!\u201d - Todos amam surpresas e pr\u00eamios! Use essa frase para criar expectativa e incentivar seus seguidores a assistir aos seus Stories at\u00e9 o final.\n\n\u2708\ufe0f Pronto para agregar valor e engajar sua audi\u00eancia com essas frases incr\u00edveis? Comece a utilizar hoje mesmo e conquiste mais visualiza\u00e7\u00f5es e intera\u00e7\u00f5es nos seus stories.\n\n#marketingdeconteudo #criacaodeconteudo\n#empreendedorismo #empreender\n#posicionamentodigital #branding #socialmedia\n#crescerinstagram #crescernoinstagram #reels\n#algoritmoinstagram #conteudodigital #storytelling #socialmediamarketing #socialmediacontent\n#storiescriativos #estrategiadigital #socialmedia #socialmediabr",
                    "timestamp": "2024-02-08T23:50:43+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C3Gv5RDOVPh/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/425544912_1430652750991724_339197257713743506_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGI2oxgsloldjT68MhqEjm50HjeHHoDZbTQeN4cegNltP_x6iNsiVSfrpFQhF46xeA2m2Q7k1KSJ6WMjg7F0mr8&_nc_ohc=snpnbJ0HDwIQ7kNvgGJpYy-&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCtG4Vu1QHZEOX8ekGFkmAd-G0aUJYZXUAhYsVwqvgxtA&oe=66519AA1",
                    "shortcode": "C3Gv5RDOVPh",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18214911715272967",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 7,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424680292_18030118204848151_6875202763538173042_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGASOtPuxk21hoYRSr7F55QnWbPkSxEv_qdZs-RLES_-gI0gytXtumeYibxzRTTSk7Q0Ki1p641chTEZvWEB5Gq&_nc_ohc=LyGLnjSXxEoQ7kNvgHrVgF3&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBj4okqDDn57pTKrx2GSDSVIAodglMLka4720fiakGdsQ&oe=6651C1C6",
                    "caption": "Voc\u00ea busca frequentemente como melhorar o engajamento nas suas redes sociais? \n\nVeja aqui est\u00e3o algumas dicas valiosas que separei para voc\u00eas! \n\n1\ufe0f\u20e3 Palavra-chave: Use palavras-chave relevantes em suas postagens e hashtags para aumentar a visibilidade e atrair o p\u00fablico certo.\n\n2\ufe0f\u20e3 Redes Sociais: Escolha a rede social certa para o seu p\u00fablico. Cada plataforma tem um p\u00fablico diferente e requer uma abordagem diferente.\n\n3\ufe0f\u20e3 Assuntos Certos: Fale sobre assuntos que interessam ao seu p\u00fablico. Isso aumentar\u00e1 o engajamento e far\u00e1 com que seu p\u00fablico se sinta mais conectado \u00e0 sua marca.\n\n4\ufe0f\u20e3 Benchmarking: Observe o que outras marcas bem-sucedidas est\u00e3o fazendo e aprenda com elas. N\u00e3o tenha medo de experimentar novas estrat\u00e9gias.\n\n5\ufe0f\u20e3 Fazer Perguntas: Incentive a intera\u00e7\u00e3o fazendo perguntas em suas postagens. Isso n\u00e3o s\u00f3 aumentar\u00e1 o engajamento, mas tamb\u00e9m fornecer\u00e1 insights valiosos sobre o seu p\u00fablico.\n\nLembre-se, o engajamento \u00e9 a chave para o sucesso nas redes sociais. Comece a implementar essas estrat\u00e9gias hoje mesmo e veja a diferen\u00e7a que elas podem fazer! \ud83d\ude80\n\n#Engajamento #PalavraChave #RedesSociais #AssuntosCertos #Benchmarking #FazerPerguntas #MarketingDigital #SEO #Copywriting #CTA",
                    "timestamp": "2024-02-02T18:15:40+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C22tT4Kufng/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C22tT4Kufng",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17905338809918494",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 17,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/814CF62E89CAC7BE951860F80623838B_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=103&vs=748853806828504_4000082182&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC84MTRDRjYyRTg5Q0FDN0JFOTUxODYwRjgwNjIzODM4Ql92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dCLTNOaG1rbXlLS3ppb0RBRmtnaE1XWVNLQXhicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJszvrfGBmOI%2FFQIoAkMzLBdASUzMzMzMzRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYAxHSIJ_BeU-7bzoSWVQ5CZ0Y4FSTJ7r8UHSjGe4UTiNA&oe=664DB25A&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "Afinal, como conseguir ter mais engajamento org\u00e2nico no seu perfil? \n\nVoc\u00ea j\u00e1 tentou diversas formas de conseguir aumentar a sua visibilidade e intera\u00e7\u00f5es dos seus seguidores com a sua marca, n\u00e9? \n\nAssistindo ao v\u00eddeo, voc\u00ea ter\u00e1 uma melhor clareza de como fazer de forma eficaz e org\u00e2nica que o seu p\u00fablico tenha uma maior troca com o seu perfil. \n\n#engajamentoinsta #engajar #organico #trafegoorganico #comunidade #dicasdeinstagram #descubra #marketing #marketingdigital #socialmedia #estrat\u00e9gias #estrategistadigital #crescimentoprofissional",
                    "timestamp": "2024-01-31T21:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C2x2lwxu3vc/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/424474987_225603020619647_9071264735345686600_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHPVxLNLBytqwUDOa4QuB_RvrwTXK0WEsa-vBNcrRYSxkVkMjgsm6TAHXQVSdElKBAAI-B1m8rb-FfZHMhk57PF&_nc_ohc=HvrRR0U_VigQ7kNvgFLFvQw&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCctV4a7j5MqBEKdcJojEuCpImmKlYB8f-2nqzq37Cipw&oe=66518D73",
                    "shortcode": "C2x2lwxu3vc",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17912491130893668",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 6,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424655148_18029827717848151_2219007065444580454_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEM-eb6XPhWmj0EybKl4cr_oLJsZBYJ8E2gsmxkFgnwTUJCGULgBlaG5lnBXmFgSbwZ5ayeU20QV9vqNGyWKOGL&_nc_ohc=H52GvcbmatoQ7kNvgGagvv7&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDiHnTGG0pSXKDLf3WkOiVLHcXSxw4EW-Z7UZZJWmJfqQ&oe=6651A2F8",
                    "caption": "Dicion\u00e1rio\nBuscando por: Designer \ud83d\udcbb \n\nNo mundo das redes sociais, um designer desempenha um papel crucial na cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado visual atraente que pode aumentar o engajamento e atrair mais seguidores. Seja criando gr\u00e1ficos para postagens, projetando capas de destaque para o Instagram, ou desenvolvendo imagens para campanhas publicit\u00e1rias, um designer pode ajudar a elevar a presen\u00e7a online de uma marca para o pr\u00f3ximo n\u00edvel. \ud83d\ude80 \n\n#Designer #RedesSociais #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
                    "timestamp": "2024-01-31T01:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2vtNm_O2Y3/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2vtNm_O2Y3",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18020750125974446",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 6,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424747570_18029827645848151_5079697119245153102_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF7ndu1S5pyQzIc06RRlYycGcxpZcuRYnkZzGlly5FieV0LNh61bqTzq8SJeZE7ivaHboagNoKcL7KechcL-f2v&_nc_ohc=BFg4rDm1yEAQ7kNvgFV0Ato&_nc_oc=AdjecW5bPC219z0XfJXttGV0Gawe8bFgDTVjIsfj83RVJccNGtEcb3mY6Sbz348dqchfALxTUl75HFMgK8_ml2c_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBWjukjCCOineLiob9RNBiHNeiPuuS5vSyRbejr0VtV3g&oe=665191FB",
                    "caption": "Dicion\u00e1rio\nBuscando por: Social Media \u2728 \n\nNo mundo das redes sociais, um Social Media desempenha um papel crucial na cria\u00e7\u00e3o de uma presen\u00e7a online forte e atraente que pode aumentar o engajamento e atrair mais seguidores. Seja criando conte\u00fado envolvente, planejando uma estrat\u00e9gia de marketing digital eficaz, ou gerenciando a comunica\u00e7\u00e3o da empresa nas redes sociais, um Social Media pode ajudar a elevar a presen\u00e7a online de uma marca para o pr\u00f3ximo n\u00edvel. \ud83d\ude80 \n\n#SocialMedia #RedesSociais #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
                    "timestamp": "2024-01-30T22:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2vYno_OvzF/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2vYno_OvzF",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17869447275058315",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 5,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/424625976_18029827072848151_9205554114360031725_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHFR0gGMit7a4QTqz566wjatExvf7P41Dq0TG9_s_jUOiTNCLNT3GRwJ87KjZwMcPNpdlEgox0IWUi5-O87dM_K&_nc_ohc=skIIfCTrpsEQ7kNvgE2FhhH&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCeANiUGSq0-CszcRPtTf0tH2DtI7_xuRrd_VeEh9PFFg&oe=66519316",
                    "caption": "Dicion\u00e1rio\nBuscando por: Marketing \ud83d\ude80\n\nNo mundo das redes sociais, o marketing desempenha um papel crucial na cria\u00e7\u00e3o de uma presen\u00e7a online forte e atraente que pode aumentar o engajamento e atrair mais seguidores. Seja realizando pesquisas de mercado, planejando uma estrat\u00e9gia de marketing digital eficaz, ou gerenciando a comunica\u00e7\u00e3o da empresa nas redes sociais, um profissional de marketing pode ajudar a elevar a presen\u00e7a online de uma marca para o pr\u00f3ximo n\u00edvel. \ud83d\ude80\n\n#Marketing #RedesSociais #PesquisaDeMercado #Estrat\u00e9gia #Comunica\u00e7\u00e3o #Engajamento #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
                    "timestamp": "2024-01-30T18:41:30+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2vB4Zsu2um/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2vB4Zsu2um",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18030343753699664",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 15,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "caption": "Acredite \u2728\n\nAcredite em si mesma e mantenha-se firme, nada \u00e9 mais poderoso do que a determina\u00e7\u00e3o e a continuidade.",
                    "timestamp": "2024-01-26T13:22:20+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C2vEDVku7sa/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/420358485_1100948784660032_2746129811233948403_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE-CjYIYFHrMEYqZrW0orIsq4eKdgPgcxKrh4p2A-BzEmY_gKp1iSjo5hfxtHA6yiPjwqUEWcZof7adGb5lLtes&_nc_ohc=4_ksJo1o5SAQ7kNvgFjYgtU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA0q43cdoMkql9hLoVkdgDdpaSohvSfEtlFmXuqhH-oZQ&oe=6651A277",
                    "shortcode": "C2vEDVku7sa",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18012618164496765",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 6,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/420734529_18028943890848151_1554947931807235224_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHn4TtX0CsGWyHaowXAhNhSMgXnOx2DA1syBec7HYMDWyR-LM3Wyy4cL_Xmj6flcERlfdsmSYw-8oXvE4qrsFuV&_nc_ohc=1gcv8wQPmokQ7kNvgHYQ6Yl&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDznfc9RY4NdaqjVUJge6ZbGrf1aWaoHtUClCGRvQi4GA&oe=6651928A",
                    "caption": "\ud83d\udd25 A import\u00e2ncia do planejamento para as redes sociais \ud83d\udd25\n \n1\ufe0f\u20e3 Objetivos claros: O planejamento ajuda a definir objetivos claros para suas redes sociais. Saber o que voc\u00ea quer alcan\u00e7ar \u00e9 o primeiro passo para o sucesso.\n\n2\ufe0f\u20e3 Estrat\u00e9gia eficaz: Com um bom planejamento, voc\u00ea pode desenvolver uma estrat\u00e9gia de m\u00eddia social eficaz que aumente a visibilidade da sua marca, engaje seu p\u00fablico e impulsione as vendas.\n\n3\ufe0f\u20e3 Conte\u00fado de qualidade: O planejamento permite que voc\u00ea crie um calend\u00e1rio de conte\u00fado, garantindo que voc\u00ea tenha sempre conte\u00fado relevante e envolvente para postar.\n\n4\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise de dados: Com um planejamento eficaz, voc\u00ea pode acompanhar e analisar o desempenho das suas postagens e campanhas de m\u00eddia social, fornecendo insights valiosos que podem ajudar a melhorar suas futuras estrat\u00e9gias de marketing.\n\n5\ufe0f\u20e3 Gest\u00e3o de crise: Em tempos de crise, um bom planejamento pode ajudar a gerenciar a comunica\u00e7\u00e3o da sua empresa nas redes sociais, protegendo a reputa\u00e7\u00e3o da sua marca.\n\nN\u00e3o subestime o poder do planejamento! Comece a planejar suas estrat\u00e9gias de m\u00eddia social hoje mesmo e veja a diferen\u00e7a que isso pode fazer! \ud83d\ude80\n\n#Planejamento #RedesSociais #Estrat\u00e9gia #Conte\u00fadoDeQualidade #An\u00e1liseDeDados #Gest\u00e3oDeCrise #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
                    "timestamp": "2024-01-25T19:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2cLltNuoLq/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2cLltNuoLq",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18020150257990451",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 5,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421764220_18029228947848151_8469148160752445533_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEUyIZfej6VKN0n-C548ztCf5qJVvIxsi5_molW8jGyLnM-YjhWwL9frgGCMxKKkURCQEDlRNtbcYQeBwsQZeSL&_nc_ohc=_j9fRiNPXagQ7kNvgG1XNgu&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDarz44qcL3O6IvomRZNPM3MfRNGBbIe9oUen71QG3xgw&oe=6651A343",
                    "caption": "\ud83d\udd25 Como ter um Social Media pode fazer a diferen\u00e7a no seu dia a dia e para a sua empresa? \ud83d\udd25\n\n1\ufe0f\u20e3 Economia de tempo: Gerenciar v\u00e1rias contas de redes sociais pode ser demorado. Um profissional de Social Media pode cuidar disso para voc\u00ea, liberando seu tempo para se concentrar em outras \u00e1reas do seu neg\u00f3cio.\n\n2\ufe0f\u20e3 Estrat\u00e9gia eficaz: Um Social Media profissional sabe como criar uma estrat\u00e9gia de m\u00eddia social eficaz que pode aumentar a visibilidade da sua marca, engajar seu p\u00fablico e impulsionar as vendas.\n\n3\ufe0f\u20e3 Conte\u00fado de qualidade: Criar conte\u00fado envolvente e relevante regularmente pode ser um desafio. Um Social Media profissional tem a experi\u00eancia e as habilidades necess\u00e1rias para criar conte\u00fado de alta qualidade que ressoar\u00e1 com seu p\u00fablico.\n\n4\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise de dados: Um Social Media profissional pode acompanhar e analisar o desempenho das suas postagens e campanhas de m\u00eddia social, fornecendo insights valiosos que podem ajudar a melhorar suas futuras estrat\u00e9gias de marketing.\n\n5\ufe0f\u20e3 Gest\u00e3o de crise: Em tempos de crise, um Social Media profissional pode ajudar a gerenciar a comunica\u00e7\u00e3o da sua empresa nas redes sociais, protegendo a reputa\u00e7\u00e3o da sua marca. \n\nN\u00e3o espere mais! Descubra como um Social Media profissional pode fazer a diferen\u00e7a no seu dia a dia e para a sua empresa hoje mesmo! \ud83d\ude80\n\n#SocialMedia #EconomiaDeTempo #Estrat\u00e9gia #Conte\u00fadoDeQualidade #An\u00e1liseDeDados #Gest\u00e3oDeCrise #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
                    "timestamp": "2024-01-24T21:12:16+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2f2XaIudHv/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2f2XaIudHv",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18024592819898084",
                    "comments_count": 3,
                    "like_count": 15,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421674566_18029189740848151_1791294184871766217_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEwHU-rIyCwQ6FJk8KhEGV19v9vBv7zmOL2_28G_vOY4iCZqAtg3mGFoRMyyomnXvCd4CBE7hwAIpPdpnKauMlf&_nc_ohc=pXt7_EUM6-oQ7kNvgFUQ-Z6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDUog25feFsjJahqTELlAVXgWKn6QkVFd87qm82MUC4mA&oe=6651C3AC",
                    "caption": "5 estrat\u00e9gias para o Marketing de M\u00eddias Sociais \ud83d\ude2e\n\n1\ufe0f\u20e3 Realize uma Auditoria de M\u00eddias Sociais: Descubra quem \u00e9 o seu p\u00fablico, onde eles est\u00e3o localizados, que tipo de conte\u00fado \u00e9 eficaz, etc.\n\n2\ufe0f\u20e3 Defina Metas e M\u00e9tricas: Uma meta por si s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 suficiente. O progresso deve ser medido identificando m\u00e9tricas.\n\n3\ufe0f\u20e3 Verifique o Seu P\u00fablico-Alvo: Defina o p\u00fablico-alvo com base em seu status de emprego, ind\u00fastria e demografia.\n\n4\ufe0f\u20e3 Planeje Sua Estrat\u00e9gia de Conte\u00fado: Adapte sua estrat\u00e9gia de conte\u00fado \u00e0s suas metas. Desenvolva um calend\u00e1rio de conte\u00fado e aprenda os algoritmos das m\u00eddias sociais.\n\n5\ufe0f\u20e3 Me\u00e7a, Monitore e Otimize: Identifique o que est\u00e1 funcionando e fa\u00e7a mais disso. Voc\u00ea ter\u00e1 que modificar sua abordagem at\u00e9 encontrar os pontos certos.\n\nCurta, salve e compartilhe esta postagem se voc\u00ea achar valiosa! \ud83d\ude80 \n\n#MarketingDigital #SocialMedia #Estrat\u00e9gia #Conte\u00fadoDeQualidade #An\u00e1liseDeDados #P\u00fablicoAlvo #Metas #M\u00e9tricas #Otimiza\u00e7\u00e3o #Planejamento",
                    "timestamp": "2024-01-24T13:34:47+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2fCAv3O1cF/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2fCAv3O1cF",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421674566_18029189740848151_1791294184871766217_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEwHU-rIyCwQ6FJk8KhEGV19v9vBv7zmOL2_28G_vOY4iCZqAtg3mGFoRMyyomnXvCd4CBE7hwAIpPdpnKauMlf&_nc_ohc=pXt7_EUM6-oQ7kNvgFUQ-Z6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDUog25feFsjJahqTELlAVXgWKn6QkVFd87qm82MUC4mA&oe=6651C3AC",
                                "id": "17971829027659357"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421525318_18029189755848151_3361650205283664213_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGkMnCPyyuGSs5nj6UUrqpMQFj459PzROxAWPjn0_NE7NQhoy6Phfr1DOVsn_HC8kEuSNxfF5kKNo22QTAR-GCY&_nc_ohc=Tw32gAMH_KYQ7kNvgGAhwAq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA0c4lWe4P-MDtZ1YNcbdvFZ1RYvbaAXmYHgpscUk7fhQ&oe=6651A766",
                                "id": "17906503256914067"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421561394_18029189758848151_4312331103962907670_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFEH_eFks5aXg3DYgCV0MZ1WVnaFleCmzdZWdoWV4KbNx_ViQbAoFluVXnzXAvWj0SpC-YLF81NnZMvPrCnxuM0&_nc_ohc=Xc_bAr5e03AQ7kNvgF6bS0s&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBh9jwVt-PsWuSBcKmPcxta3ZR6Rhp-YUi2b0-D7wqclQ&oe=66519BC7",
                                "id": "18032395096758865"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421604443_18029189767848151_6924928652721400318_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHIvH6dhP52-6ewsewMWDR4zPqrMMFno73M-qswwWejvawf0tnFoytcl97PIVFEYppXtlYcFQrSeVDmPzzTMw4P&_nc_ohc=U5xEeJH340MQ7kNvgHpe_MR&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBh1keTuf3kVFHtGURjHAlVXbHJbEce3Ilwch7SvczNAw&oe=6651B573",
                                "id": "18085854349413895"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421587021_18029189791848151_7364601708020223638_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFAsAccCL9u0dlivfcRMRAROkLoCjKlsLs6QugKMqWwu2U__SI7lXl_72wIASipxIl9elRktMnM0X2i_U2B9gZ7&_nc_ohc=G8UwBVuNhvEQ7kNvgE0SHNl&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCTM98G99eLmTGB6l39X2cqJdWb-26zAmJyA2zLvPEqgg&oe=66519EFA",
                                "id": "17843277876154924"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421625687_18029189794848151_6131463151935267267_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGfYCXohvIjMtfsEJtHcC0z7ChPPatFB8zsKE89q0UHzDl2cDzxGBOUyJfToVHsR78uhP9oNX_wgzTmG92sV-ua&_nc_ohc=_qwbI9cbLAYQ7kNvgGMsQ9j&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAdLJeX3TKhIs8OTYAYbqPKdvts9sGuVyvvDMi_red3qw&oe=6651ADE8",
                                "id": "18242201731219961"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421517158_18029189785848151_3566004064110391337_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHmpcxBqlVPy7E1-rAuCc_gLggrykaXERUuCCvKRpcRFeHAaW_O4tlM7KUR0mc7a4wMhVXEzZbouZH5wd9ybFTg&_nc_ohc=LCaJvVVxfxwQ7kNvgGPiNrL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDVd3SmWTAeWRm1_-GIyHbnYgqpKUEle_3-GqhLFwsnQw&oe=6651B609",
                                "id": "17988550415553437"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17997324461240753",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 6,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421617107_18029126341848151_3772890795102135894_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEOF9YjYuFmZW8qJLcPyAv6mRhTLBbOs0uZGFMsFs6zS_chlXvMFh5dSkclRPm2-zY0w63rwvWd7DuScb6RITSh&_nc_ohc=riYZtwbTygsQ7kNvgG-jc7v&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDxP-Y3CCc0JCqkzp87av51OYktNVLU8_csHs0sC4ZOeg&oe=6651A48C",
                    "caption": "\u2728 Uma marca s\u00f3 \u00e9 forte se tiver uma boa estrat\u00e9gia \u2728\n\n1\ufe0f\u20e3 Identidade da Marca: Uma estrat\u00e9gia forte come\u00e7a com uma identidade de marca clara. Isso inclui tudo, desde o logotipo e as cores da marca at\u00e9 a miss\u00e3o e os valores da empresa.\n\n2\ufe0f\u20e3 P\u00fablico-Alvo: Conhecer seu p\u00fablico-alvo \u00e9 fundamental para criar uma estrat\u00e9gia de marca eficaz. Isso permite que voc\u00ea crie mensagens e campanhas que ressoem com seu p\u00fablico.\n\n3\ufe0f\u20e3 Posicionamento da Marca: Sua estrat\u00e9gia deve incluir um posicionamento de marca claro. Isso \u00e9 o que diferencia sua marca dos concorrentes.\n\n4\ufe0f\u20e3 Mensagens da Marca: As mensagens da sua marca devem ser consistentes em todas as plataformas e canais. Isso ajuda a construir reconhecimento e confian\u00e7a na marca.\n\n5\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise e Ajuste: Uma estrat\u00e9gia de marca forte requer an\u00e1lise e ajuste cont\u00ednuos. Isso permite que voc\u00ea otimize sua estrat\u00e9gia com base no desempenho e nas mudan\u00e7as no mercado.\n \nLembre-se, uma marca forte n\u00e3o acontece por acaso. \u00c9 o resultado de uma estrat\u00e9gia bem planejada e executada. \ud83d\ude80\n\n#Estrat\u00e9giaDeMarca #IdentidadeDaMarca #P\u00fablicoAlvo #PosicionamentoDaMarca #MensagensDaMarca #An\u00e1lise #Ajuste #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
                    "timestamp": "2024-01-23T19:46:40+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2dHxpoOZK8/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2dHxpoOZK8",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17982183917471535",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 7,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421708063_18028941037848151_7725318195108654249_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFx8x_v0YQlda4wHee_jVS7OdHB3_RLVso50cHf9EtWygye-vfoyi7dNeFskiOUt77EiwHmoOskwn76QPfri1uz&_nc_ohc=6nayQPquba4Q7kNvgHZjT-R&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBvtldn_sLyzRX8qP7mhd8-o8EH3BkShhQURnFECrQqaw&oe=6651AC07",
                    "caption": "\ud83d\udd25 Top 3 erros mais comuns que as pessoas cometem por n\u00e3o ter um Social Media: \ud83d\udd25\n\n1\ufe0f\u20e3 N\u00e3o ter planejamento: Sem um plano de a\u00e7\u00e3o claro, sua estrat\u00e9gia de m\u00eddia social pode n\u00e3o alcan\u00e7ar seus objetivos. Um Social Media profissional pode ajudar a definir metas claras, identificar seu p\u00fablico-alvo e criar uma estrat\u00e9gia eficaz para alcan\u00e7\u00e1-los.\n\n2\ufe0f\u20e3 Fazer de qualquer jeito: A m\u00eddia social \u00e9 uma ferramenta poderosa, mas precisa ser usada corretamente. Postar conte\u00fado aleat\u00f3rio ou n\u00e3o otimizado pode n\u00e3o trazer os resultados desejados. Um Social Media profissional sabe como criar e otimizar o conte\u00fado para obter o m\u00e1ximo de engajamento.\n\n3\ufe0f\u20e3 N\u00e3o fazer nada: Ignorar a m\u00eddia social n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o nos dias de hoje. Se voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 ativo nas redes sociais, est\u00e1 perdendo uma grande oportunidade de se conectar com seu p\u00fablico. Um Social Media profissional pode gerenciar suas contas de m\u00eddia social, para que voc\u00ea possa se concentrar em outras \u00e1reas do seu neg\u00f3cio.\n\nEvite esses erros comuns contratando um profissional de Social Media hoje mesmo! \ud83d\ude80\n\n#SocialMedia #ErrosComuns #Planejamento #Estrat\u00e9gia #Engajamento #Otimiza\u00e7\u00e3o #Conex\u00e3o #P\u00fablicoAlvo",
                    "timestamp": "2024-01-23T11:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2advdTO8hb/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2advdTO8hb",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17873173155025720",
                    "comments_count": 4,
                    "like_count": 33,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/ED4F98DDC930DC5AEAE49ABE5F7583A0_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=102&vs=1858130151293610_3189506375&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9FRDRGOThEREM5MzBEQzVBRUFFNDlBQkU1Rjc1ODNBMF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dDd2RIQm50VFBZeHVMUUNBRnh5YkNqTTNtb3NicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJp7Tz8bZrZ1AFQIoAkMzLBdAUhu2RaHKwRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCsxL6uaaMNSRZ8Tg2IUeGH4cKRypWJd139q9LkTgH0Rw&oe=664DAB96&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "Meu irm\u00e3o veio me questionar qual \u00e9 o melhor, tr\u00e1fego Org\u00e2nico ou o Tr\u00e1fego Pago. Voc\u00ea sabe qual \u00e9? \ud83e\udd14\n\nAssista ao v\u00eddeo e entenda a diferen\u00e7a dos dois tipos de tr\u00e1fegos e descubra qual \u00e9 o melhor! \ud83e\udd29\n\nSalve esse v\u00eddeo para lembrar sempre que quiser!\n\n#trafegopago #trafegoorganico #segredo #marketing #socialmedia #conteudodeinstagram #estrategiadigital #dicasdeinstagramparaempresas #dicasdeinstagramparainiciantes #dicadeinstagrammarketing #dicasdeinatagram",
                    "timestamp": "2024-01-22T23:15:47+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/C2a5LXGO70e/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/420300796_357719780373778_2947513719527698295_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFe__Yqee52s-a2A1cn2IT_ZEn3MDjyuNJkSfcwOPK40ksV4JBwY6tsCyst0SBNmMT6IkwffO_jf91GBEKrA1pm&_nc_ohc=R4obJuAG_ggQ7kNvgGvtyyo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDBfI_qG8p7zEa4ClqT0uIHPHAm1do6bYyTtJ0AFrpWLg&oe=66519CFC",
                    "shortcode": "C2a5LXGO70e",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17892179540901363",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 4,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421268180_355870447191079_4228224702065284852_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF05P6tTo4kBWHfuajMcbLzXJDoAGnc0npckOgAadzSenI6KuSc9pmpyqutRxId2fLEtKSeiB_x9q85yTm9_OxU&_nc_ohc=o6DSdxrRxKcQ7kNvgFBXb1I&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAOW7nf_jq_WnmlcIwmp5T13OMaW_6iVpxQlq1HKyT2Tg&oe=6651BEB1",
                    "caption": "Por que quem n\u00e3o delega n\u00e3o cresce \ud83e\udd14\n\n1\ufe0f\u20e3 Foco nas tarefas importantes: Quando voc\u00ea delega tarefas, pode se concentrar nas atividades que realmente importam para o crescimento do seu neg\u00f3cio.\n\n2\ufe0f\u20e3 Aumento da produtividade: Delegar tarefas pode aumentar a produtividade da sua equipe, permitindo que todos trabalhem de forma mais eficiente.\n\n3\ufe0f\u20e3 Desenvolvimento de habilidades: Delegar tarefas permite que sua equipe desenvolva novas habilidades e ganhe mais experi\u00eancia.\n\n4\ufe0f\u20e3 Melhor equil\u00edbrio entre vida pessoal e profissional: Delegar tarefas pode ajudar a prevenir o esgotamento e criar um melhor equil\u00edbrio entre vida pessoal e profissional.\n\n5\ufe0f\u20e3 Crescimento do neg\u00f3cio: Ao delegar tarefas, voc\u00ea pode se concentrar em estrat\u00e9gias de crescimento e expans\u00e3o para o seu neg\u00f3cio.\n\nN\u00e3o subestime o poder da delega\u00e7\u00e3o! Comece a delegar hoje mesmo e veja a diferen\u00e7a que isso pode fazer no crescimento do seu neg\u00f3cio! \ud83d\ude80\n\n#Delega\u00e7\u00e3o #Crescimento #Produtividade #DesenvolvimentoDeHabilidades #Equil\u00edbrio #Estrat\u00e9gia #SocialMedia #MarketingDigital #SEO #Copywriting #PalavrasChave #CTA",
                    "timestamp": "2024-01-22T19:00:26+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2adsCZPlbF/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2adsCZPlbF",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17953225589736051",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 12,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/420137802_733499155388939_2260578220746230871_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHSeUlslR6SoOt6p3U03PY6gYFa0TEutHmBgVrRMS60eaDVmmWYfdOBEmWhamE9qISRLedo-FOag_E9vE_IpK79&_nc_ohc=XtkufW1jsSgQ7kNvgEkJuvO&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBJol3CBlnccbIiE1-w5oSxXAwLu4QRr3SRWDUDAeKDXQ&oe=66519FB4",
                    "caption": "\ud83d\udce3 Por que sua empresa precisa de um profissional de Social Media?\ud83d\udce3\n\nNos \u00faltimos 5 anos, tenho ajudado empresas a se conectarem com seus clientes de maneiras significativas e impactantes. E aqui est\u00e1 o porqu\u00ea voc\u00ea deveria considerar fazer o mesmo:\n\n1\ufe0f\u20e3 Visibilidade: Em um mundo cada vez mais digital, sua presen\u00e7a online \u00e9 crucial. As redes sociais s\u00e3o uma maneira eficaz de aumentar a visibilidade da sua marca e alcan\u00e7ar um p\u00fablico mais amplo.\n\n2\ufe0f\u20e3 Engajamento: As redes sociais permitem que voc\u00ea se envolva diretamente com seus clientes. Voc\u00ea pode responder a perguntas, resolver problemas e at\u00e9 mesmo receber feedback em tempo real.\n\n3\ufe0f\u20e3 Convers\u00f5es: Com estrat\u00e9gias de marketing digital eficazes, voc\u00ea pode direcionar tr\u00e1fego para o seu site, aumentar as convers\u00f5es e impulsionar as vendas.\n\n4\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise: As ferramentas de an\u00e1lise de redes sociais podem fornecer insights valiosos sobre o comportamento do seu p\u00fablico, permitindo que voc\u00ea refine suas estrat\u00e9gias de marketing.\n\nEnt\u00e3o, o que voc\u00ea est\u00e1 esperando? D\u00ea o pr\u00f3ximo passo para o sucesso do seu neg\u00f3cio contratando um profissional de Social Media hoje mesmo!\n\n#socialmedia #marketingdigital #seo #copywriting #palavrachave #engajamentoinsta #visibilidade #an\u00e1lise",
                    "timestamp": "2024-01-22T11:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2ZmymxuHNn/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2ZmymxuHNn",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18039366277634967",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 6,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419741193_351001497677974_8072769556980269667_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGw9Y0YRlgFciX3xvWWc61WDAeiMyAXnS8MB6IzIBedL6Ql2XKDjUJQVH-UDusQ_7q8nnNZ6GmTuOBktBUkgUOZ&_nc_ohc=50W-9Rc23WMQ7kNvgEmKwTk&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDGLFj_Rb1nnNBDNupMdZdP8gIeVSi36ZVuugC0V9AIHA&oe=6651B7CB",
                    "caption": "Desvendando os segredos do tempo livre!\n\n\ud83d\udd70\ufe0f O que voc\u00ea mais gosta de fazer quando n\u00e3o est\u00e1 trabalhando? \n\nCompartilhe conosco suas atividades favoritas e inspire outros a descobrir novas maneiras de aproveitar seu tempo livre. \n\nLembre-se, cada momento conta!\n\n #TempoLivre #Inspira\u00e7\u00e3o #VidaEquilibrada",
                    "timestamp": "2024-01-19T19:00:27+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2SvTlnvJpi/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2SvTlnvJpi",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18034865689681990",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 7,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419421725_351000954344695_8664954086313197938_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGQGVjiJjCPE2o0-46611TT5akKuJ6pJ9DlqQq4nqkn0PVgpyjO0lQB2zF8G1NpcVExn24EfiA7h00-aCJX6k2V&_nc_ohc=QNz25EuupXAQ7kNvgEoqtRP&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAGTZSgDEx_kJkypFCQCD3iZQy42gXOyUfzY3gnZBMbaQ&oe=665191D8",
                    "caption": "Transforme sua marca em um farol de sucesso! \ud83d\ude80 \n\nNesta postagem, vamos explorar a arte de criar uma identidade de marca convincente. Vamos mergulhar nas estrat\u00e9gias comprovadas para construir uma marca que n\u00e3o apenas se destaca, mas tamb\u00e9m ressoa profundamente com seu p\u00fablico. \n\nAprenda a expressar autenticamente os valores, a hist\u00f3ria e as qualidades \u00fanicas da sua marca. Descubra como esses elementos podem promover sucesso a longo prazo e lealdade do cliente. \n\nCom a orienta\u00e7\u00e3o certa, voc\u00ea pode criar um impacto duradouro no mercado e transformar sua marca em um \u00edcone reconhecido. \n\nJunte-se a n\u00f3s nesta jornada de descoberta e transforma\u00e7\u00e3o. Vamos juntos iluminar o caminho para o sucesso da sua marca. \ud83d\udca1\ud83c\udf1f\n\n#MarcaDeSucesso #Estrat\u00e9giasVencedoras #Transforma\u00e7\u00e3oDeMarca",
                    "timestamp": "2024-01-19T11:00:35+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2R4Y9ZtiCx/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2R4Y9ZtiCx",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "18091892248364995",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 5,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/419051050_896766368778400_3323771685470864197_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG4JAnTeGetiK4lyeUIAAYKj19_k-bzTyyPX3-T5vNPLLYrz6pgs7OuKcS986I7B4BxMmEoaI6W6ZtBvl3rIKQo&_nc_ohc=O9HYhjXKuJEQ7kNvgHU08CG&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBwNbUvDxZ9ETAYhRVycmZnjz7HLi6ZhZBl7GKi7bCPBg&oe=6651B550",
                    "caption": "\ud83d\ude80 Quer dominar o mundo do marketing digital? Conhe\u00e7a seus princ\u00edpios fundamentais! \n\n1\ufe0f\u20e3 Segmenta\u00e7\u00e3o: Identifique e entenda seu p\u00fablico-alvo.\n2\ufe0f\u20e3 Posicionamento: Defina como sua marca se destaca na mente dos consumidores.\n3\ufe0f\u20e3 Estrat\u00e9gia de Conte\u00fado: Crie conte\u00fado relevante e valioso que atraia e envolva seu p\u00fablico.\n4\ufe0f\u20e3 SEO: Otimize seu conte\u00fado para mecanismos de busca.\n5\ufe0f\u20e3 M\u00eddias Sociais: Use as m\u00eddias sociais para se conectar com seu p\u00fablico e ampliar seu alcance.\n6\ufe0f\u20e3 An\u00e1lise de Dados: Acompanhe e analise seus resultados para melhorar continuamente.\n\nPronto para mergulhar no mundo do marketing digital? Salve este post para refer\u00eancia futura! #marketingdigital #princ\u00edpiosdemarketing #estrategiasdemarketing",
                    "timestamp": "2024-01-18T19:00:00+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2PTmsCOsgc/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2PTmsCOsgc",
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                },
                {
                    "id": "17950801427740207",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 10,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419413153_350994384345352_4836941526788348423_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTaOtxl0czmFaXnJOrehb8Nab7CK5wmuU1pvsIrnCa5R_lrc4qymK_rPTEqukIZMT8xvZXsJUfKTqdNvMNnKWX&_nc_ohc=F-sjSHdxLnkQ7kNvgHZE5PS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD3x-1krjIeVQZHgRgdnV7DMkw4E2SWv4jURjc8ElYpkA&oe=66518E88",
                    "caption": "\ud83d\ude80 Quer ver sua empresa decolando? Aqui est\u00e3o 3 estrat\u00e9gias de marketing para usar hoje! \n\n1. Marketing de Conte\u00fado: Crie e compartilhe conte\u00fado que atraia e engaje seu p\u00fablico-alvo. Isso constr\u00f3i uma rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a e cria uma conex\u00e3o.\n\n2. Marketing nas Redes Sociais: Use as redes sociais para se envolver diretamente com seu p\u00fablico-alvo. Compartilhe, promova ofertas e incentive a intera\u00e7\u00e3o.\n\n3. Parcerias Estrat\u00e9gicas: Trabalhe com influenciadores digitais para promover seus produtos ou servi\u00e7os. Eles t\u00eam uma forte influ\u00eancia sobre as compras de seu p\u00fablico.\n\nComo especialista em marketing, estou aqui para ajud\u00e1-lo a implementar essas estrat\u00e9gias e ver sua empresa decolar. Mande uma mensagem e vamos juntos rumo ao sucesso! #estrat\u00e9giasdemarketing #sucesso #marketingdigital",
                    "timestamp": "2024-01-18T11:00:04+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2PTiRMJY7E/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C2PTiRMJY7E",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419413153_350994384345352_4836941526788348423_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTaOtxl0czmFaXnJOrehb8Nab7CK5wmuU1pvsIrnCa5R_lrc4qymK_rPTEqukIZMT8xvZXsJUfKTqdNvMNnKWX&_nc_ohc=F-sjSHdxLnkQ7kNvgHZE5PS&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD3x-1krjIeVQZHgRgdnV7DMkw4E2SWv4jURjc8ElYpkA&oe=66518E88",
                                "id": "18007783643220413"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419740799_350994341012023_2599259257026739546_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGAH9MueM7ijTBkXnYuYtOgbDDNZZh4CWRsMM1lmHgJZJO1Yo5YI4RmIR-m-rxe_nsYKMLF4uUjQZdPbgSeumA6&_nc_ohc=qrvLnZMX5okQ7kNvgERwuc0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYATTPJCf6HLQDoXUCEvUoLu4KwnCy-qPf0IU9i6zpxUbQ&oe=6651C216",
                                "id": "18250057474213166"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419748508_350994367678687_6259562857146695672_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfjbe9tEQUYaZze1gMQPXlhLIy7IrrhdCEsjLsiuuF0KvpqNb_nZpL6VdTct4P0mHP5fTD9ccmE92BqTh6PnTq&_nc_ohc=zZQiX8JOmTcQ7kNvgHcMqvF&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCO-5E_fCV6J7ROv0TDrAyhbTlJKm-gznQ-UYeiW6Qc5A&oe=66519B99",
                                "id": "17930929688803799"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419739971_350994371012020_2783822473814193249_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGEYQdB_gVRp18Tkg4K-xsyIWlbm28LBH4haVubbwsEflGA_GX17KGDEAqomNxDDLp3w4dDE2rLgURDW7FMsUXl&_nc_ohc=1qiI3WgTVq4Q7kNvgEK3KGf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCH0EwkZiWutNN1iNgHEBdxREcrt50bInFDDtTFXoLoyw&oe=6651B345",
                                "id": "17908645877898595"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/419379825_350994364345354_2512033665422669984_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHdNlkm0aKkwT2Nw3S4Wtv878xs2S850ObvzGzZLznQ5v_xbKrlTeXFfGro6dWmQajJJ4cloBpFh4Q4d09INn8Z&_nc_ohc=kSQ8AZOl69YQ7kNvgGoucWU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAaT3M2US7uXzFqfsHMSOOTImdViiMZcRp8y3cLQikXSQ&oe=6651998B",
                                "id": "17984839754418963"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841425444516188",
                        "username": "bodemeier.digital"
                    }
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "before": "QVFIUklUX1ZA4elkxcmp2UTlKREl3SDZApdmx0cWx6RHFyclVNWGpoVTQ2UzhIRTR6RkgwUkp1VEtfY0prMUJfUGsyQnY4LXRXSnlLSW94MnlKQVJKckNKRWR3",
                    "after": "QVFIUnRZAeUxydllfWnJEQXZACRmZAVOVNrVWd6SHVMeE5JVkg3VUZAxYlZAyeXRGVmRuUkoxdmROWDZAhbURqTGZAEUFRhRmd2eDZAZAQkdHTnR2SWVBOWpMSlluaDZAn"
                },
                "next": "https://graph.facebook.com/v19.0/17841425444516188/media?access_token=EAAExXGRZCoZAcBOxfNx6qoo9xo8wWTU2Peouf3sTRfQstIZAxzk32YIBkkPoXPgNLrOIvZBViJqDhzZCJVqtAAAaiov4YZA4R1d9ZBGfYDWm0teCssUZAZBnIuMFHgvZBSr3AU6Smdj4uZCY3IuG2vuZCO5NNtmcZAxNB19rZByDklWFUi8EE71eznp1ZAu01y11wVYIQoC18Lisq0AEqkWZCghdx5OgywZAJZAjcZD&fields=id%2C+ad_id%2C+comments_count%2Clike_count%2C+media_type%2C+media_url%2C+caption%2C+timestamp%2C+permalink%2C+media_product_type%2C+thumbnail_url%2C+shortcode%2C+children%7Bmedia_type%2C+media_url%7D%2C+owner%7Bid%2C+username%7D&limit=25&after=QVFIUnRZAeUxydllfWnJEQXZACRmZAVOVNrVWd6SHVMeE5JVkg3VUZAxYlZAyeXRGVmRuUkoxdmROWDZAhbURqTGZAEUFRhRmd2eDZAZAQkdHTnR2SWVBOWpMSlluaDZAn"
            }
        },
        "username": "bodemeier.digital"
    },
    {
        "id": "17841417530400616",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "id": "18014406560219838",
                    "comments_count": 5,
                    "like_count": 21,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/435457154_393408560287634_1753949339373004468_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG_gSpiivoJ5PHBxV8TfFSWzcDIe1UCfRXNwMh7VQJ9FRTMtbq7a0eWAHKh0ZCR9wbmN0RxeZOSJh5Tg2_q-j9l&_nc_ohc=37LZjPGa9vcQ7kNvgG2A6oq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCUgjrvRWxOXAz7uQ7pfJO5QHvjebHaXJmDkyibcsbBVQ&oe=6651A514",
                    "caption": "Parab\u00e9ns minha princesa!!!!!!!!!\n\nHoje \u00e9 o seu dia!! E que seja um dia maravilhoso meu amor!\n\nQuero te desejar os parab\u00e9ns, pelo seu anivers\u00e1rio e, tamb\u00e9m, pela mulher incr\u00edvel que voc\u00ea se torna a cada dia. Que Deus aben\u00e7oe muito voc\u00ea, te guie pelos caminhos dele e te proporcione tudo o que voc\u00ea merece viver, que nesse mais um ano que est\u00e1 se iniciando, voc\u00ea a cada dia possa dar mais um passo para realiza\u00e7\u00e3o dos seus sonhos, que voc\u00ea possa sorrir e sorrir muito, sorrir at\u00e9 a bochecha doer, que voc\u00ea dance muito, se divirta e aproveite cada segundo da vida meu amor! \n\nTe desejo muito amor, muita sa\u00fade, muita paz e alegria, porque sem d\u00favida todos esses sentimentos que eu citei, voc\u00ea me faz sentir todos os momentos que estou junto de voc\u00ea. Voc\u00ea \u00e9 um presentinho, um ouro, um diamante! Voc\u00ea \u00e9 uma mulher que causa admira\u00e7\u00e3o e sem d\u00favida \u00e9 inspira\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 para mim. \n\nEu te amo meu amor e vou parando por aqui, se n\u00e3o\u2026 n\u00e3o vai caber car\u00e1cteres n\u00e9 kkkkk Mas o fato \u00e9: Nada o que eu disser aqui, vai ser o suficiente para demonstrar a mulher maravilhosa que voc\u00ea \u00e9, o quanto voc\u00ea me inspira e o quando eu amo voc\u00ea! \n\n Parab\u00e9ns amooor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83e\udd42\ud83e\udd42",
                    "timestamp": "2024-04-03T04:01:01+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C5SP_m8O1S-/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C5SP_m8O1S-",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/435457154_393408560287634_1753949339373004468_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG_gSpiivoJ5PHBxV8TfFSWzcDIe1UCfRXNwMh7VQJ9FRTMtbq7a0eWAHKh0ZCR9wbmN0RxeZOSJh5Tg2_q-j9l&_nc_ohc=37LZjPGa9vcQ7kNvgG2A6oq&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCUgjrvRWxOXAz7uQ7pfJO5QHvjebHaXJmDkyibcsbBVQ&oe=6651A514",
                                "id": "17872413915075936"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/435474000_951748906595807_950888694991031207_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHPnXTEYUr43ZQd9pqzNIP5uf73Gksmzpy5_vcaSybOnATMOm4-H0tzfXJjQPgE2L7jXFTJBdJw8d-NGt5VOwRD&_nc_ohc=YC637uU4MAwQ7kNvgGP5FPj&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC1XNAcK8SPjF5PyptA6CvMtNSuBgpFPnNLo_9Uyn1IMg&oe=6651B6D9",
                                "id": "18035366650865659"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18036730186652355",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 27,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/429749943_428608102935968_8040849216041785195_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGGXWQvsjJUl0FJfYsXyOLJr5qgnCAMH4uvmqCcIAwfizgH1C1mZ17jVh7V23c2ZkazYMRj1ISnx8w-rbKyjPb0&_nc_ohc=lWAInH-1igsQ7kNvgFFbX_f&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYB1x9LqVqbi5Nd3eRTbBMk7OcjOB907BB3baxIgY0ealw&oe=6651C230",
                    "caption": "Eu te amo demais meu amor, muito obrigado por me fazer feliz, por fazer dos meus dias mais coloridos! Voc\u00ea \u00e9 uma mulher que eu admiro muito e tenho muita sorte de ter na minha vida. Eu te amo demais e demais meu amor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2024-02-26T01:51:54+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3yvzhqO1Ia/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C3yvzhqO1Ia",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17926144523730968",
                    "comments_count": 2,
                    "like_count": 25,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/415986000_1277938576235972_2227322773758743657_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHR6nqGYQ9mxAhVSbqOoEnD-3rYA7iJAg77etgDuIkCDshM1mG-5Od_KX9rQQ1F_tIQcpAft-xtofPGMAlfHhxD&_nc_ohc=j8IB_gdpHacQ7kNvgHYDs3V&_nc_oc=Adik9PssIPMsVMYkN8nSCyGtJyIii9wgaHIvvgK8bppS4rzWK8Dl211ojGg_PzOwXsVxE5UaAbt1Y3s2FzNUcpHa&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYB201Q2CaRFGqPqZV5z8c3OQSFCX90-ShJjLP2J1wVNww&oe=6651BE77",
                    "caption": "Feliz ano novo meu amor!! E com muitas novidades, que Deus aben\u00e7oe muito a n\u00f3s, a nossa fam\u00edlia e a cada um que est\u00e1 conosco, que seja um ano incr\u00edvel e principalmente que Deus seja o nosso norte sempre!  Eu te amo demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd42",
                    "timestamp": "2024-01-01T03:47:08+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1iwejeuaVt/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C1iwejeuaVt",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17952648479723484",
                    "comments_count": 3,
                    "like_count": 22,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/413430735_709842264445240_2131683712705127848_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEwhjlUVExrKK97Y8lc9NxGr3VbO9aYg9ivdVs71piD2N5Zjvy1qYOTmnTRNBr7wbx3vuvXcPyhX1_WZZ_1KYbt&_nc_ohc=SIN1etqo3wIQ7kNvgFDjfes&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDlb0Ptc_c0gzoZ38bN2SBeidNxjZBzi5KVTvi6ugkp7g&oe=6651A9C0",
                    "caption": "Valeu Natalinaaaa, al\u00e9m de natal \u00e9 o nosso anivers\u00e1rio ehehehehe, eu te amo demais meu amor, eu quero estar com voc\u00ea em todos os momentos da vida, muito obrigado por me fazer feliz , eu te amo muitooo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\u2764\ufe0f\ud83d\udc95",
                    "timestamp": "2023-12-25T21:37:08+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1SpXXIvw9O/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "C1SpXXIvw9O",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18012911482864852",
                    "comments_count": 2,
                    "like_count": 34,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403840449_714638450715671_8000635819614676478_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHyxv1oMu0OHKWE4SstdbDGJnuWN60qcdAme5Y3rSpx0EAuvvhJG5us3IYmfcoV34YgPs2gTp9RZe21GLMacNrB&_nc_ohc=OHJZYLQzWIEQ7kNvgE2lKh5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBb4cWU0-C_qKPf4VUFhVcaT6d2d89UFqLnsTbedvy-fA&oe=6651B304",
                    "caption": "\u00c9 meu filho, mais um ano de vida! E \u00e9 um prazer imenso poder estar perto de voc\u00ea, cuidar de voc\u00ea e poder te ver crescer, te ver evoluir e a cada dia se tornar mais uma crian\u00e7a incr\u00edvel! \n\nEu te amo muito meu amor!",
                    "timestamp": "2023-11-22T16:02:35+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9E2EOuuAe/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "Cz9E2EOuuAe",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403840449_714638450715671_8000635819614676478_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHyxv1oMu0OHKWE4SstdbDGJnuWN60qcdAme5Y3rSpx0EAuvvhJG5us3IYmfcoV34YgPs2gTp9RZe21GLMacNrB&_nc_ohc=OHJZYLQzWIEQ7kNvgE2lKh5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBb4cWU0-C_qKPf4VUFhVcaT6d2d89UFqLnsTbedvy-fA&oe=6651B304",
                                "id": "17953216079703099"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403935222_876561250802942_6102834736782175247_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEb_YfLBqLENXfBEVZvlTPignloJvmG3KiCeWgm-YbcqL1JTU2CAVEZXZjXiNYns0uhgHWNCO6vxTielKP3_Ic3&_nc_ohc=3U-MfX5HcXwQ7kNvgF5B668&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD8uXdtfqYb6Psd74PmDf3ocrz4CPZ6DW8dneB62t-nzQ&oe=6651B650",
                                "id": "17933873435780382"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/403919497_1079881016558495_5978663413358670459_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEcK_MwiyHzQHVVHGYThPc34bLCOchl8pPhssI5yGXyk_3OHe2LuHFi8ol1LMNafjTatek-cidgaMhtN6z3qXHG&_nc_ohc=uEuBNyW9jlgQ7kNvgFJbvMt&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBZw793fAFdxD75Z-rrytTAye-Ioo64D3RsjHgBKnqe-w&oe=6651A68E",
                                "id": "18026180065749737"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18015261277785871",
                    "comments_count": 3,
                    "like_count": 28,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/398663136_349849537434798_4549962385295905512_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGf2pkr4BM3t0sxh5UGCfJgtA5sjBMsYxW0DmyMEyxjFcQ5k_K5FUkJLOqthyvDABsVszDbPsbjpsahxl4B2OT5&_nc_ohc=iEu1sn3AUU8Q7kNvgGF02sZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBO8ikyI0lMzpZ0HVIcEEuX8-cIkV3S7CsdXVDiPga0IA&oe=6651B030",
                    "caption": "Parab\u00e9ns pai, que Deus te aben\u00e7oe muito, te ilumine e guie sempre! Que voc\u00ea continue crescendo e evoluindo a cada dia, que seus sonhos e objetivos sejam alcan\u00e7ados pai! Quero te agradecer por me ensinar muitas li\u00e7\u00f5es, mas a que eu levo e guardo dentro do meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018Ser sempre a favor da fam\u00edlia, fam\u00edlia em primeiro lugar\u2019! Eu te amo pai \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-11-02T20:16:53+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzKCDLlPV9s/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CzKCDLlPV9s",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/398663136_349849537434798_4549962385295905512_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGf2pkr4BM3t0sxh5UGCfJgtA5sjBMsYxW0DmyMEyxjFcQ5k_K5FUkJLOqthyvDABsVszDbPsbjpsahxl4B2OT5&_nc_ohc=iEu1sn3AUU8Q7kNvgGF02sZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBO8ikyI0lMzpZ0HVIcEEuX8-cIkV3S7CsdXVDiPga0IA&oe=6651B030",
                                "id": "18014163472936353"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/397465150_321060440554041_6101830516884550838_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH7CzVn4EGh_Rc2ivb-eSlQGdaKp-dPvhcZ1oqn50--F4xQxd7St7nIbg0OySe10dSunoWxTkrg-1i02IkHoE5S&_nc_ohc=2Ssu4Tt1lJUQ7kNvgHMaBDJ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBCaCRQg7TAb5Tf-j-6SxSIdx43G2qTeczQo74jd5x7sw&oe=6651BA23",
                                "id": "17862512733033424"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18213009469271569",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 17,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/395232986_301910139454975_4123444772655771697_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGcpnrqpvuftEg9FWf4QkLbAKF4hQBfEboAoXiFAF8RumMR4CSB8wIKkUfQpME2i3RKh5TohOS6mYPX-6ntXQZo&_nc_ohc=VDlLgjAPJdQQ7kNvgGKxcGf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCsAsfXG65XgPIwvMrah-c_wqytSxIEBcZJ-PhTYLA_1Q&oe=6651B457",
                    "caption": "Voc\u00ea \u00e9 uma mulher incr\u00edvel, uma mulher cheia de felicidade, sorrisos e alegria, voc\u00ea \u00e9 contagiante e apaixonante! Tenho sorte de compartilhar a vida com voc\u00ea, voc\u00ea \u00e9 meu tcham! Eu te amo muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-10-25T11:29:43+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy0fXBGuEs7/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "Cy0fXBGuEs7",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17874981800973868",
                    "comments_count": 3,
                    "like_count": 12,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/387268238_1545092269566205_6962056076460015150_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGlDtz-OjreeBvGs9OKxxFHeFWTeoEKzAV4VZN6gQrMBX2A8s4_l0sfBCcHpElhX_Yy_U06YkqbuVSIzPFkEcnT&_nc_ohc=x8y6o9u3s7UQ7kNvgH_aDXb&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDnLZFPHu8Jp2ft_ytaeOhAkAJGZrMElb7yVYUbns6fnw&oe=665195B2",
                    "caption": "Eu tenho sorte de ter voc\u00ea na minha vida, voc\u00ea \u00e9 uma mulher maravilhosa que eu me apaixono cada dia mais e cada dia de uma forma diferente. Obrigado por estar na minha vida e me fazer o homem mais feliz do mundo, eu te amo muito\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc93\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "timestamp": "2023-10-09T02:45:43+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyKWrKruIPY/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CyKWrKruIPY",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18316677496102466",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 23,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/382569904_985728812683590_7949882278049193697_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsNRlPLsZUgIGPHNV2ED5pvKF8G7aX7nm8oXwbtpfueS7ivvoX-bw89Lp3wa2EpCxUWOJCeuwdzyKES45Je-7l&_nc_ohc=DjembQi8_f4Q7kNvgFm7jI_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA2WYB1GL9QbnjIecpCsWdRnZmEq50bU6819AUOaitsqw&oe=6651A1F3",
                    "caption": "Parab\u00e9ns para n\u00f3s meu amor, eu amo passar a vida com voc\u00ea e ter voc\u00ea ao meu lado, eu te amo muito, muito muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-09-25T20:36:30+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxoOFoHv--P/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CxoOFoHv--P",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/382569904_985728812683590_7949882278049193697_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsNRlPLsZUgIGPHNV2ED5pvKF8G7aX7nm8oXwbtpfueS7ivvoX-bw89Lp3wa2EpCxUWOJCeuwdzyKES45Je-7l&_nc_ohc=DjembQi8_f4Q7kNvgFm7jI_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYA2WYB1GL9QbnjIecpCsWdRnZmEq50bU6819AUOaitsqw&oe=6651A1F3",
                                "id": "17863324815001702"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/382924559_1061529698382029_2576894454898080426_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFD07jHCRCFtP2lTBdRIoN_6ySG3nUsjtrrJIbedSyO2tgX66An5c0Qbrz0izZ2264055pPGx_i5kFhBA8LRJBn&_nc_ohc=03UPHdfF3-YQ7kNvgGi0cyo&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBoHhe_48Elw-a9lXyrJhMUOboOQZdw3hUB_WViJBRY0g&oe=6651B345",
                                "id": "17975175116597421"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18049683463435392",
                    "comments_count": 2,
                    "like_count": 15,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/370910288_288225613827976_5037436504249466149_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFP0hSfUVw-dBhVzHC_sB9bdX97HnvAt8J1f3see8C3wrt3r9ydrAB1xnMT76A2nBO_2--hSVle7jcCNm46WNFJ&_nc_ohc=hRgyd3cB-VsQ7kNvgHmT4UZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAjdInU71AH5PoQs9lDD7Twtteb-QknncNBUi85Ytl4Pw&oe=6651A680",
                    "caption": "Meu amor, eu quero te amar, quero poder te fazer minha rainha, pois mesmo eu n\u00e3o sendo um rei, voc\u00ea \u00e9 minha rainha. \n\nObrigado por ser esse brilho, por brilhar com um diamante, um tesouro. \n\nVoc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel, e eu posso ver eu e voc\u00ea velhinhos em duas cadeiras de balan\u00e7o, falando sobre o tempo e de como nos encontrar foi a melhor coisa que nos acontceu! \n\nEu te amo! N\u00e3o h\u00e1 nada melhor para parabenizar um dia de amor, amando! <3",
                    "timestamp": "2023-08-25T11:05:18+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CwXYE3kudmn/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CwXYE3kudmn",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/370910288_288225613827976_5037436504249466149_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFP0hSfUVw-dBhVzHC_sB9bdX97HnvAt8J1f3see8C3wrt3r9ydrAB1xnMT76A2nBO_2--hSVle7jcCNm46WNFJ&_nc_ohc=hRgyd3cB-VsQ7kNvgHmT4UZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAjdInU71AH5PoQs9lDD7Twtteb-QknncNBUi85Ytl4Pw&oe=6651A680",
                                "id": "18191989588281081"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/369773018_1708555732900477_6923361845380847468_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHTs7Zlf-IKWb7sGWMJEhfk5ZxE_5xQgivlnET_nFCCK2p-4xYtYqUI0vdPImIAYG5hAq_FWhdl7fqfMH7UTeR6&_nc_ohc=kNlrcl-cj64Q7kNvgEbSMki&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD8MnPUDnj7rmZrJFAiogYGaFHIOR25lFSxBUcAWvh0eQ&oe=66519D3D",
                                "id": "17994520157141691"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/369817897_327464826388617_3147954752987478639_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH7o8v6_8mcfBKJMi05L4gEL5i6mkQRUXovmLqaRBFRenbTP-f1kGqtYDKWiImHvCk_TVItpDt-prLF0_nh6lvv&_nc_ohc=q7rpOPfF3D0Q7kNvgEVuUeg&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC-PkQuK2rup3EDWBdaKcBj-fZU-qepzwbl9DIUUSFlKA&oe=66519AE9",
                                "id": "18271556794154422"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/369814403_6871019672928780_2732015177109629415_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGUCuvSk7YGszAp8Y8a_MaaPEWdtHDsyeA8RZ20cOzJ4HSOIzoL3d9cOTykGitupC03MD6p539abz3SXAPSkX9M&_nc_ohc=3b3TqNsEIw4Q7kNvgGUsICQ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC0MIph38vFGOz4jzD_fbe1cN68Cv43yPT7nOhOxa4Ijg&oe=66518E25",
                                "id": "18000588329012031"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17993063657129058",
                    "comments_count": 4,
                    "like_count": 35,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366547461_988186815637283_236026984946529966_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsfVCiSoVPisWD-V1zrrpLmKtjPzGuaBuYq2M_Ma5oGy4Wsj5ofvR6wnZHt23BgdVwzKh9ETl5s9khJzxS_uuD&_nc_ohc=zUPw_hzFzVsQ7kNvgHNF50r&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAUXlzoUWTsBSLvbihGrGQVO0do2p3RLnmnXm9siTKOzA&oe=665196B8",
                    "caption": "Pai \u00e9 aquele que te apoia, te d\u00e1 amor, que \u00e9 o seu melhor amigo, que vibra com suas vit\u00f3rias e chora suas derrotas, mas sempre est\u00e1 l\u00e1 independente da situa\u00e7\u00e3o. Quando meu filho nasceu, eu entendi uma parte do sentido da vida, que \u00e9 ver meu filho crescer, ser feliz e proteger com toda minha vida esse ser humaninho. Aprendi tamb\u00e9m, que o \u00daNICO HOMEM que quer te ver melhor que ele \u00e9 seu pai e ponto final. \n\nHoje eu quero deixar meus parab\u00e9ns \u00e0 todos os pais, os que est\u00e3o perto e os que se fazem perto mesmo de longe! Sei que muitos pais, n\u00e3o podem estar perto dos seus filhos, n\u00e3o por que n\u00e3o querem, mas por \u201cfor\u00e7a maior\u201d (quem passa, sabe do que eu t\u00f4 falando). \n\nEm especial, parab\u00e9ns ao meu pai e ao meu av\u00f4, eu amo muito voc\u00eas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-08-13T15:01:38+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cv45lYDu9ce/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "Cv45lYDu9ce",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366547461_988186815637283_236026984946529966_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEsfVCiSoVPisWD-V1zrrpLmKtjPzGuaBuYq2M_Ma5oGy4Wsj5ofvR6wnZHt23BgdVwzKh9ETl5s9khJzxS_uuD&_nc_ohc=zUPw_hzFzVsQ7kNvgHNF50r&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAUXlzoUWTsBSLvbihGrGQVO0do2p3RLnmnXm9siTKOzA&oe=665196B8",
                                "id": "17975607038303021"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/367361887_200698629426328_7452261849871254056_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEQIQIjLBAsfiaZHgFCadaRkFIp_yfSf_6QUin_J9J__q0MxLpW3A4lmO-QiVqib5Ufsh7GTkz249VDm1EAqtWG&_nc_ohc=a3dhUvvAViEQ7kNvgENKey6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC1NDBVxSkCH1gZXRSA4bI3zRjq5isGGF_7OBIRVa4DwQ&oe=6651BFD0",
                                "id": "17900922923828047"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366443588_672941664344842_7952374118021229845_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEbPjPnFGbhMNYkwbUp74LjLaIl93IWzsctoiX3chbOxw9mddKd_vEC2FhJDVaRFQALHGUwVXEpi-f-Bs2F0quQ&_nc_ohc=DmcJXvPxpREQ7kNvgF4KSPi&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAt72UaCEDD8TtxCEQSqlpbgSVq_izlr-pDD1LrH9MQAg&oe=6651B7D9",
                                "id": "17849337120028465"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/366505276_1114357422856218_1180399959756638336_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGiBaQQlExPsTKIECKJPOeVUP0jWOIHbO5Q_SNY4gds7iGScJ_2y57Gx-6JHI0VXcfqadnFniKempyBiBwKqOz0&_nc_ohc=kdVmTszy-ScQ7kNvgHDhKYC&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCJaLS_22nHfdDBtdlHfepZlimuVMscfiUvFkwbilKVIw&oe=6651997B",
                                "id": "17933519879715446"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18026225206521222",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 19,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/348861315_914785226481847_483111105729068131_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeERXwb156oF23gf9w-xIe36QZe2mD5WC3hBl7aYPlYLeBlvEV7Do7-R2KKDukY0cG57Ijt3fivMzT7mTjXAwQ3V&_nc_ohc=rlqM4HMu3B4Q7kNvgHEsuM4&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD3H5oJGznEw4hjl5paJ8sdC14eIC_hDR3KzB3ldwZMTw&oe=66519596",
                    "caption": "Eu te amo meu amor, muito obrigado por ser essa mulher incr\u00edvel e me fazer o homem mais feliz do mundo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Feliz nosso dia \ud83c\udf89\ud83c\udf89",
                    "timestamp": "2023-05-25T11:39:31+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Csqi265OEtC/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "Csqi265OEtC",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18242719579162133",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 34,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346924772_627597778914104_7007956842591325320_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH8fCdZk2dttIhHstsQmBhsXCJq7lDVy7ZcImruUNXLts65xspI4qCjz-08GA9p0PmiBkBYEdmm8wmxPozjldtT&_nc_ohc=VNI8B7hqrI8Q7kNvgGVaSvD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD-7WJrxgDbeM8yffG45MAzSQzJkvxkTskm7metaqdhCQ&oe=6651B0A5",
                    "caption": "Essa \u00e9 pra minha m\u00e3e\u2026 \n\nM\u00e3e, voc\u00ea sabe que todos os dias sao seus que voc\u00ea \u00e9 especial e que eu te amo muito! Ent\u00e3o todas as palavras que eu usar aqui, ser\u00e3o pl\u00e1gio de mim mesmo, pois gosto de refor\u00e7ar Isso para voc\u00ea todos os dias.  Por\u00e9m, eu quero te dizer hoje obrigado! Obrigado por ter cuidado de mim, obrigado por ter me criado, obrigado por ter me feito crescer e me tornar o que eu sou hoje. Sou grato por cada segundo com voc\u00ea, sou grato por sempre se fazer presente mesmo eu estando longe. \n\nEu te amo muito! \u2764\ufe0f\ud83d\udc95\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83d\udc9d\ud83d\udc95\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-05-14T16:38:41+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CsOwWigufjY/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CsOwWigufjY",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346924772_627597778914104_7007956842591325320_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeH8fCdZk2dttIhHstsQmBhsXCJq7lDVy7ZcImruUNXLts65xspI4qCjz-08GA9p0PmiBkBYEdmm8wmxPozjldtT&_nc_ohc=VNI8B7hqrI8Q7kNvgGVaSvD&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD-7WJrxgDbeM8yffG45MAzSQzJkvxkTskm7metaqdhCQ&oe=6651B0A5",
                                "id": "18006033628728117"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346650147_254061733800961_6242438558633528098_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGTYptQiH1cKs0cwz2ZlCcFDvyQeEZthWMO_JB4Rm2FY_kuq7WQWgfTGZ7jRl0sV3XhWasogkqBueSKf98xjelM&_nc_ohc=rkbVcpsrZ3cQ7kNvgHRt5zg&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD6h-ltOu0K4XWGOir8X73FlyPWH_z6LPvxG10Bl9EBfw&oe=6651BA4F",
                                "id": "17990452975981070"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346926216_197716833100702_2151857092257263726_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG7HtW9Wj9fzjGvhMpv9AxARB3yI1Yg2sFEHfIjViDawV1HFjRcv594dNpFj24EK3srLdq_YAaaTx0alNo3nnjJ&_nc_ohc=Ro9dOhzV0WMQ7kNvgGskFrg&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCjNk_ii8ZTfWzbgL_ntSGAW3SDzy4BQxZyfyFhNOsSAQ&oe=6651ABCC",
                                "id": "18229325086200357"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/346439403_776314834125341_7569511538980092649_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHsAjIUIs85CzEEfo8bJDs-5jtjjTS8-X3mO2ONNLz5fQvZCz3O4aVtnIHpIrcd7N-S_DJ0k2XTU090C0cetdya&_nc_ohc=pNatguCYxJEQ7kNvgHsfVTc&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBMUZyCmPIpMRgpmqyKAFmPu_yEmeG89mnyObu-pyOxyw&oe=66519DE3",
                                "id": "17999937883716445"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17960339570278289",
                    "comments_count": 7,
                    "like_count": 18,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339186503_503425878500091_8141576714895498315_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEzGzzD31fv5Lb9yE0b32Jh8g24qY2QFXHyDbipjZAVcSOKM42oEzuHbCXecNVEvYZ_uuqgwr_F2q556FWVRLvp&_nc_ohc=K8X1k8Rorv4Q7kNvgGEbzqN&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCXhXCYWuhVN17tGTz7om9VwUa-u6fgvPC7GHKQFV1SYg&oe=6651B9CC",
                    "caption": "Ihuuuul parabeeeeeens pra voc\u00ea!!!! Parab\u00e9ns meu amoooor, parab\u00e9ns pelo seu dia, parab\u00e9ns por completar mais uma primavera! Quero te desejar muita felicidade, paz, alegria e sa\u00fade meu amor, que Deus continue aben\u00e7oando muito voc\u00ea, que voc\u00ea tenha muitas conquistas, felicidade e muito amor minha princesa. \n\nDesejo que voc\u00ea conquiste todos os seus sonhos, que voc\u00ea seja cada vez mais forte, que voc\u00ea brilhe e aproveite cada segundo que a vida te da meu amor, que voc\u00ea tenha coragem para arriscar e alcan\u00e7ar o inimagin\u00e1vel, que voc\u00ea tenha discernimento para tomar suas escolhas meu amor. Que sua f\u00e9 seja a cada dia mais inabal\u00e1vel!! \n\nO amanh\u00e3 \u00e9 hoje, os seus sonhos se realizam a cada dia ent\u00e3o meu amor, aproveite cada segundo de todos os seus dias e hoje, principalmente, que voc\u00ea tenha um dia maravilhoso cheio de coisas boas e sentimentos bons pois voc\u00ea merece o melhor que o mundo pode proporcionar, eu te amo demais! \n\nMeus parab\u00e9ns meu amor!!!!!!!!!!!! \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\u2764\ufe0f\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc93\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc9e\ud83d\udc98\ud83d\udc97\ud83d\udc9e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2763\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-04-03T11:41:54+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cqkpy6nuX5q/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "Cqkpy6nuX5q",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339186503_503425878500091_8141576714895498315_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEzGzzD31fv5Lb9yE0b32Jh8g24qY2QFXHyDbipjZAVcSOKM42oEzuHbCXecNVEvYZ_uuqgwr_F2q556FWVRLvp&_nc_ohc=K8X1k8Rorv4Q7kNvgGEbzqN&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCXhXCYWuhVN17tGTz7om9VwUa-u6fgvPC7GHKQFV1SYg&oe=6651B9CC",
                                "id": "18001878235712162"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339277579_5967963456658659_4747332897776181471_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFRot2OW7Cu7sXEpY6Wx7dQTpy4vg-pX-5OnLi-D6lf7mB3_gwBxRoUXwm3EhAKMnztZTPB7XVNFz_xLia2h-Wy&_nc_ohc=3wh9m13_BagQ7kNvgFrXD5v&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYB9jH0oUCrRfZHbMe0BrP2UJe6Qf7zokBrUh4MitZeYDg&oe=6651B35A",
                                "id": "18004787368717712"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/338953604_699513235194390_5093225222392221465_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHuMqjp6V-UkhhiATfur9G8JCj9eLfVJMkkKP14t9UkyT85RjWbcYc5GJFYdDkbc64ApQ4wkkXtv5nwC-mZUQ5d&_nc_ohc=CF_iCmt4gwkQ7kNvgFsC17_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDooLHxv2G4F2OgL7oqAX1ZiZ7Ekeqi5QXaFQFgwmfuNw&oe=6651A3D5",
                                "id": "17950069631430604"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/339087191_605213618328279_2645225340087434146_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGlcfPRvz91eBiwldISFxCVsyU8gPT4HGuzJTyA9Pgca4nMEQyTItSwKYLhXIRoj8beu9OKC-KLS7F_xbkjyhAM&_nc_ohc=MluIQ-XEotMQ7kNvgEuzeFf&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDujzl2TDhis6G9Sihul-xrAB4Xw8oA2j0jFmKfHdsFTg&oe=6651AE3F",
                                "id": "17912063102722437"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17974803809001845",
                    "comments_count": 2,
                    "like_count": 22,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/336944576_709998427528225_3905109337293064988_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEOKjcnT15epfyGyJ437r-AAK6c8Grq870ArpzwaurzvdrmtQij24Qbz7LC4sI3nY_CykzgJFU9cTimpD-q-JRK&_nc_ohc=fRr5o-aI35gQ7kNvgHejzEu&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDk4sXtff2kk0T_rjTBGreJVH6-fnLkPrYUYJLa1AKfbA&oe=66519685",
                    "caption": "Meu amor, eu sou muito grato por ter voc\u00ea na minha vida, por ter voc\u00ea comigo, por compartilhar cada dia da minha vida com voc\u00ea! Voc\u00ea \u00e9 uma mulher incr\u00edvel, cheia de detalhes que eu amo, cheia de sonhos e coisas maravilhosas que eu tanto admiro. Eu s\u00f3 quero agradecer voc\u00ea por fazer parte da minha vida e compartilhar cada momento comigo, eu te amo demais meu amor, demais e demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-03-22T02:44:45+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CqEyyPpO7gZ/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CqEyyPpO7gZ",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17960786498151110",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 20,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/330683273_928549334810845_239055851932390071_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHT1pYP2HtFLkDWizAl9kx92WtIGgLRqQLZa0gaAtGpAvQZm-klQYqDyVHKweBmkt1TZJ4iDDoGn54ewr9FJcIN&_nc_ohc=kvBdDytnZ2QQ7kNvgFRgTk_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBXMN6_3Fm7cp0TxbeQnAa5vhA_zdELfWvpjDwU1CuKFw&oe=6651C208",
                    "caption": "Meu amor, eu s\u00f3 quero dizer que eu te amo! Voc\u00ea \u00e9 a melhor coisa que me aconteceu, eu sou muito grato a Deus por ter voc\u00ea na minha vida. Eu te amo muito \u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2023-02-15T00:28:37+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CoqbYlUNcbp/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CoqbYlUNcbp",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17961863900260865",
                    "comments_count": 0,
                    "like_count": 6,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/B142E31D3362413CAAC4B0E11D212291_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=110&vs=710457533945778_3914417863&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9CMTQyRTMxRDMzNjI0MTNDQUFDNEIwRTExRDIxMjI5MV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dDcE9kaE5wOFNlS0Rwd0NBRXBQbVNZeDRoRU9icV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJvLnxqT73pBAFQIoAkMzLBdAOd2yLQ5WBBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYDpJUBWHwBM0glTPfBSsHReZoD4gnISztQVUgLBVjKncA&oe=664DB0D1&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "Se voc\u00ea realmente ama a natureza, encontrar\u00e1 beleza em todos os lugares\u2026",
                    "timestamp": "2023-01-25T00:23:15+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cn0V3ZIgs4C/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/327602397_512092720818049_6728953746582593137_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHNiucc-dV7w_S7ahm0MEjaJxxmjOy2GAUnHGaM7LYYBWzvh5GJs9UK1t9xqOhDhzOh03a6U_1Bbqkz4862Jbtx&_nc_ohc=HvnT2i1QMQ8Q7kNvgEXeUIP&_nc_oc=AdgVNhBNq82yjRwnq5LdWNv2BdDzVzV41Jo-2wPuH1jFiM_SwcrRu45_Gn_vzLPeKH50qieys-LNiRD5C2_ZWK-I&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAF6KW0TPzPusrD0Vh6Cg74lvH9AQWCnVopsgfte9er2A&oe=66519419",
                    "shortcode": "Cn0V3ZIgs4C",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18013823218506209",
                    "comments_count": 4,
                    "like_count": 13,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/CD44C83694929A9491EBC65AB233FAAC_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=107&vs=704067768011690_3584261748&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9DRDQ0QzgzNjk0OTI5QTk0OTFFQkM2NUFCMjMzRkFBQ192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dQcFFBeE9CQVNaU0dJd0JBSGFNaV9EQUxfcGpicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJqDu8YSt45NBFQIoAkMzLBdATeIMSbpeNRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCAN8wkUdatXbokn4xnZpk3QjCqOouPD63nOuIlZHuSCw&oe=664DB746&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "Anos que n\u00e3o toco uma m\u00fasica no viol\u00e3o. Matando a saudade \ud83c\udfb5",
                    "timestamp": "2023-01-15T20:50:08+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CncyXbvKW9o/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/325791879_5831321883587574_3585422864880099530_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeF3a5b-mzBB4h1xKTFuY94V0fpkUnRNA4nR-mRSdE0DiWuECIeV7W9pzxF4UD1v_j6opGUNOhddQ6qzlrxYAjbn&_nc_ohc=wJKMMQF_bSkQ7kNvgFZEoo5&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCcFcPCk1znXEfCNpYdTBtmEXl7jxNHrnk55bRN69kwIw&oe=6651B3BC",
                    "shortcode": "CncyXbvKW9o",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17911611266690525",
                    "comments_count": 4,
                    "like_count": 12,
                    "media_type": "VIDEO",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/o1/v/t16/f1/m82/4B429F17D5640D69AE1C556C89CECCA7_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=102&vs=899901774379372_2860477675&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC80QjQyOUYxN0Q1NjQwRDY5QUUxQzU1NkM4OUNFQ0NBN192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dLS01UaE9BMml6UUV4UUNBT3RYbFJobVExWkRicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJuiMhtmmrsdAFQIoAkMzLBdARbAgxJul4xgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AYCkNo3BciUmAWxdDIEpsZVeVE7gO53fPjzXk1Ra2rH4LA&oe=664DB7EE&_nc_sid=1d576d",
                    "caption": "3 anos de que a minha vida mudou completamente e poucas pessoas v\u00e3o entender do que eu estou falando\u2026",
                    "timestamp": "2023-01-15T00:30:06+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cnam0CpqdGH/",
                    "media_product_type": "REELS",
                    "thumbnail_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.36329-15/325416008_719688162924017_1364025571096839158_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeFW6s3dylKEjP3aWsSz1llODOeUCmQ9gFoM55QKZD2AWqzkqC3lpqfCu33N7V7TsJqFAEIcNZ5Ekp_cEHbO-_ks&_nc_ohc=XMgmxXjXKV0Q7kNvgHyf22q&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYC_iotbjFiQqNjQMuUyCkjMMsc0ymRcXh4DI6E5K92s7Q&oe=6651BE5D",
                    "shortcode": "Cnam0CpqdGH",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17948212469455957",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 22,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/321526094_898033578234322_5089896123394627254_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeE4RSjcgcrr49wFne3JURpb4dQHf-UrLmbh1Ad_5SsuZjegiX0ib8TakzfbZ2kgR7PsNW1A-Fi3KWAPQFhvtxoY&_nc_ohc=Ewj9k52jr1UQ7kNvgEaE07G&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYBzuyOAfXscHs1TMohaZrpNab7jKCanzpV0oM3cOMemlw&oe=6651A66B",
                    "caption": "Valeu Natalina \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \ud83c\udf84",
                    "timestamp": "2022-12-25T00:25:50+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmkhupfupO8/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CmkhupfupO8",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18196692265234329",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 26,
                    "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318485867_1159805358074388_8506420109833500803_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHWeTWYVUWu4qXcy_Z73r4oirwqDp8Cf8WKvCoOnwJ_xWmQOiac0XwCiwCItoouKhOK_wnprIeZ6OCILOEWzKS-&_nc_ohc=O-VSwLyf0U0Q7kNvgES1ZQ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCWoFwRheU5UbSCMG-yklvQfjekhDv7bZpb70_3FEtgXw&oe=6651AF01",
                    "caption": "Com voc\u00ea tenho vivido os melhores dias da minha vida \u2764\ufe0f eu te amo \u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2022-12-09T11:42:05+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl8iZnMOLnA/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "Cl8iZnMOLnA",
                    "children": {
                        "data": [
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318485867_1159805358074388_8506420109833500803_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHWeTWYVUWu4qXcy_Z73r4oirwqDp8Cf8WKvCoOnwJ_xWmQOiac0XwCiwCItoouKhOK_wnprIeZ6OCILOEWzKS-&_nc_ohc=O-VSwLyf0U0Q7kNvgES1ZQ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCWoFwRheU5UbSCMG-yklvQfjekhDv7bZpb70_3FEtgXw&oe=6651AF01",
                                "id": "17965848605080003"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318765738_2186629024872938_5834532989670231690_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeGBv9cqXwdmTX3gva-Rp9OBd7cABFkxzlZ3twAEWTHOVtkhLEg7DRC6SCNiI_5rBqjkvxHUn-EM8tTOSCWO5LTA&_nc_ohc=_w7MA0Vcg7cQ7kNvgFJGhF1&_nc_oc=Adhw9e22ktza9JrbSiLclG6FE1PWkpf-y_GFC3Shjl9i2xlW97x4TZOu53sL5ngTtwx9ixe6gvNzT0XWtwpXvEPZ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAqtIVADU1m8QfrqS7EqWilZPpZm7BDvA0s8bFOx05VOg&oe=66519E1A",
                                "id": "17983782838738853"
                            },
                            {
                                "media_type": "IMAGE",
                                "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/318490426_440126744816640_1307411797656242723_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEEhQZ7EIDBT8b7vgZJJ02kNZFqae6t81k1kWpp7q3zWU9RHRrXvnPc_eCuJq139NjdF68bMODMaq1d53SgRPJW&_nc_ohc=1LZXonzthbIQ7kNvgGAiW5H&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYDsUz36I-3Cq4pyLmhFOB8C5CC4TbmqyY-4Lpcs9okrUQ&oe=66518F2D",
                                "id": "17976187258764989"
                            }
                        ]
                    },
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17853242561859491",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 18,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/317003029_709825283511010_1215350376692098722_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEos2mztoanpKbRdZKGv5-P4AJ1hjK8MQ3gAnWGMrwxDSkHHK0I_f1jHeXjRY9YbwzDIYO4WeeQFjVsu0nttYB0&_nc_ohc=xGrbEBDjuY4Q7kNvgGBN93q&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYAruV8I1jX80HNDd3N24_ng_CFY_dU27zYM4KziEFAaow&oe=6651A310",
                    "caption": "Olha n\u00f3s ai de novoo!!! \n\nVoc\u00ea \u00e9 o amor da minha vida e eu me sinto muito sortudo por poder compartilhar a vida com voc\u00ea amor, eu te amo muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2022-11-25T18:44:47+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClZPpZmOSc7/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "ClZPpZmOSc7",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "17916065960527094",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 9,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/312632174_668137424870526_1205394503770574456_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeG8X_0g_8uihjOt5ZfP7TdnceZNEDQwfPpx5k0QNDB8-nZH8BhtUGeIQYreUzjZdqc1BK7n6Bmwdh-4lhViSjKd&_nc_ohc=z2lLqAVPVxIQ7kNvgFX5Ryy&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYCBaNSQUXl72VHpOtreYd1K0T-0cGwFMc5qsYNqH26AQg&oe=6651B148",
                    "caption": "Os melhores momentos da minha vida eu passo ao seu lado, e sou muito grato por isso. Eu te amo demais \u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2022-10-25T11:18:29+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkIn7XiufQa/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CkIn7XiufQa",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18000610999480101",
                    "comments_count": 1,
                    "like_count": 13,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/312711109_1300614007431391_4180145308933914589_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeHfXet_yfHfKE3ohL7_-uTrBG1ZT9ZQZFEEbVlP1lBkURMwLs4b-d8PNr8hFrjaozXO92cydIso1eafV2HPHLAd&_nc_ohc=v43Q_GIwQDIQ7kNvgFJLuAL&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYATHIr7a50BzLpzwwoFme-8qOgbTrBEnWkb7k6Gt2Zd8A&oe=66518F1F",
                    "caption": "Muito obrigado Deus! \u2764\ufe0f",
                    "timestamp": "2022-10-24T02:32:20+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkFG670Oz81/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CkFG670Oz81",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                },
                {
                    "id": "18321807307026238",
                    "comments_count": 2,
                    "like_count": 13,
                    "media_type": "IMAGE",
                    "media_url": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/310015979_1357200671477907_6081197583948302816_n.webp?stp=dst-jpg&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_eui2=AeEShuleLrqpbnl8iqDjoIwcoMamBsjy4N6gxqYGyPLg3rU1vZ3j2Q3lnEpC5UZJn1xHHCbHzZ7bmSHlYOuX9865&_nc_ohc=MNd0fYvWGLEQ7kNvgHq2DG4&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AYD8eWSqXP72EokZCwTzJ1IQFioYLPZD8jpmoLhS4fI5YA&oe=6651B2F6",
                    "caption": "That it's all in your head \ud83e\udd19",
                    "timestamp": "2022-09-30T00:55:57+0000",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjHIz8hO5lz/",
                    "media_product_type": "FEED",
                    "shortcode": "CjHIz8hO5lz",
                    "owner": {
                        "id": "17841417530400616",
                        "username": "gabgalani"
                    }
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "before": "QVFIUlRvVWk1MGgyeVZAkMThUcWhXQzM2bUl5aXpLdUJPRktMdmlOMUhBYWtFUGJkd0pTaEZATSzhxY2NJSjJob21JTFJPLVlFTTJEeWFuQU9jTy1faFJtRkFn",
                    "after": "QVFIUkNMQVoyUDh4MU5nNGFZAYzU4TU0xTkdqaHlIN1NsYzRUV01EeEE0Q0RqQU9WU0NKMXVJSndnSkItbF9IeFMyX04wZA1RJZAV95NjFKMkdaQUM5MFBHYjVR"
                },
                "next": "https://graph.facebook.com/v19.0/17841417530400616/media?access_token=EAAExXGRZCoZAcBOxfNx6qoo9xo8wWTU2Peouf3sTRfQstIZAxzk32YIBkkPoXPgNLrOIvZBViJqDhzZCJVqtAAAaiov4YZA4R1d9ZBGfYDWm0teCssUZAZBnIuMFHgvZBSr3AU6Smdj4uZCY3IuG2vuZCO5NNtmcZAxNB19rZByDklWFUi8EE71eznp1ZAu01y11wVYIQoC18Lisq0AEqkWZCghdx5OgywZAJZAjcZD&fields=id%2C+ad_id%2C+comments_count%2Clike_count%2C+media_type%2C+media_url%2C+caption%2C+timestamp%2C+permalink%2C+media_product_type%2C+thumbnail_url%2C+shortcode%2C+children%7Bmedia_type%2C+media_url%7D%2C+owner%7Bid%2C+username%7D&limit=25&after=QVFIUkNMQVoyUDh4MU5nNGFZAYzU4TU0xTkdqaHlIN1NsYzRUV01EeEE0Q0RqQU9WU0NKMXVJSndnSkItbF9IeFMyX04wZA1RJZAV95NjFKMkdaQUM5MFBHYjVR"
            }
        },
        "username": "gabgalani"
    }
]